<s><utt uid=1> Les fanatiques du réchauffement climatique des années 90 nous promettaient des étés a 45°c en 2020,
Prévision ratée ?
</utt><utt uid=2> la terre a toujours eux des périodes de réchauffement et de refroidissent 
il a aucune preuve que l'homme en est la cause, c'est juste une hypothèse
</utt><utt uid=3> Ne s'improvise pas prophète qui veut. 
Le Giec met ses modèles régulièrement à jour et quand ce sera bon, ils prouveront que les climato-sceptiques avaient raison. 

Les faits : on n'a pas les canicules promises toutes les années, on a toujours de la neige et du gel en hiver, et les températures stagnent depuis 20 ans. Et ils se disent "experts du climat". :o))  (experts en manipulation, ça c'est certain) 

Et cette année, à part un peu de soleil cet été, on se les caille grave. 



** Ce qui est comique, c'est de voir Tchernobily the kid sortir ses comptes les uns après les autres, il a besoin du nombre pour persuader. Il manque de confiance en lui le sudiste. (Déjà plus de 6 comptes pour répondre à une question et ce n'est pas fini), lol 
Bientôt il va nous sortir que l'eau des océans va bouillir en 2050, il n'est plus sur une connerie au point où il en est. :o)) 

Tchernobily the kid : Toujours aussi parano, il faut chercher ailleurs pour tes pouces, si tu savais comme je me fous des points et des pouces, il n'y a qu'une gamine comme toi pour y attacher de l'importance. Et il faut vraiment être un écolobobo pour chercher à tout prix à faire croire que tout est la faute du "réchauffement climatique". C'est tout de même toi qui est niveau 7 avec tous tes comptes ! 
Puisque tu as trouvé la solution pour que ça se réchauffe ou se refroidisse, tu ne pourrais pas me faire une météo ensoleillée avec au moins 18-20 ° ? 

Va te faire soigner troll multicomptes  Tchernobily the kid, tes pathologies sont en constante augmentation. Ca doit faire mal de se prendre des PEB sachant que je ne suis pas le responsable, hein ? 

Regarde, tu poses une question avec un de tes comptes (en anonyme ou pas) et tu t'attribues la MR. https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170907210734AATIGzG 

Troll multicompte Tchernobily, j'ai autre chose à faire que de te singer dans tes gamineries et autres tricheries. La charte, tu t'en fous complètement autrement tu ne passerais pas ton temps à insulter les autres. (je ne suis pas le seul à me faire insulter par toi) ET tu n'aurais pas une telle quantité de comptes ! ! Maintenant, cher pervers narcissique, étale les comptes qui seraient les miens ( comme dis plus haut, tu te fous de la charte). 
Quand à tous tes comptes, je les connais et je peux les fournir, ça fait suffisamment longtemps que je t'observe, depuis tes pseudos "Pince a linge", la gamine pervers narcissique mythomane. 
Quand à tes menaces "quand tu me cherches, tu me trouves..." >> Je te pisse à la raie !  
Allez mythomane, dégage, toi et ta lâcheté. 

Tu dis :" j'ai utilisé une fois l'anonymat, pour voir..." Parole d'un mythomane ! Trop drôle, c'est amusant de voir les pervers narcissique s'emmêler les pinceaux :o))
</utt><utt uid=4> Ils se prennent tous pour madame soleil
</utt><utt uid=5> Attendez au moins 2020, on n'est qu'en 2017, qui c'est. Par contre chez moi dans le sud de la France, les plus de 40 on les a souvent eu et en plus humide, Juillet impec, Aout pourri.
</utt><utt uid=6> Vous habitez Lille ? Il a fait 42° en Loire-Atlantique cet été. L'été le plus chaud depuis 1900. Même juin a été  le plus chaud depuis 1947.
</utt><utt uid=7> Tu prends soin d'ignorer la question donc je la repose: donne nous une source qui confirme ce que tu pretends, à savoir que cet été a été particulièrement froid. Même à une échelle régionale j'ai du mal à te croire, alors à l'échelle globale je suis vraiment curieuse 

Ouvrir tous tes autres comptes pour me mettre des peb ne répond pas plus à la question que ça ne fait disparaître ma réponse.  
J'attends toujours mais le vide intersidéral tendrait à confirmer que tu racontes n'importe quoi.
</utt><utt uid=8> Je ne suis pas encore en 2020! 
De plus cet été a été particulièrement chaud, l'un des plus chaud depuis 1900. 
Mais chez vous ça devait être l'un des plus froid, mdr.
</utt><utt uid=9> Excellente question ! Mais tu ne donnes pas le jour exact, ça ne vaut rien ;o) 

Les mêmes "fanatiques" insistent, il prévoient des pointes à 50°C en 2050 ! 
http://www.futura-sciences.com/planete/a... 
Les projections climatiques ne sont pas sures à 100% (seulement 90%), donc elles sont fausses ? 

Trop comiques, les deux réponses négationnistes gonflées à coups de PEH. 

. 

PS : 

@Shaun : 
Vraiment merci pour cette question, c'est pas tous les jours aussi marrant dans cette rubrique. 
Réponse à ton autre question déjà bouclée : 
Il semble en effet que le nombre de cyclones tropicaux dans l'Atlantique Nord n'augmente pas (sur l'ensemble de cette faune, de la tempête tropicale aux cyclones de catégorie 4 et 5), mais que leur  puissance augmente (statistiquement évidemment), ce qui amène de plus en plus d'ouragans de catégorie 4 et 5. 
On a un bon historique de ces phénomènes depuis l'époque de la guerre de sécession (archives des armées) et les phénomènes extrêmes sont devenus plus fréquents depuis le milieu du XXème siècle et en particulier depuis les années 80, en bonne corrélation avec le réchauffement climatique constaté. 
(re)voir ici : 
https://fr.answers.yahoo.com/question/in... 

@ânomyme : 
Bon, je sais que tu éprouves pour moi un amour refoulé, mais cette projection (ce besoin irrépressible de sortir tes petits comptes pouceurs les uns après les autres pour te conforter dans ton obsession) est vraiment pathologique. Tu dois impérativement consulter un psy. 
En attendant, tu en as bien une demi-douzaine qui ne sont pas encore venus poser leur crotte. Lâche-les donc si ça peut te soulager (c'est pas l'océan qui commence à bouillir, c'est ton neurone qui crame). 

Pffffff... C'est ça, c'est ça, bien sûr ! 
Toujours seulement 8 PEB ? Tu peux mieux faire. 
Tu as perdu les MP  de tes petits comptes, ceux qui ne servent généralement qu'à ça (mettre des pouces, tes arguments définitifs) ? 

ENCORE ? 
AMIS DE LA PARANO, BONJOUR ! 
Mon petit troll, tu confonds 2 choses : 
Il suffit ici que d'autres intervenants te contredisent pour ce soient mes "multicomptes". En les mettant en cause, tu te mets en infraction avec la charte. 
Que dire de ta meute de petits comptes à 2 balles (souvent de niveau 2) qui te servent opportunément à te donner l'illusion que tes âneries répétées (le réchauffement arrêté depuis 20 ans... ! :o)) sont soutenues ? Sur des volées d'une douzaine de PEB (et PEH pour toi) à part 2 ou 3 passants au max, TOUT vient de toi ! 
Je te livre de temps en temps une allusion comme ci-dessous pour que tu saches bien que quand je dis que je connais tes comptes, comme celui-ci, c'est pas du bidon, mais je ne publierai pas de lien vers ces comptes ni même leurs pseudos. Je respecte la charte et j'ai utilisé une fois l'anonymat, pour voir... j'ai trouvé ça complètement idiot, ce que ta persistance à l'utiliser systématiquement me confirme. 

Quant à la MR que tu cites, il se pourrait, comme souvent, que ce soit uniquement parce qu'elle et informative et non polémique a priori (ensuite, quand tu me cherches, tu me trouves...). Relis en contraste tes propres réponses dans la rubrique et fais nous un petit "c'est pas moi, c'est toi" pour t'enfoncer.
</utt><utt uid=10> La plus grande part du réchauffement planétaire est absorbée par les océans, d’où la hausse de leur niveau global et leur acidification. Quand ils en seront saturés, l'atmosphère sera alors seule à l'absorber, et les changements plus perceptibles.
</utt><utt uid=11> on en est pas loin. 42 en 2003. 

L'été 2017 a été le second le plus chaud de l'histoire.
</utt></s>
<s><utt uid=1> ALLOR QUE LA PERSONNE QUI VOUS A ENVOIE LUI A DEJA PAYE LA TAXE?
</utt><utt uid=2> Je ne comprends pas !
</utt><utt uid=3> Alors. . .envoyé. .  ! !
</utt><utt uid=4> Moi pas comprendre écriture petit nègre !
</utt><utt uid=5> Ben oui , le caissier au départ n 'est pas payé par l'organisme payeur de  l'arrivé .
</utt><utt uid=6> Y'a de ça mais pas que
</utt><utt uid=7> s'il est vendeur  normal mais l'acheteur paie aussi une taxe de plus ce qui est assez suspect
</utt><utt uid=8> La personne a payé la taxe à son pays. Tu payes la taxe à ton pays même si c'est toi qui achète à l'étranger et apporte dans ton pays.
</utt><utt uid=9> de quessssé!!!
</utt><utt uid=10> 4
</utt></s>
<s><utt uid=1> Combien va couter ,les dfférentes greves et genes ,?
</utt><utt uid=2> combien va coûter   EDF + de 50 milliards de déficit par Chantiers  non terminés  combien va couter  la SNCF 60 milliards de déficit, c'est autre chose qu'une banale  grêve rassemblement , et  aucun rapport avec ces tas de Milliards  envolées , non pas par le peuple mais investissements  vêreux !!!!!!!qui  payera  ces nauséabondes  factures hein!
</utt><utt uid=3> Les yeux de la tête... que celle de macron tombe ! ! !
</utt><utt uid=4> S'il  y  a des  casseurs, cher, sinon   des  journées  de travail perdues mais  parfois  payées, mais   des  journées  de  production, déjà  au ralenti  perdues  aussi ; 
et  ça   enquiquinera  ceux qui  veulent  aller  travailler , et il y  en a  .
</utt><utt uid=5> Ca va surtout emmerder les pauvres qui n'ont pas les moyens de faire greve !
</utt><utt uid=6> Rien.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Ah que quelqu'un aurait des nouvelles de la maison de Johnny et Laetitia à Saint Barth' ?
</utt><utt uid=2> Elle est actuellement squattée par 72 indigènes qui ont mis à sac le congèl et la cave...
</utt><utt uid=3> "Plusieurs couples de stars comme les "Hallyday" ont mis à disposition leur maison 
qui n’est que partiellement endommagée, pour les sinistrés..."
</utt><utt uid=4> on vient de la voir aux infos,a part de legers problemes de toiture sur les cotes elle est intacte.sacrée baraque,avec tout l'argent qu'il doit au fisc on peut se demander comment il fait pour avoir ce train de vie
</utt><utt uid=5> Je suis  né  dans la rue   ...♫♫♫....dans la rue ....♫♫♫ 

Avec Irma  j 'y suis revenu ...♫♫♫......nu .....♫♫ 

Oh  Marie ...si tu savais ....♫♫1♦♫♫ 

Ce qu 'Irma   m'a fait ...♫♫......je suis refais ....♫♫ 

Oh Marie si tu savais ...♫♫ 

Il y José qui va passer ...♫♫ 

Mal ..♫...mal ....♫....mal ....♫ 

.....AIE...!!!.......j 'ai bien trop mal ...♫..♫..♫ 

♫
</utt><utt uid=6> il va bien.
</utt><utt uid=7> ça m'inquiète aussi !
</utt><utt uid=8> 50€ et je te le dis !
</utt><utt uid=9> on s'en font il y en a d'autres qui sont bien plus dans le besoin que lui!!!! qui eux ont tout perdu!!!! lui n'est  
pas dans le besoin bien que son cancer soit critique il restera en France...
</utt><utt uid=10> il a pas un nouvel album pour payer les réparations? il en sort 1 par an à peu près...
</utt><utt uid=11> Elle est démolie en partie et ils ont ouvert le reste aux voisins
</utt></s>
<s><utt uid=1> Plutôt que réparer les dégâts, n' aurait- il pas mieux valu détourner les derniers cyclones par tous moyens appropriés,...?
</utt><utt uid=2> @Lawyer, 
Le" filtre de la réflexion" est surtout utilisé par les profiteurs, grands ou petits, intelligents ou pas. 
Moi, je dis ce que je pense, comme je le pense, sans fioritures ni arrières pensées. 
C' est sans doute très con, et de ce fait, je comprend que ça te déplaise furieusement. 
Mais que veux tu, tout le monde n' a pas une intelligence supérieure comme la tienne, il faudra quand même que tu finisses un de ces jours par admettre cette triste réalité.
</utt><utt uid=3> C'est sûr, il vaut mieux prévenir que guérir ! 

En tous cas, le petit pied-à-terre de Trump à Saint Martin ayant été bien endommagé par Irma, il va demander à ses généraux d'envisager une riposte, au cas où il aurait la preuve (en l'entendant sur Fox News) que ces ouragans sont une arme de destruction massive conçue en Corée du Nord. 

. 

PS :  
Anonyme 1 : qui donc aurait dit que les cyclones tropicaux c'est nouveau ? C'est leur puissance qui a tendance à augmenter et c'est bien lié au réchauffement des océans. 
Anonyme 2 : j'ai froid aux pieds. C'est parce que le réchauffement climatique évite mes pompes ? 
Anonyme 3 : 
"Les ouragans de niveau 5, ce n'est pas d'aujourd'hui." 
Leur  existence, non, leur fréquence, si ! 
...et lister tous les cyclones tropicaux de la "simple" tempête tropicale aux ouragans de catégorie 5 (en passant par 1, 2, 3 et 4) n'apporte rien au débat, et de plus c'est pas la question :o) 
...liste complète qui ne sert qu'à essayer de noyer le poisson de l'aggravation de ces phénomènes météorologiques. A côté de la plaque comme d'hab... (le mantra "ça a toujours été comme ça") et hors sujet (en effet, tu n'avais rien demandé, ce n'est pas toi qui a posé la question !) 

.
</utt><utt uid=4> Il faudrait demander à Superman...ou à Chuk Norris. Et puis tant qu'à faire il faut empêcher les volcans de péter et la terre de trembler. 

Les ouragans de niveau 5, ce n'est pas d'aujourd'hui. (leur existence et leur fréquence) 
https://www.tibleu.com/histo/historique.htm 

Vitesse en nœuds donc à multiplier pas 1,85 


@Tchernobilly the kid : Débattre avec un pervers narcissique mythomane, c'est comme jouer aux échecs avec un pigeon. Peu importe votre niveau, le pigeon va juste renverser toutes les pièces, chier sur le plateau et se pavaner fièrement comme s'il avait gagné. Je ne t'avais rien demandé mais puisque tu m'as interpellé, j'ai donné la liste complète où chacun peu se faire son opinion. Nul besoin de me remercier pour cette liste. 

Merci pour l'accusé de réception, le pigeon ! :o))
</utt><utt uid=5> Y à pas que Trump qui n'a pas compris, moi aussi. En même temps j'ai fait Fac de Droit et Science Po, et il n'y avait pas climatologie au programme.  
Mais bon en société je fais comme toi, je répète ce que dit BFM et c'est clair que ça me donne l'impression d'être un expert car tout le monde acquiesce alors que je n'y connais RIEN. 

NB: Dire ce qui nous passe par la tête c'est l’apanage des cons, les autres utilisent le filtre de la réflexion. Comme quoi ce n'est pas une question de liberté... 
Tu dis ce que tu veux, par sincérité ou hypocrisie, peu m'importe. A la base je répondais juste à ta question...comme je le pense aussi. Je ne vois pas du tout où est le problème.
</utt><utt uid=6> De 1900 à 1978: 129 ouragans ont touchés les États-Unis, dont 50 en Floride. Ce phénomène existe depuis toujours donc n' est pas un argument valable pour que vous l' utilisiez pour plaider la cause du réchauffement climatique.
</utt><utt uid=7> l'été a été tout pourrit en Bretagne alors pourquoi le réchauffement climatique évite la bretagne.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Est-ce que le gazon est plus vert chez vous ou chez votre voisin?
</utt><utt uid=2> ... Attends !!! J'vais voir !... 
... En tous cas elle n'a pas balayé devant sa porte.
</utt><utt uid=3> J' en sais rien , je ne regarde pas son jardin , je m' en fout complètement en fait.
</utt><utt uid=4> L'herbe est toujours plus verte ailleurs !
</utt><utt uid=5> Le mien est en plastique, il est toujours vert alors que chez le voisin c'est tout sec. 
:)
</utt><utt uid=6> Je pense que chez moi il est plus vert, mon voisin a semé du béton armé !
</utt><utt uid=7> Je  n'ai pas  de voisin     lo
</utt><utt uid=8> j'aime bien le gazon de ma voisine
</utt><utt uid=9> Je suppose que nous allons toujours trouver l'herbe plus verte chez notre voisin!
</utt><utt uid=10> je ne mate jamais chez le voisin, sauf si c'est une voisine et qu'elle bronze nue.
</utt><utt uid=11> voisine
</utt></s>
<s><utt uid=1> Jusqu'où va se terminer la course d'Irma?
</utt><utt uid=2> Sur les godasses de Trump ? 
Non, bien sûr ! 
Pourtant ça lui ferait du bien... passons :o) 

La trajectoire d'un ouragan n'est pas facile à prévoir au delà de 2 ou 3 jours. 
Quand Irma était sur les Antilles, on prévoyait une remontée de Cuba vers la côte est de la Floride et une entrée sur les terres en Géorgie ou en Caroline du sud.  
https://actu.orange.fr/monde/ce-que-l-on... 
Cet ouragan est finalement passé de l'autre côté de la Floride. Voir l'image ci-dessous, dernières prévisions à ce jour. Il semble faiblir rapidement et José prend le large dans l'Atlantique... OUF ! 

On a déjà vu des ouragans remonter, en s'affaiblissant progressivement, jusqu'aux Grands Lacs ou au Québec ! 

.
</utt><utt uid=3> Il   devrait passer    par  la  Georgie   et  la Caroline du Sud ,  mais   les  ouragans perdent en intensité     en touchant   les  terres  , et   Irma  rétrogradé  en  catégorie   4  , devrait  être  moins   dévastateur  ; 
ce ne  sont  que  des prévisions,mais  selon les  spécialistes ,  il  se  désintégrera   peu  a  peu  , au contact   des terres ; 
 mais  où et  quand personne  encore ne peut  le dire .
</utt><utt uid=4> Irma s'atténuera à l'intérieur des terres (États du Sud des States) puisque l'ouragan s'alimente à partir de l'océan. Pas d'océan = pas d'ouragan.  
Par contre il peut y avoir des tornades terrestres, mais c'est plus localisé, d'une durée plus courte et d'une énergie plus faible, même si ça fait des dégâts.
</utt><utt uid=5> En allant vers le Nord l'Ouragan va se dissoudre  " Adios les eaux chaudes"
</utt><utt uid=6> Dans le Tennessee voir l'indiana.  Des infos concrètes ici 

http://www.nhc.noaa.gov/
</utt><utt uid=7> On ne sait pas vraiment car son itinéraire évolue et fait changer les prévisions.
</utt><utt uid=8> Scientifiquement, tu auras la réponse quand il sera terminé avec l'endroit de passage et de fin.
</utt><utt uid=9> Devant la face de trump
</utt><utt uid=10> Bah si elle pouvait terminer sa course quelque part sur la péninsule arabique, histoire d'en finir avec ces mongoliens de daesh... 
____________ 
@Mahia1: si vous ne voyez pas le bien-fondé de ma réponse, je ne vois de mon côté pas le bien-fondé de la rubrique "futilité" de votre question. J'ai répondu en conséquence et de ce fait, nous sommes quittes.
</utt></s>
<s><utt uid=1> QUI soutiendrait le contraire?
</utt><utt uid=2> La science a aidé l'Humanité dans une multitude de domaines, et pourtant les climato-sceptiques décident d'ignorer les évidences scientifiques et la quasi-unanimité des spécialistes. La seule incertitude est que tous les modèles ne s'accordent pas Exactement. Il y a certains écarts de la moyenne, mais la tendance est évidente: il y a bien un réchauffement planétaire. Le fait que ce sont les océans qui pour le moment absorbent la majorité de l'excès de chaleur induite occulte en partie la réalité du changement. Quand ils en seront saturées, il n'y aura plus de tampon, mais il sera trop tard.
</utt><utt uid=3> Capitalisme, exploitation de l'homme par l'homme. 
Le communisme soutient -il le contraire?
</utt><utt uid=4> Moi mais quand je saurai quoi !
</utt><utt uid=5> Dieu seul sait
</utt><utt uid=6> Sont
</utt></s>
<s><utt uid=1> Le palace de Trump à Saint Martin dévasté par Irma. C'est un avertissement "sans frais" du réchauffement climatique ?
</utt><utt uid=2> @Anonyme 
"On sait surtout que l'anonyme qui pose la question n'est autre que toi" (ton commentaire), oui je suis moi-même et ça me suffit. 
J'apprécie les réponses qui ont un contenu répondant à la question (sa première phrase) et il y en avait d'autres. Toi tu n'as fait que ramener ta rengaine habituelle sur les "réchauffistes" et tu t'es fait contrer. 
En matière d'os à ronger, de victimisation, d'ignorance et de mytho, tu es champion, continue, surtout ne change rien !
</utt><utt uid=3> Pauvre Trump... j'attends comme cerise sur le gâteau un prochain ouragan qui sera nommé Donald :o)) 

Comme dit ce cher anonyme "canal habituel", "ça a toujours été comme ça"... ou presque. 
Ou presque, d'une part parce qu'il confond deux phénomènes : 
La tornade qui se forme sur les terres et va du tourbillon de poussière à l'aspirateur géant qui fait voler toitures et voitures, mais reste d'une localisation et d'une durée réduite. 
L'ouragan (typhon sur le Pacifique ouest ou "cyclone tropical" comme nom générique) est un phénomène qui nait sur l'océan en zone équatoriale (au large de l'Afrique) sous forme de tempête tropicale puis enfle en dimension et en puissance (ouragan) en traversant l'océan vers l'ouest. 

Alors oui, "il y a toujours eu des ouragans", quelle découverte ! 
Mais un ouragan prend d'autant plus de puissance que la température de l'eau et le taux d'humidité sont élevés en zone tropicale. Ces deux facteurs augmentant avec le réchauffement climatique (qui "n'existe" pas ou n'est "pas dû à l'homme" *, je ne sais plus, ça dépend des jours :o), sans qu'il y ait nécessairement plus de départs d'ouragans, il y en aura de plus en plus de catégorie élevée et donc de plus en plus dangereux (il faudra inventer une catégorie supérieure à 5).  
C'est prévu par les climatologues depuis les années 80 pour la 2eme moitié du XXIeme siècle et ça commence à se voir... après Harvey (Houston), Katia, Irma et José à la queue-leu-leu en ce moment (voir image) : que des "gros". 

Avertissement sans frais ou coup de semonce ? Tant pis pour Trump et les trumpolâtres. 
Et n'en déplaise aux mêmes, inutile de minimiser le phénomène, Irma a battu le record (sans doute depuis 1850 au moins) pour l'Atlantique. A Saint-Martin, l'anémomètre qui a tenu le plus longtemps à cassé sous un vent à 360 km/h. 

* : pas dû à l'homme en général, mais à Kim Jong Un ou aux marchands de kebabs, suivant certains ;o) 

PS : 
"il y a des ouragans exceptionnels de temps en temps" Oh, le scoop ! 
Et "c'est un cycle" (rengaine connue) 
La zone caraïbe et les côtes est-américaines ont connu des ouragans exceptionnels (catégorie 5) historiquement connus en : 
1780 
1869 
1938 
1969 
1989 (Hugo) 
1992 
1992 
1998 
2004 
2005 (3 ouragans cat. 5 dont Kathrina) 
2015 (Patricia, le premier avec une vitesse de vent soutenu > 300 km/h) 
2016 
2017 (2 et sans doute un 3eme en cours) 

On voit tout de suite qu'il y a un "cycle"... très élastique ! Du vent, en effet. 
Avant le milieu du XXe siècle, le retour de cyclones majeurs était un évènement séculaire, ensuite multidécennal et depuis les années 80 pluriannuel. 
Se mettre la tête dans le sable, est-ce une garantie pour s'affranchir de la gravité croissante de ces phénomènes ? 

PPS : 
Ça y est, les arguments définitifs (les pouces) arrivent, portés par le vent sans doute... 
Mes sources ? Wikipedia essentiellement pour vérifier les ouragans classés "catégorie 5", mais je ne publie pas un catalogue comme ton lien. 
Ici j'ai fait apparaitre tes pseudo-cycles. Quand c'est pas régulier c'est pas cyclique, bécasse ! Un cycle c'est régulier, ça a une période (ou même plusieurs qui se superposent, comme pour les marées).  
J'ai aussi les valeurs maxi de vitesse de vent, si par hasard ça t'intéresse. J'ai les noms aussi (comme pour tes comptes, même si tu remplaces le pseudo par un point). Pour ce qui est du vent, tu fais clairement concurrence à Irma ! 
.
</utt><utt uid=4> Toutes les années à cette période, il y a des ouragans des caraïbes jusqu'aux Usa. Elle était juste exceptionnel comme celle d'il y a 12 ans. 
Bref, encore du vent. 

Quand à Trump, il a une bonne assurance. 

**Heureusement qu'il y a des ouragans exceptionnels de temps en temps (le dernier remonte a une douzaine d'années) afin que les réchauffistes aient un os à ronger. 
Encore une fois, on peut constater le caractère cyclique de ces cas exceptionnels. 
On se marre toujours autant, dès que l'exception arrive, les réchauffistes débarquent pour convaincre. 
Heureusement que Trump est venu leurs relever les bretelles. :o) 

**Tchernobilly the kid/ Dilat : Merci pour cette liste qui démontre bien ce que j'explique. :o) Et qui démontre aussi que tous les cycles ne sont pas réguliers (tu viens "encore" d'apprendre quelque chose) :o) 
On se marre bien ! 
PS: tu as oublié tes sources. 

https://www.tibleu.com/histo/historique.htm
</utt><utt uid=5> en Octobre se sera finit 
Trump perd un peu mais les assurances sont là
</utt><utt uid=6> on pense aux pauvres qui dévalisent tout! pour une fois ils vont savoir ce que ça fait d'étre dans l'opulence ! les pauvres!
</utt><utt uid=7> Il va encore baisser de prix.
</utt><utt uid=8> Le changement climatique n'épargnera personne, pas même les climato-négationnistes
</utt><utt uid=9> Puisqu'il dit que le réchauffement climatique n'existe pas, alors quand même. Irma est une arme de la Corée du Nord, envoyé par Kim 1 sur la maison de Trump en représaille des sanctions. 

Faut tout expliquer ici, incroyable.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Le réchauffement de l'air peut-il être dû aux centrales nucléaires, aux essais nucléaires...?
</utt><utt uid=2> La déforestation.
</utt><utt uid=3> Ce qui permet aux ouragans de se développer, ce n'est pas la température de l'air mais celle de l'eau océanique dans les zones tropicales. 
Cette augmentation de température des eaux océaniques est avérée comme conséquence du réchauffement climatique, en effet plus de 90% de l'énergie excédentaire apportée par l'augmentation artificielle de l'effet de serre passe dans les océans. 

Maintenant quelques chiffres pour relativiser l'influence du nucléaire : 
La production mondiale d'énergie nucléaire est d'environ 2500 TWh/an (Un TWh (térawatt.heure) c'est 10^9 (un milliard) de kWh (l'unité de facturation "EDF") 
Les centrales nucléaires, qui sont de grosses chaudières, ont un rendement d'env. 30%, donc les 70% restants sont perdus dans la nature, soit env. 5800 TWh/an. 

Par ailleurs le forçage radiatif de l'effet de serre anthropique est de 2,3 W/m² (moyenne rapportée à la surface terrestre). 
Compte tenu de la marge d'erreur, j'arrondis à 2 W/m²... ce qui donne au total terestre une puissance de 10^15 W et un apport d'énergie de 9,8.10^6 TWh/an. 
L'ensemble du parc nucléaire mondial produit donc des pertes thermiques de 
5800 / 9 800 000 = 0,06 % ... moins du millième de l'effet de serre anthropique, donc parfaitement négligeable. 
Tout le monde peut vérifier ces petits calculs... 

Les bombes ? 
Des pets de mouche à l'échelle des niveaux d'énergie en jeu sur la planète, mais leur force destructrice est due à la puissance instantanée. 
La Tsar Bomba soviétique, la plus puissante bombe thermonucléaire jamais expérimentée a dissipé une énergie de 57 mégatonnes, soit env. 66 TWh, soit encore l'équivalent des pertes thermiques du parc nucléaire mondial en 4 jours ou encore l'énergie apportée par forçage radiatif pendant 4 à 5 secondes... 
La dernière bombe coréenne avait une puissance estimée à 160 kilotonnes (5 fois Hiroshima ou 0,3 % de la Tsar Bomba). Alors ça fait de la casse, comme un ouragan, avec la radioactivité en plus. Mais incidence directe sur le climat, NIET ! 

Faut relativiser ! 
On chauffe énormément plus atmosphère et océans avec les gaz à effet de serre (donc essentiellement avec le pétrole) qu'avec le nucléaire. 

.
</utt><utt uid=4> C'est un tout, comme de tous temps.., tâchons de "pas trop en faire", dans tous les sens du termes ! Bravo les réponses ! Même "anonymoussement vôtre"
</utt><utt uid=5> pour une infime partie oui mais c'est surtout l'utilisation des énergies fossiles et la déforestation qui en est la cause
</utt><utt uid=6> C est plutôt le contraire : 

http://yoalizer.com/36rM 

http://yoalizer.com/36tJ
</utt><utt uid=7> non ...absolument pas
</utt><utt uid=8> De tout temps , il y a eu des changements de climats sur terre ,on est à la fin d'un cycle et il y en aura d'autres que l'humain soit là où pas alors arrête de te faire des films.
</utt><utt uid=9> la grosse merkel est son charbon
</utt></s>
<s><utt uid=1> Pourquoi auchan et carrefour ne mettent pas des panneaux solaires sur leurs parkings, comme casino?
</utt><utt uid=2> je me demande si ce n est pas une autre société qui monte ce projet et qui loue le parking, mais je trouve la solution pas idiote, un bon moyen de rentabiliser l espace inoccupé, on nous parle de bitume à l étude qui ferait office de panneaux et produirait de l électricité c est bien d aller dans ce sens et l état devrait investir la dedans plutôt que dans les nouvelles centrales nucléaires
</utt><utt uid=3> Pas intéressant. Il faut entretenir l'installation et laver les panneaux régulièrement, et au prix ou est la main d'oeuvre....De plus, le rendement est bas (10à15% quand ils sont neufs et bien exposés et après 25 ans, il faut débourser pour démonter et les remplacer).
</utt><utt uid=4> Ils ne savent pas que ça existe !
</utt><utt uid=5> Y a pourtant longtemps qu'auchan a demandé des subventions pour ça, plus de 10 ans.
</utt><utt uid=6> Pourquoi pas, bien que les panneaux solaires ont un coût qui relève d'un investissement peut-être pas très rentable pour des gens qui ont pour but lucratif la vente et non l'environnement.  J'ignorais que certains supermarchés avaient leurs parkings surmontés de panneaux solaires. Sans doute, en effet, l'espace est loué à une entreprise qui récolte l'énergie ou alors ils l'utilisent pour leur consommation propre va savoir... en matière d'environnement, tout est bon à prendre. Mais pas forcément aussi rentable qu'une centrale nucléaire malheureusement.
</utt><utt uid=7> Oui, pourquoi ? mdr
</utt><utt uid=8> oui
</utt></s>
<s><utt uid=1> Est-ce que suivre les rythmes du calendrier lunaire aiderait à atténuer les écarts de climat, aiderait à le réguler ?
</utt><utt uid=2> La lune est un satellite de la terre, il y a des influences  
«L'astronome Jacques Laskar a montré que la présence de la Lune a probablement stabilisé l'axe de rotation de la Terre qui, en l'absence de la Lune, aurait oscillé sous l'influence des effets gravitationnels du Soleil et des autres planètes.  La présence de la Lune a donc probablement empêché des variations majeures du climat, aux côtés desquelles les glaciations du quaternaire ne seraient que des détails »
</utt><utt uid=3> mais nous les suivons, nous sommes fait en gros de 80% de liquides et la planète de 80% d'eau 
ce n'est pas au niveau d'un calendrier que se situe le problème
</utt><utt uid=4> C'est trop tard.
</utt><utt uid=5> Ce qui supposerait que la Lune est en cause dans le dérèglement climatique ? 

Étonnant qu'aucun climatosceptique n'ait encore pondu une théorie là-dessus sur youtube ! 
 :o) 

.
</utt><utt uid=6> Aucun rapport.  Ce n'est pas le calendrier qui change le climat !
</utt><utt uid=7> ben essaye avec ton calendrier, tu verras bien ...
</utt></s>
<s><utt uid=1> L'humain arrivera t'il à coloniser une autre planète avant sa disparition sur terre?
</utt><utt uid=2> Les carnistes spécistes meurtriers, sadiques et antiproductifs que vous êtes tous à 99% seront éteints. Les premiers à conquérir des planètes ou redonner la vie à certaines seront des Végans antispécistes, puis des chimiovores et pour finir des êtres humains robotisés en théorie immortels auto-générant leurs nutriments par synthèse de la lumière, l'électricité, des gazs etc. à l'aide de nouvelles cellules (ils n'auront plus de trous du cul).  

La reproduction sera génétique et d'un taux quasi nul sur terre (queue de + de 100 milliards d'individus pour en faire naître un nouveau tous les 50 ans) et les premiers êtres humains polymorphes verront le jour en l'an 2837 ayant un taux de naissance vertigineux sur les nouvelles planètes découvertes du fait de leur adaptabilité optimale sur les planètes déjà vivantes; sur les planètes mortes où l'on aura créé la vie on préfèrera les humains robotisés auto régénérants. Le premier voyage prendra 235 ans et l'équipage sera de 2 générations.  

Les retours dans le passé à des fins d'observations et d'études uniquement restera interdit jusqu'en l'an 5204 quand on saura manipuler et contrôler sans risque de chaos entropique total les univers parallèles.  

En l'an 8566 les premières planètes artificielles seront crées et de nouveaux vaisseaux résistants aux trous noirs permettront de quitter l'univers actuel pour aller dans l'au-delà.
</utt><utt uid=3> M'étonnerais fort. Déjà la difficulté d'envoyer 2 hommes dans l'ISS. Alors sur une autre planète.
</utt><utt uid=4> Je ne le pense pas.
</utt><utt uid=5> La course à la connerie est bien engagée. 
...
</utt><utt uid=6> L'humain trouvera le moyen d'aller pourrir une autre planète après avoir tuée la notre en moins de 50 ans de révolution industrielle ...
</utt><utt uid=7> c'est vrai qu'après sa disparition, ce sera plus difficile
</utt><utt uid=8> Pour anticiper j'achèterai bien du terrain sur la lune, mais j'ai pas trouvé d'agence immo lol
</utt><utt uid=9> j'espère que non. que l'humanité disparaisse une bonne fois pour toute avec sa surpopulation, ses cons, ses religions et ses guerres.. laissons les autres planètes tranquilles.
</utt><utt uid=10> RENDEZ-VOUS AU PROCHAIN MILLÉNAIRE !...
</utt><utt uid=11> Bien que je suis musulman ,je n'en doute pas que le génie  humain est capable d'aller au-delà. on dit chez nous que la persévérance paie.Des scientifiques se sont sacrifiés pour y arriver un jour probable  et j'espère de tout coeur qu'ils vont finir par réussir..
</utt><utt uid=12> Bonjour,  

Nous sommes bien ici ? Et nous venons déjà de loin. Vous voyez bien qu'une partie n'a mêmes pas conscience d'être sur cette planète. Ils la bousillent ...Aucuns respects ils n'ont pas encore fait la moindre déconnexions d'autres mondes.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Difference entre commune et arrondissement?
</utt><utt uid=2> Une commune c'est une ville petite ou moyenne. 
Un arrondissement ce sont des quartiers dans une ville.
</utt><utt uid=3> Une commune c'est découpé par rapport à une cohérence territoriale, incluant en général dans une même commune toute zone construite qui se place dans la continuité par rapport au reste de la commune. Dans l'optique de faire gérer cet ensemble par un maire etc.  

Un arrondissement c'est (à la base) découpé par rapport au nombre d'habitants, et principalement dans l'optique de servir de base à l'échantillonnage d'une représentation pour l'échelon supérieur (bien que leur rôle ait un peu fluctué dans l'Histoire). Des fois ça comprend plusieurs villages (chacun étant une commune), d'autres fois ça comprend un tout petit bout d'une ville.
</utt><utt uid=4> Paris est une  commune de 20 arrondissements  
Marseille commune avec arrondissements 
Lyon pareil 
Nice aussi  
et Bordeaux  
toutes grosses métropoles
</utt><utt uid=5> C à peu près pareil
</utt><utt uid=6> Une commune c'est une ville, un arrondissement se sont pour les grosses villes comme marseille lyon et paris
</utt><utt uid=7> Lorsqu’une commune a une assez grande superficie on la divise en plus secteurs. 
Chaque secteur porte alors le nom d'arrondissement. 
L'arrondissement est une division de la commune. Les différents arrondissements forment la commune. 

Une commune est constituée d'une zone géographique clairement définie, qui est, en règle générale, une ville ou un village. La commune est le plus petit niveau de l'organisation territoriale, elle-même incluse dans un département. 

Lorsque une commune n'est pas divisée en plusieurs arrondissement elle ne comporte que une seule mairie. 
Lorsque une commune est grande on la divise en arrondissement et dans ce cas chaque arrondissement possède sa mairie, ainsi chaque maire  administre seulement les habitants de son arrondissement et non pas tout ceux de la commune. 

@ virtuelle : Non tu fait des confusions. La commune et la ville désignent des concentrations d'habitats. 
Une commune est une entité administrative, elle peut donc être : 
Un village (en dessous de 2000 habitants). 
Ou une ville (au delà de 2000 habitants). 

Lorsque une commune est de taille important en superficie et en nombre d’habitants on la divise en arrondissement de façon à gérer administrativement des petits secteurs plutôt qu'un très grand secteur. 
C'est parce que on dénomme ville une commune de plus de 2000 habitants que certaines villes sont divisées en arrondissement. 
diviser un village en arrondissement serait absurde vu le petit nombre d'habitants.
</utt><utt uid=8> La commune c'est la ville l'arrondissement c'est celles qui sont autour
</utt><utt uid=9> Peu importe, il y a des musulmans
</utt><utt uid=10> ddd
</utt></s>
<s><utt uid=1> Quel modèle agricole pour demain ?
</utt><utt uid=2> Du BIO et rien que du BIO !
</utt><utt uid=3> j'étais à un comice hier ^^ ben la vision de l'agriculture n'est pas vaillante .. il y a 10 ans, une exploitation sur deux était reprise en cas de cessation, aujourd'hui c'est 1 sur 4 !   
Sans la Pac les agri ne tiennent plus, Actuellement les laitiers sont payés 1, 50 euros de l'heure et corvéables à merci; si on ramène au temps passé.  Les prix continuent de baisser.( et tu verras dans mon lien ce que prépare le ministre ) 

Ce sont les groupes comme Auchan  Carrefour et Leclerc qui décident des prix, et une fois passé entre tous les intermédiaires, il ne reste plus rien aux producteurs. 
 Certains vont faire du circuit court avec les groupes de distributions du coin, ils ont bien raison . 
On exige d'eux de la qualité en les payant de moins en moins ..est ce normal ? 

Le député du secteur était là,  Les agris l'aiment bien ..il est près d'eux et les écoute. 

 et là il vient d'écrire au ministre.. regarde sa lettre ... 

Les agris me disent que sans l'UE  il n'y aurait plus d'agriculture en France,  Les terres sont rachetées par ceux qui restent, mais ils se sur endettent  parce que, plus il y a de terre, plus il faut des machines compétitives.. 

 on va arriver à des fermes comme les céréaliers de la Beauce, le lait n'a plus d'avenir  
d'autre part me disait un agri hier, les coopératives qui au départ ont été crées par les agris, sont maintenant aux mains de " commerçants " qui dictent leurs lois et leurs prix aux agris et les étranglent un peu plus/. 

Faut avoir le moral pour être agris aujourd'hui .. 
On ne parle plus des suicides mais ça continue .. 

eux voient ça comme ça, moi  non .  D'une part depuis l'UE l'avenir a été très défini,  dans les années 90 il a été clairement dit que dans les 10 années qui allaient suivre, la moitié des agri disparaitraient .. donc ils ne peuvent pas dire qu'ils ne savaient pas. 

L'ue les fiche dedans au contraire, puisque dans ce secteur là aussi, les zones ne sont pas prises en compte, les régions. La Bretagne est une terre d'élevage, pas de culture du maïs.. et pourtant c'est ce qui est le mieux payé, alors ils abattent les haies détruisent l'éco système pour faire du maîs pourri, bourré de pesticide et gourmand en eau .. ça fait fait marcher Bayer pour les phythos, et ça pollue bien nos nappes phréatiques. 

On leur impose des semis spécifiques, alors que de vieilles races de céréales n'attrapaient  pas de maladie naturellement  mais avait un moins bon rendement,  là aussi Bayer/Monsanto  se remplissent bien les poches, sachant que ces céréales pour la plupart servent à nourrir le bétail qui ne sort plus de son étable ! et qui serait bien mieux dans les prés. 

C'est un choix .. 

 de plus en plus d'"agri bio s'installent .. pourvu que ça dure . 

tiens regarde la lettre de notre député , concernant les transferts de fonds .. 
http://paulmolac.bzh/lettre-au-ministre-... 

J'espère qu'ils vont remuer les agris .. ce que leur prépare ce gouvernement vise à les achever .
</utt><utt uid=4> en faillite. quand ils en auront marre de bosser 7/7 pour le RSA, ils arrêteront et on se fournira dans les pays de l'est.
</utt><utt uid=5> Un retour total à la nature simple !
</utt><utt uid=6> agroforesterie,agroécologie,permaculture... alignements intraparcellaires, sylvopastoralisme et d'autres . 

Voir ici : http://yoalizer.com/372b 

ou site gouvernemental : http://yoalizer.com/3749
</utt><utt uid=7> Surtout beaucoup de fruits et le retour du mais
</utt><utt uid=8> Ce sera la continuité de ce qui s'est passé pour nourrir la population en constante augmentation, les chevaux/ bœufs ont été remplacés par les tracteurs (de plus en plus gros), utilisation d'engrais chimiques, de pesticides. L'étape suivante,  ce sont les OGM dont ceux qui résistent au rondup. 

Il y aura du bio mais ce sera minoritaire car le rendement est nettement moins élevé et tout le monde ne peut se le payer. Et comme la population ne cesse d'augmenter et les pauvres également, l'industriel a encore de beaux jours.
</utt><utt uid=9> Oui
</utt><utt uid=10> Le modèle moderne que suit maintenant l'INRA : les méthodes de l'agriculture biologique et responsable. Permaculture, culture multiple, arboriculture, enrichissement des sols (humus, pédofaune, …). Exemple concret la ferme du Bec Hellouin qui sur 1 000 m² (mil) permet de produire suffisamment en bio pour payer le salaire de 4 personnes (plus de 50 000 € de bénéfice). 

Et puis il faut absolument sortir du stupide principe de financiarisation et mondialisation de la nourriture, c'est-à-dire la spéculation sur le prix mondial des produits alimentaires de base à la bourse de Chicago. 

Aussi interdire les très grandes fermes et orienter la PAC uniquement pour le développement du bio et l'installation des jeunes agriculteurs les premières années. 

@anonyme, et où trouvent-ils le pétrole pour nourrir leur énoôorme tracteur, produire les pesticides et les épandre, puis (là c'est nous) dépolluer les eux polluées par ces merde ? 

Et tes OGM arrosés de chimie, qui va les polliniser pour fournir la génération de l'année suivante vu que toute cette chimie à détruit tous les pollinisateurs !? 

@Italique, je ne pleure guère contre les chimiocultuers qui vivent grâce aux subventions de la PAC si enfi une partie de cette pac est dirigée vers la sauvegarde de l'environnement − celui qui assure notre survie − eux qui ne pensent que productivisme, monoculture intensive qui pollue chaque été les plages de ta région ; depuis le temps que tout cela est connu et visibles, ils avaient tout le loisir d'opter pour des méthodes intelligentes qui leurs coûtent bien moins en termes de chimie, santé et qui leur donnent enfin une chance de mériter leur non d'agriculteur ou paysans ! 

PS : ils ne sont pas seuls à l'origine de cette situation, mais en persévérant dans ce système ils le soutiennent implicitement. Or ce système est absurde, déconnecter de la réalité. La réalité c'est que l'alimentation est vitale, une activité essentielle qui n'a aucune similitude avec toutes les autres activités et pourtant les libéraux l'on détourner de sa vraie nature en la financiarisant et la mondialisant via la bourse de Chicago en particulier, et aussi en poussant à la surproduction pour l'exportation. 
Absurde pour la raison suivante : on surproduit du maïs pour l'export et l'alimentation du bétail qui est HERBivore mais comme le maïs est pauvre en protéines (contrairement à l'herbe grasse et le trèfle …) on importe du soja (OGM) POUR UN BILAN ÉCONOMIQUE NUL ! 

Mais alors le bilan écologique, lui est très très négatif ! 

Et tu sais quoi ? Les Français n'en ont strictement rien à battre s'ils vont mal, vont dans le mur; ils veulent moins cher, plus et surtout hors saison ! 

Rien à voir avec les semaines de solidarité envers un nouvel installé bio en horticulture qui risquait de perdre toute sa récolte faute de clientèle et qui lui a assuré près de 300 € chaque semaine à prix mini pour nous consom'acteurs (méga concombre à 1 €, courge de 1,5 k g à … 50 c, kg de tomates anciennes à pas 2 €, panier de 6kg pour … 10 €). Ça je peux te dire qu'il a vraiment apprécié et qu'on va aller plus loin avec lui, mais les chimioculteurs de ta région (et de la mienne) peuvent aller se faire voir !
</utt></s>
<s><utt uid=1> Aviez-vous prévu des vacances à Saint-Martin ou Saint-Barth, ces temps-ci, mes pauvres ?
</utt><utt uid=2> J'y suis actuellement, et je ne trouve rien d'anormal...
</utt><utt uid=3> Y aura peut être quelques maisons de millionnaires à vendre à bon prix...après qu'ils aient touchés leurs primes d'assurance.
</utt><utt uid=4> pauvres? au prix du billet !!!!
</utt><utt uid=5> j'ai pas l'habitude de ses lieux je suis mieux chez moi! ou avec mes amies!
</utt><utt uid=6> dd
</utt><utt uid=7> je n'y suis jamais allé
</utt></s>
<s><utt uid=1> Vu sur un sac plastique " VitaplasT Sachet supérieur à 50 microns, à utiliser pour préserver l'environnement" Qu'est-ce que cela veut dire ?
</utt><utt uid=2> à réutiliser ! ! !
</utt><utt uid=3> Tu as mal lu :  en plastique d'une épaisseur supérieure à 50 microns  « A réutiliser pour préserver notre environnement » ...
</utt><utt uid=4> Que le fabricant de ce produit toxique pour l'environnement t'incite à consommer inutilement sont produit qui lui apporte du bénéfice et va finir en microparticules dans les océans, les animaux marins, leurs prédateurs et sur l'étal de ton poissonnier avant de se retrouver dans ton assiette et ton organisme À VIE sous prétexte qu'il y a moins de matière ! 


Polluer pour protéger l'environnement, je crois qu'il n'y a de monsanto et son round-up cancérigène bio qui dépasse ce niveau de çonnerie profond. 


Moins il y a de trous plus il y a de gruyère. Plus il y a de gruyère plus il y a de trous. Plus il y a de trous moins il y a de gruyère. Donc moins il y a de trous, moins il y a de gruyère !!!
</utt><utt uid=5> Cela doit être inférieur à 50 microns qui est l'épaisseur du plastique.
</utt><utt uid=6> Que Macron est un dictateur !
</utt><utt uid=7> http://www.latribune.fr/entreprises-fina...
</utt></s>
<s><utt uid=1> Ma femme est revenue, mon chat est revenu et mon poisson rouge est revenu, que faire ?
</utt><utt uid=2> ta femme tu l'as met dans ton lit! ton chat tu le donne aux souris! ton poisson rouge tu le mange!
</utt><utt uid=3> Tu t'occupes de ta femme et ton chat s'occupe de ton poisson
</utt><utt uid=4> Donne le poisson au chat, le chat à ta femme, et bouffe le minou de ta femme.
</utt><utt uid=5> Le chat c'est bien ... le reste, effectivement, c'est discutable ! 

J'ai dit !
</utt></s>
<s><utt uid=1> Si le réchauffement climatique actuel n'est pas lié à l'activité humaine, alors d'où sort-il ?
</utt><utt uid=2> @Anonyme : 
Et tu les connais, les causes de l'optimum médiéval et de l'optimum romain ? 
Le froid : tu compares un épisode météo ou un climat polaire à un réchauffement moyen sur des dizaines d'années. Argument non recevable. 
La température moyenne est +15° : coup de froid en hiver, baisse de 30°, il fait -15°. Coup de chaud en été, hausse de 30°, il fait 45°. Dans les 2 cas, tu sors en étant habillé en conséquence. Tu tiens combien de temps dans les 2 cas avec une activité normale ?
</utt><utt uid=3> @caro : 
Pendant la période interglaciaire, il y a des fluctuations mais pas de hausse moyenne. 
Les grandes périodes glaciaires/interglaciaires sont à une échelle de temps différente du réchauffement actuel. 
@ferdi : 
l'augmentation de la population est sans doute un facteur indirect important, mais le modèle de développement n'est-il pas plus directement en cause ? 
@Didier D : 
Repos ! 
@Myosotis : 
Il n'y a pas toujours eu des thermomètres (et des gens pour relever la température) mais il y a bien
</utt><utt uid=4> Je répond pour ce qui me concerne : 
Tu parles donc de glaciation pour le "petit âge glaciaire" d'il y a quelques siècles. 
Les températures moyennes n'étaient même pas d'un degré en dessous de la moyenne de la période interglaciaire commencée il y a 8-10 000 ans. Nous sommes actuellement à un degré au dessus et c'est en train de grimper en flèche. Je parle bien de climat, là ! 
Ensuite le climat étant naturellement variable autour de ces moyennes, les grands froids certaines années
</utt><utt uid=5> du petit âge glaciaire ont fait des dégâts. 
Les grandes chaleurs (évènements météo comme les grands froids) à venir n'en feraient pas des dégâts d'après toi ? Surtout en étant en moyenne à 2ou 3 degrés au dessus du niveau de l'l'interglaciaire. 
Si tu ne piges pas ça, c'est que décidément tu confonds bien météo et climat et si tu continues à réinterpréter comme ça t'arrange, c'est que tu n'est définitivement qu'un petit troll à la c*n. 
Salut !
</utt><utt uid=6> Je te rappelle simplement que tu parlais au début de l'optimum médiéval  et de la période romaine et tu viens ergoter à propos des périodes glaciaires qui sont de toutes façons hors sujet. Tu tentes désespérément de sortir la tête de l'eau. 
Un minimum d'honnêteté intellectuelle te montrerait que le pays vert est une légende et qu'il n'était pas plus vert que maintenant. Petit troll à la c*n !
</utt><utt uid=7> Anonyme perroquet, je te rappelle que tu n'as toujours pas donné les causes du réchauffement, soi-disant "Les mêmes que pour l'optimum médiéval et l'optimum romain". Tu ne fais que provoquer et chercher des querelles en déformant ce que disent tes contradicteurs. 

Alors explique ces causes qui seraient les mêmes ou va te faire foutre ! 
Rappel : "c'est naturel" n'est pas une explication. 
...
</utt><utt uid=8> Anonyme vu ton commentaire insultant et fielleux, 
Je cite "Rien d'étonnant, comptes différents mais même personnage haineux. Ce n'est pas par ton intelligence à raz des pâquerettes que tu es niveau 7" 

Tu noteras une bonne fois que je ne suis pas niveau 7 ni multicompte, mais vu ton comportement et le nombre de pouces qui te viennent en renfort pour soutenir tes arguments incohérents et tes attaques personnelles, je ne sais pas si toi tu est niveau 7, mais troll multicompte sans aucun doute. 
...
</utt><utt uid=9> C'est une bonne question... qui devrait permettre aux climatosceptiques de tenter de justifier leur croyance. 

L'ânonyme habituel est venu nous montrer qu'il confond un coup de froid et une période glaciaire, qu'il confond météo et climat, ce qu'on savait déjà. Des arguments qui tiennent la route, j'en attends toujours... 
Mais il va certainement venir s'enfoncer un peu plus (avec le réchauffement, le pergélisol (= "sol gelé en permanence") fond, le sol s'effondre... fais gaffe où tu mets les pieds, ma grande ! 
Voici ce qui arrive aux rails du réseau ferré russe en Sibérie "avec quelques dixièmes de degrés" : 
. 

PS pour le ricaneur de service : 
http://www.futureworldproject.org/photo/... 
Tu peux utiliser le bandeau Google Maps en haut pour localiser cette photo et d'autres sur la fonte du pergélisol.  
Ah, mais c'est vrai, pour toi la fonte du pergélisol est une invention des "écolo-bobos". 
Tu devrais demander à Poutine...
</utt><utt uid=10> Les mêmes que pour l'optimum médiéval et l'optimum romain. 

NB : Le froid fait plus de morts qu' une élévation de quelques dixièmes de degrés. 


Bel exemple ! Ce n'est donc pas quelques dixièmes de degrés qui vont faire la différence, que ce soit en été ou en hiver. 

Tchernobily the kid / Dilat alias Nicorette : Il faut lire de temps en temps, je ne parle pas de coup de froid ni de météo, je parle de glaciation sous NB. Il faudrait cesser tes interprétations débiles même si je te dérange dans toutes tes manipulations ! 
Par contre je réponds à la mise à jour qui elle est de la météo, on se demande même qui confond ! ? 

Pas de chance, c'est loupé ta magouille ! 

*Convaincant la photo, Ptdrrrr. Ce sont probablement les voies qu'empruntent tes quelques neurones, aussi tordues que ton esprit. :o)))) 

Ces voies ne sont plus utilisées depuis des lustres ! De toute façon, construis un immeuble sur de mauvaises fondations et il y aura des déboires tôt ou tard. 

***Je ne te parle pas du petit âge de glace, je te parle de glaciation comme celle qui s'est terminée il y a +/- 12000 ans. T'en as pas marre de tes interprétations ? Si tu as un doute sur ce que je te raconte, suffit de demander mais cesse de faire le ventriloque. Donc si je ne te parle pas de climat (cycle des glaciations/ interglaciaire) je ne sais ce qu'il te faut ! 
Les températures des optimums passés étaient supérieures à aujourd'hui, ne t'en déplaise. D'ailleurs le groenland n'est pas encore redevenu vert comme il l'a été ne serait ce qu'à l'optimum de l'an 1000. 

Ca c'est la meilleur, quand on confond climat et météo, on ne se la ramène pas. Mais venant d'un troll multi-comptes, ce n'est pas étonnant. Va t'instruire, la façon dont tu lis et le temps que cela va te prendre nous fera de longues vacances. Tes insultes (de faiblard), tu sais ou tu peux te les mettre. 

**C'est naturel et au stade actuel des connaissances scientifiques, personne ne peut donner une réponse fiable.  A toi d'aller te faire foutre, l'inculte mal poli. (On se passerait très bien de ton autobiographie). 

Il faut lire ducon ! 

https://s-media-cache-ak0.pinimg.com/originals/27/01/e0/2701e0915e10de8e90a0b1abdb749086.jpg
</utt><utt uid=11> Eh bien si, j'ai envie de te dire que la terre a toujours alterné des périodes froides et des périodes chaudes d'autant qu'on n'a les relevés des températures que depuis deux siècles et demi, avant rien n'était noté avec précision.. 

Si l'on a un hiver glacial, les gens oublieront la canicule et remettront en question le réchauffement climatique ! lol
</utt><utt uid=12> l'activité humaine n'a qu'une part minime de responsabilité; responsabilité montée en épingle par les pouvoirs en place, afin de culpabiliser les populations et mieux leur faire accepter toujours plus de taxes. 

la pollution des eaux et de l'air par les pesticides (insecticides, fongicides, herbicides et anti parasitaires divers, ainsi que l'emploi inconsidéré des antibiotiques est bien plus dangereux et pourtant personne ne s'y attaque vraiment pour ne pas gêner les intérêts des petits copains et grands coquins.
</utt><utt uid=13> surpopulation hyper peuplement,aération vers la saturation.....
</utt><utt uid=14> A ma connaissance l'activité des machines en est actionnée par les humains qui s'en fichent de réduire les émissions de gaz à effets de serres . Les ressources hydriques commencent à diminuer et bientôt l'Europe connaître des chaleurs effroyables.Rien que pour l'Afrique on a connu des températures qui grimpent à 46°. 
La facture sera trop chère a payer quand il sera trop tard.Pour terminer je réponds à votre question pour désigner l'argent pour responsable.
</utt><utt uid=15> Tout est défait dans ce monde, à cause des industriels, des politiques et des banquiers... on est foutu !
</utt><utt uid=16> Chef "ça a toujours été comme ça" Chef
</utt><utt uid=17> nous sommes trop nombreux sur cette planéte,il faut réduire les naissances,dans les pays d"Afrique, l'Inde,et tous les pays pauvres! là,il y aurait moins d'activités industrielles,car ce sont nous les humains qui ,polluons le plus!
</utt><utt uid=18> Nous sommes géologiquement dans une période interglacière, les températures augmentent mais continuent à fluctuer. La France a déjà connu des épisodes franchement tropicaux, s'est retrouvée en quasi totalité immergée sous les eaux des océans ou sous des glaciers. Ces périodes alternent c'est un fait scientifique indiscutable. 
Il semblerait toutefois que l'activité humaine et son cortège de gaz relâchés dans l'atmosphère aggrave le phénomène et précipite ces changements au-delà des capacités d'adaptation à court terme de nos activités et de notre répartition globale (merci les frontières). La planète s'en remettra, nous c'est moins sûr...
</utt><utt uid=19> Bien sur que c'est du a l'activité humaine. 8 milliards d'abrutis qui foutent le bordel.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Après sa visite au Texas, Trump le malade mental est-il toujours convaincu que le réchauffement climatique, c'est de la fable pour zozos ?
</utt><utt uid=2> Mais quand va-t-on être enfin débarrassés de ce fléau ? 

(Je ne parle pas de l'ouragan, mais de l'autre...)
</utt><utt uid=3> Trump sait tres bien ce qu'il fait!
</utt><utt uid=4> la maladie mentale? Trump ne la connait pas. 
 la cause du rechauffement climatique? 
LA SUROPULATION 
le beton remplace les forets. 
la planete terre est devenue la couveuse des tribus humaines. 
Ca n'arrete pas de copuler.d'accoucher, de geindre.
</utt><utt uid=5> C'est catastrophes naturelles, ce n'est pas d’aujourd’hui , il ont toujours existé , est-ce au réchauffement ???? , a ce jour rien n'est vraiment prouvé que de s analyses , nous sommes dans une période le bio l'énergie , les température  ,a la mode certains se font du bien moi ce jour a 10 km de roissy charles de Gaulle je renifle le Kérosène et je suis a une demi-heure du ministère de l’environnement ???
</utt><utt uid=6> En tous cas, lui, c'est bien le pire, vu son pouvoir, d'une certaine catégorie de zozos qui croient en la fable "climato-sceptique" ! 
...
</utt><utt uid=7> Il doit penser que c'est encore un coup tordu des démocrates. ..
</utt><utt uid=8> Il y a toujours eu des catastrophes naturelles, ce n'est pas nouveau, ça ne prouve pas qu'il y ai un lien de cause a effet avec un prétendu réchauffement climatique.
</utt><utt uid=9> Ca n'a pas franchement de rapport avec le rechauffement, depuis les débuts, il ya eu des ouragans. Cependant, cet homme est stupide, et désolé de le dire, mais j'ai meme  un moment souhaité que quelqu'un le tue au sniper pendant l'un de ses meeting. C'est toujours les bonnes personne qui se font tuer lors de meeting etc., pourquoi pas un con ?
</utt></s>
<s><utt uid=1> Quel type de chauffe-eau électrique choisir pour un studio de 30 m2 soit pour maximum un couple ?
</utt><utt uid=2> Voila, je vais acquérir un studio de 30m2 dans lequel je mettrais des locataires. Mon idée étant de faire des économies sur le matériels choisis (coût investissement/placement). Malgré tout, je ne désire pas que mes locataires payent un prix de fou sur le facture d électricité (sinon ils ne resteront pas). J hésitais entre un chauffe eau instantané électrique (du style stiebel eltron DHE Connect) 18/21/24 kW/h ou un boiler d environ 100L. Je constate sur le chauffe eau instantané une valeur énergétique A (consommation annuelle d environ 480kwh) tandis que l autre est souvent de valeur énergétique C ( consommation annuelle d environ 1450kwh). Quelqu un peut-il me conseiller et également m expliquer cette différence énergétique A  et C ? En supposant, que le couple prennent une douche par jour et une minuscule vaisselle (vu qu il y aura un lave-vaisselle). De plus, le bien est en belgique et non en France (donc pas de soucis niveau abonnement par le fournisseur d électricité).
</utt><utt uid=3> 30 m2 c'est trop petit pour un couple !
</utt><utt uid=4> un cumulus de 300 litres serait bien
</utt><utt uid=5> quelle région? quel étage? ils peuvent utiliser la chaleur des appart qui les entoure
</utt><utt uid=6> Louer à des gens sales . 
Quel interêt de mettre un truc économique  ?  Puisque c 'est le locataire qui paye sa facture d 'eau chaude , c 'est à lui de gérer .
</utt><utt uid=7> Ca n'est pas si compliqué que ça :  le chauffe -eau instantané est plus intéressant puisqu'il consomme nettement moins (c'est pour ça qu'il est classé A) Mais il faut un branchement électrique assez fort (donc un abonnement couteux) en raison de la puissance qu'il exige pendant le puisage d'eau chaude.  Il a aussi l'avantage d'un faible encombrement.  

Le chauffe-eau à accumulation consomme davantage (classé C), mais il peut utiliser l'électricité "heures creuses" qui est à tarif avantageux à condition d'avoir souscrit l'abonnement à double tarif. Ca peut être intéressant ou non, à vous de faire les calculs en fonction des offres du fournisseur d'électricité.
</utt></s>
