<s><utt uid=1> Aidez moi , je ne trouves pas d'autre forum ni De coiffeuse?
</utt><utt uid=2> Je voudrais retrouver la Premiere Couleur De les Cheveux Qui ete les châtains Clair Voir Brun Marron dans ces ton La , jai essayé plusieurs couleur mais je n'y Parviens pas . 
Je regrette de les Avoir teind , maintenant je reveux Ma premiere Couleur Que Faire 😭😭😭jai cherché Partout jai Tout essayé mais j'arrive pas .. :,(
</utt><utt uid=3> Va chez un coiffeur spécialisé en couleur .
</utt><utt uid=4> Lol
</utt><utt uid=5> Faut faire une décoloration. Aucune teinture n'aura jamais LA couleur de tes cheveux.
</utt><utt uid=6> qui cherche trouve
</utt><utt uid=7> Laissez vos cheveux se reposer un peu et direction le coiffeur, ils ont l'habitude des couleurs et des coupes ratées. Si ça vous complexe, utilisez un bandana ou un foulard . 

https://archzine.fr/wp-content/uploads/2... 

https://i.pinimg.com/736x/f2/6e/ff/f26ef...
</utt><utt uid=8> Rase toi le crâne,  t'es cheveux repousseront avec leur couleur naturelle.
</utt></s>
<s><utt uid=1> La calvitie peut-elle être guérie naturellement ?
</utt><utt uid=2> C'est une utopie de le croire, il vaut mieux se raser complètement ou mettre une perruque !
</utt><utt uid=3> Non, c'est un processus normal (et pas une maladie) donc il n'y a rien à guérir...
</utt><utt uid=4> Non c' est un procédé de vieillissement et de mort et on ne peut rien y faire , c' est irréversible .
</utt><utt uid=5> Non
</utt><utt uid=6> Bonjour, 
Je suis sûre que cela vous stresse énormément, mais sachez que c’est un des facteurs qui causent la calvitie. Le plus souvent, chez la femme, elle est due à la ménopause qui fragilise les cheveux, car la protection assurée par les hormones féminines s’amenuise. Néanmoins, il se peut que ça soit une alopécie temporaire. Dans ce cas, vous verrez que la chute cessera généralement après quelques mois avec un traitement adapté.
</utt><utt uid=7> NON!
</utt><utt uid=8> Moi je perd un peut de cheveux sur les cotés alors j ai opté pour une solution qui me vas bien et qui est de chez  www.cabokifrance.fr    je partage si quelqu'un est interesé
</utt><utt uid=9> Oui !! Se débarrasser de sa testostérone et de ses gènes !
</utt><utt uid=10> Ouiiii
</utt><utt uid=11> Ce n'est pas une maladie. 
Mais quand le bulbe du cheveu est détruit, il n'y a rien à faire sauf de faire un implant
</utt></s>
<s><utt uid=1> Yahoo est une cave à rats juifions qui ne doit pas empêcher les gens de s'exprimer
vive la Palestine, moussa suwwan Jérusalem Palestine?
</utt><utt uid=2> gnè
</utt><utt uid=3> Fais gaffe , tu vas être fiché S .
</utt><utt uid=4> les cons de demain sont déjà là
</utt><utt uid=5> tu t'es trompé de rubrique,ici on est avec beauté!
</utt><utt uid=6> pourriture d'arabe.   

on vous fera tous crever, espece d'ordure
</utt><utt uid=7> oui
</utt></s>
<s><utt uid=1> Quelle est la différence entre bac pro vente et commence? et dans le vente je peux faire aussi vendre dans un magasin? Vêtements?
</utt><utt uid=2> Tt
</utt><utt uid=3> d
</utt><utt uid=4> Eh bien... commence ça doit être quand tu commences.  
Relis-toi avant d'envoyer abruti.
</utt><utt uid=5> commerce??
</utt></s>
<s><utt uid=1> Comment faire pour réparer la couture de mon legging?
</utt><utt uid=2> Croix rouges: mettre une goutte de vernis çà ongles transparent, laisser sécher. 
Croix verte : couper le fil, faire passer les bouts sur l'envers et faire un nœud sur chaque bout de fil 
Traits bleus : avec un fil assorti, faire un point droit entre chaque boucle. 
Arrêter les fils proprement.
</utt><utt uid=3> Une petite goutte de colle sur chaque bout du fil, laisser sécher, couper.
</utt><utt uid=4> Colle le
</utt><utt uid=5> g
</utt><utt uid=6> Avant de couper le défilement au milieu, utilise du fil de même couleur et une aiguille pour faire une demi-douzaine de boucles (comme des O toujours au même endroit), et ensuite noue chaque moitié du défilement avec les extrémités des nouvelles coutures, qui arrêteront le défilement, et coupe l'excès. 

PS: Tu te préoccupes d'un défilement et tu veux aussi acquérir une Ferrari? 
https://qc.answers.yahoo.com/question/in...
</utt><utt uid=7> Tt
</utt></s>
<s><utt uid=1> Bb cc slt odkw?
</utt><utt uid=2> ha ok !
</utt><utt uid=3> Hello ptrisia ^^
</utt><utt uid=4> Ek tpgy klx !
</utt><utt uid=5> Tt
</utt><utt uid=6> En français, merci !
</utt></s>
<s><utt uid=1> Je n'est pas un visage de charmeur comment corriger ce handicap?
</utt><utt uid=2> Le  charme ne réside  pas  que dans le  physique ; 
Utilisez l'humour , la gentillesse  la prévenance,le langage   développez   vos autres qualités ,et  vous en avez comme tout le monde .
</utt><utt uid=3> je n'es .... c'est toi qui voit un handicap ce peut être    un sacré Atout
</utt><utt uid=4> ouh la....
</utt><utt uid=5> avant ton visage, corrige d'abord ta grammaire!!  
→ je n'AI pas ...
</utt><utt uid=6> . 

 ►  Ne drague que pour Mardi Gras . 

.
</utt><utt uid=7> 2
</utt><utt uid=8> Tt
</utt><utt uid=9> l
</utt><utt uid=10> Bonjour Konate Omar ! Fort heureusement, le charme ne se résume pas seulement à un beau visage. Sinon beaucoup d’entre nous seraient mal barrés. En plus, tu ne peux pas qualifier cela d’un handicap. Il faudrait tout simplement que tu mettes tes bons côtés en avant. Par exemple, l’humour et l’élégance sont très appréciés.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Elle est super bien agréable la marque de vêtements Namilia, avez-vous des images du dernier défilé?
</utt><utt uid=2> Ah ! c'est cette marque qui met les vagins à l'honneur ?
</utt><utt uid=3> Si des femmes portent ces horreurs , ca finira mal .
</utt><utt uid=4> Biennn
</utt><utt uid=5> La culotte à lèvres ^^
</utt></s>
<s><utt uid=1> Un changement de régime alimentaire peut-il faire diminuer l'acné?
</utt><utt uid=2> Fini les idées reçues sur les boutons ! Des scientifiques apportent enfin la preuve que l'alimentation peut favoriser l'acné. Mais ce ne sont pas le chocolat, les bonbons ou les charcuteries qui seraient à blâmer, mais les produits céréaliers trop raffinés. Faut-il arrêter de manger du pain, du riz et autres biscuits ? 
Sommaire 

    Acné : des différences selon les populations 
    Le lien entre acné et produits céréaliers 
    Acné et produits laitiers 
    L'alimentation anti-acné 

Dans les sociétés occidentales, l'acné concerne 79 à 95 % des adolescents. Environ 60 % des enfants de 12 ans et 95 % des adolescents de 18 ans souffrent de ces boutons disgracieux. Toutes les études menées jusqu'à présent innocentaient l'alimentation. Mais un coupable semble surgir de l'assiette. 
Acné : des différences selon les populations 

Pain blanc, riz et gâteaux : hors de nos assiettes ! Des scientifiques américains accusent entre autres ces aliments de provoquer l'acné juvénile. Leur hypothèse se base sur l'observation de différentes populations : dans certaines tribus reculées de Papouasie Nouvelle Guinée ou d'Amérique du Sud, les adolescents ne connaissent quasiment pas l'acné. Cette absence de boutons ne peut s'expliquer uniquement par des caractéristiques génétiques : des facteurs environnementaux sont également impliqués. La clé : leur alimentation, vierge de tous produits transformés industriellement ! Loren Cordain, auteur de l'étude, remarque également que les Inuits d'Alaska développent de l'acné seulement depuis qu'ils mangent "à l'occidentale". 
Le lien entre acné et produits céréaliers 

Mais quel lien peut-il exister entre boutons et produits céréaliers ? Selon l'hypothèse de Loren Cordain, tout serait lié à l'insuline, cette hormone indispensable à l'assimilation des glucides. Pain blanc, riz blanc, biscuits et autres céréales raffinées sont très rapidement digérés et entraînent une sécrétion d'insuline très importante. Or cette hormone augmente aussi la libération d'androgènes. Ce qui provoque une hyperproduction de sébum au niveau des pores de la peau et favorise leur infection par des bactéries responsables de l'acné. Ainsi, plus on consomme des glucides rapidement digestibles, plus l'insuline est sécrétée et augmente indirectement l'acné. 
Acné et produits laitiers 

Les produits laitiers consommés en grade quantité, c'est-à-dire 2 à 3 fois par jour aurait tendance à aggraver l'acné. En cause ? Une hormone contenue dans le lait et des composants qui stimulent l'insuline et l'IGF-1 dont l'élévation est corrélée à l'acné. Si vous souffrez d'acné, mieux vaut réduire votre consommation de produits laitiers et en particulier de lait demi-écrémé. 
amais aucun lien entre aliments et acné n'avait été trouvé auparavant, malgré les soupçons pesant sur le chocolat ou la charcuterie. Les dermatologues continuaient donc tout simplement de nier cette probabilité. 

Mais d'après les travaux de Cordain, un régime alimentaire plus sain permettrait d'éviter les boutons auxquels les adolescents sont particulièrement sensibles. Certaines femmes, prédisposées à l'acné par leur statut hormonal, ont déjà vu leur état s'améliorer suite à la suppression des aliments coupables. Reste à confirmer ces résultats par de nouvelles études sur de larges échantillons de population. Et à vérifier que d'autres facteurs ne sont pas un meilleur moyen d'éviter l'acné : exposition au soleil, activité physique... 

http://www.passeportsante.net/fr/Nutriti... 

http://www.cosmopolitan.fr/,je-fais-la-p...
</utt><utt uid=3> ça peut arriver
</utt><utt uid=4> Coucou. C’est effectivement le cas ! J’ai lu beaucoup d’articles à ce sujet et j’ai également fait énormément de recherches. Il est prouvé qu’en adoptant un mode de vie saine, l’acné disparait. Du coup, je me suis mise à manger de façon bien équilibrée et j’ai constaté le changement par moi-même !
</utt><utt uid=5> L'homéopathie donne de bons résultats ou plutôt donnait car maintenant je ne sais plus vu le nombre de médicaments les plus efficaces retirés de la vente comme un fait exprès..
</utt><utt uid=6> oui
</utt><utt uid=7> NON aucun régime ne peut guérir l'acné !
</utt><utt uid=8> Apparemment oui: 
http://www.doctissimo.fr/html/dossiers/a...
</utt><utt uid=9> oui
</utt><utt uid=10> L'acné n'est pas liée qu'à l'alimentation. Mais une alimentation équilibrée doit être une priorité pour tout le monde. 

http://www.doctissimo.fr/html/dossiers/a...
</utt><utt uid=11> c'est ce qui est conseillé.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Que pensez vous de ce pantalon ?
Jhesite à lacheter.?
</utt><utt uid=2> Il est banal et passe-partout , tu peux l' acheter , il ne fera peur à personne .
</utt><utt uid=3> C'est raccord avec les chemises, n'hésite plus !
</utt><utt uid=4> oublie .......!
</utt><utt uid=5> Tu vends des frocs , t'en a un stock , ??? 

Tu fais des prix  ? 

Pas de bol , j’achète mes frocs  chez Décathlon au rayon chasse et pêche . 

C 'est encore du solide et abordable .
</utt><utt uid=6> Salut ! J'aime bien ce pantalon ! Lance-toi !
</utt><utt uid=7> pourquoi hésites-tu ? 

la forme ? la couleur ?    

Perso il me plait cela va à tous et avec beaucoup de choses (mon mari a pratiquement le même) mais c'est toi qui le porte et si tu hésites ...le mettras-tu ?après
</utt><utt uid=8> Ouiiiii
</utt><utt uid=9> tout courant
</utt><utt uid=10> très bien !!
</utt><utt uid=11> Euh... 

http://data-cache.abuledu.org/256/en-pan...
</utt></s>
<s><utt uid=1> Existe t il un marché de tissue en gros dans ile de France?
</utt><utt uid=2> L e marché Saint Pierre à Paris, il existe depuis 150 ans. 

http://www.marchesaintpierre.com/ 

Pour y aller en métro 
Ligne 12 : Aubervilliers Front Populaire – Mairie D’issy 
Sation Abesse : prendre la rue Yvonne le Tac puis la rue Tardieu puis la Place Saint Pierre. 

Ligne 13 : Nation – Porte Dauphine 
Sation Anvers : Prendre la rue de Steinkerque puis A droite sur la Place Saint Pierre 

https://www.yelp.fr/biz/march%C3%A9-saint-pierre-paris-2 

https://www.petitfute.com/v17231-17293-paris-75018/c1085-maison-deco-jardin/c1092-decoration/c576-rideaux-voilages-tissus-tentures/414828-marche-saint-pierre.html
</utt><utt uid=3> Ce sont les marchands du sentier qu' il faut aller voir , ce sont eux qui ont tout le stock .
</utt><utt uid=4> h
</utt><utt uid=5> Sur Paris oui dans le sentier  
regarde sur google
</utt><utt uid=6> a Marseille dans les vieux quartiers
</utt><utt uid=7> Tt
</utt><utt uid=8> Tout ce qui est issu du marché est un tissu de mensonges!
</utt></s>
<s><utt uid=1> Ça pue la merde
Que dois-je faire ?
</utt><utt uid=2> Prends une douche et tu sors de chez toi , ça ira mieux .
</utt><utt uid=3> Te laver le c*l ôO!
</utt><utt uid=4> Arrêtes de peter ou encore ce n'est pas ce qui entre dans la bouche qui est sale mais ce qui en sort ? ;)
</utt><utt uid=5> une douche sur ce qui pue
</utt><utt uid=6> T'essuyer aux W C !
</utt><utt uid=7> essuies toi proprement et changes de slip
</utt><utt uid=8> Gabrielle, tu brûles mon esprit 
Ton amour étrangle ma vie 
Et l'enfer, devient comme un espoir 
Car dans tes mains je meurs chaque soir 
Je veux partager autre chose que l'amour dans ton lit 
Et entendre la vie et ne plus m'essouffler sous tes cris 
Oh fini... fini pour moi 
Je ne veux plus voir mon image dans tes yeux.
</utt><utt uid=9> mettre des boules quies
</utt><utt uid=10> tu as encore du marcher dedans
</utt><utt uid=11> tu peux te coudre les narines.....
</utt></s>
<s><utt uid=1> Quelle est la tenue idéale lorsqu'on bricole ?
</utt><utt uid=2> Ca dépend de ce que vous bricolez. Si vous voulez, j'ai un plafond à refaire et la nuisette qui va avec.
</utt><utt uid=3> Celle ci met du coeur a l'ouvrage !
</utt><utt uid=4> Comme dans le film d' Alain Chabat ! 

https://www.youtube.com/watch?v=NZE9R2zg...
</utt><utt uid=5> Ma p'tite dame, dans la bricolerie, l'important c'est pas la tenue mais c'est la polyvalence !
</utt><utt uid=6> Une salopette
</utt><utt uid=7> à poil ! Mais attention à ne pas l'avoir entre le marteau et l'enclume ...
</utt><utt uid=8> Le string !
</utt><utt uid=9> Blouse ? avec les protections bien sûr : lunettes de protection, gants, masque  de protection et bottes de protection. Tout cela en fonction de ce que tu fais comme travaux, bricolage ^^
</utt><utt uid=10> nude  rien à changer
</utt><utt uid=11> 444
</utt></s>
<s><utt uid=1> Coucou. Quel conseil pouvez-vous me donner pour suivre les tendances du moment ?
</utt><utt uid=2> http://www.aufeminin.com/mode/tendances-ssc1.html
</utt><utt uid=3> Ne pas les suivre justement, il y a assez de moutons comme ça déjà
</utt><utt uid=4> talons aiguilles, bas couture, et tout le reste le plus mini possible !
</utt><utt uid=5> Bonjour, 
Ecoutez, apparemment, le pantalon de yoga ou leggins est toujours sur la première marche du podium de la tendance 2017.
</utt><utt uid=6> Tu peux consulter instagram  il ya plein de compte fashion et tu peux voir toutes  les tendances
</utt><utt uid=7> en ce moment c'est la noyade, dépêche toi ..sinon tu ne sera plus dans le vent
</utt><utt uid=8> Ne pas les suivre et faire suivant ses envies (il vaut mieux avoir un peu de personnalité !)
</utt><utt uid=9> 4444
</utt><utt uid=10> R
</utt><utt uid=11> promenez votre chien habillé et vous en tenue d'Ove
</utt></s>
<s><utt uid=1> Pourquoi les mémés de 70 ans qui s'habillent jeunes avec des couleurs vives et des cheveux longs ou mi-longs font clochardes ?
</utt><utt uid=2> c'est toi qui est pitoyable.
</utt><utt uid=3> les couleurs sont plus flatteuses au teint quand on vieillit, le noirs et les couleurs neutres donnent mauvaise mine, et pourquoi n'auraient elles pas le droit de se mettre de la couleur ? 

Après, les cheveux longs pour les vieilles je n'aime pas trop non plus sauf pour faire des chignons ou une natte unique; en queue de cheval, suivant la personne ça peut être jolie.( faut une personne classe pour faire ça  ) 

Ce que je trouve moche, passer un certain âge ce sont les jupes trop courtes qui dévoilent le genoux,  ou les visages trop maquillés,  je trouve qu'il faut lever le pied sur les maquillages trop voyants et les vêtements de nos petites filles .. sans pour autant ressembler aux vieilles de nos époques, quand nous étions petites filles. Encore que moi j'ai eu une grand mère qui tenait une boutique de mode à  Paris, et qui était très coquette,  malgré sa maladie, sclérose en plaques 40 ans sur un fauteuil, elle se teignait les cheveux, mettait des vêtements aux couleurs pastels, je lui posais des bigoudis quand j'étais petite ^^ se faisait faire les ongles, et se mettait du rouge à lèvres ... je trouve ça super, elle ne s'est jamais laissée aller .. 

"quand on vieillit, il ne s'agit plus de plaire, mais de ne pas déplaire " disait un auteur ..dont  j'ai oublié le nom. 

Après chacun fait ce qu'il veut..
</utt><utt uid=4> Ce n'est pas que les mémés de 70 ans qui ne voient pas telles qu'elles sont combien d'autres personnes se voient belles ou beaux alors qu'ils sont ridicules comme Quentin qui veut ressembler à Ken de Barbie dans un diner presque parfait sur la 9.
</utt><utt uid=5> Ou peace and love , c'est leur époque, en même temps je les vois pas comme leur grand-mère tout en noir jupes longues et sabots
</utt><utt uid=6> un peu d'accord sans oublier que chacun à le droit de paraître comme il veut. Crois tu que les hommes aussi âgés, à moitié rasés c'est mieux ?
</utt><utt uid=7> En effet !
</utt></s>
<s><utt uid=1> Vous épilez-vous (les hommes) régulièrement les poils du nez et des oreilles et rasez-vous votre intimité ?
</utt><utt uid=2> Je me suis fait opéré et une infirmière m' a apporté une tondeuse électrique en me disant de me raser intégralement le ventre et les parties intimes , ce que j' ai fait , ça fait drôle mais je ne recommencerais pas , ça grattouille trop quand ça repousse sinon les poils du nez me gênent assez alors je les rase avec une mini tondeuse .
</utt><utt uid=3> oui pour le nez et les oreilles, non pour mes parties intimes.
</utt><utt uid=4> c'est toujours plus sympa pour elle quand elle te suce et inversement quand tu la leche partout ....
</utt><utt uid=5> raser ? cela tourne vite au porc épic ou au papier verre.
</utt><utt uid=6> les hommes se rasent la barbe pas d'épilation
</utt><utt uid=7> Bonjour, 
En ce qui concerne la pilosité nasale, oreillale (oui oreillale), je laisse quartier libre à Dame Nature (au pire je tire quand ça dépasse trop). 
En ce qui concerne mon intimité, c'est autre chose. Je consacre pas mal de temps à m'épiler à la pince en attachant mes chevilles derrière mon cou à l'aide d'une sangle à cliquet par manque de souplesse !  
Comme ce sont de gros chantiers, je privilégie une intervention, à raison de deux fois dans l'année ! 
Vous savez tout.
</utt><utt uid=8> Bonjour, 
Pour moi c'est autre chose . Cheveux sur les épaules , barbe (légère ) quand au reste secret .
</utt></s>
<s><utt uid=1> Comment se fait-il que des filles très élégantes sortent avec des hommes très négligés faisant clochard, leur opposé?
</utt><utt uid=2> l'habit ne fait pas le moine... t'as des petits minets élégants pauvres et cons et des hommes qui se foutent de leur apparence mais qui ont le reste.. l'intelligence, la culture, l'argent qui passe ailleurs que dans les frusques.
</utt><utt uid=3> J'en ai rarement vu. Remarque t'as bien aussi des crevards qui prennent grand soin de leur personne mais qui sont moches et donc sortent avec des thons (grosses, gentilles et naïves mais connes, cougar avec 20 ans de dif ou +  etc.)
</utt><utt uid=4> elles cherchent des bad boys
</utt><utt uid=5> Ouiiiiiii
</utt><utt uid=6> ddd
</utt><utt uid=7> la mour est veugle
</utt></s>
<s><utt uid=1> Y a t'il un age limite pour la consommation de viagra?
</utt><utt uid=2> ee
</utt><utt uid=3> Il parait qu'au delà de 117 ans, ça ne fait plus beaucoup d'effet. 


Je ferai le test en 2092, pour vérifier.
</utt><utt uid=4> faudrait demander a ton pharmacien!
</utt><utt uid=5> Nn
</utt></s>
<s><utt uid=1> Pourquoi les capverdiens ont une structure de cheveux différentes des africains noirs?
</utt><utt uid=2> Sans doute à cause du métissage.
</utt><utt uid=3> Ils n'ont pas les mêmes origines.
</utt><utt uid=4> ddd
</utt><utt uid=5> croisement avec des Tos
</utt><utt uid=6> c'est à cause des brosses qui sont differentes
</utt><utt uid=7> ils auraient du les avoir vert iques
</utt><utt uid=8> hybrides
</utt></s>
<s><utt uid=1> Quel savon utiliser pour le visage ?
</utt><utt uid=2> Je n'en utilise pas . Du lait dermatologique  et une vaporisation à l'eau d'Avène me suffisent et j'ai une très  belle peau .
</utt><utt uid=3> savon dermatologique
</utt><utt uid=4> du lait d'anesse
</utt><utt uid=5> Du savon d'Alep.
</utt><utt uid=6> Savon de Marseille ou du savon d'Alep. 
Sinon des laits. 
Mais les savons c'est plus naturel.
</utt><utt uid=7> oui
</utt><utt uid=8> CHAT
</utt><utt uid=9> aucun
</utt></s>
<s><utt uid=1> Quels sont les différents usages de l huile de coco?
</utt><utt uid=2> « + de 50 Façons d’utiliser l’huile de coco » 

COSMÉTIQUE : 

Utilisez une fine couche sur le tissu délicat autour de vos yeux pour prévenir les rides et le relâchement . 
Frottez de l’huile sur les extrémités de vos cheveux pour hydrater et dompter les frisottis. 
Utilisez en démaquillant : je mets l’huile directement sur mon visage et je retire à l’aide d’une débarbouillette humide ! 
Un petit peu sous les bras peut faire un déodorant naturel. 
Au lieu de la crème à raser, essayez d’utiliser l’huile de coco. 
Cette huile étonnante peut également être utilisée pour retirer la gomme de vos cheveux sans avoir à découper: il suffit de frotter un peu d’huile de noix de coco sur le chewing-gum collé, laisser agir environ 30 minutes , puis rouler la gomme entre vos doigts.  La même application pour retirer un diachylon sans douleur, appliquez un peu d’huile autour du pansement puis frotter dessus jusqu’à ce que le pansement tombe. 
Masque pour cheveux : appliquer sur les cheveux secs et laisser agir le plus longtemps possible, puis faire 2 shampooings pour des résultats fantastiques. 
Massez les ongles et les cuticules pour aider à les renforcer. 
Essayez de l’utiliser pour nettoyer votre brosse à mascara. 
Mélanger avec du bicarbonate de soude pour un gommage du visage. 
Il peut lisser les rides et les pores. 
Après le rasage, elle peut aussi aider à guérir votre peau sans obstruer les pores. 
L’huile de coco et le bicarbonate de soude font également un bon dentifrice>> 
Utilisez à la place de l’huile de massage. 
Mélanger avec l’huile d’origan à la première vue d’un bouton de fièvre. 
Utilisez pour aider à réduire la visibilité des cicatrices et à prévenir les vergetures. 
Badigeonner sur les cils pour un renforcement des cils ( pas besoin si vous l’utilisez en démaquillant. 
*L’huile de noix de coco biologique est disponible sous forme liquide pour usage cosmétique 
TRAITEMENTS ET SOINS: 
Pour le rhume, on mélange nos huiles essentielles à l’huile de noix de coco pour se faire un baume expectorant pour le corps(eucalyptus, romarin et menthe)>> 
Étendre une mince couche d’huile de noix de coco sur les coupures et les brûlures afin d’accélérer le processus de guérison. 
Les piqûres d’insectes – lorsque appliqué directement sur une piqûre d’insecte, l’huile de noix de coco peut arrêter les démangeaisons et sensation de brûlure ainsi que accélérer le processus de guérison. 
Les problèmes de peau – huile de noix de coco soulage les problèmes de peau tels que le psoriasis , la dermatite et l’eczéma. Voir cette recette> 
Digestion – les graisses saturées dans l’huile de noix de coco ont des propriétés anti – bactériennes qui aident à contrôler, les parasites et les champignons qui causent l’indigestion et d’autres problèmes de digestion tels que le syndrome du côlon irritable. La graisse contenue dans l’huile de coco contribue également à l’absorption des vitamines, minéraux et acides aminés. 
GYM– L’huile de noix de coco a été testée pour stimuler le métabolisme, améliorer la fonction de la thyroïde, et intensifier les niveaux d’énergie, qui tous contribuent à diminuer votre graisse non désirée. 
Peut soulager le reflux acide et l’indigestion lorsqu’il est pris à chaque repas 
Cholestérol – améliore HDL ( «bon» cholestérol ) de LDL ( «mauvais» cholestérol 
Le pied d’athlète: anti-fongique, anti-bactérien 
Insectifuge – mélanger l’huile de noix de coco avec de l’extrait de l’huile de menthe poivrée et frottez-le sur la peau exposée: l’huile de coco à elle seule repousse les maringouins et autres petits piqueurs nuisibles! 
Retirer les diachylons– étendre un peu d’huile sur le diachylon et frotter doucement avec les doigts jusqu’à ce que le pansement s’enlève sans douleur! 
CUISINE: 

Utilisez dans un rapport de 1 tasse à 1 tasse lors du remplacement d’autres huiles ou beurre dans les recettes avec de l’huile de noix de coco. 
Remplacement du beurre / saindoux / Crisco / PAM dans sa forme solide casseroles, graissage, les pâtes à tarte, etc. 
Remplacement pour diverses huiles sous forme liquide – cuisson, sautés, etc. 
Complément alimentaire – fondre et ajouter aux smoothies
</utt><utt uid=3> L'huile de coco est bonne pour tout, pas besoin d'acheter 36 produits qui ne servent à rien !
</utt><utt uid=4> oui, et bien d'autres choses 

pas mentionné plus haut: en dentifrice, en bains de bouche
</utt><utt uid=5> Cosmétique et cuisine.
</utt><utt uid=6> vendue pour les cheveux je n'oserai pas l'utiliser pour la cuisine. 
Visage, mains, corps, peut-être
</utt></s>
<s><utt uid=1> Avez-vous porté des vêtements en cuir?
</utt><utt uid=2> oui , j'ai eu une jupe en cuir,  il y a très très longtemps ..très couteux au nettoyage et ça godaille sur les fesses quand tu restes plus de 10 mn assise ..et un perfecto .. mais c'est la chiotte, faut pas le mouiller, et gnagnagna .. 
un ciré c'est mieux ^^
</utt><utt uid=3> Uniquement une veste qui m'avait été offerte pour mon anniversaire, il y a une quinzaine d'années.
</utt><utt uid=4> moi non, mais Bud et son mec, si !!
</utt><utt uid=5> Jupe et pantalon, blouson, mais cela se fait moins et c'est très cher.
</utt><utt uid=6> OUI
</utt><utt uid=7> NON
</utt><utt uid=8> Mis à part un Perfecto et blouson de moto... non, jamais!
</utt><utt uid=9> Coucou ! Personnellement, je n’ai jamais acheté de vêtement en cuir. J’aime bien les perfectos, mais il faut dire que ça coûte un peu. Pour ce qui est des jupes ou pantalons, j’ai l’impression qu’ils ne sont pas confortables du tout. Néanmoins, la robe de la photo est très jolie.
</utt><utt uid=10> Non, pas vraiment !
</utt><utt uid=11> Le cuir, c'est de l'assassinat spéciste !
</utt></s>
<s><utt uid=1> Comment se débarrasser de la phobie des araignées?
</utt><utt uid=2> Il existe des thérapies pour combattre les phobies (dont l'arachnophobie dont tu parles) 
http://sante.lefigaro.fr/sante/maladie/p... 
http://www.psychologies.com/Moi/Probleme...
</utt><utt uid=3> Ce n'est pas facile, il vaut mieux les prendre pour ce qu'elles sont, elle mangent des mouches et autres insectes
</utt><utt uid=4> Ca fait plus de 50 ans que j' en ai peur et je ne vois vraiment pas comment ça pourrait changer , on peut sans doute avoir moins peur mais quand c' est une vraie phobie c' est très difficile de changer les choses , j' ai essayé pas mal de trucs sans succès et désormais je fais avec et je commence déjà à angoisser car c' est bientôt l' époque où elles rentrent dans les maisons et je déteste ça évidemment .
</utt><utt uid=5> les apprivoiser les observer de loin au début
</utt><utt uid=6> Tu lis la réponse de "Dom" et c'est ma réponse. 
J'ai fait de l'hypnose. 
J'ai fait un traitement psy, avec "mise en situation" avec des vraies belles grosses bêtes ... 
Sans vraiment de succès. 

En fait "l'araignée" représente autre chose dans notre inconscient, je me demande bien quoi, me concernant et c'est  cette peur-là, qu'il faut vaincre, sauf que quand on ne sait pas, on fait quoi ?
</utt><utt uid=7> elles ne mangent que les insectes
</utt><utt uid=8> mange de l araignée de mer , ça peut aider , et c est excellent  !!
</utt><utt uid=9> Je pense qu'on ne se debarasse pas d'une phobie, on essaie juste de confronter la peur ..
</utt><utt uid=10> Les phobies peuvent se compliquer en crises d' angoisse généralisées (la phobie peut s'étendre à d'autres objets avec à la longue, apparition des symptômes physiques même en l'absence de l'objet phobogène ) que les médecins appellent: attaque panique.  je vous conseille donc de demander l'avis d'un psychiatre. Il vous expliquera tout. Il vous dira de quel type de personnalité pathologique vous souffrez, il vous proposera un suivi.
</utt><utt uid=11> Cuisine une mygale au feu de bois dans un pays où tout le monde crève la dalle.
</utt></s>
<s><utt uid=1> J'ai acheté ça, finalement c'est plus agréable avec la canicule, on respire mieux ?
</utt><utt uid=2> C'est aéré et ça semble plus confortable... on peut accrocher ses stylos bic par le capuchon à la lanière au dessus du téton pour aller au bureau ! Sympa.
</utt><utt uid=3> pour avoir un bronzage à la con, c'est génial...
</utt><utt uid=4> Tu peux prendre la même photo mais de dos?
</utt><utt uid=5> un rien habille un homme, faut juste avoir le courage de le porter
</utt><utt uid=6> ouais t'as bien fait ! et puis dans le metro ca fait classe !!!
</utt><utt uid=7> vrai
</utt><utt uid=8> je trouve ca moche
</utt><utt uid=9> Oui c'est pratique pour la canicule mais, tu vas chauffer certaine personne avec
</utt><utt uid=10> Il faut l'offrir a un Taliban.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Comment laver ses cheveux quand on a un nouveau piercing au cartilage (hélix)?
</utt><utt uid=2> techniquement, c'est exactement comme si tu avais des boucles d'oreilles (terme utilisé au 20ème siècle pour désigner des trous dans les lobes auriculaires), donc forcément tu risques de dormir dessus en bougeant la nuit...  

pour le lavage capillaire, y aller doucement, si y'a un peu d'eau qui va dessus, c'est pas gravissime, il suffira de bien sécher. (si vraiment t'as les jetons, tu peux tenter les shampoings secs) 

36-15 my life : lors de l'entretien pré-don de sang, le toubib me demande depuis combien de temps j'ai mes "piercings". réponse : depuis l'époque où on appelait encore ça des boucles d'oreilles...
</utt><utt uid=3> Tu peux les laver normalement. Juste doucement de manière à ce que les cheveux ne se prennent pas dedans. Pareil lorsque tu les sèches. Ensuite si tu as les cheveux longs, mets une barrette ou une épingle le temps qu'ils sèchent pour éviter la macération. 

En ce qui concerne le couché, c'est pas bien grave si tu dors dessus.
</utt><utt uid=4> quelle drôle d'idée ces piercings.
</utt><utt uid=5> Ça aurait été si difficile d'y penser avant ?
</utt><utt uid=6> ne plus les laver
</utt></s>
<s><utt uid=1> Que sont devenues les racailles qui avaient 15-25 ans dans les années 90, avaient vous des exemples à montrer à part Joey Starr?
</utt><utt uid=2> http://www.topito.com/top-50-des-photos-de-stars-en-garde-a-vue 
_______________________________________... 

Booba 

Si l’on connait surtout son histoire de braquage de taxi, qu’il traîne comme une casserole dans le rap français, B2O s’est retrouvé derrière les barreaux à d’autres occasions. Il a en effet été arrêté plusieurs fois pour problèmes de stupéfiants, fusillade et tentative de meurtre, pour lesquelles il a fait Bois d’Arcy, la Santé et Nanterre. 

Rohff 

On se souvient tous de son passage à tabac d’un vendeur Ünkut, et de sa caution payée par Samuel Eto’o. Mais avant ça, Rohff avait été condamné en 2007 à 5 mois fermes pour avoir menacé son frère avec un 357 magnum, alors qu’il essayait de la faire revenir vers sa famille. Une histoire qui faisait suite à des coups de feu devant le Palacio (boîte de Vitry) en 2002, pour lesquels il avait été condamné à 4 ans de prison (dont 3 avec sursis) qu’il n’a pas fait faute de mandat de dépôt. 

La Fouine 

Avant de choisir le rap, Fouiny avait mis le doigt dans le mauvais engrenage. Incarcéré en 1998 pour vol avec violence, il retourne en prison juste après sa sortie pour cambriolage avec séquestration. C’est alors qu’il se lancera dans le rap afin de mettre son passé derrière lui. Sans forcément réussir à le faire oublier, puisqu’il a souvent été accusé de trafic et d’association de malfaiteurs, voire de… viol sur mineur. 

Lacrim 

Le rappeur du 94 a lui aussi choisi le micro plutôt qu’une carrière de gangster. Après de multiples passages en prison, il se lance dans le rap en 2009, mais voit son passé le rattraper. Il en effet condamné en 2012 à deux ans de prison ferme pour un vol à main armée datant de 2002. À sa sortie, il signe un énorme succès pour son grand retour avec l’album Corleone. 

Lacrim a été incarcéré récemment pour avoir utilisé des “armes” ayant servi à des braquages dans ses clips. 

Seth Gueko 

Le rappeur du 95 s’est tellement inspiré des gitans qu’il est lui aussi passé par la case prison. C’était en 2010, pour avoir traîné une jeune femme par les cheveux, sur une quinzaine de mètres depuis sa voiture sur les Champs-Elysées. Difficile de faire moins voyant, et il avait été condamné à 3 mois fermes. 

Mister You 

Après plusieurs séjours en prison, il est condamné en 2007 dans une affaire de stupéfiants. Après une cavale de 2 ans et demi (il se fait arrêter alors qu’il enregistrait la mixtape Arrêtes You si tu peux), il est finalement emprisonné pour 2 ans, où il croisera Seth Gueko et Lacrim. C’est d’ailleur en semi liberté qu’il a enregistré la mixtape Mec De Rue, obligé de retourner dormir en prison chaque soir. 

Niro 

Interpellé le 21 juin 2012, jour de la fête de la musique, le rappeur de Blois a lui aussi séjourné derrière les barreaux. Condamné à 5 mois pour outrage et rébellion, il sortira finalement 1 mois et demi plus tard. 

Six 

Alors encore connu sous le blaze Six Coups MC, il s’est fait arrêté le 16 juillet 2013 pour trafic de stupéfiants. Pris en flag de vente, les flics ont retrouvé chez lui 100g de cocaïne. Même s’il explique les avoir trouvé dans une cave, il écope de plus de  6 mois à la prison de Fresnes. 

Alibi Montana 

Au début des années 2000, le rappeur du 93 est condamné à 3 ans et demi de prison ferme pour tentative d’homicide. Revanchard, il réalisera à sa sortie en mai 2004 l’album 1260 jours, soit la durée exacte de son séjour en prison. Une bonne idée, puisque cet album fut un véritable succès. 

Ikbal 

Un des séjour en prison les plus célèbres. Incarcéré à Nanterre pour des histoires d’armes et de drogues, il y croise en 2003 le principal adversaire de son frère, Booba. Une rencontre sur laquelle il reviendra 10 ans plus tard, en plein clash Rohff / B2O, pour apporter son soutient à son frère. 

Guizmo 

Fin 2008, il tombe pour des histoires d’arnaques et de racket. Un mal pour un bien, puisque à sa sortie quelques mois plus tard, c’est dans un centre de réinsertion qu’il fait la connaissance d’Alpha Wann et des autres membres de l’Entourage. 

Coco tkt 

En juin 2013, le rappeur s’était évadé de Châlons-en-Champagne, où il était incarcéré pour une peine de 7 ans (il lui restait 3 mois). Profitant du buzz, il a alors commencé à narguer la police en sortant des clips dénonçant le système carcéral. Il se fera finalement rattraper 6 mois plus tard, en janvier 2014.
</utt><utt uid=3> En prison ou au bled
</utt><utt uid=4> Connais pas 1/ 10 de ces gens la.
</utt><utt uid=5> moi
</utt><utt uid=6> le bougnoulle des films  taxi par ex ? en taule sûrement...
</utt><utt uid=7> avez-vous
</utt></s>
<s><utt uid=1> Quand vous vous rasez en bas, vous rasez vous aussi entre les fesses et l'anusse ? souvent on oublie et le caca colle aux poils non?
</utt><utt uid=2> çà tient chaud l'hiver ! 
Jaune devant, marron derrière comme disait Villeret
</utt><utt uid=3> Orthographe exact : anus
</utt><utt uid=4> Il ne faut pas confondre Coca cola aux glaçons et caca collé au caleçon.
</utt><utt uid=5> pour les poilus de l'anus oui; mais c'est pas le cas de tout le monde
</utt><utt uid=6> ah merde c'est toi . Dans la raie, c'est mieux a la tondeuse. Mais prendre garde a pas couper la nu.
</utt><utt uid=7> lol faut bien se torcher et finir avec des lingettes mouillées et bien se nettoyer, le rasage est un plus
</utt><utt uid=8> anusse ou anesse ?
</utt><utt uid=9> hahahan quelle question:):):) je penses qu'il faut bien nettoyer le derk avant de raser. Sinon, le rasoir va être cacahueter. hihii
</utt></s>
<s><utt uid=1> Suite à une pelade universelle j'ai ^perdu mes sourcils. Que pensez vous du maquillage permanent ?
</utt><utt uid=2> Renseigne toi bien avant...
</utt><utt uid=3> Pas de souci pour les sourcils, ils reviendront !
</utt><utt uid=4> Les sourcils ils reviendront. 
Le maquillage permanent, attention certaines personnes sont allergiques aux piments utilisés.
</utt><utt uid=5> Si c'est une pelade, il finiront par repousser alors mieux vos utiliser un crayon. Utilisez de l'huile de ricin, peut-être que ça vous aidera.
</utt><utt uid=6> Ça va repousser.  Je connais une personne qui a fait un trait d'eye-liner permanent, ça n'est valable qu'une dizaine d'années, je ne trouve pas ça très joli, parce que si elle ne met pas de mascara, ça fait "con" et que l'on est pas toujours disposée à se peinturlurer tous les jours.
</utt><utt uid=7> Les spécilaistes en tatouage font de très belles choses.
</utt><utt uid=8> Chouette !
</utt></s>
<s><utt uid=1> Est ce que vous aimez jouer avec les nerfs des autres?
</utt><utt uid=2> J'aimais...
</utt><utt uid=3> Non
</utt><utt uid=4> C'est detestable.
</utt><utt uid=5> ça m'arrive mais je ne pense pas que ce soit conscient, du moins j'attends un autre résultat, ça ne me plaît pas réellement en fait.
</utt><utt uid=6> cheikh tidiane se fait lécher l'anus par sa chèvre du bled ensuite il se fait dilater l'anus dans la peugeot 504
</utt><utt uid=7> NON
</utt><utt uid=8> Méchamment ? non, j'ai toujours aimé taquiner, mais ça reste gentil. 
Alors :)  comme Luna,  petite avec mon frère oui.... mais c'était pas débile ^^
</utt><utt uid=9> Petite avec ma soeur oui, mais c'est débile.
</utt><utt uid=10> Non surtout pas , je ne fais pas ce que je n' aime pas qu' on me fasse alors j' essaie de laisser les gens le plus de tranquillité en espérant qu' ils feront pareil avec moi .
</utt></s>
<s><utt uid=1> Question sérieuse:à pointure égale un homme et une femme ont-ils la même largeur de pied?
</utt><utt uid=2> Nan. J'ai achevé les baskets que mon fils ne savait plus mettre, quand elles ont été de ma pointure : elles sont beaucoup plus larges au coup de pied, qu'une basket "femme". 

Et plus rigides, que nos baskets.
</utt><utt uid=3> Cacaboum ne porte que des escarpins Louboutin ! LouLou et Boutin , Loulou et Boutin
</utt><utt uid=4> Ouais ouais ouais....
</utt><utt uid=5> non
</utt></s>
