<s><utt uid=1> A partir de quand on pourra démissionner et avoir droit à son chômage?
</utt><utt uid=2> Tout est expliqué sur le site de l'Unedic
</utt><utt uid=3> avant d'avoir "son chômage", il faut travailler!
</utt><utt uid=4> ça dépend ....
</utt><utt uid=5> Oui
</utt><utt uid=6> sais pas
</utt></s>
<s><utt uid=1> Est ce qu'on peut annuler une location si ont s'aprçoit avant le premier mois que quelqu'un les clefs pour rentrer dans l'appartement?
</utt><utt uid=2> Bonjour 
Je vient de prendre une location hlm et fort heureusement je me suis pas encore installé dedans, mais je suis retourner quelque fois pour aerer et voir le courrier, et cela fait la quatrieme fois que je m'aperçoit que la vanne d'arrivée d'eau est ouvert alors que je l'a referme toujours en sortant du logement et que 30litres d'eau ont était prise (pas pour l'eau mais surtout pour bien confirmer que quelqu'un peut rentrer dans cette appartement) j'ai avertis l'organisme hlm qui m'a dit de ne pas m’inquiéter !!  est attendre le 15 pour le signaler lors d'état de lieux, je leur est dit je n'ai pas choisit un appartement pour qu'on n'y rentre comme un moulin, elle m'a dit je peut rient faire pour vous, et comme je sait pas combien coute une barillet de serrure de porte blindé , et si c'est trouvable je voudrait carrement ne plus habité le dedans car on pourrait me volé, violée ou tué a tous moment du coup ....
</utt><utt uid=3> joe: cette organisme hlm fait un premier état des lieux a la sortie de la personne et 15jrs aprés avoir signer la contrat et avoir les clefs, ils m'ont dit c'est le temps pour que vous ayez l'electricité et réperer les différentes anomalies 

Guernica : je vais voir mais j'ai peur de pas trouver le barrilet pour car c'est une porte trés épaisse ou que le prix de celui ci dépasse les 150euros, car après tous c'est pas de ma faute mais de la leur
</utt><utt uid=4> joe : dans l'agence hlm, qui a minimum plus de 100 000 logements, je pense qu'il font ça tous simplement pour éviter de perdre du temps, comme ça tu marque les anomalies constatés comparé aux bon de sorties, et le mec met 5-10mn a constaté si c'est vrai ou non, et c'est peut etre fait ossi pour que les gens déménagent et que ces voleurs disent que c'est lors du demenagement que cela a était causé, moi c'est pour cela que j'ai pas encore aménagé dedans ni commencer de travaux
</utt><utt uid=5> tu n'as pas a avoir les cles.elles sont données le jour de l'etat des lieux et de la signature du bail 
@elle ne tient pas la route ton histoire,ton bail tu l'as signé ou ?
</utt><utt uid=6> change la serrure, ça coûtera toujours moins cher que de te retrouver un appart
</utt><utt uid=7> Jamais vu de HLM avec des portes blindées, c'est bizarre ton histoire.
</utt><utt uid=8> changer la bariller de serrure dés que votre états des lieux a était fait (d'ailleurs il faut toujours la faire pas sécurité en arrivant dans un nouveau logement ou maison, car comme dirait pierre jamais a l'abri d'une personne ayant fait un double avant)  , démonte le tient comme dans la vidéo (c'est facile) prend les cote (comme dans la vidéos) remet le et acheter un pas forcement chère (premier prix a 30euros) si c'est qu'un clé d'appartement ou y'a déja une porte d'entrée fermé en bas (car trés peu de voleurs dans les immeubles ayant  déja vérou en bas et si pas au rdc, et met bien de la graisse siliconne tous le long de ce barrilet (car ils ont souvent du mal a rentrer, et cela éviterai qu'il s'oxyde) et aprés que c'est bon n'oublie pas de visser la vis sur le coté a fond 

https://www.youtube.com/watch?v=zRsuJhgl...
</utt><utt uid=9> Tt
</utt></s>
<s><utt uid=1> Bonjour,
Qui peut identifier cette prise? à quoi sert elle dans une habitation? Merci d'avance pour vos réponses?
</utt><utt uid=2> Aucun problèmes, c'est une prise pour des haut parleurs (sortie stéréo). 
Les deux paires de trous correspondent aux 2 x 2 broches des prises Din pour haut parleurs. 

On installait ce genre de prises pour éviter d'avoir des fils qui traîne par terre pour relier les enceintes à un l'ampli. la sortie ampli va vers un câble 2 paires que l'on peut passer en encastré et que l'on relie ensuite sur cette prise, c'était l'époque des fiches Din 2 broches pour sortie HP. 

L'appareillage en lui même c'est du Arnould série 1001. 
La série Arnould 1001 c'était une super série d'appareillage, très solide et très fiable qui hélas n'est plus fabriqué. 

Voici ta prise sur une annonce de matériel à vendre et la voici en photo : 
https://www.toutvendre.fr/p/HP-ARNOULD-s... 

Autre lien : voici la fiche Din 2 broches mâle qui va dans cette prise (il en faut 2 une pour chaque sortie HP), ça existe toujours en vente. 
http://connectique.e44.com/images/produi...
</utt><utt uid=3> Je ne sais pas, c'est une prise de tête !
</utt><utt uid=4> Qu'y a-t-il sous la partie circulaire ?
</utt><utt uid=5> Aucunes des réponses ci dessus ne sont valables : il s'agit tout simplement d'un smiley neutre.
</utt><utt uid=6> de la conectic pour HP
</utt><utt uid=7> Je ne se pa
</utt><utt uid=8> Voit pas très bien. On dirait des trous rectangulaires comme sur les prises anglaises.
</utt><utt uid=9> si elle fournit du 220v c'est une prise femelle; peut être pour un appareil spécifique qui est vendu avec la prise pour ne pas étre branché ailleurs
</utt></s>
<s><utt uid=1> Que pensez vous de ces gouvernannts qui demandent aux propriétaires de baisser le prix du loyer de 5 e et l apl de 5 e c est quoi ca?
</utt><utt uid=2> Et pourquoi pas les locataires à leur propriétaire, idée juste .
</utt><utt uid=3> Les politiques sont toujours aussi cons c' est le genre de choses qui enervent tous les gens ordinaires  , Macron fait les mêmes erreurs que ses prédécesseurs , il s' etonnera ensuite de baisser dans les sondages .
</utt><utt uid=4> Je ne comprends pas comment on en est arrivé à cette polémique pour 5 E.
</utt><utt uid=5> ceux qui ont voté macron lèvent le doigt ! (c'est les mêmes qui ont voté holend et cà leur a pas suffit)
</utt><utt uid=6> Demander aux propriétaires de baisser les loyers de 5€, c'est bien MAIS . . . 
1 - 5€ c"est très insuffisant 
2 - compter sur le volontariat de propriétaires pour obtenir une baisse, aussi minime soit-elle, est d'un grande puérilité. 

Macron doit aller vers une baisse de 40% environ du coût du logement (comme en Allemagne) et pas par des incantations mais par de DECISIONS !
</utt><utt uid=7> ils se foutent du monde, mais c'est peut être des menaces voilées
</utt></s>
<s><utt uid=1> Bonjour , Quels sont les delais de virement d une banque de l île de la réunion vers la banque postale en metropole?
</utt><utt uid=2> non
</utt><utt uid=3> Il y a eu le WE donc c'est normal en plus certaines banques sont fermées le lundi ici.
</utt><utt uid=4> aucune idée, il n'y a pas de norme et encore moins de loi pour ça.
</utt><utt uid=5> Est ce que tous les volcans sont en veille ?
</utt><utt uid=6> Certainement  encore une semaine de  plus !
</utt><utt uid=7> Pas normal
</utt></s>
<s><utt uid=1> Habiter dans un sous-sol d'une maison ?
</utt><utt uid=2> ben faudra que tu baises en silence , t'as pas le choix.
</utt><utt uid=3> C'est un choix .
</utt><utt uid=4> Oui
</utt><utt uid=5> Non, j'ai connu pire! Mais j'espère que t'as un bon prix
</utt><utt uid=6> mieux une cave et a vous l'eternelle jeunesse
</utt></s>
<s><utt uid=1> Quel est le pire boulot pour vous?
</utt><utt uid=2> Pour moi, le pire boulot que j'ai fait c'était de bosser dans un call center. 

Vous répétez toute la journée la même chose, dans des bureaux en open space sans voir la lumière du jour et sans communication avec aucun de vos collègues, en ordre de bataille militaire. 

A la fin de la journée, vous avez mal à la tête et la voix érintée. Et bien sûr, vous êtes payé au smic. 

J'ai même préféré faire les vendanges ou bosser à l'usine, plutôt que de faire ce boulot de merde. 

Et pour vous, c'est quoi le pire boulot ?
</utt><utt uid=3> La liste est longue, je rencontre quotidiennement des métiers que je n'aimerais pas faire, je suis un chanceux, j'adore mon travail ! !
</utt><utt uid=4> Il y en a plein que je n'aimerais pas faire, j'ai eu l'acharnement à vouloir faire ce que je voulais et je suis très contente d'avoir bûcher pour faire ce que j'aime...
</utt><utt uid=5> pour moi c'est bosser en abattoirs... tuer et découper des animaux, même pour 5000 par mois je pourrais pas.. vient ensuite prof en lycée racailles - noirs et muzz niktamer etc... sans armes je pourrais pas être prof, etc.. tous les métiers chants, ouvriers, physiques, rébarbatifs, esclavagistes... bref, tous en fait.
</utt><utt uid=6> Y a pas de sot métier mais balayeur ou éboueur peut-être.
</utt><utt uid=7> Dans les zones indus',si tu enlèves les cadres,le reste c'est des boulots de merde.Encore que manier un fenwick,c'est pas si chiant que ça...Mais dés que ça devient trop répétitif,trop physique,la c'est très dur... 
Charger et/ou décharger des camions,c'est très dur.Etre déménageur aussi.
</utt><utt uid=8> loufiat
</utt><utt uid=9> Ce boulot je l'ai fait pendant 17 ans, conseil en assurance, et j'ai bien aimé, mais il n'y avait pas trop de pression à l'époque. 
Maintenant c'est différent.
</utt><utt uid=10> Je sais pas, le boulot le moins sympa que j'ai fait c'était caissière en supermarché, mais bon... c'était juste un job d'été et j'en suis pas morte.
</utt><utt uid=11> amasser de l'argent !!
</utt><utt uid=12> Je suis allergique au boulot. Même Pdg je ne pourrais pas
</utt></s>
<s><utt uid=1> Où s'adresser pour acheter du terrain à St Barth et St Martin?
</utt><utt uid=2> Tu es sûr que c'est une bonne affaire ? 

La bonne affaire elle c'est pour ceux qui ont vendu il y a peu.
</utt><utt uid=3> Super bonne idée! Tiens-moi au courant de tes démarches...
</utt><utt uid=4> Je dote que les agences immo soient ouvertes en ce moment ou ait mis les annonces à jour. 

Tu peux toujours offrir 10.000€: https://www.leboncoin.fr/ventes_immobili...
</utt><utt uid=5> A TON CUL
</utt><utt uid=6> Agences immobilières sur place .
</utt><utt uid=7> Ton humour est minable.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Que pensez vous d'un retraité qui part en voiture , chaque jour il fait environ 200km , juste pour ce balader .?
</utt><utt uid=2> rien.... il en a le droit....
</utt><utt uid=3> qu'il a bien raison.
</utt><utt uid=4> Il fait ce qu'il veut de sa retraite et de son temps.
</utt><utt uid=5> oui
</utt></s>
<s><utt uid=1> Que faire quand on ne sait pas quelle formation ou quel travail faire?
</utt><utt uid=2> J'ai 23 ans, et je pense etre le gars le plus paumé du monde. Je n'ai absolument aucun projet de formation ou d'emploi, ni d'aspirations ou de passions. Il y a rien qui m'intéresse. J'essaye de me forcer à m'intéresser à des choses dans lequel je peux me former ou bosser, mais il y a rien qui me plait car, de mes expériences vécues, j'ai toujours eu de mauvaises expériences (travail trop intense, relations hiérarchiques compliquées, attitudes des collègues et des chefs méprisables,...). Je commence à croire que n'importe où où j'irais, j'aurais de mauvais rapports avec les autres... Perso, je suis l'inverse (plutot joyeux, optimiste, rêveur, envie de ne pas tout prendre au sérieux,...) et ca m'emmerde que je dois bosser avec des gens qui sont tout le temps grognon ou de se soumettre pour éviter les engueulades ou les mauvais caractères... Et niveau boulot, je ne sais pas faire grand chose. je ne sais pas dans quoi me spécialiser, et qui me passionnerait. Je ne vois dans le travail que le travail à la chaine, ou les boulots avec des responsabilités pas possible (genre, si tu fais une erreur, la boite coulera ou bien dispute avec le chef). Je ne veux rien de tout ca, juste un boulot facile et routinier, dans le sens où si je finis ma journée, je me dirais demain, ce sera la meme chose qu'aujourd'hui, donc no stress, mais je ne trouve rien... 

Que pensez-vous de ma situation et de ce que je devrais faire svp ?  

Je sais, je ne suis pas facile, mais je suis très émotif :(
</utt><utt uid=3> Fais-toi plombier  ! !
</utt><utt uid=4> Tu as tout dit : tu ne t'intéresses à rien, on ne peut rien pour toi.
</utt><utt uid=5> Quand on récolte autant de mauvaises expériences, il faut se remettre en question un petit peu... 
Le monde du travail n'est pas forcément réjouissant.  
Très peu de personnes font ce qu'elles rêvent d'être quand elles étaient des enfants. 
A un moment donné, travailler est juste nécessaire pour vivre et non s'y plaire. 
A ta place, j'essayerais de trouver un travail où il y a de nombreux débouchés et d'offres d'emploi.
</utt><utt uid=6> Fait dans la peinture
</utt><utt uid=7> Devenir un homme politique, ça ne sait rien faire de bon mais ça y arrive !
</utt><utt uid=8> coiffeur
</utt><utt uid=9> moi j'ai 50 ans et toujours dans cette situation ! donc je ne fous plus rien à part faire du lard sur mon canapé en attendant de crever, donc tu n'es pas seul !
</utt><utt uid=10> Si tu peux te casser à l'étranger...file!
</utt></s>
<s><utt uid=1> Combien sa coute pour avoir un nouveau chéquier chez crédit agricole?
</utt><utt uid=2> En principe la délivrance de chèques est gratuite (sauf pour les chèques de banque et les chèques non barrés - si ça existe encore)
</utt><utt uid=3> gratos.
</utt><utt uid=4> A la Caisse d'Epargne c'est gratuit !
</utt><utt uid=5> Il me semble que c'est gratuit.
</utt><utt uid=6> A ma banque c est gratuit.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Comment on fait pour oublier quelqu un qu on ne veut pas oublier?
</utt><utt uid=2> Comment on fait , il faut essayer de se changer les idées en faisant des choses que l'on aime puis rencontrer du monde et petit à petit l'oublie se fera sans trop en souffrir .
</utt><utt uid=3> Il faut passer à autre chose ! ouvrir un nouveau livre ....
</utt><utt uid=4> Je suis comme marc. je ne comprends pas bien la question! si tu veux oublier quelqu'un c'est que ce quelqu'un t'a jeté? Pourquoi ne pas vouloir l'oublier? Ne prends pas mal ma question, je ne te juge pas juste je ne comprends pas. comment vouloir garder en mémoire quelqu'un qui ne veut plus de toi? @ mouche
</utt><utt uid=5> Si le coeur n'y est pas, tu auras beaucoup de mal. Un peu trop même.
</utt><utt uid=6> On n'oublie pas, mais le temps permet de relativiser.
</utt><utt uid=7> si tu dois oublier c'est que l'autre n'est plus là? Moi ma question est comment peut on avoir envie de ne pas oublier quelqu'un qui n'est plus là? et qui peut être t'a déjà oublié!!!
</utt></s>
<s><utt uid=1> Quel était ton premier salaire mensuel, et en quelle année ( converti en euros, au cas où )?
</utt><utt uid=2> 15€ en 1963
</utt><utt uid=3> 450€ en 1983
</utt><utt uid=4> ou la, aucun souvenir. C'était en 1989.
</utt><utt uid=5> 1971, je pense que ça devait être 150 francs….
</utt><utt uid=6> 120000 ancien francs.
</utt><utt uid=7> Dans les 2000 F je pense, c'était en 75 ou 76. Pour la conversion en € tu n'as qu'à la faire toi même, on n'est pas à ta botte non plus.
</utt><utt uid=8> 750 f en 1966
</utt><utt uid=9> 800 francs en 1969.
</utt><utt uid=10> 760€ en 1996.
</utt></s>
<s><utt uid=1> JE VOUDRE SAVOIR POURQUOI AU CAMERON IL VOUS TAXE QUAND VOUS ALLEZ RETIRE L ARGENT QUE L ON VOUS ANVOIE?
</utt><utt uid=2> Ben oui ..........le type à la caisse , il faut bien qu'il mange .
</utt><utt uid=3> d
</utt><utt uid=4> Dans tout les pays il faut payer .
</utt><utt uid=5> David ? C'est toi ?
</utt></s>
<s><utt uid=1> Je voudrais savoir comment faire pour envoyer mon cv?
</utt><utt uid=2> www.monster.fr ==> un emploi assuré demain
</utt><utt uid=3> passe au bureau de tabac pour les timbres !
</utt><utt uid=4> Dans une enveloppe ou par courriel.
</utt><utt uid=5> Cela dépend... avec ou sans élan?
</utt><utt uid=6> Tu plie la feuille de ton cv et tu en fais un avion en papier que tu lance,par contre je sais pas ou il attérira
</utt><utt uid=7> Chais pas... dans une enveloppe peut-être ? J'espère que tu postule pas pour un métier qui demande trop d'intelligence parce que t'es mal barré.
</utt><utt uid=8> pourquoi un cv ? il suffit de débarquer bien coiffé, bien maquillé, bien parfumé avec une mini jupe et des collants de luxe et le tour est joué
</utt></s>
<s><utt uid=1> SAINT BARTH RAYEE DE LA CARTE ??
:- ((((((((((((((((((?
</utt><utt uid=2> St Martin est plus touchée.
</utt><utt uid=3> Non.
</utt><utt uid=4> rien pu faire le sao
</utt><utt uid=5> De la ptite cacarte ou de la grande cacarte ??
</utt></s>
<s><utt uid=1> Non prise á un entretien , soupçonne de tricherie?
</utt><utt uid=2> J'ai passer un entretien , test par micro , on m'a soupçonner que on m'a aider car apparement il a entendu une voix qui chuchote quoi dire alors que non du tout juste une femme derrière moî parler au Telephone . 

Lé gars me dit " qui avait derrière toi ouis il dit á son Collegue de nous surveiller du genre " surveille les les deux laba " j'ai trouver sà pas respectueux .il m'a dit zu revoir avec un froideur . 
J'ai recu par mail candidature négatif amors que j'ai bien gerer l'écrit . 
Je comprend pas , je suis sur que io a du çroire que j'ai tricher . 
Je me suis défendu il a pas voulu me çroire . 
Que faire ???
</utt><utt uid=3> Je peux t'assurer que tu n'as pas réussi l'écrit au vu du nombre de fautes orthographiques que l'on peut voir sur à peine 5 malheureuses phrases...
</utt><utt uid=4> Tu m'étonnes que t'as reçu un mail négatif! T'as vu comment tu t'exprimer? Franchement... fais des efforts bordel!
</utt><utt uid=5> Je pense que c'est du second degré!! Me trompe-je ??
</utt><utt uid=6> Tu as bien géré l'écrit tu dis ? 😂 
Arrête de te faire des films tu es pitoyable.
</utt><utt uid=7> Tu as bien géré l'écrit dis-tu ???
</utt></s>
<s><utt uid=1> Peut-on démissionner pendant le préavis faisant suite à une rupture de période d essai à l'initiative de l employeur ?
</utt><utt uid=2> Si la rupture de la période d essai est à l initiative du salarié, le préavis est de 2 jours 
Si elle est à l initiative de l employeur elle est d un mois. 

Si l employeur a formellement demandé la rupture de la période d essai, suis-je obligé de respecter le préavis d un mois alors qu il n aurait été que de 2 si elle venait de moi ? 

Ne puis-je pas démissionner pendant le préavis ? Afin par exemple de partir plus vite chez un autre employeur...
</utt><utt uid=3> pendant la période d'essai le salarié peut partir du jour au lendemain sans donner de raison tout comme l'entreprise peut te dire bye bye dans les mêmes conditions. Il n'y a pas de 2 jours et encore moins de 1 mois à donner.
</utt><utt uid=4> En période d'essai ,e préavis est de un jour.
</utt><utt uid=5> Je ne connais pas de convention collective où le préavis est différent pour l'employeur et le salarié, t'es sûr de toi ?
</utt><utt uid=6> Oui tu peux
</utt></s>
<s><utt uid=1> JO 2024 : Paris échappera-t-elle à la malédiction du gouffre financier ?
</utt><utt uid=2> faîtes vos comptes avant de faire vos jeux!...........les paris sont ouverts........
</utt><utt uid=3> Histoire de rénover TOUTE la Seine Saint Denis Là très gros boulo  , Vas-y les bons gros Impôts
</utt><utt uid=4> La Seine ambiance qu'il va y régner ! 
Amitiés ...
</utt><utt uid=5> L'expérience de Montréal a été désastreuse, et on a hérité d'un stade inutilisé qu'il faut toujours entretenir. Je ne comprends pas cette folie olympique. Et que dire de ces athlètes, pratiquant leur sport à l'excès, qui se retrouvent à 40 ans perclus d'articulations en mauvais état.
</utt><utt uid=6> ce sont surtout des attentats arabes qu'il faudra se mefier
</utt></s>
<s><utt uid=1> Pourquoi ces enfoirés de propriétaires ne baissent pas le loyer de 10 euros pour faire plaisir à macron?
</utt><utt uid=2> L'augmentation des prix des loyers n'est pas proportionnelle à l'augmentation des prix de l'immobilier, il ne vont pas en plus baisser les prix de la location. 
Macron n'a qu'à donner son immeuble en location, lui.
</utt><utt uid=3> Les enfoirés de propriétaires ne veulent pas faire plaisir à cet enfoiré de Macron en baissant les enfoirés de loyers pour ces enfoirés de locataires, picétou, enfoiré !
</utt><utt uid=4> avec une pipe au locataire en plus
</utt><utt uid=5> . 

  ►   Macron ferait mieux de plafonner les loyers sur toute la France  

au lieu de faire la manche pour 5 € comme un clodo . 

.
</utt><utt uid=6> ta gueule
</utt><utt uid=7> c'est des enfoirés de radins!
</utt><utt uid=8> mais personne ne veut faire plaisir au Manu de l'Elysée 

seras tu donc heureux de payer un gros PLUS de CSG
</utt><utt uid=9> Une réquisition des propriétés publiques et privées s'imposent!
</utt><utt uid=10> ce sont des grippe sous et comme on dit vulgairement des mange-merde
</utt><utt uid=11> C'est sur qu'ils ne baisseront pas les loyers pour faire plaisir à Macron mais Macron a les moyens de faire pression sur eux pour qu'ils baisse, et s'ils refusent de faire le moindre geste ne doutez pas que Macron saura leur mettre la pression !
</utt></s>
<s><utt uid=1> Est-ce que les apl sont vraiment utiles ou permettent de garder des loyers hauts?
</utt><utt uid=2> je m explique sans apl, les gens ne pourraient pas se loger au tarif d aujourd hui , les bailleurs seraient obligés de baisser les prix des loyers ou avoir des maisons inoccupées; un bien inoccupé  cela va un temps, mais ensuite il faut de l argent  pour l entretenir, ils seraient obligés de baisser les loyers , vous en pensez quoi, est-ce le raisonnement  de macron
</utt><utt uid=3> Les APL font monter artificiellement le prix des loyers, l'état n'a pas à intervenir et doit laisser le marché se réguler par lui même.
</utt><utt uid=4> les apl permettent tout autant de garder les loyers hauts (et donc de faire plaisir aux promotteurs, au BTP, voire aux loueurs) que de maintenir des revenus bas
</utt><utt uid=5> pour la suppression des apl et du remboursement des soins médicaux par la sécu  des soignants en secteur 2, qu ils se démerdent avec les riches qui veulent bien payer, ils ne sont pas si nombreux  les riches et ils  reviendront vite en secteur 1 pour ne pas perdre du pouvoir d'achat.ces vautours.
</utt><utt uid=6> Les APL sont vraiment utiles pour les gens qui ont peu de revenu mais l'effet pervers, c'est que ça permet aux propriétaires de maintenir des loyers élevés. 
Mais Macro aurait du commencer par faire pression sur les propriétaires pour faire baisser les loyers, (parce que sans pression, ils ne les baisseront évidement pas) avant de raboter les APL !
</utt><utt uid=7> Toutes les aides sont des moyens artificiels pour compenser les maigres salaires et revenus. Il serait bien plus intelligent de faire ce que Hamon proposait, toutes les supprimer et les remplacer par un revenu de base garanti pour tous sous forme de complément aux revenus existants jugés trop faibles avec un biseau pour réduire l’effet de seuil entre ceux qui y on droit et ceux gagnant plus. 

Si en plus il était bien calculé il pourrait ouvrir le droit à payer des impôts pour tous de sorte que tous les français soient responsabilisés. Les 52 à 55% qui ne paient pas d'impôt n'ont aucune raison d'être économes avec les dépenses de l'état. L’assistanat n'est pas la solution sauf à faire des gens abêtis pour mieux les manipuler. 

Il faut aider tout le monde à trouver sa place et a participer à l'intérêt national et mondial de tous.
</utt><utt uid=8> Les APL passent dans la poche des propriétaires qui augmentent les loyers sans ressentir de honte morale. À l'arrivée c'est toujours les mêmes con-tribuables qui payent ! C'est à dire 47 % des citoyens puisque 53 % ne payent pas d'impôt.  
Et c'est sans honte que les frontons des mairies affichent le mot "égalité".
</utt><utt uid=9> no les apl sont ue escroquerie car cela permet aux proprio de maitennir des loyers eleves  et puis les apl c est quoi c est vos impots que l o redistribuet aux riches c est de l arnaque unne honte
</utt><utt uid=10> oui pour ceux qui n'ont pour ainsi dire rien c'est plus qu'utile.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Comment faire pour se faire connaitre des industrie quand on vient de créer sa société de tuyauterie, chaudronnerie, TCSI-LOBJOIS.FR?
</utt><utt uid=2> D'abord, regarder ce qui se fait comme pub dans les sociétés rivales au niveau des sites internet. Certainement ensuite, pousser en avant une spécialité ou un savoir faire sortant un peu de l'ordinaire où ta société est très compétente. Ensuite, lister les sociétés pouvant être intéressées par tes prestations et tes prix et délais et leur envoyer une plaquette de présentation ou au moins une carte commerciale !
</utt><utt uid=3> Tu fais comme tout le monde. T'embauches une blonde avec des gros nichons qui ira balader son beau p'tit valseur chez les prospects.
</utt><utt uid=4> En plus des bons conseils de Carambar, vous pouvez aussi essayez d'obtenir des rendez vous avec les patrons. Les contacts directs sont quelquefois fructueux.
</utt><utt uid=5> C'est effarant de créer sa boîte et de penser APRÈS comment on va trouver des clients ! Et de demander des conseils pour ça sur Yahoo en plus, les bras m'en tombent.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Je regrette d'avoir démissionné de l'école de police à cause de la pression et de l'ambiance, c'était quand même mieux que rien?
</utt><utt uid=2> Ok y avait des voleurs, des connards/sses et des élèves harceleurs, irrespectueux, cons qui foutent le bordel dans les dortoirs, des menteurs qui foutent les bâtons dans les roues etc., mais au moins j'aurais eu un boulot fixe juste après et sans doute l'ambiance aurait été meilleure ou j'aurais facilement pu changer de poste et évoluer le cas échéant.  

Toutes les offres qui me correspondent sont à Paris et je suis coincé à Marseille sans emploi vitam æternam. 

Bon après c'est vrai que se prendre un coup de couteau ou devoir marcher parmi des morceaux de cadavres après des attentats pour un salaire de merde (je sais 2000-2300 pour moi à Paris c'est de la merde car je suis irréaliste)  et la réputation de merde qu'ils ont (ripoux, inutiles ou fachos etc. et même moi et ma famille on le pense plus ou moins) et être obligé de voir un psychiatre et rater des cours à cause de calomnies de la part de trois cassos (dont 2 renvoyés 1 mois après ma démission) c'est dissuasif mais bon maintenant que je me confronte de nouveau à Pole Emploi, la CAF et les conseillers après 16 ans et demi de chomedu ça fait mal.
</utt><utt uid=3> C'est ce que je te dis depuis le début,  mais tu n'en fais qu'à ta tête
</utt><utt uid=4> Si tu arrêtais de nous déverser ta médiocrité ça nous ferait des vacances.
</utt><utt uid=5> Pourquoi ne tentes tu pas un autre concours de la fonction publique qui ne présente pas tous les points négatifs que tu vois dans le métier de policier? 
NB: Y à plein de concours et de vocations possibles. Choisis d'abord le secteur susceptible de te plaire, puis tente les concours: https://concours-fonction-publique.publi... 
Quant à la poisse, c'est comme la chance, ça se provoque...
</utt><utt uid=6> fallait attendre d'être sur le terrain, c'est différent mais Paris te fait peur, trop loin de maman. Il va falloir que tu pioches sur ce problème. 
Ne peux-tu y retourner ?
</utt><utt uid=7> Pourtant tu étais bien dans ton élément: "des connards/sses et des élèves harceleurs, irrespectueux, cons qui foutent le bordel dans les dortoirs, des menteurs qui foutent les bâtons dans les roues etc"!
</utt></s>
<s><utt uid=1> Comment faire si à 16 ans on vous reproche de ne être diplômé et qu'à 20 diplôme en poche on vous reproche de ne pas avoir d'expérience?
</utt><utt uid=2> ca fait longtemps que c'est comme ça. Il faut accepter des boulots qui n'ont pas rapport avec tes diplômes; ça montre que tu veux travailler, et il faut bien insister là dessus quand tu vas à un entretien qui est en rapport avec tes diplômes; Ce qui la fout mal sur un CV c'est de ne rien faire. 

Parfois, la route n'est pas droite pour arriver à ton but . 
De toute manière en travaillant  à n'importe quoi, ça te donne d'autres expériences , et ça ne peut que t'enrichir .
</utt><utt uid=3> Entre 0 et 20 diplômes il existe une frontière, celle du raisonnable.
</utt><utt uid=4> C'est la réalité de l'entreprise,à 20 ans on te reproche de n'avoir pas d'expérience,et lorsque tu en as on te reproche d'étre trop vieux...enfin trop vieux pour bosser et trop jeune pour partir en retraite.
</utt><utt uid=5> il faut bien commencer d'une manière ou une autre, moi au début on disait que j'étais instable, que je changeais de patron régulièrement, j'ai répondu que si j'étais bien payé et que çà me plaise je resterais  en attendant de trouver mieux, chose que j'ai faite et j'ai roulé ma bosse de partout pour avoir des salaires x par 2, par 3
</utt><utt uid=6> Faire comme les autres depuis des générations font: apprendre, avoir un esprit ouvert, ne pas pleurnicher pour un rien, écouter et suivre les conseils de ceux qui savent, rester humble car être bardé de diplômes ne veut pas dire qu'on sait travailler et ainsi monter l'échelle.
</utt><utt uid=7> J 'ai travaillé trés peu en comparaison avec un prolo de base . 
Mais j'ai  fait cinquante boulots . 
J 'aimais ça , tâter de tout . 
Si j' avais présenté un CV  ça aurait été un roman . 

J 'ai toujours présenté des faux CV .
</utt></s>
<s><utt uid=1> Qu'est ce que je fais dans ce cas?
</utt><utt uid=2> J'ai eu un différent avec un collègue (avec qui je travail depuis quelque temps , on se référent l'un à l'autre car on est de la même fac et on le même travail  dans la même entreprise mais différente unité ).On s'est donné RDV au travail pour résoudre un probléme de dossier administratif qui trainent , et lui il sort sans me prévenir, ne répond pas au tél quand j'appelle et aprés plus d'1/2 h se pointe une personne (qui travail sous sa responsabilité) que je ne connait et qui ne connait rien concernant le probléme à régler me dirent aprés mes explication d'1h qu'elle va lui transmettre, je me suis énnervé et revenu à mo bureau .Il m'appele 1h aprés pour dire j'ai eu un imprevu  et moi j'aipréféré me taire pour ne pas aggraver la situation en disant ce que tu as fait n'est pas sympa tmais u pouvai me prévenir et m'éviter ceci mais on discutera ça demain maintenant t'es dehors , il dit je passerai demain et c'est moi qui vais te contacter !! chose qu'il n'a pas fait et il applique la politique du silence depuis plusieurs jours! et moi j'ai un dossier important en instance !! je ne comprend rien on dirait une querelle de couple ?!! on a que du travail qui nous lient, qu'est ce que je dois faire , je ne veux pas allez le solliciter , pour lui faire comprendre son erreur ! c'est quoi l'idéal à faire vraiment je ne comprend pas ce qui se passe dans sa tête ?!! il me disait je suis là si tu as besoin de moi et quand j'ai besoin on a des malentendu comme ça !!..merci pour l'aide
</utt><utt uid=3> Tu ne feras croire à personne que tu es allé à la fac...
</utt><utt uid=4> "on est de la même fac"?????? pas fac de lettres je suppose!
</utt><utt uid=5> il fait ca pour te faire virer pour incompetence
</utt><utt uid=6> Fais remonter à ton supérieur hierarchique sa nuisance à ne pas vouloir collaborer avec toi en faisant bien comprendre que c'est le travail (impact business) qui en pâtît.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Lorsqu'on envoie une lettre simple de France vers la Belgique, y'a t-il un contrôle de douane ou un contrôle tout court ?
</utt><utt uid=2> Pourquoi, tu comptes mettre une kalachnikov dans une simple lettre ?
</utt><utt uid=3> Oui, c'est très contrôlé car la Belgique redoute l'importation sauvage de frites françaises  !
</utt><utt uid=4> trafic de faux billets probablement
</utt><utt uid=5> Pas de contrôle pour l'Europe !
</utt><utt uid=6> Tiens tiens, tu prépares un coup fourré ?
</utt><utt uid=7> une lettre simple avec trainée de poudre blanche par exemple , va savoir
</utt></s>
<s><utt uid=1> Puis je faire la demande d un compte joint, en ayant une procuration sur ce même compte, s il vous plait ?
</utt><utt uid=2> ça depend de ce que permet cette procuration et il faudra signer une nouvelle convention de compte a la banque en presence obligatoirement des personnes concernées.
</utt><utt uid=3> C'est au titulaire du compte de faire la demande.
</utt><utt uid=4> Pour le compte joint, pas besoin de procuration.
</utt><utt uid=5> inutile si la procuration existe déjà
</utt><utt uid=6> oh la la
</utt><utt uid=7> dddd
</utt></s>
<s><utt uid=1> Est ce que l'argent reste dans le magasin?
</utt><utt uid=2> tu veux faire un casse , hold-up de magasin
</utt><utt uid=3> Tu prépares un hold up ou quoi ?.
</utt><utt uid=4> le retour des pieds nickelés ; voila le premier
</utt><utt uid=5> Voilà un apprenti cambrioleur pas bien futé ! 😂
</utt><utt uid=6> Lol , en général les procédures concernant l' argent sont sans cesse modifiées pour éviter que les voleurs repèrent les habitudes prises par un commerçant , pareil pour les itinéraires qui sont modifiés systématiquement , ce serait bien trop facile de commettre des hold-ups .
</utt><utt uid=7> C'est quoi toutes ces questions ? Tu prépares un casse ou quoi ?
</utt><utt uid=8> As-tu l'intention de cambrioler quelqu'un?
</utt><utt uid=9> Tu prépares un casse ou un holdup?
</utt></s>
<s><utt uid=1> Le chien refuse de quitter la tombe de son maître, ça c'est de l'amour?
</utt><utt uid=2> Une triste histoire.
</utt><utt uid=3> Cela me rappelle une histoire que m'a racontée ma grand-mère. Une petite fille en vacances chez sa grand-mère avait l'habitude d'aller manger son goûter sur les marches d'un petit escalier au fond du jardin. Un jour, un serpent apparaît, elle lui parle et lui donne un morceau de son goûter. Et la scène se reproduit ainsi jour après jour, jusqu'à ce que la petite fille aille rejoindre ses parents à la ville. Et la grand-mère a retrouvé le serpent mort sur les marches de l'escalier...Lui non plus n'avait pas supporté l'absence de sa jeune amie...
</utt><utt uid=4> Les chats aussi. 
http://sos-animaux-en-detresse.centerblog.net/194-toldo-chat-fidele
</utt><utt uid=5> je ne sais pas si c'est de l'amour mais ça limite grandement l'image d'intelligence qu'on veut donner au chien.  N'importe quel être intelligent serait triste bien sur, mais penserait avant tout à sa survie.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Entretien travail , Îinjuste?
</utt><utt uid=2> Hier j'ai eu un entretien pour teleconseille re , je passe test ecrit je reussie. 
Test oral c'est par telephone , lé manager me parle je suis sur écoute , je repond aix questions piège je tente de lé convaincre . 
Á un moment il me dit de patienter et il raccroche . 
Je lé voit venir vers moî enerver perturbée , il me dit "qui etait derrière toi á te parler j'etender des voix "?  
J'ai dit personne , il démande aix fille qui etaient lpin de moi en train de réviser elle se défendent aussi , mais il ne m'a pas crue , je le voit dire á son Collegue de nous surveille . 
J'étais tres choquer. 
Mon entretien finie il m'accompagne a la porte tres énerve perturber , je luî démande quand j'aurais la reponse il me dit "demain "  
Lé lendemain , enfin aujourdhui ,je recoit mail candidature non retenue , je ne comprend pas car j'ai tout reussi , j'ai fait preuve de mltivation , sirtout qui recrutent débutant . 
J'appel ,je tombe sur une femme ,je luî en parle pour savoir les raisons du refus ,elle me dit que c'est pas elle qui s'en occupe mais lé monsieur qui m'a recu hier que elle luî transmet lé message et me tient au courant de la reponse quand il sera la. 
J'attend l'appel . 
Franchelent j'ai subi une injustice l sirtout que c'est un manager stagiaire ,,vous me conseiller de faire quoi ??? 

Sans oublier que il a pas donner une très bonne image au début ,lors des reponses au test étape 1 ,un jeune á pas été retenue , çe cher monsieur est zller dire à voix haute
</utt><utt uid=3> Injuste? surement pas. C'est un emploi de téléconseiller si je comprends bien (et j'ai fait un grand effort pour comprendre) donc il faut savoir bien s'exprimer. Comme dit Guenièvre, si tu parles comme tu écris, je ne suis pas surprise que tu ne sois retenue. 
Cherche ailleurs et surtout pas dans ce genre de boulot, tu ne trouveras pas.
</utt><utt uid=4> Bah, j'dis ça... j'dis rien, mais si tu t'es exprimé oralement comme ici à l'écrit, c'est pas étonnant!
</utt><utt uid=5> On se demande même comment tu as pu réussir un test à l'écrit. Quel charabia ! Moi je t'aurais éliminée dès le départ.
</utt><utt uid=6> Bienvenue dans la vraie vie, pleine de pourris et d'injustice.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Est ce que Pôle Emploi vous à déjà radier sans motif .?
</utt><utt uid=2> Non. Mais à vrai dire je n'ai jamais eu affaire à Pôle Emploi vu que j'ai toujours bossé.
</utt><utt uid=3> Non. Il y a plus de radiations à pôle emploi qu'à Tchernobyl.
</utt><utt uid=4> Par oui-dire , ils le font de plus en plus même si les gens sont dans leurs droits , ils gagnent ainsi quelques chômeurs de moins pour les chiffres , il n' y a plus que ça qui compte pour le gouvernement .
</utt><utt uid=5> Tout ce que fait pôle emploi est une catastrophe, que des branquignoles !
</utt><utt uid=6> wwww
</utt><utt uid=7> Je c pa
</utt></s>
<s><utt uid=1> Doit-on remettre les équipements personnels de protection à la fin d'un stage d'été ?
</utt><utt uid=2> C'est à voir avec la société. Demande leur ?
</utt><utt uid=3> Oui, il vaut mieux remettre, quitte à eux à refuser de reprendre ou à détruire, recycler, réutiliser... 

Faites votre part, qui est de remettre à l'entreprise ce qui est à elle
</utt><utt uid=4> OUI OUI OUI, ils ne t'appartiennent pas.
</utt><utt uid=5> Déjà répondu, tu les remets à la société, ils serviront aux autres stagiaires. Ou alors tu demandes la permission, mais ne disparaît pas avec, c'est égoïste.
</utt><utt uid=6> "...comme même..." 

Arrrrgh !!!! 

Depuis quand ils embauchent des analphabètes dans les compagnies pétrolières ?
</utt><utt uid=7> Bien sûr 
et parmi les équipements à restituer sont inclus les préservatifs usagés ou non.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Dans quel endroit de la France(région, ville...), on peut effectuer le métier de vendangeur?
</utt><utt uid=2> Facile :
</utt><utt uid=3> Partout où il y a de la vigne... Hips !
</utt><utt uid=4> C'est un "métier" très temporaire (septembre, octobre). Pas de quoi vivre toute l'année. D'autant qu'avec les machines à vendanger, un viticulteur fait plus de boulot en un jour que trente ouvriers agricoles en une semaine.
</utt><utt uid=5> C'est pas vraiment un métier les vendanges ne durent que 15 jours par an. Et puis il vaut mieux aller dans une région viticole, ça ne t'est pas venu à l'esprit Ducon !
</utt><utt uid=6> ce n'est pâs un metier,juste un emploi saisonnier
</utt><utt uid=7> partout où il y a des vignes, vois avec les grands domaines
</utt><utt uid=8> A Paris , il n'y a de la vigne qu'à  La Butte Montmartre .
</utt><utt uid=9> saisonnier en ce moment partout en france  
région Bordelaise 
région Provence  
région Cote du Rhone  
région Bourgogne  
région Alsace  
et pour finir Champagne  
et même en Corse  
ne pas oublier les Tardives
</utt><utt uid=10> dans toutes régions ou il y a de la vigne
</utt><utt uid=11> euh.... dans le nord?  en Bretagne ? où peut être bien là où il y a des vignes...   et les vignes en ville y en a pas des masses !!!!
</utt></s>
<s><utt uid=1> Est ce au nouveau locataire de payer les facture d'eau et d’électricité avant qu'il soit la?
</utt><utt uid=2> Bonjour 
je vient d'avoir les clefs de mon appartement aujourd'hui, et en me rendant sur place et en ouvrant la boite au lettre j'ai vut 4 courrier edf , et 4 des services des eaux et un du trésor publique, et comme en rentrant dans l'appartement j'ai vu qu'il y avait l'eau qui était ouvert, mais parcontre plus d’électricité, je me demander qui aller payée les factures impayés (car j'ai vu que cette appartement est vide depuis mai) surtout l'eau car l'éléctricité avec linky, ils savent depuis quand cela consome plus mais l'eau vut que l'équite technique du hlm a fait quelques travaux, peut etre que des milliers de litres ont coulé depuis mai.......
</utt><utt uid=3> Tu payes pour ce qui a été consommé depuis ton arrivée.  Au moment de l'état des lieux d'entrée, tu dois faire le relevé des compteurs EDF, gaz, eau. 
Ensuite tu fais mettre le tout à ton nom en contactant ces organismes.  Tu leur communiques les valeurs relevées sur les compteurs et tu payes à partir de tes propres consommations. 
Il n'y a aucune raison de payer pour tes prédécesseurs.
</utt><utt uid=4> les courriers, tu indiques "n'habite plus à l'adresse indiquée" et tu les mets dans la boîte à lettre de la Poste qui les renverra à l'expéditeur. 

Tu n'as pas à payer. Tu dois t'adresser aux organismes pour que les contrats soient à ton nom et ce dès ton entrée dans les lieux.
</utt><utt uid=5> Faites constater les chiffres de votre compteur au proprio ! !
</utt><utt uid=6> Renvoyez toutes cas factures à l'expéditeur : elles ne sont pas à votre nom, cela ne vous concerne pas.   Par contre faites ouvrir le compteur d'électricité (relevez les index du compteur). Relevez aussi l'index du compteur à eau (ça aurait du être fait à l'état des lieux).
</utt><utt uid=7> EDF, l'eau et autre société se moquent éperdument de qui paye Et tu seras bien obligé de payer même si tu dois payer 500 ou 30 000 euros si tu ne veux pas rester sans électricité ou eau.. Je crains que tu aies à payer tout ce que le précédant locataire doit.  Si tu as un vol d'électricité dans les parties communes ou d'eau idem, EDF ou Veolila et les flics ne vont jamais se déplacer en même temps et ils vont tous te dire qu'ils ont bien mieux à faire surtout si c'était des potes à eux, les racailles sont potes et protégés par les puissants et les employés des sociétés d'énergie ou des gens bien de par leur professions : ambulanciers , pompiers, aide-soignant, etc.
</utt><utt uid=8> les courriers ne sont surement pas à ton nom
</utt><utt uid=9> c ' est une arnaque , fais tes comptes , ouvrir une  nouvelle ligne peut s  ' avérer plus cher .
</utt><utt uid=10> NON.
</utt><utt uid=11> La date de votre entrée dans ll'apart, écrit sur votre bail, date de bien après Mai ?   
Avec ça, ça prouve que ça n'est pas vous qui avait consommer cette eau.  

Le nom sur les factures est le votre ?   

Et le proprio il dit quoi ? 

EDF ou l'eau pourrai faire du forcing pour que cette facture soi payé, ne pas cédé.
</utt><utt uid=12> Pourquoi le nouveau locataire doit-il payer pour ce qu'il n'a pas consommé ??
</utt></s>
<s><utt uid=1> Fonction publique : quel arguments pour une demande de mutation quand c'est juste les collègues qui nous font chier?
</utt><utt uid=2> çà c'est la jalousie des autres et c'est partout pareil dans les administrations pour se faire bien voir, ignore les et fais ton taf sans leur adressé la parole, meme pas bonjour
</utt><utt uid=3> Il n'y pas besoin de justifier son désir de mutation, suffit de dire qu'on a envie de voir autre chose.
</utt><utt uid=4> pas besoin de préciser, tu pars ailleurs et puis c est tout, en principe c'est pour te rapprocher de ta famille, après avoir passé une bonne période dans le 93 ou personne ne veut aller  et ou tu as été nommé d office après ta sortie d'école de formation , ce n est pas comme les médecins ou les dentistes tu peux pas choisir ton endroit, tu fermes ta gueule et tu vas la ou on te met
</utt><utt uid=5> Dans la fonction publique avec l'ordre hiérarchique tout puissant tu retrouves pareil partout.
</utt><utt uid=6> les collègues me font chier; pourquoi devoir mentir
</utt><utt uid=7> pour retrouver d'autres cons qui te feront chier aussi? peine perdue... la France en est pleine de cons, ça grouille de cons, ils sont partout !
</utt><utt uid=8> Bonjour,  
Bonne question, quand vous allez faire valoir vos droits à la police,les personnes sont mutés? Et d'autres vous disent de fuir ?Quand à la paperasse , elle se perd... Sauf pour vous inventez des merdes ,vraies ou fausses . Bien venue dans un pays de droit...
</utt></s>
<s><utt uid=1> Comment avoir des devis pour une viabilisation de terrain ?
</utt><utt uid=2> Nous sommes en train de boucler un dossier d'obtention de prêt pour un projet de construction. 

Le courtier nous demande de présenter des devis pour TOUT. Or, certaines choses nous paraissent impossibles!! 

D'après nos renseignements, pour obtenir des devis de viabilisation, il faut envoyer des plans, le permis de construire, etc... En gros, des documents qu'on ne peut avoir qu'une fois le projet lancé. Sauf que pour lancer le projet, il nous faut des devis... C'est le serpent qui se mord la queue!!! 

Auriez-vous des retours d'expérience car nous sommes perdus...  

Merci d'avance
</utt><utt uid=3> @Ajout : Merci pour vos réponses mais le problème est toujours le même. Nous avons déjà le CU et le propriétaire a déjà engagé des démarches pour l'extension du réseau électrique. Pour la viabilisation du terrain à proprement parler, nous ne pouvons demander au constructeur, ni à une entreprise de BTP. Il faut se rapprocher des fournisseurs, à savoir EDF et Véolia mais eux demandent des plans et tout le tintouin pour faire des devis...
</utt><utt uid=4> Vous devez vous adresser à la mairie de la commune sur laquelle est situé le terrain en vue de consulter le plan local d'urbanisme. Ce document vous permettra de savoir si votre terrain se situe bien en zone constructible. 

 Si ce n'est pas le cas, vos demandes ultérieures seront refusées par l'administration. Inversement, si votre terrain est bien en zone constructible, vous devez alors demander un certificat d'urbanisme. Ce document va vous permettre de connaitre les modalités de viabilisation du terrain.  

il est important d'obtenir le certificat d'urbanisme. Ce document, qui peut être obtenu gratuitement, vous fournira notamment des renseignements sur les conditions dans lesquelles votre terrain peut être viabilisé et vous indiquera si votre terrain peut bien être utilisé pour la réalisation des travaux envisagés. Certaines informations vont en particulier vous permettre d'effectuer une première évaluation des coûts des travaux : 

Le certificat vous informe sur les différents équipements publics situés à proximité du terrain. Un terrain très éloigné des installations publiques entrainera des frais de viabilisation plus importants et inversement. 
Le certificat précise également les différentes taxes et les participations d'urbanisme applicables à vos travaux (telles que la taxe locale d'équipement (TLE) ou la préparation raccordement égout (PRE) par exemple).
</utt><utt uid=5> demander à voir un spécialistre à la mairie qui  étudiera  dans quellles situations se trouve ce  terrain le cadastre?!!    cadastre.gouv.fr        www.commune-mairie.fr , il faut l'autorisation déjà de la mairie .En 1ér Lieu
</utt><utt uid=6> Tu peux obtenir des devis par une entreprise de construction tous corps d'états c'est à dire capable d'effectuer tous les travaux de terrassements, maçonnerie, électricité, plomberie ! Tu peux également obtenir des devis par des architectes qui superviseraient la construction ! A toi de chercher les devis les moins chers !
</utt><utt uid=7> Tu achètes donc un terrain dont la viabilisation est en bordure de route ou éloignée contrairement à un terrain de lotissement. Tu peux faire des devis à l'entreprise de construction qui fera ta maison ou encore demander à la mairie de ta commune comment cela se passe pour les réseaux EDF et d'eau potable 
@demandeur il est évident que pour faire une DEVIS EDF tu ais les plans de la maison non ? si ta maison se trouve à 200m ou à 10m du reseau edf cela ne sera pas le meme prix forcément.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Est ce que edf m a arnaquer?
</utt><utt uid=2> Bonsoir, 
voila je vient d’emménager pour mes études dans un studio de 18m2, ai j ai appeler pour ouvrir un abonnement electrique dans l appartement, on m a dit que l appareil linky est brancher sur 6kwh, je lui est dit que je voudrait 3kwh car je n aurai qu un micro-ondes et ordinateur comme appareil électrique dans l’appartement (c est chauffage centrale) le conseiller au téléphone m a dit qu il faudrait alors déplacer un technicien et que cela me couterait au minimum 300euros, ensuite il m a dit que le prélèvement serai de 30euros par mois, je lui est dit que je voudrait moins car j ai pas de bourse d études et que mes parents sont smicards, il m a dit que c est le minimum... et en plus il me fait payer 24euros, je lui est dit si y a plus besoin de technicien, pourqoui payer autant l ouverture du compteur si c est automatisé depuis chez vous, il m a dit c est pour les frais de dossiers.... j ai l impression de m etre faite arnaqué, qu en pensez vous
</utt><utt uid=3> Il n'y a pas qu'EDF comme fournisseur,  va t'abonner ailleurs.
</utt><utt uid=4> https://www.kelwatt.fr/prix/edf 
https://www.fournisseurs-electricite.com... 

Tout est devenu payant mais 300 euro je doute. Avec Linky çà se fait à distance :  3.61 euro. Une condition : 
le consommateur doit avoir un contrat de fourniture d'électricité actif et être client chez son fournisseur depuis au moins un mois  
https://selectra.info/energie/guides/con... 

Le moyen de ne pas payer 30 euro par mois est de ne pas prendre le prélèvement mensuel. Tu paieras quand tu reçois la facture. 
Je peux te garantir que EDF rembourse si tu consommes moins que ce que tu as payé. 

3kVa est bien la puissance dont tu as besoin. Rappelle, tu auras quelqu'un d'autre et tu verras si la version est différente. 

En cas de pépins électriques chez toi, tu appelles le proprio ou syndic qui fera venir un électricien. Le service urgence EDF peut te donner des renseignements par téléphone sur ta panne mais l'appel est payant n° en 08
</utt><utt uid=5> I a pa bon...Sa ché
</utt><utt uid=6> Des encules
</utt></s>
<s><utt uid=1> Depuis que j'ai monté ma société, je suis sans arrêt harcelé par des commerciaux qui veulent me vendre des trucs. Comment les calmer?
</utt><utt uid=2> IL TE FAUT UNE SECRÉTAIRE QUI FILTRE TES APPELS .
</utt><utt uid=3> soyez ferme! raccrochez le telephon! dites gentiment que si vous avez besoin vous les appellerez!
</utt><utt uid=4> … tiens, un avatar fouârard d' Éric la Lopette en bicyclette …
</utt><utt uid=5> suis sur que tu vends des poupées gonflables  , arrête arrête de mythonner  tu passes tes journées à te branler devant ton pc .
</utt></s>
<s><utt uid=1> Lors des travaux à votre domicile, n'essayez vous pas de payer "cash" pour éviter la tva et donc gagner un peu ?
</utt><utt uid=2> IL se pourrait bien que ce soit une pratique assez courante et que certains profitent de leurs périodes de chômage pour arrondir leurs fins de mois. 

Que les manuels corrigent l'inégalité flagrante de leurs salaires par rapport aux grattes papier me parait de bon aloi.  

Je ne comprends pas que dans un pays à 4 millions et plus de chômeurs toutes catégories ont ait pas encore supprimé la TVA sur la main d'oeuvre. C'est de la folie et de l'incompétence voilà tout
</utt><utt uid=3> çà rien à voir, sans facture la vie est plus belle, assez d'impots en tous genres donc çà on peut s'en passer
</utt><utt uid=4> Cela se fait, mais c'est interdit. 
Si problèmes, sans facture tu ne peux rien faire.
</utt><utt uid=5> Radin : baisse de 50 € le loyer de tes locataires, Clotaire ‼ et nous fais pas chiaver outre mesures.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Pourquoi ne pas retrouver dans son lidl ce qu'ils mettent dans les fascicules hebdomadaire sur Internet dans mon magasin ?
</utt><utt uid=2> Cela dépend des magasins mais c'est très rare. Par contre vu que les fruits et légumes sont livrés en quantité limitée il faut y aller de bonne heure passé une certaine heure il n'y en a plus.
</utt><utt uid=3> Quand tout un produit est vendu, c'est terminé !
</utt><utt uid=4> Pourquoi ne pas retrouver dans son lidl ce qu'ils mettent dans les fascicules hebdomadaire sur Internet dans mon magasin ? America will be last country to switch to Euro (antichrist's world currency). Contraceptives = abortion; using contraceptives for 1 year = 5 aborted kids. Unbaptized aborted/miscarried/unborn babies burn in hell for 33 and a half years; if pregnant, keep the kid and deliver at home because kids are chipped using ivs and vaccines in hospitals. Dentists and doctors chip patients secretly. Ultrasound leads to mark of the beast; don't do ultrasound, please. Abortion leads to breast cancer; a demon is released from hell for each aborted kid. Dogs can become possessed; don't keep dogs inside you home [Pelageya of Ryazan]. Walmart has technology to administer mark of the beast to those who have cat bacteria in their stomachs; stay away from cats [Afanasiy Sidyachiy]. Next false flag is the Statue of Liberty. Earth is flat; stands on 3 pillars (the Most Holy Trinity); pillars stand on water at zero Kelvin. Zodiac is planetary prison of demons; don't believe in horoscopes or you'll exhibit the traits of the trapped demons. Most thoughts and dreams are from demons; demons never do good. Sleep fully clothed; pray the Jesus prayer. Pray to your guardian angel to have normal sleep. Vyacheslav Krasheninnikov was the last prophet before Enoch and Elijah return to preach against the antichrist. Humans were created about 7525 years ago. 

Birds participate in time creation. It's a sin to kill birds. Dinosaurs live under our level; they will get out through sinkholes and lakes; to kill them, go for their nerves. Save the birds; but kill the dinosaurs. First dinosaur will come out of Volga River in Russia. Demons grow human skin (from a sample taken during abduction) and put it on so as to look like us. Demons will invite people to be healed inside their UFOs; those who go will be like zombies after. Gov't provides demons with diamonds and allows demons to abduct people. If you're being abducted, slowly pray the Jesus prayer. 

Don't panic. Demons use diamonds and souls to power their UFO craft. The bigger the diamond, the more it lasts. Demons have 4 UFO bases: 1)moon 2)inside fake mountain Kailash in Tibet 3)in lake Baikal in Russia 4)in Atlantis which is underneath the Mariana Trench in Pacific Ocean. There are no aliens. Nobody lives on other planets. Airplanes that go down are hit by demons because they need the airspace to fight Jesus. Antichrist is pale with red eyes. He's possessed by Satan since he's 12 years old. He flies. He wears gloves to hide long nails. He's surrounded by demons who appear as angels of light. 

Don't go into a UFO to be healed by demons. Green 666 is given by isotope rays on wrist or forehead when people stretch hands to receive small plastic grey card with no name on it (World Passport). Police will microchip and isotope ray people on highways. Chipped people will be influenced by computers to take grey plastic card; but when they do, green mark by isotope rays is given on forehead/wrist. Food stores will isotope ray people too. Antichrist will also release prisoners to mark people. Reject 666 at all cost because it leads to permanent hell. If you're about to be marked, pray the Jesus prayer. Hide with Orthodox Christians to escape 666; leave all electronics behind so that antichrist's minions can't track you; burn documents because they're from Satan. Give to charity in the name of Archangel Michael; he rescues people from temporary hell twice a year (or brings them up a level, that is, to a level with less punishment; eventually, people are freed). Feed the pigeons; when pigeons bow down, people are saved from temporary hell. Forgive me.
</utt><utt uid=5> C'est souvent jusqu'à épuisement des stocks.
</utt><utt uid=6> Pose leur la question!
</utt></s>
<s><utt uid=1> Je suis le seul CDI de mon employeur, mais un collègue veux me planter et me faire virer par jalousie que faire?
</utt><utt uid=2> Votre boss n'a pas à vous rapporter les commérages peut-être faux des collègues...ce qui s'appelle diviser pour mieux régner...bizarre votre boss...
</utt><utt uid=3> Fais ton boulot correctement et ne t'occupe pas du reste. 
Il y a toujours des jalousies dans les jobs.
</utt><utt uid=4> Prend un pot avec lui pour des explications.
</utt><utt uid=5> Les collègues sont tous jaloux par nature. Ignore le c'est chiant.
</utt><utt uid=6> une salope de première, ne lui parle plus et continue à bien faire ton boulot, le patron n'en a rien à foutre des ragots, eux seront partis avant toi, t'inquiètes pas
</utt><utt uid=7> Essayer de comprendre avant d'agir. Comme les autres, je suis perplexe face à un employeur qui sort des choses comme ça sans plus d'explication car ça peut nuire à l'harmonie du groupe. 

Hypothèse 1 :ton patron t'apprécie vraiment et dans ce cas, il t'expliquera de À a Z en quoi ce collègue essaie de te faire virer (rumeurs, coup bas véridique et vérifiés) car on peut tous balancer des choses par ci par là. 

Hypothèse 2: il se sent menacé dans son leadership par cette personne ou par la bonne entente du groupe et veut créer la merde entre vous pour mieux régner. 

Conseil : le monde du travail en France et probablement ailleurs aussi est assez pervers en ces temps difficiles, essaies de ne pas t'embrouiller avec cette personne avant de savoir ce qu'il en est.
</utt><utt uid=8> Qu'est-ce qu'il vous a offert à votre anniversaire, le collègue en CDD ? On peut pas répondre sans précisions.. merde !
</utt><utt uid=9> Si c'est ton employeur qui te l'a dit, reste tranquille.
</utt><utt uid=10> encore un fdp, mais ton employeur est bizarre de te dire ca sans rien faire
</utt></s>
<s><utt uid=1> Bonjour, est-ce possible de louer un petit studio dans les 300-400€ en etant en cdi mais sans garant ?
</utt><utt uid=2> A Paris impossible.
</utt><utt uid=3> Tout dépend où
</utt><utt uid=4> Il faut voir l'emplacement, sa valeur et avec les propriétaires
</utt><utt uid=5> ah ça... si tu as 20 ans, non. si tu en as 50 ou 60 peut être !! et ça dépend des proprios et des agences. comment font les orphelins? camping municipal ? et de ton salaire aussi. pour 400 € faut que tu gagnes au moins 1200 nets, sinon tu peux remballer.
</utt><utt uid=6> en CDI oui mais où ?!!!
</utt><utt uid=7> Bah oui je pense tout dépend la ville je dirais... mais bon avec un CDI je ne vois pas le problème tout dépend le salaire et le bailleur. courage !
</utt><utt uid=8> Tu prends le Locapass ils te servent de garant et tu leur rembourses petit à petit.
</utt><utt uid=9> Vaut mieux vivre dans un Kango . avec une mousse , une  cuvette  et un camping gaz .
</utt><utt uid=10> Reste chez tes parents et mets des sous de cotés, tu loue c'est a fond perdue et tu ne peut pas epargner avec ton salaire et pour acheter tu devras avoir un apport et un pret de 30 ans
</utt></s>
<s><utt uid=1> Nouvelle societé civil pour les radars ,mettons les en faillite ,si nous respectons les vitesses dans un ans ,elles sont en faillites?
</utt><utt uid=2> non parce qu'ils ont du passer des contrats avec l'etat (comme les portiques en Bretagne !) et on paiera quand meme pour les dédommager !!!
</utt><utt uid=3> SI TU RESPECTE LE 90 SUR NATIONALE  

ILS METTRONT LA VITESSE MAXI  à   80 

Plus tu respecte et plus ils te demanderont de respecter . 

aprés 80 ce sera 75 et ainsi de suite . 

......
</utt><utt uid=4> Difficile avec tous les chauffards
</utt><utt uid=5> faillitons ils faille iront
</utt><utt uid=6> La nouvelle politique c'est diminuer les effectifs ( de moins en moins de contrôle des forces de l'ordre sur la route ) et augmenter les radars .  Chez nous ça pousse comme des champignons .
</utt><utt uid=7> 2500000 euros , de PV ,par an !
</utt></s>
<s><utt uid=1> Une entreprise me refuse un poste car soi-disant ses clients exigent d'être en contact avec un natif et non pas un blanc français de souche?
</utt><utt uid=2> Laisse tomber ,t'es pas fait pour travailler , cherche  une autre voie .
</utt><utt uid=3> Comme je dis toujours à ce type de questions, émigre au Québec, on a besoin de toi, cherche sur internet les opportunités d'emploi qui existent ici dans ton domaine. Trilingue, c'est pas rien, un acquis qui devrait intéresser...
</utt><utt uid=4> Non, ce n'est pas du racisme parce que, en France, la racisme ne marche que dans un seul sens !
</utt><utt uid=5> Le racisme a bon dos.
</utt><utt uid=6> ils sont plus racistes que toi, laisse tomber, tu trouveras mieux ailleurs
</utt><utt uid=7> Français de souche mon Q! Et quand bien même, tu n'aurais pas de mérite.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Lorsque l’on a déjà un prêt, y a-t-il une possibilité pour demander un deuxième crédit ?
</utt><utt uid=2> a condition de ne pas dépasser 33% de vos revenus.
</utt><utt uid=3> Il y a toujours une solution... Mais je le déconseille très fortement !!! 
Vous risquez de tomber dans un engrenage qui n'aura pas de fin...
</utt><utt uid=4> C'est possible.
</utt><utt uid=5> Tant qu'on ne dépasse pas sa capacité de remboursement...
</utt><utt uid=6> Tout dépendra de ta capacité d'endettement!
</utt><utt uid=7> ça dépend de tes revenus ! la banque de France est pleine de foyers qui prennent des crédits à droite à gauche et se retrouvent en interdit bancaire et fichés à vie... surendettement etc.  
si tu gagnes 3 ou 4000 par mois c'est faisable, si tu est une pauvrette laisse tomber les crédits.
</utt><utt uid=8> Bonjour, c’est tout à fait possible, il faudra d’abord calculer votre capacité d’emprunt. En gros, les établissements prêteurs analysent vos revenus et vos charges, et essaient de voir si un deuxième crédit n’impactera pas trop votre reste à vivre. Vous pouvez d’ailleurs prendre contact avec un conseiller pour en savoir plus. Ce dernier se chargera de trouver des solutions pour satisfaire au mieux vos besoins, comme vous pouvez le voir dans cette vidéo : https://www.youtube.com/watch?v=Ot4PrGM1... . Sinon, il y a également des calculettes en ligne qui sont mises à la disposition des particuliers pour les aider à simuler leur crédit et de ce fait, avoir un aperçu de la durée de remboursement et du montant des mensualités. Est-ce que tu sais déjà vers quel type de prêt tu comptes te tourner ? Si tes projets sont multiples, je te conseillerai un prêt personnel. Voici comment il marche : https://www.service-public.fr/particulie... . Bonne chance !
</utt><utt uid=9> tout dépend de tes revenus et de ton deuxième pret, faut pas dépasser ton bubget
</utt><utt uid=10> Oui, de nombreuses institutions financières proposent des offres de rachats de crédit. Ce qui te permettra de demander et d'obtenir de nouveau crédit
</utt><utt uid=11> Mort à crédit de Louis Ferdinand Céline . 

Un livre qui à réponse à tout en matière de crédit .
</utt></s>
<s><utt uid=1> C'est normal qu'un dépôt de garantie pour un appartement soit immédiatement encaissée?
</utt><utt uid=2> Bonjour 
je vient de signer aujourd'hui mon bail de studio pour mes études, et la personne de l'organisme hlm a prit mon chèque de dépôt de garantie, et m'a dit je vais l'encaissée, je lui est dit ba c'est pas juste une caution au cas ou, il m'a dit non, on n'encaisse et si quand vous quittez l'appartement tous est rester telle qu'elle ont vous rendra cette somme, est ce vous penser qu'il a le droit, car du coup je me retrouve avec une double facture le premier mois
</utt><utt uid=3> oui,il est encaissé a la signature du bail.
</utt><utt uid=4> Le dépot de garantie: 
 Le dépôt de garantie est une somme versée lors de la prise en location d'un logement. Il est encaissé par le bailleur pour couvrir l'ensemble des réparations locatives pouvant être dues par le locataire. Son montant ne peut être supérieur à deux mois de loyer dans le cadre d'un logement uniquement équipé et doit être restitué dans un délai de trois mois après la fin du préavis. 
Le dépôt de garantie est exigible à l'aceptation du logement et encaissé dans le mois qui précède le début du contrat. Le dépôt de garantie est restitué dans un délais de deux mois aprés fin du contrat de location.
</utt><utt uid=5> En plus de la réponse claire de @sb n'oublies pas qu'un chèque n'est valable que 1an, si il ne l'encaisse pas il n'aura aucune garantie lors de ton départ
</utt><utt uid=6> Oui, c'est normal. 
C'est pour être sûr que tu ne lui donne pas un chèque sans provision et qu'au moment de ton départ,  les dégâts éventuels seront payés.
</utt><utt uid=7> oui
</utt><utt uid=8> DEMANDE UNE GARANTI  POUR TON CHEQUE DE DEPOT DE GARANTI  

CAR QUI TE GARANTI QUE LE PROPRIO TE REMBOURSERA  

LE CHEQUE DE GARANTI DEVRAIT ETRE VERSE A LA CAISSE DES DEPOTS ET CONSIGNATION. 

CAR SI LE PROPRIO VEND SES BIENS ET BOUFFE TOUT SON FRIC TU NE RECUPERE RIEN DE RIEN ....NADA ....NIET
</utt></s>
<s><utt uid=1> Pourquoi le père de Shakira William Mebarak Chadid d'origine libanaise l'a nommé ainsi alors que dans sa langue وقحةwakiha signifie salope?
</utt><utt uid=2> Shakira signifie "celle qui a de la gratitude" (ou grateful en anglais). Rien à voir avec ta traduction. Wakiha signifie "irrespectueuse" ou "impertinente". Alors quelle est la question ?
</utt><utt uid=3> Pourquoi le père de Shakira William Mebarak Chadid d'origine libanaise l'a nommé ainsi alors que dans sa langue وقحةwakiha signifie salope? America will be last country to switch to Euro (antichrist's world currency). Contraceptives = abortion; using contraceptives for 1 year = 5 aborted kids. Unbaptized aborted/miscarried/unborn babies burn in hell for 33 and a half years; if pregnant, keep the kid and deliver at home because kids are chipped using ivs and vaccines in hospitals. Dentists and doctors chip patients secretly. Ultrasound leads to mark of the beast; don't do ultrasound, please. Abortion leads to breast cancer; a demon is released from hell for each aborted kid. Dogs can become possessed; don't keep dogs inside you home [Pelageya of Ryazan]. Walmart has technology to administer mark of the beast to those who have cat bacteria in their stomachs; stay away from cats [Afanasiy Sidyachiy]. Next false flag is the Statue of Liberty. Earth is flat; stands on 3 pillars (the Most Holy Trinity); pillars stand on water at zero Kelvin. Zodiac is planetary prison of demons; don't believe in horoscopes or you'll exhibit the traits of the trapped demons. Most thoughts and dreams are from demons; demons never do good. Sleep fully clothed; pray the Jesus prayer. Pray to your guardian angel to have normal sleep. Vyacheslav Krasheninnikov was the last prophet before Enoch and Elijah return to preach against the antichrist. Humans were created about 7525 years ago. 

Birds participate in time creation. It's a sin to kill birds. Dinosaurs live under our level; they will get out through sinkholes and lakes; to kill them, go for their nerves. Save the birds; but kill the dinosaurs. First dinosaur will come out of Volga River in Russia. Demons grow human skin (from a sample taken during abduction) and put it on so as to look like us. Demons will invite people to be healed inside their UFOs; those who go will be like zombies after. Gov't provides demons with diamonds and allows demons to abduct people. If you're being abducted, slowly pray the Jesus prayer. 

Don't panic. Demons use diamonds and souls to power their UFO craft. The bigger the diamond, the more it lasts. Demons have 4 UFO bases: 1)moon 2)inside fake mountain Kailash in Tibet 3)in lake Baikal in Russia 4)in Atlantis which is underneath the Mariana Trench in Pacific Ocean. There are no aliens. Nobody lives on other planets. Airplanes that go down are hit by demons because they need the airspace to fight Jesus. Antichrist is pale with red eyes. He's possessed by Satan since he's 12 years old. He flies. He wears gloves to hide long nails. He's surrounded by demons who appear as angels of light. 

Don't go into a UFO to be healed by demons. Green 666 is given by isotope rays on wrist or forehead when people stretch hands to receive small plastic grey card with no name on it (World Passport). Police will microchip and isotope ray people on highways. Chipped people will be influenced by computers to take grey plastic card; but when they do, green mark by isotope rays is given on forehead/wrist. Food stores will isotope ray people too. Antichrist will also release prisoners to mark people. Reject 666 at all cost because it leads to permanent hell. If you're about to be marked, pray the Jesus prayer. Hide with Orthodox Christians to escape 666; leave all electronics behind so that antichrist's minions can't track you; burn documents because they're from Satan. Give to charity in the name of Archangel Michael; he rescues people from temporary hell twice a year (or brings them up a level, that is, to a level with less punishment; eventually, people are freed). Feed the pigeons; when pigeons bow down, people are saved from temporary hell. Forgive me.
</utt><utt uid=4> je ne la connais pas et j'en ai rien à foutre... Les gens donnent des noms complètement débiles à leurs mômes
</utt><utt uid=5> et Abdul, ça veut dire aboule le fric ? 
Fatima, ça veut dire te fatigue pas ?
</utt><utt uid=6> je pige pas plus question idiote: le bouquet
</utt></s>
<s><utt uid=1> Quelle est la façon la plus intelligente de passer un CAP... quand on est salarié cadre avec une bonne situation ?
</utt><utt uid=2> Le préparer sérieusement !
</utt><utt uid=3> Cadre supérieur
</utt><utt uid=4> Si tu sais bosser , ça ne sert à rien un  C A P .
</utt><utt uid=5> la façon la plus intelligente de passer un CAP??? étudier pour ce faire!
</utt><utt uid=6> a
</utt></s>
<s><utt uid=1> Embauchée en cdi 24h/semaine il veulent me passer en 30h Puis-je refuser ? Si je refuse qu'elle sont les conséquence?
</utt><utt uid=2> refuser un changement de contrat de travail Embauchée en cdi 24h/semaine il veulent me passer en 30h Puis-je refuser ? Si je refuse qu'elle sont les conséquence?  


bonjour 
Je suis employé dans une société depuis presque 1 ans. Aujourd'hui mon employeur veut changer mon contrat de travail et me passer en 30h, je suis actuellement en 24h Temps partiel ce qui me convient parfaitement car en parallèle avec mon travail j'étudie.. 
Il veulent changer mon contrat car il ne peuvent plus me faire d'avenant mais je peut pas faire plus d'heure que sa.
</utt><utt uid=3> Si tu refuses tu as le risque d'être licencie, à toi de voir.
</utt><utt uid=4> Si tu refuses une modification de ton contrat de travail il y a 2 possibilités. Oû l'employeur renonce au changement ou il te licencie. 

Exactement la même chose que pour toi. Si tu demandes une modification que ton employeur refuse ou tu y renonces ou tu démissionnes.
</utt><utt uid=5> "L'employeur peut proposer au salarié une modification d'un élément de son contrat ([...] durée de travail[...])" 
"Dans tous les cas, la modification du contrat n'est possible qu'avec l'accord exprès du salarié (qu'il soit protégé ou non), par le biais d'une réponse écrite. " 
"En cas de refus de la modification proposée par le salarié, l'employeur doit choisir entre les 2 options suivantes :  soit renoncer à modifier le contrat ; 
    soit engager une procédure de licenciement, dans les conditions prévues selon que le salarié est protégé ou non protégé."
</utt><utt uid=6> T'as raison, laisse ton boulot pour des gens qui ont réellement besoin de bouffer. Tu es une honte ! Il y a tant de gens qui aimeraient pouvoir bosser plus et remplir leur frigo !
</utt><utt uid=7> logiquement dés que tu change d'horaires tu doit signer un nouveau contrat dit que tu ne veut pas parcontre ment si tu refuse de faire 30h juste car pas envie et ça vaut pas le cou, dit que tu doit garder une mere malade ou garder des enfants, car ces ordures de pole-emploi te radieron tous de suite si tu dit que tu refuse de travailler plus juste comme cela 

edit: ba dit leur cela est refuse si ils veulent pas trouve un autre fasto food
</utt><utt uid=8> Ils n'ont pas le droit de t'imposer plus de 24 heures par jour ‼ 
Laisse-toi pas faire. 


___________________ 
Vous saviez que "cheikh tidiane" était un des multi-compte dut taon ?
</utt></s>
<s><utt uid=1> Quelles différences entre arrêt maladie et congés maladie ?
</utt><utt uid=2> La différence ne se situe pas en terme de durée ou de la nature de la cause (maladie ou accident du travail). 
Dès la maladie ou l'accident on engage une procédure dite d'arrêt maladie ou d'arrêt de travail. 
Et la période ou le salarié ne travaille pas puisque étant en arrêt peut s'appeler être en arrêt de travail ou en congé maladie. Les deux termes sont donc synonymes. 
On peut sans aucune différence, dire "Je suis en arrêt maladie" ou "je suis en congé pour maladie" 

Que ce soit congé ou arrêt, un arrêt de travail peut être causé par : 
Suite à une maladie: c'est l'arrêt maladie; 
Suite à un accident en lien avec le travail: c'est l'accident de travail. 

Est considéré comme accident du travail un accident qui a un lien avec l'activité professionnelle de la victime. Ainsi, un accident survenu dans le cadre du travail, ou sur le trajet pour s'y rendre, est considéré comme tel: ce dernier est appelé accident de trajet.
</utt><utt uid=3> L'arrêt maladie  ne vient pas du travail et le congé maladie, oui !
</utt><utt uid=4> Je crois que c'est juste la durée la différence !
</utt><utt uid=5> sais pas
</utt></s>
<s><utt uid=1> J'ai 33 ans, je n'ai pu travailler que 9 mois en France, quelle formation pro demandée qu'on ne me refusera pas?
</utt><utt uid=2> Prend ta retraite. C'est bien la retraite très jeune.
</utt><utt uid=3> http://www.legion-recrute.com/mdl/info_s...
</utt><utt uid=4> Formation de chômeur
</utt><utt uid=5> moi j'ai jamais eu de problèmes de formations... si ça a pas marché même à 48 ans (il y a 2 ans) c'est à cause de mon caractère antisocial, impulsif et violent et me suis toujours barré au bout de 2 semaines maxi, on m'a payé tous mes permis (jamais servis à rien) donc j'arrive pas à suivre ta situation... t'as plus de droits? pas assez de points? pas le droit à rémunération?  10 millions de chômeurs dans ce pays... c'est curieux quand même !! t'as pas assez bossé, donc out ??
</utt><utt uid=6> Aide soignant dans les hôpitaux il en manque partout.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Quel stage choisir quand on ne sait pas ?
</utt><utt uid=2> Salut ! J'ai 23 ans et je dois faire un stage de 2 semaines, mais le problème, c'est que je ne sais pas où faire mon stage, pour la principale raison que je n'ai pas de secteur ou d'idée de métier. Je n'ai jamais su ce que je voulais faire, une fois c'était pompier, ensuite c'était le transport, ensuite l'administration, etc... Mais ca a jamais bien fini, et surtout, je n'y voyais pas de passion ou d'intérêt. 

Aujourd'hui, j'ai la trouille car je suis obligé de faire ce stage mais je ne sais pas dans quoi. C'est un stage découverte mais ce qui m'énerve, c'est que le recruteur, bien qu'il ne me payeras rien, voudra quand meme savoir ma motivation et pourquoi j'ai choisi sa structure, alors que je pourrais lui répondre honnetement "Car j'ai envie d'essayer et voir si c'est un travail qui me correspond" Alors qu'il voudra plutot quelqu'un de passionné,etc... Chose que je n'ai pas, et pour tout. 

Je n'ai absolument aucune idée. Que faire svp ? Merci ! 

PS : Ne soyez pas trop dur, des tas de gens sont comme moi, essayant de trouver une voie mais qui galère, donc les commentaires comme "trouve toi une passion, etc..." évitez. Merci !
</utt><utt uid=3> Tu prends le truc le moins galére et tu fais semblant que tu es aux anges de faire ça , tu sauras au moins si  tu es bon comédien et si tu es persévérant . 
Le but étant d'aller jusqu'au bout sans te faire démasquer . 
Prends la vie comme un jeu .
</utt><utt uid=4> Tout est possible !
</utt><utt uid=5> Les gens qui ont envie d"e travailler trouveront plein de travail qui leur correspondent. 
les gens qui ne veulent pas travailler ne trouveront jamais un travail qui leur correspond !
</utt><utt uid=6> t'es encore un gamin, essaye un que tu préfères et si çà va pas tu essayes un autre
</utt><utt uid=7> Essaie Tailleur pour dame, tu verras des femmes à poil
</utt></s>
<s><utt uid=1> Comment poser des jours de congés pendant mon préavis ?
</utt><utt uid=2> Bonjour, 

J'ai démissionné de mon emploi en CDI. Je suis en train d'effectuer mes deux mois de préavis. Tout de suite à la fin de mon préavis j'entame un nouveau travail.  
J'aimerai poser des jours de congés (j'en ai une trentaine..). Avant que je pose ma démission, ces jours que je souhaite poser aujourd'hui n'était pas prévu. 
J'ai vu sur internet que si je pose des jours, ça décale mon préavis.. ce que je ne peux pas faire vu que je dois commencer un nouveau travail.  

Si je ne pose aucun jour pendant mon préavis, mon employeur devra me payer le solde à mon dernier jour. Mais est-ce que légalement je peux "l'obliger" à accepter de poser quelques jours (sans que ça décale mon préavis) ? 

merci
</utt><utt uid=3> Tu n'as aucun moyen d'obliger ton employeur à t'accorder des jours de congés, préavis ou pas d'ailleurs
</utt><utt uid=4> Pas possible à moins d'avoir un patron sympa !
</utt><utt uid=5> Si les jours de congés sont posés avant la démission, il y aura une suspension du préavis qui se trouvera rallongé. 
Si ils sont posés après la démission, il n'y a pas de suspension du préavis qui s'achèvera au terme normal. Mais il faut l'accord de votre employeur qui peut les refuser. Dans ce cas, vous toucherez une indemnité de congés payés. 

https://www.service-public.fr/particulie...
</utt><utt uid=6> non tu ne peux pas l'obliger mais tu peux trouver un accord avec ton employeur pour que la date de la fin du preavis ne soit pas reportée.dans ce cas il est conseillé de le preciser par ecrit pour eviter les problemes.
</utt><utt uid=7> e
</utt></s>
<s><utt uid=1> 22 ans et encore chez sa mère vos avis ?
</utt><utt uid=2> Dans 10 ans il sera comme NV, un aigri blamant le monde entier pour ses insuffisances
</utt><utt uid=3> vous pouvez le masturber afin de lui changer les idees
</utt><utt uid=4> Il y a des lacunes dans son éducation !!
</utt><utt uid=5> le probleme c'est pas qu'il soit chez sa mère.....c'est n'a aucune perspective d'avenir
</utt><utt uid=6> Occupe toi de tes affaires ,en quoi ça te regarde  ??? ??? ???
</utt><utt uid=7> A 22 ans,perso,je travaillais.Mais j'habitais chez mes parents.Ca me dérangeait pas.
</utt><utt uid=8> c'est normal d'être chez ses parents à 22 ans sans travail ! un logement c'est 500 à 600 par mois avec 5000 personnes dessus quand il y en a un de libre ! il a qu'à faire des études au lieu de glander!
</utt><utt uid=9> Pour quitter le nid on doit se préparer. Ne quittez pas l'école et trouvez vous un job à temps partiel.
</utt><utt uid=10> Et alors, de plus en plus de jeunes ne peuvent pas se loger. 

22 ans ce n'est pas vieux.  Vous croyez qu'un gars qui fait bac+10 pour être médecin a son propre logement ?
</utt><utt uid=11> Il est encore jeune
</utt></s>
<s><utt uid=1> Le locataire ne veut pas partir malgré le préavis il ne part pas à la date prévue et j'ai reloué le bien?
</utt><utt uid=2> Fallait pas relouer avant d'avoir expulsé l'ancien locataire !
</utt><utt uid=3> faire venir l'huissier avec la police , après tu vas voir si ça fait déloger ce locataire ............
</utt><utt uid=4> Le préavis a t-il été délivré selon la procédure prévue ? L'idéal est de le faire signifier par huissier. C'est plus cher qu'un recommandé avec AR mais c'est plus sûr. 
Jusqu'au dernier jour, le locataire a droit de rester dans les lieux et le bien ne peut pas être relouer sans un état des lieux. 
Si toutefois il reste en place après la date fixée, il faut entamer des démarches en vue de le faire expulser. Prendre un avocat est indispensable tant la procédure est pointilleuse et favorable au locataire. Comptez que vous buterez rapidement sur la trêve hivernale (du 1er novembre au 30 mars) qui suspend toute action d'expulsion mais pas la procédure. En d'autres termes, bon courage.
</utt><utt uid=5> Quand on tombe sur un locataire qui n'a pas peur des lois et avec l'aide des associations comme le DAL qui soutient les squatteurs pour le déloger avec les lois actuelles tu peux attendre 2 ans. C'est bien pour ça que beaucoup de petits propriétaires ne veulent plus louer et qu'il existe cette crise du logement.
</utt><utt uid=6> Faire appel à un huissier.
</utt><utt uid=7> Prendre un avocat et intenter des poursuites ! !
</utt><utt uid=8> et non c'est très dur à déloger un mauvais locataire car la loi le protège, vous ne pouvez pas relouer tant qu'il est e"encore dedans
</utt><utt uid=9> Coupe l'eau , l'électricite et bouche le tout à l 'égout .
</utt><utt uid=10> sortir la batte de baseball
</utt><utt uid=11> Si tu as fait dans les temps et par courrier recommandé il ne te reste que l'huissier pour les déloger.
</utt></s>
