<s><utt uid=1> Mon mari il a fait un barbecue avec un fut d'huile qu'il a coupe en 2. On va l'essayer a midi avec les voisins qui aportent la boisson?
</utt><utt uid=2> Que signifie cette phrase mystérieuse "on va essayer mon mari avec les voisins ce midi" ?
</utt><utt uid=3> partouze !
</utt><utt uid=4> Vous allez encore  vous mettre minables   et  vous  ferez  la  sieste    avec vos voisins , ,mais   bon BBQ    
vous  avez pris  la précaution    de   bien  nettoyer   le fût  d'huile   ?    lol
</utt><utt uid=5> tu vas encore raide bourrée a danser a poil dans le jardin pendant qu'ils vont se branler du coup ....... bonne apres midi !
</utt><utt uid=6> Radins ! ils pourraient aussi apporter le gâteau !
</utt><utt uid=7> C est cool pour les boissons
</utt><utt uid=8> Si la dégustation ressemble à ton orthographe , je préfère manger dans la gamelle du chien !
</utt><utt uid=9> Moi !!! et les brochettes de boeuf je les prendrai saignante.
</utt><utt uid=10> Et alors quelle est la question ???? 

QR =QUESTIONS REPONSES   (ce n'est pas pour raconter ta vie ...)
</utt></s>
<s><utt uid=1> J'ai trouvé une grande quantité d'ail pelé (environ 10 Kg). Vos suggestions de recettes dont l'ail est le principal ingrédient?
</utt><utt uid=2> La soupe à l'ail.  
Ma grand-mère  en faisait et c'est drôlement bon
</utt><utt uid=3> Des persillades avec du beurre pour des pommes de terres cuites à l'eau, de l’aïoli avec de la mayonnaise, du gigot à l'ail.... 

du beurre d'escargots 

du fromage frais à ail et fines herbes (Boursin, cervelle de canut...)
</utt><utt uid=4> Bonsoir,  

Cela prend du temps, mais quand c'est fait avec amour pour recevoir des gosiers...  

Ail, persil, beurre, une dose de Ricard  ( en farce ) Et vous prenez des bouchots  les cuirs les garnirent ... Le tout au four .  
Et vous aurez un blaire qui vous demandera si c'est ceci cela... Ou sera allergique.
</utt><utt uid=5> c'est Dracula qui va être content, hi hi !!
</utt><utt uid=6> Gratin de courgettes: 
les courgettes sont râpés cuites sur feu doux +sel+poivre+l'ail (quantité suffisante pour donner son goût)+ un peu d'huile. 
la viande hachée est de même cuite. 
mettre les courgettes et la viande dans un plat à four et enfourner quelques minutes puis mettre dessus des oeufs +fromage, remettre au four jusqu'à cuisson. 
et bonne appétit.
</utt></s>
<s><utt uid=1> On m'a dit qu'il y avait des limites aux quantités d'alcool achetable en hyper (annif de +100 pers)et des formalités? Les connaissez vous?
</utt><utt uid=2> Oui, il y a des limites même pour transporter des alcools.   
Je pense que les limites sont  les même que celles que l'on peut importer d'un autre pays d'Europe
</utt><utt uid=3> à ta place j'irais dans une cave,  vu ce que tu vas acheter  ils te feront une remise. 

Ce n'est pas plus cher que dans les grandes surfaces, tu es bien conseillé et tu n'auras pas ce problème. 

Sinon tu fais plusieurs grandes surfaces ..! ou alors tu vois le gérant du supermarché et tu fais ta commande .. là tu seras dans les clous
</utt><utt uid=4> Jamais entendu parler de ça  , ils se font plein d' argent en vendant de l' alcool , ce serait étonnant , j' ai déjà acheté pour un mariage à Carrefour et je n' ai eu aucun soucis et pourtant il y avait de quoi saouler quelques Polonais  .
</utt><utt uid=5> Ben t’achètes en plusieurs lots . à des caisses différentes .
</utt><utt uid=6> tu vas devoir dévaliser tout les hypers du coin
</utt><utt uid=7> Il y a eu une époque où le vendeur devait fournir une facture et un acquit pour pouvoir le transporter. Je ne sais pas si c'est toujours valable. Impossible de trouver sur Google. Cà ne parle que de l'UE 

@Ita a raison pour les caves. C'est pas toujours plus cher et tu es bien conseillé. Eux sauront te donner les papiers nécessaires s'il en faut.
</utt><utt uid=8> j'ai entendu parler de ça oui, il y a des limites. donc comme on te l'a dit au dessus, fais 2 ou 3 hypers et tu seras tranquille. pourquoi se casser la tête avant d'être soul !
</utt><utt uid=9> Une recherche sur Google te donnera toutes les réponses que tu cherches.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Je mange tout les jours du fromage c'est bon ou mauvais .?
</utt><utt uid=2> Je dirais que c'est neutre si tu es en bonne santé.  
Ca peut avoir un certain nombre de côtés positifs.  
Par contre si tu as des problème d'obésité/triglycérides/cholestérol là il faut se méfier de toutes les graisses animales que ça contient. Choisir des fromages peu gras (en % de la masse sèche), réduire les doses, et t'assurer que tu consommes assez d'huile d'olive et autres sources de graisses insaturées pour équilibrer.  
Aussi si tu as des problèmes de tension certains fromages peuvent sans doute avoir des teneurs en sel un peu dangereuses.
</utt><utt uid=3> c'est tres  mauvais si tu ne manges que ce fromage il apporte du calcium mais aussi  beaucoup de  graisses   et des paquets de calories assez énorme il n'y a aucun équilibre    autres proteines légumes   verts carottes pomme de terre     salades? protidans dans viande  blanche rouge  , poissons nécéssaire pour le moteur de ton corps ! il faut   cesser si tu ingurges que du fromage !
</utt><utt uid=4> C'est bien d'en manger modérément car il y a du calcium. 
Trop fait grossir et donne trop de graisse.
</utt><utt uid=5> Coucou. Je ne dirais pas que c’est très mauvais, mais ça peut te rendre malade. Tu peux en manger tous les jours, mais en très petite quantité. Il y a beaucoup de gras dans le fromage et du coup, ce n’est pas vraiment idéal pour le corps. Privilégie les fromages moins caloriques.
</utt><utt uid=6> c'est bien de varier http://www.ullist.com/checklist-9-commen... et de manger des bonnes graisses...
</utt><utt uid=7> C'est très bien
</utt><utt uid=8> Pour le fromage  ?.....il s'en fout , de toute façon il est condamné  

mangé par toi ou un autre  

Amor Féta
</utt><utt uid=9> C'est très bon.
</utt><utt uid=10> Babybel ou Saint-Nectaire fermier ?
</utt><utt uid=11> C'est bon si tu n'es pas en surpoids et si tu n'as pas de cholestérol !
</utt></s>
<s><utt uid=1> Est-ce que cela vaut le coup d'acheter un terrain à saint martin avec tous ces pillages en cours lors des cyclones?
</utt><utt uid=2> L'année prochaine, attends toi à d'autres cyclones, enfin si tu aimes une vie très mouvementée, c'est le moment !!
</utt><utt uid=3> Suffit de faire le ménage et de tuer tous ces pilleurs.
</utt><utt uid=4> Attend encore un peu, les ouragans seront de plus en plus fréquent et violent, il y aura dans quelques années plein terrain pas cher.
</utt><utt uid=5> après le désastre reconstruction , à voir si les prix vont être abordable
</utt><utt uid=6> oui , fonce !
</utt><utt uid=7> l'ouragan, lui tu l'oublies? tu es un drôle toi
</utt></s>
<s><utt uid=1> Pourquoi les gens continuent de manger des poulets malades élevés dans des conditions atroces ?
</utt><utt uid=2> Parce qu'ils ne se rendent même + compte, qu'ils mangent de la mairde tous les jours  ! !
</utt><utt uid=3> Pour te Faire PArler
</utt><utt uid=4> Tout est trafiqué, un peu plus de merde ou un peu moins ça ne change rien. 

Ils le disent à la télé faut manger varié, le tout c'est de mixer les toxines.
</utt><utt uid=5> Franchement dis moi qu'est  ce qui est encore Saint dans nos assiettes . TOUT ce mange  grâce aux additifs alimentaires   et exhausteur de goût .
</utt></s>
<s><utt uid=1> Préférez vous la glace ou le sorbet?
</utt><utt uid=2> le sorbet
</utt><utt uid=3> Je préfère les sorbets, pas de lait de vache ( j'ai enlevé de mon alimentation les produits laitiers de vache, ce qui me permet de ne plus avoir de problèmes aux articulations)
</utt><utt uid=4> La glace rhum raisins et pistache.
</utt><utt uid=5> J'aime bien les deux.
</utt><utt uid=6> Salut. Je n’ai aucune préférence ! Disons que mon choix dépendra de mes envies et de mon humeur. S’il fait extrêmement chaud, je privilégierais un sorbet. Par contre, si le temps est humide, je choisirais sans aucun doute deux boules de glace, une au chocolat et l’autre à la vanille.
</utt><utt uid=7> Je préfère le sorbet  parce qu'il est moins sucré , j'adore  un sorbet au citron vert la glace est trop sucré .
</utt><utt uid=8> Les sorbets
</utt><utt uid=9> Sorbet
</utt><utt uid=10> les deux si la glace est faite avec du lait végétal, de la crème végétale et beaucoup d'amour
</utt><utt uid=11> Préférence pour la glace. Même si mes hanches me contredisent.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Préférez-vous le vin rouge ou le café?
</utt><utt uid=2> le vin
</utt><utt uid=3> Bonjour. 
Le café noir et sans sucre.
</utt><utt uid=4> J'adore boire  du vin rouge notamment en mangeant mon fromage le café ce n'est pas ce que je préfère .
</utt><utt uid=5> J'aime bien les deux.
</utt><utt uid=6> LES DEUX MON COLONEL !...
</utt><utt uid=7> Je préfère le vin rouge. Je n'aime pas le café.
</utt><utt uid=8> Le café, et en plus ça fait moins mal à la tête.
</utt><utt uid=9> Le café.  Je déteste le vin, tous les vins.
</utt><utt uid=10> Le café.
</utt><utt uid=11> Ni l'un ni l'autre en boisson.  En revanche, j'aime les desserts au café.
</utt></s>
<s><utt uid=1> J'ai de la farine de manioc. Qu'en faites-vous, comment la consommer?
</utt><utt uid=2> Ou revendre à Château  rouge si tu habites Paris ou même  l'île  de France.
</utt><utt uid=3> Des crêpes c'est très bon.
</utt><utt uid=4> Fais un don aux nauvragés de Koh-Lanta
</utt><utt uid=5> https://www.google.be/search?q=farine+de...
</utt><utt uid=6> Tu achètes des trucs et tu ne sais pas comment t'en servir ??
</utt></s>
<s><utt uid=1> Pour claquer 20000€ dans une bouteille de champ à st barth pas de problème, par contre pour envoyer des bouteilles d'eau il ya plus personne?
</utt><utt uid=2> ça c'est clair ! d'ailleurs c'est ces gens la que l'on rapatrient !!! pas les pauvres black du coin qui leurs servent de larbin !
</utt><utt uid=3> Les bouteilles d'eau pour les autres ne leur apportent aucun plaisir , alors que claquer  ses billets dans certaines endroits , ça se voit , on rameute les glues de boîtes ce qui donne de l'importance,  et ça procure du plaisir .
</utt><utt uid=4> Faut etre con surtout
</utt><utt uid=5> fumer tue  !
</utt><utt uid=6> Envoyer une bouteille est plus facile que de fournir 9 000 personnes en eau
</utt></s>
<s><utt uid=1> Bonjour ou bonsoir , depuis que je me suis mis à boire de la bière française j'ai souvent des maux de tête?
</utt><utt uid=2> t'es con ou quoi? .....en france on sait pas faire de bière mais par contre on sait faire du pinard....jte conseille de t'y mettre sans plus attendre
</utt><utt uid=3> continue comme ça, bientôt tu aura mal au foie, puis au pied (acide urique)
</utt><utt uid=4> probleme circulation sang
</utt><utt uid=5> arrêtes le café
</utt><utt uid=6> va te faire désalcooliser pauvre fille! va voir un médecin qui va t'aider!
</utt><utt uid=7> Oh ce n'est pas très grave. Tu n'as qu'à doucement te finir avec une vingtaine de  pastis vers 8 heures, tu verras tu n'auras plus aucun mal de tête.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Les ours polaires sont en train de devenir végétarien d'après Europe 1, ça craint, ce monde devient fou ?
</utt><utt uid=2> En même temps avec tous ces verts pâturages sur la banquise...
</utt><utt uid=3> bah s’ils ne bouffent que l’herbe qui pousse sur la banquise… ils risquent de crever la dalle
</utt><utt uid=4> nous aussi
</utt><utt uid=5> Bizarre!
</utt><utt uid=6> Ils ont toujours été omnivores. Le décalage climatique [marki Donald] fait simplement qu'ils ont décalé leur calendrier. 
Les vegans incapables de ceçà sont appelés à dépérir …
</utt></s>
<s><utt uid=1> "Bio", "bio", "bio", ça ne vous casse pas les pieds, qu'il n'y en ait plus que pour le "bio"?
</utt><utt uid=2> On ne sait plus voir, à la télé la moindre recette de cuisine, sans qu'on ne la ramène, sur le "bio". 

Mais, je m'en fous du "bio". 

Qu'on laisse à chacun le libre arbitre de ce qu'il met dans son assiette, qu'on se limite à donner une recette et point barre. 

Bonne soirée.
</utt><utt uid=3> Bien d'accord avec toi
</utt><utt uid=4> c'est marrant, tu veux bouffer industriel, pesticides, fongicides, "ionisé", pourquoi pas, mais pourquoi tu râles pas devant les milliers de pub de produits toxiques que tu ingères ?
</utt><utt uid=5> Ce n'est pas une question de libre arbitre. Vous pouvez réaliser la recette avec des produits non bio. Elle reviendra moins chère mais aura moins de goût. 
Ne me dites pas que vous ne faites pas la différence entre une tomate hollandaise et une tomate mûrie sur pied!
</utt><utt uid=6> produits de la ferme en vente direct local  , ça met tout le monde d'accord
</utt><utt uid=7> C'est une des solutions qu'a trouvé le citadin pour éviter de manger de la m.erde meme si ce qu'il y trouve n'est pas forcément du bon, il faut voir qu'au bout de cette file on engrosse les memes qui font de la bouffe dégueulasse donc...
</utt><utt uid=8> Qui t'oblige ? C'est une option sans plus et pour moi qui fait mon jardin je ne crois pas au bio industriel.
</utt><utt uid=9> Bio, c'est l'arnaque du XXIe siècle. Finalement ça ressemble au sport professionnel. C'est le chimiste le plus doué qui gagne : le but du jeu est de mettre un max de produits chimiques tout en restant juste au dessous des limites autorisées par la réglementation.   

Une pomme bio telle que vendue dans les magasins (même spécialisés)  n'aura probablement subi que 10 ou 12 traitements au lieu de 35, mais il n'empêche qu'elle aura quand même 10 fois moins de vitamines que la pomme poussée dans un jardin privé.
</utt><utt uid=10> Vous préférez qu'on vous donne un nom de marque ?
</utt><utt uid=11> Kebab, kebab, kebab!
</utt><utt uid=12> bof !!!  
jusqu'au prochain scandale Agro-alimentaire vu que du "Bio" il en vient d'un peu partout sans plus de contrôle que le reste. 

je préfère acheter Local plutôt que bio d'origine exotique
</utt><utt uid=13> tu fais ce que tu veux mon pote!!! et personne ne t'oblige à regarder la pub!
</utt></s>
<s><utt uid=1> 1964 ou heineken, buvons francais?
</utt><utt uid=2> 1964. 
Mais je préfère une petite bière artisanale.
</utt><utt uid=3> Je préfère La Goudale ou la Jenlain, des bières qui ont le gout de l’authentique !
</utt><utt uid=4> Pelforth
</utt><utt uid=5> Corona ou Leffe... mais plus Corona ces derniers temps, c'est plus léger, même si une autre bière (espagnole je crois ? quid ? ) m'avait été servie en lieu et place de la seconde et encore meilleure.  
Le vin, au resto, suis pas très vin comme les Français et pas champagne non plus, pas brut, demi sec... un gars sympa (France) avait pensé à moi à ce sujet, smile, pas d'alcool chez moi, sauf ceux que la vieille voisine me donne... mais je ne vois même plus la date de péremption, donc je m'abstiens... et j'aime pas les alcools sucrés.  
OSEF, j'écris vraiment pour ne pas penser.
</utt><utt uid=6> Pelforth. 
Les Alsacos c'est pas des Français ils sont à moitié Schleus. 
Ceci dit les Chtis... Enfin bon... 
Finalement y'a rien de tel que le pinard
</utt><utt uid=7> Je vous prie de déplacer la question dans rubrique : vins et alcools , merci , pour moi ça sera une Löwenbraü  bien fraiche .
</utt><utt uid=8> Chimay
</utt><utt uid=9> Je ne bois que de la Pelforth brune , la vraie d' origine qui est produite en France depuis des décennies , les bières blondes ne m' ont jamais plu , chacun ses goûts .
</utt><utt uid=10> Pilsner Urquell 

Pas français mais bien meilleure
</utt><utt uid=11> muscadet ou gros plant chez moi
</utt></s>
<s><utt uid=1> Les figues séchées emballés ils disent conserver dans à l'abris de la lumière et un endroit frais et sec?
</utt><utt uid=2> placard il y fait 25 C° environ si ce n'est plus 28 C° donc au frigo 4/5 C° c'est mieux ou c'est une fois ouvert le frigo c'est humide donc pas sec… Que faire ? 

Je sais que ce sont des détails il faut en général suivre strictement les instructions... c'est préférable sinon ça peut avoir de lourdes conséquences parfois. je ne dis pas le faire pour tout mais bon, j'aime apprendre comme je n'ai personne à contacter qui peut me dire je crois....  


Merci !
</utt><utt uid=3> oui bien sur au frigo  point besoin  ça contient bcp de sucres et ça se garde bien enveloopées
</utt><utt uid=4> Le frigo c'est sec, l’humidité de l'air se condense.
</utt><utt uid=5> Ca se conserve très bien au frigo, pendant des mois.  Le frigo n'est pas un endroit humide.
</utt><utt uid=6> sous vide l'emballage sans air conservation plus longue
</utt><utt uid=7> Une fois séchée, les fruits n'ont pas trop grand à perdre. Il suffit juste de les garder à température ambiante ~20°C, à l'abri de la lumière pour qu'ils ne perdent pas leur couleur et leur humidité. Autrement, comment penses-tu que les oasiens conservent les dattes ? Ils n'ont pas de frigo !
</utt><utt uid=8> Les miennes  sont stockées dans un endroit à l'abri de la lumière mais plutôt moite surtout en fin de journée.
</utt><utt uid=9> J'achète des figues sèches bio et je n'ai aucun problème !
</utt><utt uid=10> C'est vrai ça ! L'idéal serai d'avoir une cave !...
</utt></s>
<s><utt uid=1> Autre que le jus d'agrumes, avez-vous déjà fait du jus maison? Quels fruits et/ou légumes?
</utt><utt uid=2> Jus d'ananas 
******* 

jus de gingembre aussi
</utt><utt uid=3> Tomate, raisin, ananas, pomme
</utt><utt uid=4> jus de Kiwi , banane et poire
</utt><utt uid=5> jus de noix de coco fraîche à la centrifugeuse pour mettre dans un cocktail
</utt><utt uid=6> jus de pomme, jus d'ananas, jus de poire, jus de carotte, jus de raisin
</utt><utt uid=7> Le jus de carotte au citron, très bon !
</utt><utt uid=8> Wouiiiii avec >> https://s-media-cache-ak0.pinimg.com/736...
</utt><utt uid=9> Salut. 
Chaque jour, je me prépare un jus fait maison. Les agrumes restent l’un des meilleurs éléments pour fabriquer du jus, mais quelquefois, c’est bien de varier. Du coup, je peux, par exemple, faire une combinaison d’oranges/pommes/carottes, d’épinards/avocat/chocolat noir/cacao ou encore de pamplemousses/citron/carottes. Je peux t’assurer que ces mélanges sont délicieux ! 
A+
</utt><utt uid=10> Carotte/céleri ou pomme/carotte ! !
</utt></s>
<s><utt uid=1> Ke suis ivre jarrive pas a trouver le trou de ma femme du coup elle fai la geule?
</utt><utt uid=2> Je comprends mieux l'état de ta question.
</utt><utt uid=3> prends en un autre pas grave .... vue qu'elle doit etre autant bourrée que toi !
</utt><utt uid=4> Tu ferais mieux de dormir .
</utt><utt uid=5> Pisse pas dans le frigo.
</utt><utt uid=6> envoi moi ta femme je vai men occuper
</utt><utt uid=7> Salut Paulo !! tu bandes toujours mou ?
</utt><utt uid=8> C'est quoi comme "Wiski"...????  ^^
</utt><utt uid=9> Même si tu trouvez le trou ! avec ton mirco pénis tu feras pas grand chose !! tu pourras pas entrer!! MDR
</utt><utt uid=10> eee
</utt><utt uid=11> Va te coucher espèce de rapporteur.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Ça fait quoi quand on mange des piments Carolina Reaper?
</utt><utt uid=2> Deux pétasses qui crachent de suite et en font des tonnes : 
https://www.youtube.com/watch?v=cozHUec4... 

sinon deux gars qui s'abstiennen t de se soulager pendant quelques minutes et qui encaissent : 
https://www.youtube.com/watch?v=Mb-QVfwC... 

En gros : hoquet brûlures bave éternuement et doiuleurs intenses. 

Perso je me contente d'un bon Piment habanero (325 000 unités scoville) là où le carolina reaper culmine à 2.200.000 unités. Et ça déchire bien. Rien qu'avec ça, j'ai le cul en feu tout le lendemain.
</utt><utt uid=3> Un moment d'apaisement !
</utt><utt uid=4> le matin ca brule le cul , grave
</utt><utt uid=5> une belle chiasse probablement.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Faut il rechauffer des nems au four ou a la poele et combien de temp?
</utt><utt uid=2> S'ils sont déjà cuits, 2 minutes à la poêle
</utt><utt uid=3> à la poele ! au four c'est trop sec et pas rentable en énergie...
</utt><utt uid=4> Au four c'est mieux.
</utt><utt uid=5> QUELQUES MINUTES AU FOUR, C'EST PLUS SIMPLE !...
</utt><utt uid=6> a la vapeur !
</utt><utt uid=7> je les réchauffe au grill, ils sont croustillants sans être desséchés et moins gras qu'à la poêle.
</utt><utt uid=8> Au four préchauffé à 180/190 pendant dix minutes et dix minutes de cuisson !
</utt><utt uid=9> au four pour être croustillant moins de 5mn
</utt><utt uid=10> bah même micro ondes, le mieux c'est la poëlle je pense, le four bofff mais je ne suis pas un spécialiste ça n'a du m'arriver aucune fois sinon je le mange froid sorti du frigo.
</utt><utt uid=11> quel que soit le mode elles n'auront jamais le mème goût que celles fraichement cuites du resto
</utt></s>
<s><utt uid=1> Quel substitut d’œuf utiliser pour faire une omelette vegan ?
</utt><utt uid=2> Enormément de choses. Je n'ai pas de nostalgie d'oeufs ou d'omelette, c'est donc pas du tout ma spécialité mais entre la farine de pois chiche, les laits végétaux et les gommes ou plantes à mucilage comme le psyllium, il y a de quoi s'amuser. Il te suffit de taper recette omelette végane sur google
</utt><utt uid=3> Je ne vois pas, faut assumer ses choix aussi... Quand on est végan, on ne mange pas d'omelettes, on se débrouille avec les lentilles et autres pour combler le besoin de protéines
</utt><utt uid=4> des œufs de cocotier
</utt><utt uid=5> Polenta, coagulant vegetal genre agar, l'amidon legumineuses ou céréales riches en amidon..
</utt><utt uid=6> Ça n'existe pas.
</utt><utt uid=7> du lait de soja avec une cuilliére de farine !
</utt></s>
<s><utt uid=1> Pourquoi ne met-on pas des photos de cancéreux sur les paquets de bonbons comme on le fait pour les paquets de cigarettes ?
</utt><utt uid=2> parce que ces jolies images (à collectionner, comme les cartes Pokémon) n'ont aucun impact...
</utt><utt uid=3> ...sans compter, qu'aujourd'hui, une omelette ça tue ! 
Ils ont même réussi à franchir la barrière de la coquille.
</utt><utt uid=4> S'il n'y avait que les bonbons pour provoquer le cancer, cela se saurait
</utt><utt uid=5> on peut en mettre partout : Avions, camions, voitures, légumes, fruits, bouffe industrielle, veaux, vaches, cochons, volailles.  On nous empoisonne à petits feux. Me pose aussi la question sur de nombreux médicaments.
</utt><utt uid=6> il faut faire de la place aux mi------
</utt><utt uid=7> On a plein de publicités à cet effet, surtout durant les émissions pour enfants "ne mange pas trop gras, pas trop sucré et dépenses-toi bien dans la journée !".
</utt><utt uid=8> Y a plus de fumeur sans doute que de mangeur de bonbons, y a plus d'argent a prendre avec les fumeurs et faire la chasse a tout va, l'état est assez malin pour ne pas perdre " en crédibilité " dans " son combat " pour la santé humaine, enfin j'imagine.
</utt><utt uid=9> Non
</utt><utt uid=10> Hahaha pedale
</utt><utt uid=11> Depuis quand les bonbon  sa tue mdr
</utt></s>
<s><utt uid=1> Quel est votre fromage préféré?
</utt><utt uid=2> Les vrais, les uniques, tous ceux qui viennent de la "vraie ferme".
</utt><utt uid=3> Chèvre
</utt><utt uid=4> le boursin, ou tartare !
</utt><utt uid=5> chavrix
</utt><utt uid=6> Salut. À vrai dire, je n’ai pas de fromage favori. Comme c’est un aliment que j’aime bien, j’en utilise de toutes sortes. Ceux que tu retrouveras toujours chez moi sont le parmesan, la mozzarella, le brie, le cheddar, le comté, l’emmental et la raclette. Et toi, que préfères-tu ?
</utt><utt uid=7> les fromages basques !
</utt><utt uid=8> comté *-*
</utt><utt uid=9> ttt
</utt><utt uid=10> ba ba ba ba ba byel !
</utt><utt uid=11> Le Smegma
</utt></s>
<s><utt uid=1> A midi on va manger de la soupe aux petit pois. Apres y aura un restant de nouilles au gratin d'hier?
</utt><utt uid=2> ça va être classe dans la cuisine repeinte et avec le nouveau paillasson hérisson devant la porte 
que du bonheur
</utt><utt uid=3> Appétissant !
</utt><utt uid=4> De la soupe avec la chaleur, très peu pour moi.
</utt><utt uid=5> Pour moi ce sera salade verte et une tranche de jambon fermier .
</utt><utt uid=6> ah zut, je bouffe chez Jean Foutre a midi.
</utt><utt uid=7> On s en fout
</utt><utt uid=8> miam
</utt><utt uid=9> Pour moi, ce sera de la pizza !
</utt><utt uid=10> Tu bouffe chez les Grosmaire toua..^^
</utt></s>
<s><utt uid=1> Comment effacé l'historique,?
</utt><utt uid=2> avec une gomme
</utt><utt uid=3> Avec ta bite
</utt><utt uid=4> aller dans les préférences du navigateur dans la section "confidentialité" et cocher "ne pas conserver l'historique" ou "l'effacer" au choix.
</utt><utt uid=5> Mmmmh...ça sent le site de cul consulté au boulot pendant la pause déj, ça  !!! 
Trop tard, votre patron a déjà reçu le rapport d'activité des sites consultés par votre fourbe fournisseur d'accès entreprise. 
Vous êtes viré.
</utt><utt uid=6> çà dépend de ton navigateur ,  
chrome , explorer ou autre ??
</utt><utt uid=7> en l'éffaçant
</utt></s>
<s><utt uid=1> Site web similaire a AMAZON ?
</utt><utt uid=2> ebay, priceminister, rue du commerce ( j'aime pas )
</utt><utt uid=3> Picard, toupargel ? mais c'est surgelé. 

cherchez google "courses à domicile" 

https://www.google.ee/search?q=courses+%... 

Comme Amazon je n 'en vois pas, cherchez vous même ! mais pas sur que ce soit le top !
</utt><utt uid=4> eee
</utt><utt uid=5> cdiscount
</utt></s>
<s><utt uid=1> S'il vous plaît je cherche à savoir quels types de fromage ressemble à un goût comme le fromage Samos 99?
</utt><utt uid=2> le plus ressemblant, c'est du Kiri. 

A noter cependant que ni le Samos ni le Kiri ne sont des fromages....  

Un fromage, c'est au lait cru et ça pue ! (mais qu'est-ce que c'est bon)
</utt><utt uid=3> philadelphia
</utt><utt uid=4> Ce n'est pas du fromage mais une pâte sans goût ... ça ne se mange pas, ça se crache !
</utt><utt uid=5> Regarde tu côté des trucs tels que le Philadelphia.
</utt><utt uid=6> Le fromage de salopes
</utt><utt uid=7> Kiri
</utt><utt uid=8> Ca existe toujours ça ?  
Sinon il y a "la vache qui rit" lol
</utt><utt uid=9> ça existe encore ??  y a bien le casu-marzu...
</utt><utt uid=10> ah bon ? et pourquoi ?
</utt><utt uid=11> Et mon sperme c'est du fromage?
</utt></s>
<s><utt uid=1> Dernier scoop,Amélie Nothomb s'est inventé un viol pour la rentrée, qu'en pensez-vous?
</utt><utt uid=2> elle était encore bourrée dans un coin louche ?!!
</utt><utt uid=3> Pourquoi mettre en doute sa parole ? Tu as des informations que nous n'avons pas ? Tu sembles persuadée que c'est une "invention" ?. Moi je ne m'autorise pas à avoir des certitudes quand je n'ai aucune preuve, surtout sur un sujet aussi délicat... 
Et en supposant que ce soit une invention, c'est une écrivaine prolixe qui a de nombreux admirateurs, elle a le droit de s'inventer un roman !
</utt><utt uid=4> ttt
</utt><utt uid=5> Ok
</utt><utt uid=6> Vous savez qu'elle a inventé ? Si vous savez les n° du loto, merci de me les donner! 
Vous demandez non pas l'avis sur le fait de déclarer publiquement son viol mais l'avis sur l'invention du viol déclaré, votre question me semble bien étrange ...
</utt><utt uid=7> C'est possible que ce soit vrai mais il faut bien dire qu'en ce moment toutes les stars et les "People" disent avoir été violés dans leur jeunesse !
</utt><utt uid=8> J'espère que ça t'arriveras et que tu te souviendras de ta question, ça te servira de leçon pour toutes les femmes violées.
</utt><utt uid=9> Idée stupide votre scoop.
</utt></s>
