<s><utt uid=1> Avec vous des astuces pour rendre un pvc plus solide?
</utt><utt uid=2> vide plutôt du goudron dessus pour le rendre plus solide !!
</utt><utt uid=3> Frotte-le vitement aller retour. Il va durcir
</utt><utt uid=4> tu vouler plutôt dire alcool a bruler, je sait pas si sa la rendra solide mais c'est un excelent anti glisse, parcontre vide le dehors, et laisse le lino 2-3 jours dehors, car cela pue pendant longtemps quand c'est fait en appartement
</utt><utt uid=5> Préviens les pompiers avant de faire tes expériences !
</utt><utt uid=6> coquine va!
</utt></s>
<s><utt uid=1> Demain matin je vais chez Leroy Merlin pour acheter un chauffage pour les cabinets car le matin maintenant y fait froid .....?
</utt><utt uid=2> Moi et ma grosse on a une combine canon , digne de Mac Gyver . 

On utilise le pot de chambre dans la cuisine  bien au chaud  et u on le laisse ouvert  

le fiston est obligé d'aller le vider ..............on se marre . 

L 'odeur nous on s'en fout , c'est le froid au cul qu'on supporte pas . 

L 'autre jour ça caillait , je pissais ça fumait dans la cuvette . 

le pot de chambre , il y  a pas plus moderne comme confort . 

ET t'économise l'eau de la chasse . 

Dés fois je me marre , je le vide par la fenêtre quand il y  a personne dans la rue  

qui regarde ........ une fois j'ai pas fais gaffe , c 'est la factrice qui à tout prit sur  

la gueule ..................  elle est monter gueuler , on a dit que c'était pas nous , que 

 ça devait venir de l'étage au dessus  vu que c'est des gens pas comme nous  

eux ont nié ..........du coup elle n'a jamais su . 

j 'ai peur quelle ne se venger sur le courrier , elle ets capable de chier dans les lettres . 

.......
</utt><utt uid=3> Mdr , on a tous connu les chiottes bien gelées et c' est très désagréable , un petit radiateur électrique peut faire l' affaire .
</utt><utt uid=4> T'en as jamais marre de tes questions de pseudo-plouc même pas drôle ?
</utt><utt uid=5> genre vous voulez nous faire croire que vous avez les commodités à l'intérieur et plus la cabane au fond du jardin....  

espèce de gros mytho !
</utt><utt uid=6> Quelle  bonne nouvelle , vous nous en voyez enchantés        lol
</utt><utt uid=7> le mieux ce serait-y pas d'aller caguer dans le champs avec une grosse robe de chambre géo thermique en pilou  ? 
Ca reviendrait moins cher en électricité
</utt><utt uid=8> ben quand je lâche des bombes et du gaz par hectolitres,  ça réchauffe !!
</utt><utt uid=9> Odorante la question
</utt><utt uid=10> le notre on peut pas y aller l'hiver, on reste collés.
</utt><utt uid=11> Je préfère aller en Russie que a Leroy Merlin
</utt></s>
<s><utt uid=1> Bonsoir, quelqu'un saurait-il à quelle adresse je peux contacter l'assistance yahoo ? :)?
</utt><utt uid=2> Même pas en rêve !
</utt><utt uid=3> clique sur la roue crantée à droite , puis sur aide ..
</utt><utt uid=4> Ils fonctionnent avec des ordinateurs programmés on ne peut joindre personne physiquement.
</utt><utt uid=5> L'assistance c'est ici ! !
</utt><utt uid=6> Ca n'existe pas. Il faut uniquement utiliser les pages d'aide sur Internet, bon courage !
</utt></s>
<s><utt uid=1> Mon lave vaisselle ne lave plus correctement ?
</utt><utt uid=2> nettoyer le filtre
</utt><utt uid=3> Le mieux, c'est la vaisselle à la main !
</utt><utt uid=4> Oubliez le vinaigre, il faut utiliser un produit de nettoyage spécial. Si vous n'avez jamais fait d'entretien, il se peut que même le produit spécial ne puisse pas nettoyer correctement la machine. Utilisez le produit de lavage pour lequel la machine a été étudiée, pas des tablettes. Nettoyez très soigneusement le filtre et les bras...
</utt><utt uid=5> oui ...le remplacer  ! (après 7ans et s'il a tourné tous les jours il est HS ....ils sont prévus a peu près pour 5 ans d'usage ...Hélas !
</utt><utt uid=6> essaie de nettoyer le clapet anti-retour situé dans le tuyau de vidange si il est raccordé à une canalisation d'évacuation der eaux usées 

c'et juste une sorte de petit joint en caoutchouc grand comme une pièce de  5cts
</utt><utt uid=7> met du SUN  la vaisselle devient éclatante , autrement au bout de 7 ans ta machine est trop vieille dommage
</utt><utt uid=8> vieux, à retraiter
</utt><utt uid=9> Divorce !
</utt><utt uid=10> Je n'ai pas de solution. Tout au plus des astuces lol mdr
</utt><utt uid=11> Je n'ai plus de lave-vaisselle car j'en avais assez de pré-laver à la main les casseroles et poêles avant de les mettre dans la machine ! 
Je vais plus vite à laver à la main.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Comment installer un paillis en copeaux pour une haie qui ne s'éparpille pas?
</utt><utt uid=2> Bonjour, 

Je suis en train de faire construire ma maison et j'aurai d'ici quelques temps à planter une haie.  

J'ai lu divers articles qui conseillent un paillage à base de copeaux ou de toile. 

Je ne suis pas super fan des toiles esthétiquement donc je préférerai des copeaux mais est-il indispensable d'installer une bordure pour éviter que les copeaux ne s'éparpillent partout dans le jardin? 

Merci d'avance
</utt><utt uid=3> Avec le vent les copeaux ce n'est pas le top. 
Préfère la toile c'est mieux.
</utt><utt uid=4> tu peux aussi pailler  avec tes déchets végétaux, tailles de branches broyées, tonte pelouse , feuilles mortes, tu fais un coin où tu mélanges tout ça, et tu étends tous les ans. Non seulement tu utilises tes déchets verts, mais tu engraisse tes plantes, tu  n'a pas de désherbage et pas d'arrosage. C'est de la permaculture, ça ne te coute pas un euro, ( hormis le broyeur) .. Perso je fais ça depuis des années, ça ne bouge pas d'un poil, même en période de tempête.
</utt><utt uid=5> J'ai eu du mal à comprendre comment une haie pouvait s'éparpiller, et puis j'ai fini par comprendre que tu parlais des copeaux, pour qu'ils ne "s'éparpillent" pas ! 
Ils s'éparpilleront, de toutes façons.
</utt><utt uid=6> Les haies aiment en principe une terre acide tu peux mettre des écorces de pin qui sont plus lourdes.
</utt><utt uid=7> Plutôt que d'envisager ton paillage en relief "bosse", pourquoi ne pas l'envisager en relief "creux" ou affleurant ! Tu fait une tranchée assez large et profonde où tu mets la terre qui va bien pour les plantes que tu veux y mettre et tu laisse 5 à 10 cm à combler avec tes copeaux ! Je te conseille quand même de mettre une toile sous les copeaux pour éviter la pousse d'herbes indésirables plus facilement sinon, il faudra plus d'épaisseur de copeaux !
</utt></s>
<s><utt uid=1> Que choisir entre une hauteur de table de 77 cm et une hauteur de 90 cm?
</utt><utt uid=2> Prends la taille normale, les chaises hautes on s'en lasse.
</utt><utt uid=3> 90 cm est la hauteur d'établi dans une cuisine équipée, 77 cm est la hauteur standard d'une table avec chaises pour les repas ! !
</utt><utt uid=4> Moi je coupe les pieds des meubles pour les mettre à ma taille .
</utt><utt uid=5> TON SALON DEHORS ??????
</utt><utt uid=6> ikea en font réglable en hauteur
</utt><utt uid=7> Cela dépend de la taille (homme ou femme) de ceux qui vont s'en servir.
</utt></s>
<s><utt uid=1> A t-on le droit de construire un puit d'eau dans un terrain potager que j'ai acheter?
</utt><utt uid=2> Le creusement d'un puits est soumis à autorisation et tu as des démarches à effectuer : 
https://www.service-public.fr/particulie...
</utt><utt uid=3> Je pense que le mieux est, de se renseigner au service d'urbanisme de votre mairie  ! !
</utt><utt uid=4> Il ne faut pas confondre la déclaration pour usage domestique et pour jardiner. 
Pour le jardin il faut juste une autorisation (en principe) de la Mairie. J'ai fait faire un forage, moins cher qu'un puits,  il y a 2-3 ans par un vieux magnétiseur avec sa baguette de coudrier qui m'a trouvé l'endroit pour 50 E dès que les engins sont venus pour creuser la police municipale est arrivée en me disant que je n'avais pas fait la demande avant. L'entreprise avait un document à remplir avec eux que j'ai envoyé après. Je n'ai jamais eu de problème depuis. 
Dans certaines communes il était question de taxer les puits je ne sais pas où cela en est pas de nouvelles dans mon coin.
</utt><utt uid=5> Bah, va demander à la mairie plutôt que sur Yahoo.
</utt><utt uid=6> fais ton abri bien étanche car les gaz ça existe !!
</utt><utt uid=7> Tu demandes une autorisation de travaux  , ce n'est pas un permis de construire , tu ne construit rien . tu creuses ...........mais il y  a un minimum de conditions .
</utt><utt uid=8> oui tu creuses à la main  tu peux le faire
</utt><utt uid=9> autorisation à demander à la DDAF
</utt><utt uid=10> oui
</utt></s>
<s><utt uid=1> Il y a une odeur d'urine persistante dans mes toilettes malgré nettoyage, quels conseils ?
</utt><utt uid=2> j'en sais rien, dans certains endroits, il faut changer les wc ou regardé si c'est assez aéré
</utt><utt uid=3> En nettoyant tous les coins et recoins à l'eau de javel l'odeur doit partir.
</utt><utt uid=4> Quand on pisse de travers, il faut pas s’étonner de contaminer les murs.
</utt><utt uid=5> eau de javel partout
</utt><utt uid=6> Alors ça veut dire que tu nettoies mal !
</utt></s>
<s><utt uid=1> Sauriez vous prêt a vous faire nettoyer l intérieur des paupières comme cela?
</utt><utt uid=2> Comment au juste ?
</utt><utt uid=3> 5
</utt><utt uid=4> Non merci
</utt><utt uid=5> Non
</utt></s>
<s><utt uid=1> Est ce que l'on peut reconnaitre une terre au ph acide, car on s'enfonce toujours légèrement dedant même sous canicule?
</utt><utt uid=2> Non, cela se reconnait à une flore particulière qui ne pousse qu'en milieu acide. 
http://floraterre.e-monsite.com/pages/ec...
</utt><utt uid=3> la terre au ph acide provient des tourbières 
elle garde sa souplesse toute l'année 
elle est de couleur brune
</utt><utt uid=4> Le ph acide n'est fertilisant que pour les plantes aimant une terre acide mais cela reste très limité et rarement pour le potager. On ne peut savoir le ph qu'en faisant un test.
</utt><utt uid=5> je pense que oui car c'est ceux que j'ai dans mon jardin potager du nord de la France (vous me direz comment c'est possible étant donner que c'est la région la plus calacaire de france) ba en novembre (pas avant et aprés car il faut que cela soit trés éloignées du moment des plantations) je fait des trous avec un plantoir a bubles (au départ j'en n'ai fait tous les 5ocm dans les endroits ou la terre était la plus grise est sec) et maintenant j'en fait 1 dizaines, et je vide a chaque trou 1 litre de vinaigre blanc, et la terre est devenue bcp plus molle, plus foncée, moins grise et bcp plus fertile 

je me met en anonyme car les gens ici ne me croit pas et se foutent de moi, pourtant j'ai une terre qui n'a rien a envier au terre d'amérique du sud ou des forets dorénavant et ceux pour un tous petit prix 

Fragoma : dans mon potager tous pousse super bien, bcp de passant viennent me voir pour me demander si je vend mes fruits et légumes , et j'ai meme du changer de clotures, car j'avais une explosion de vol, pourtant j'habite en campagne trés calem et isolé
</utt></s>
<s><utt uid=1> Seriez-vous prêt à acheter cette très spacieuse demeure pour la modique somme de 450 000 euros et 520 m2 habitables. ?
</utt><utt uid=2> Je n'ai pas le projet d'aller vivre à Ambert bien que ce soit un très beau coin. 
Cela pourrait faire un super restaurant avec quelques chambres  ou un superbe relais ou chambre d'hôtes
</utt><utt uid=3> C'est trop grand. Ce n'est pas une maison mais un bâtiment que je vois sur la photographie malgré la description.  
Je ne serai pas intéressée d'acheter ce genre de bien. Et en plus je n'ai pas les moyens de poser une telle somme.  
Et toi?
</utt><utt uid=4> Cela ne m’intéresse pas, merci.
</utt><utt uid=5> ben non
</utt><utt uid=6> non c'est cher, vieux et moche! c'est inhabitable ce truc
</utt><utt uid=7> je suis tres prés
</utt><utt uid=8> Je ne vois pas le lien.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Comment ne pas écraser d'un parpaing le voisin qui se met a tondre la pelouse quand t'écoute de la zik ?
</utt><utt uid=2> envoie-lui un carton de canettes vides sur sa tête !!
</utt><utt uid=3> Ah ? Ben moi c'est l'inverse. Fait ch... le voisin a écouter de la zik à donf.  La tondeuse ça fait un bruit plus supportable...
</utt><utt uid=4> A part écouter au casque , je ne vois pas de solution positive .
</utt><utt uid=5> et lui se dit " je passe la tondeuse j'en ai marre d'entre sa musique de sauvage" hihihi
</utt><utt uid=6> C'est une race à abattre !
</utt><utt uid=7> Vu que les jeunes vous vous esquintez les oreilles en écoutant trop fort la musique bientôt tu ne l'entendras plus
</utt></s>
<s><utt uid=1> Comment faire germer des pépins d'agrumes ?
</utt><utt uid=2> tu le plantes dans un peu de terreau et de terre .. et tu arroses, mais pas trop .. il faut que ta terre soit humide mais pas détrempée, et au chaud surtout .. 

j'ai un citronnier d'une copine, qu'elle tenait de sa mère.. comme ça  ..
</utt><utt uid=3> Un peu de terreau, un peu d'eau et beaucoup de patience.
</utt><utt uid=4> il est possible de semer des graines d'agrumes 
il y a environs 10 ans que j'ai semer un citronnier en pot 
le tout est de faire sécher les graines et d'enlever toutes présences de reste d'agrume car ça moisi très vite au contact de l'eau 
semer les graines dans du terreau à semis entre le mois de mars et d'avril, avant l'été 
ensuite il faudra la rempoter dès qu'elle aura environs 3 ans dans du terreau pour agrumes 
exposition plein soleil arrosage tout les 3 jours en hiver et tout les jours en été dès que la terre est sèche en surface et sous 5cm
</utt><utt uid=5> J'en ai fait plusieurs en faisant comme Pierre laisser tremper dans l'eau plusieurs jours en changeant l'eau puis les planter de préférence quand il fait très chaud mais pas en plein soleil.. 
Sur une vingtaine de plants de 50 cm environ ils ont fait des épines il faut les greffer.
</utt><utt uid=6> Les mettre à tremper dans l'eau un jour ou deux, puis les mettre dans du terreau à 1 cm de profondeur.  Arroser souvent avec un pulvérisateur, couvrir avec une bouteille plastique coupée. Ca germe en deux ou 3 semaines.  Garder du soleil et des courants d'air.  

Repiquer les plus beaux quand ils ont 4 ou 6 feuilles. Arroser mais pas trop. 

La plante obtenue peut donner des fruits différents, ou pas du tout...
</utt><utt uid=7> C'est possible, avec la méthode des semis: 
http://www.gerbeaud.com/jardin/fiches/fa...
</utt></s>
<s><utt uid=1> Sur un terrain ou il y a plusieurs maisons , est il légal de mettre une chaudière collective sous un seule des maisons ?
</utt><utt uid=2> Il faut établir un contrat approuvé et signé par tous les propriétaires et précisant qui entretien la chaudière, comment  répartir  les frais de chauffage : entretient et combustible etc. 

Attention aux pertes de chaleur par les canalisations rejoignant les autres maisons, si la distance est trop grande 

Il serait plus efficace de construire un abri pour la chaudière placé de sorte de minimiser au mieux les distances entre chaque maison et la chaudière. Ainsi en l'absence d'un propriétaire les autres pourraient intervenir sur la chaudière sans entrer chez lui
</utt><utt uid=3> Quel est le statut de ces maisons ? En copropriété ? Dans ce cas il faut constituer une assemblée et que ce soit accepté. Légalement cela ne pose pas de problème mais c'est surtout entre propriétaires qu'il faut y réfléchir.
</utt><utt uid=4> Les propriétaires font ce qu'ils veulent entre eux . 

La chaudiére appartiendra au propriétaire du terrain . 

Il peut être fait des avenants devant notaire ,  mais rien ni oblige . 

Sauf si la chaudiére est vendu un jour avec le terrain et que le nouveau proprio  

s'oppose a cet usage collectif .
</utt><utt uid=5> Tu veux la mettre dans le jardin ?
</utt></s>
<s><utt uid=1> Vous préférez quelle couleur pour ma chaise de bureau (Voir lien)?
</utt><utt uid=2> c'est toi qui ira t'assoir dessus alors, comprends qu'on s'en tape un peu
</utt><utt uid=3> Ca dépend de la couleur de ta pièce , si elle est sombre ou éclairée et si tu veux qu' on la remarque un peu ou pas , c' est très compliqué de te répondre sans savoir tout ça .
</utt><utt uid=4> La bleue, parce qu'elle irait très bien dans mon intérieur.  
Mais, je ne mettrais pas ce prix !
</utt><utt uid=5> 600€ ! 
Putain,  tu te mouches pas du pied!
</utt><utt uid=6> Noir c'est plus sobre
</utt><utt uid=7> Ho une chaise c'est "Nouveau ici comme c'est bien vu une chaise à couleurs rouge et verte ou seulement de couleur verte ou de couleur rouge bravo vive les couleurs de' chaises si Extraordinaires et Désolé je reste Rouge de confusion couleur bien sur "car je ne peux  voir ce lien" de couleur verte ou rouge de toutes façons il m'est fermé et je suis vert de cette impossibilité de savoir la chose!
</utt><utt uid=8> Hello. 
Pour commencer, la chaise est vraiment belle. Elle a l’air confortable ! Si j’étais à ta place, je choisirais la blanche sans aucune hésitation. Elle est magnifique et en plus, elle apportera une touche de luminosité dans ta pièce. L’avantage, c’est qu’elle pourra parfaitement s’accorder aux autres couleurs présentes dans ton bureau. J’espère que cela pourra t’aider ! 
A+
</utt><utt uid=9> J'aime bien le bordeaux, mais tout dépend de votre bureau. 
Dans un bureau classique, le noir et le rouge rendent bien
</utt><utt uid=10> -
</utt><utt uid=11> tu nous montres qu'une seule couleur, l'important c'est qu'elle soit ergonomique
</utt></s>
<s><utt uid=1> Quelqu'un connaît cette fleur, vue dans le sud-est de la France ?
</utt><utt uid=2> Asphodèle blanc ?
</utt><utt uid=3> ça ressemble effectivement à l'asphodèle mais pas sur à 100/100
</utt><utt uid=4> Ce serait bien de faire le point sur le sujet principal quand tu prends une photo : ce n'est pas le fond qui doit être net...
</utt><utt uid=5> Bien sûr, tout le monde la connaît: c'est le prunus lusitanica imigrantina vagina vulgaris, voyons! Quant à sa culture, c'est ce qui reste quand on a tout oublié.
</utt><utt uid=6> La cyprine
</utt><utt uid=7> C'est un edelweiss...
</utt><utt uid=8> Les bonnes réponses sont émises par Carambar , et Hésed Comme dis le prêtre la messe est dite lol
</utt><utt uid=9> le faux lis des vallons,faut pas la cueillir! en vois de disparition!
</utt><utt uid=10> On dirait des crocus.
</utt><utt uid=11> La reine des fleurs de montagne !
</utt></s>
<s><utt uid=1> Quel serait selon vous la solution la moins chère et plus solide d'avoir un canapé qui sert aussi de lit 1 personne?
</utt><utt uid=2> car le moins chère serai d'acheter un lit banquette comme celui du lien, mais j'ai peur que cela soit pas confortable pour le dos losque l'on n'est assis et un canapé que cela soit pas confortable lorsque l'on n'y dort 

http://www.ikea.com/ 
us/en/images/products/ 
hemnes-daybed-frame- 
with-drawers-white__ 
0501646_ 
PE632058_S4.JPG
</utt><utt uid=3> Quel serait selon vous la solution la moins chère et plus solide d'avoir un canapé qui sert aussi de lit 1 personne? America will be last country to switch to Euro (antichrist's world currency). Contraceptives = abortion; using contraceptives for 1 year = 5 aborted kids. Unbaptized aborted/miscarried/unborn babies burn in hell for 33 and a half years; if pregnant, keep the kid and deliver at home because kids are chipped using ivs and vaccines in hospitals. Dentists and doctors chip patients secretly. Ultrasound leads to mark of the beast; don't do ultrasound, please. Abortion leads to breast cancer; a demon is released from hell for each aborted kid. Dogs can become possessed; don't keep dogs inside you home [Pelageya of Ryazan]. Walmart has technology to administer mark of the beast to those who have cat bacteria in their stomachs; stay away from cats [Afanasiy Sidyachiy]. Next false flag is the Statue of Liberty. Earth is flat; stands on 3 pillars (the Most Holy Trinity); pillars stand on water at zero Kelvin. Zodiac is planetary prison of demons; don't believe in horoscopes or you'll exhibit the traits of the trapped demons. Most thoughts and dreams are from demons; demons never do good. Sleep fully clothed; pray the Jesus prayer. Pray to your guardian angel to have normal sleep. Vyacheslav Krasheninnikov was the last prophet before Enoch and Elijah return to preach against the antichrist. Humans were created about 7525 years ago. 

Birds participate in time creation. It's a sin to kill birds. Dinosaurs live under our level; they will get out through sinkholes and lakes; to kill them, go for their nerves. Save the birds; but kill the dinosaurs. First dinosaur will come out of Volga River in Russia. Demons grow human skin (from a sample taken during abduction) and put it on so as to look like us. Demons will invite people to be healed inside their UFOs; those who go will be like zombies after. Gov't provides demons with diamonds and allows demons to abduct people. If you're being abducted, slowly pray the Jesus prayer. 

Don't panic. Demons use diamonds and souls to power their UFO craft. The bigger the diamond, the more it lasts. Demons have 4 UFO bases: 1)moon 2)inside fake mountain Kailash in Tibet 3)in lake Baikal in Russia 4)in Atlantis which is underneath the Mariana Trench in Pacific Ocean. There are no aliens. Nobody lives on other planets. Airplanes that go down are hit by demons because they need the airspace to fight Jesus. Antichrist is pale with red eyes. He's possessed by Satan since he's 12 years old. He flies. He wears gloves to hide long nails. He's surrounded by demons who appear as angels of light. 

Don't go into a UFO to be healed by demons. Green 666 is given by isotope rays on wrist or forehead when people stretch hands to receive small plastic grey card with no name on it (World Passport). Police will microchip and isotope ray people on highways. Chipped people will be influenced by computers to take grey plastic card; but when they do, green mark by isotope rays is given on forehead/wrist. Food stores will isotope ray people too. Antichrist will also release prisoners to mark people. Reject 666 at all cost because it leads to permanent hell. If you're about to be marked, pray the Jesus prayer. Hide with Orthodox Christians to escape 666; leave all electronics behind so that antichrist's minions can't track you; burn documents because they're from Satan. Give to charity in the name of Archangel Michael; he rescues people from temporary hell twice a year (or brings them up a level, that is, to a level with less punishment; eventually, people are freed). Feed the pigeons; when pigeons bow down, people are saved from temporary hell. Forgive me.
</utt><utt uid=4> Pour le dos ..........pas de canapé en journée .....un chaise bien ferme .
</utt><utt uid=5> le moins chère serait de la fabriquer soit meme car un matelas extra ferme pour pouvoir faire canapé sans trop etre abimer dans le temps, faut calculer minimum 380e pour un matelas 1 personne 90*200, et surtout ne compte pas sur les matelas ikéa que tu achete enroulée pour pouvoir etre une assise, dèja qu'au bout de 3-4 mois sa devient des éponges leur bordel
</utt><utt uid=6> si tu as des problèmes de dos, achètes toi un sommier et un matelas correct et achètes toi un autre matelas que tu placeras derrière toi, la journée pour que ça fasse divan et qui te maintiens le dos
</utt><utt uid=7> Un lit une place le long d'un mur et quelques coussins pour le dossier font très bien l'affaire.
</utt><utt uid=8> Putain ! Les gens ne sont même pas fichus de choisir leurs meubles tout seuls comme des grands, on vit vraiment dans un monde d'assistés !
</utt></s>
<s><utt uid=1> Ma cloueuse pneumatique suffisante pour fixation de plaques de BA13 svp ?
</utt><utt uid=2> Mais vous êtes une torture morale dans cette tenue !!  Refermez donc votre caisse à outils sinon je ne réponds plus de rien.
</utt><utt uid=3> On ne cloue pas le BA13 mais on le visse 
Sinon vous etes magnifique
</utt><utt uid=4> Oui mais ne vous prenez pas pour Jésus en vous clouant au mur !
</utt><utt uid=5> Je tiens à vous féliciter pour votre prévoyance, l'utilisation d'une coque pour ce genre de bricolage est fortement recommandée, et vous avez su allier protection et élégance, ça n'est pas si courant. 

PS : vous avez beaucoup de pointes ?
</utt><utt uid=6> Non ça se visse le BA 13
</utt><utt uid=7> fais comme tu veux
</utt></s>
<s><utt uid=1> Pouvez-vous m'aider à identifier ces petites bêtes svp?
</utt><utt uid=2> Tu dois avoir des animaux chez toi, non ? 

(un mari, des enfants, un vieux en mauvaise santé?)
</utt><utt uid=3> C'est humide chez toi ?  Je ne vois pas bien, mais la forme me fait penser à un cloporte, le seul crustacé terrestre.  En général, on les trouve dehors, sous des pots de fleurs, il faut une atmosphère humide. 

https://fr.wikipedia.org/wiki/Cloporte
</utt><utt uid=4> c'est vivant? je dirais des crottes de souris plutôt !
</utt><utt uid=5> ce semble être  un petit scarabée, il en existe de toutes les sortes,  ou un cloporte, je ne suis pas sur de voir des antennes à droite de la bête .. 

regarde dans cette page si tu reconnais ton intrus .. mais il ne va pas te manger  ^^ 


https://www.google.fr/search?q=scarab%C3...
</utt><utt uid=6> bonsoir 

Aucune idée ( cristaux de sel ou de sucre? )
</utt><utt uid=7> on dirait un cocon
</utt><utt uid=8> reprend une photo avec un bon appareil de 15 millions de pixels on voit rien
</utt><utt uid=9> Ta photo n'est pas assez nette pour avoir une certitude quelconque. Si c'est humide c'est peut être un cloporte mais on ne voit pas la grandeur. Les vrillettes qui font de tout petits trous dans les vieux bois je vois bien les trous mais je n'ai jamais vu de vrillettes par terre. ???
</utt><utt uid=10> On dirait bien une vrillette. C'est un petit insecte qui s'attaque au bois (on entend parfois le soir un petit tac-tac-tac rapide et très caractéristique). Il raffole des charpentes et des vieux meubles. 
https://www.google.fr/search?q=vrillette... 

++ Les vrillettes sont petites, moins d'1/2 cm de long, brun foncé, avec un corps chitineux, faciles à reconnaître. 

+++ Ta description dans ton commentaire à "anonyme" montre qu'il s'agit bien de cela.
</utt><utt uid=11> puces de parquet
</utt></s>
<s><utt uid=1> Tout habitat isolé est tenu à avoir une fosse septique; la loi oblige , comment faire s'il ne dispose pas de terrain pour l'installer?
</utt><utt uid=2> C'est une fosse toutes eaux qui est obligatoire avec épandage ou bac à sable. 

Si tu n'as pas de terrain du tout, demande à la mairie ou au SPANC (si çà s'appelle comme çà chez toi), ce sont eux qui décident de l'emplacement. 

J'ai connu le cas d'un tout petit terrain. La personne devait faire installer une fosse étanche par une entreprise agréée, qu'elle devait faire vider quand elle est pleine par une entreprise agréée. (tous les 6 mois, un an).
</utt><utt uid=3> sous la maison il y a de la terre on peut y creuser une fosse septique avec drain etc. 
Il faut casser le sol d'une pièce, la cuisine ou le garage et éventuellement le trottoire
</utt><utt uid=4> Genre maison dans un hameau  ou lieu dit , sans tout à l'égout . 

 @@@@...Jean Maurice ; 

 l'eau de drainage elle va où ? Il n'y  a pas de terrain .
</utt><utt uid=5> il y a des mini stations verticales, mais qui sont plus  onéreuses que les systèmes plus classiques ..ils en profitent. 

Cela dit, même si tu laisses en état,  il faudrait que le maire te dénonce à l'agence de l'eau,  et là  tu aurais une prune  de 40 euros , tu vas  être mort avant d'arriver au prix d'une épuration ^^
</utt><utt uid=6> Si cela n'a pas changé il faut au moins 8 m entre la maison et la fosse pour le terrain.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Ma petite plante jaunit et perd ses feuilles. Pourtant, je prends soins de l'arrose régulièrement.....que faire ?
</utt><utt uid=2> pas de soucis !il est normal! qu'elle perde ses feuilles, faut plus l'arroser tous les jours!une astuce pour savoir si une plante a soif! tu mets ton doigt dans le pot! et tu sens si c'est humide! si c'est sec tu arroses.
</utt><utt uid=3> Elle est probablement TROP arrosée.
</utt><utt uid=4> La plupart des signes anormaux qui apparaissent brutalement sur une plante d'intérieur sont dus à un problème de "mal-être" de la plante, la chute de feuilles ou le jaunissement sont des signes caractéristiques de "mal être". 

Jaunissement : 
- La feuille pâlit et jaunit alors que les nervures restent vertes: carence en fer appelée chlorose. 
- La feuille jaunit autour des nervures: carence en azote.  
- Les feuilles adultes se tâchent de brun: carence en potasse.  
Dans tous les cas, la croissance de la plante ralentie, la floraison est moins généreuse et la plante se meure doucement. 

Causes: Déséquilibre nutritif d'un ou de plusieurs éléments minéraux essentiels. Engrais mal adapté aux besoins de la plante. Et autre source liée le substrat s'appauvrit, la terre dans le pot n'a pas des ressources en nutriments éternels ! 

Soins : Suivant le type de jaunissement faire un apport d'engrais riche en élément manquant (selon les symptômes, fer, azote ou potasse). 

Chute des feuilles : On observe une chute importante de feuilles vertes. Ces feuilles peuvent avoir un aspect crispé ou non. 
Causes: 
- Hygrométrie insuffisante. (air trop sec dans l'habitation). 
- Arrosages inadaptés (trop ou pas assez). 

- Substrat trop pauvre. (d'où si les deux symptômes apparaissent en même temps c'est un problème d’appauvrissement en nutriments. 

Conseils : Rempote ta plante dans un pot un peu plus grand et avec un substrat neuf (terreau pour plante d'appartement). Attention au dépotage à ne pas détruire sons système racinaire, d'où le conseil de prendre un pot plus grand. Retire l’excédent de terre de la plante au dépotage sans tenter de retirer la terre qui est noyée dans les racines pour ne pas les abîmer. 

Arrosage : Le conseil d'edwige est parfait, on ne doit pas ajouter d'eau tous les jours (il ne pleut pas tous les jours dans la nature !). Si la terre semble sèche arroser le substrat pour l'humidifier. Prendre un pot en terre cuite et surtout pas en plastique. Si tu fais un rempotage profite en achetant le nouveau pot pour en prendre un en terre cuite muni d'un trou au fond. Et placer une coupelle avec un peu d'eau sous le pot. 
si la terre, le substrat est trop sec il prendra par capillarité de l'eau dans la coupelle. 

Enfin attention si ton eau du robinet est calcaire ! un excès de calcaire dans l'eau provoque la Chlorose (voir plus haut le symptôme). En cas d'eau calcaire récupère de l'eau de pluie ce sera bien meilleur pour ta plante.
</utt><utt uid=5> vous arroser votre plante un peu trop 
le jaunissement et la perte de feuille vient d'un arrosage trop abondant. 
ne donner de l'eau qu'un fois que la terre est sèche sur le dessus 
arroser tout les 2 jours en été et tout les 3-4 jours en hiver
</utt><utt uid=6> tu arroses trop , elle va pourrir .
</utt></s>
<s><utt uid=1> Que signifie "Terrain viabilisé" concrétement?
</utt><utt uid=2> Bonjour,  

Je cherche à comprendre très concrètement ce qu'on entend par "viabilisation" d'un terrain. J'ai lu des tas d'articles mais ça reste confus. Certains parlent de compteur en bordure de terrain, d'autres de raccordement, d'autres de la simple présence des réseaux à proximité du terrain... 

Concrètement, lorsqu'on va contacter les divers organismes pour "viabiliser" le terrain, qu'est-ce que cela signifie?  

Je sais que, de notre côté, on doit creuser une tranchée entre la maison et le bord du terrain pour y passer des gaines et qu'ensuite, ils vont passer les câbles dans les gaines pour relier la maison. Moi, j'appelle ca les "raccordements".  

La viabilisation, c'est quoi exactement? Doivent-ils installer une sorte de boîte au bord du terrain? Si oui, que contient-elle? J'en ai une actuellement devant chez moi, il n'y a qu'un compteur de gaz dedans et rien d'autre...  

Merci d'avance ;)
</utt><utt uid=3> Un terrain viabilisé c'est tout simplement est un terrain qui est desservi par une voie d'accès et se trouvant à proximité de raccordement des différents réseaux : eau potable, électricité, gaz, téléphone, assainissement... etc. 

@ Caprine : Attention ! 
Il ne faut pas confondre un terrain viabilisé et un terrain constructible. Bien que la viabilité d'un terrain soit l'une des conditions de la construction, l'inverse n'est pas nécessairement vrai puisqu'un terrain viabilisé ne sera pas toujours considéré comme constructible. Dans le cas où le terrain est à la fois viabilisé et constructible, les branchements sur les différents réseaux et les opérations de raccordement de la construction à ces réseaux sont dans la majorité des cas à la charge du constructeur. Enfin, il est possible de rendre viabilisé un terrain qui ne l'est pas, mais cette situation engendre beaucoup de démarches et beaucoup de frais supplémentaires.
</utt><utt uid=4> Que tu as proche du terrain : l'eau, l'électricité et parfois le gaz pour t'y raccorder. 
Non viabilisé c'est à toi à faire venir ton eau, ton électricité et parfois le gaz suivant où tu habites. 
Si c'est viabilisé c'est à côté et donc peu cher.
</utt><utt uid=5> Tout démarre à partir de la mairie qui fait la pluie et le beau temps. Il faut aller demander un certificat d'urbanisme qui précisera où sont les raccordements possibles et les différentes taxes (taxe d'équipement, tout à l'égoût, poteaux s'ils n'existent pas etc ...). Cela peut coûter très cher si les raccordements sont éloignés de la maison et la mairie peut toujours refuser dans ce cas les services d'eau d'électricité et du tout à l'égoût ne sont pas réalisés. 
Bien qu'aucune législation ne fait obstacle à viabiliser un terrain non constructible il est de plus en plus rare que les mairies acceptent de viabiliser un terrain situé sur une zone agricole il faut consulter le PLU (plan local d'urbanisme). 
Si la mairie est d'accord pour la viabilité (raccordement de l'eau, de l'électricité et du tout à l'égoût ce n'est qu'avec cette autorisation que vous pouvez contacter les différents services) 
L'eau et tout à l'égoût en principe c'est le même service. Ils vont évaluer le coût par rapport au nombre de mètres à creuser jusqu'au raccordement et faire un devis. 
Pour l'électricité si tu es à - de 35 m du raccordement tu n'auras que le compteur et disjoncteur chez toi. Si tu es à plus de 35m tu auras un 2e disjoncteur au bord de la route (la boite que tu vois) + un autre disjoncteur chez toi si cela n'a pas changé. 
Ces services ne passent plus les câbles il faut le faire soit même à nos frais. 
A partir du moment où les raccordements sont faits et non seulement programmés tu as un terrain viabilisé il n'y a plus qu'à payer pour avoir l'eau l'électricité etc ... 
A noter que les mairies font de plus en plus la chasse aux personnes qui veulent s'installer sur des terrains non constructibles donc moins chers et en cas de refus les services se retranchent derrière l'avis de la mairie pour ne pas viabilisé et laisser en l'état.
</utt><utt uid=6> bonsoir le terrain est reconnu étant viabilisé lorsqu'il est constructible pour cela je te conseille d'aller à la mairie de ta ville et renseigne toi au cadastre.
</utt><utt uid=7> et dans ta boite tu as le compteur edf , le raccordement au réseau électrique et a coté un regard pour le tout à l égout ou ton évacuation des eaux usées doit aboutir et aussi l arrivée d eau potable
</utt></s>
<s><utt uid=1> 6 ans de durée de vie pour un frigo c'est peu non ?
</utt><utt uid=2> Et oui nous sommes dans les années "jetables", du gaspillage, pas rassurant.
</utt><utt uid=3> Plus c'est cher, moins ça fonctionne, c'est classique !
</utt><utt uid=4> moi j ai une sous marque de whirpool il a 14 ans et fonctionne bien, malgré que les étagères  en verre à l intérieur se sont cassées sous garantie, et la garantie n a pas fonctionné,   je l ai mis au garage, j ai racheté un autre de marque laden encore une sous marque de whirpool , moi cette marque me va
</utt><utt uid=5> Fais un devis, c'est peut-être un simple problème de sonde.  La durée de vie des frigos a beaucoup baissé, J'ai encore un Phillips ( ancien nom de Whirlpool) de 1985. 
Le fluide actuel n'est plus du fréon qui est interdit, les isolants sont différents et il y a souvent une carte électronique plus fragile que le thermostat manuel.
</utt><utt uid=6> Tu voulais un frigo de la même taille que ton égo, alors maintenant tu assumes.
</utt><utt uid=7> le plus chiant c'est que c'est pour tout pareil maintenant ! fait pour pas durer et faire marcher le commerce .... alors achete toujours le moins cher a dur autant !
</utt><utt uid=8> Tu l'as laissé près d'un mur dans une pièce tempérée sans dépoussiérer l'arrière ? Il faut l'entretenir. Répare le enfin tu sauras d'où vient le problème après.
</utt><utt uid=9> Effectivement c' est jeune pour finir sa vie de frigo surtout à ce prix là , j' ai choisi pour ma part de prendre le moins cher possible et de changer quand il y a un problème , ce n' est pas très écolo mais je n' ai pas envie de mettre une fortune pour tout un tas de choses alors je fais la pari des moins chers et ma foi ce n' est pas plus mal car on est moins déçu quand les objets ne fonctionne plus .
</utt><utt uid=10> Mon frigo va avoir 11 ans, même pas 500 € à l'époque et il fonctionne très bien. 

Je ne sais pas, si on trouve encore des frigos à 500 €, mais le prochain, sera bon marché, aussi.
</utt><utt uid=11> Mon frigo LG, aura 20 ans cette année et fooctionne très bien. 
6 ans c'est très peu.  
Ton frigo est peut être pris par le givre ou dans un endroit où l'air ne circule pas....ou tout bêtement le thermostat à été mis au minimum par accident. 

Après avoir vérifier ces points, il faut faire venir  le SAV du vendeur pour connaître la cause du problème.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Ben voila à partir d'aujourd'hui l'Allemagne ne vend plus d'aspirateur de plus de900Watt ,faut-il aussi l'interdire en France?
</utt><utt uid=2> C'est amplement sffisant pour un usage domestique. Sinon les industriels se lancent à la course au profit au détriment du consommateur. La  puissance commerciale est la puissance consommée à la prise de courant,  en mettant la main à la sortie d'un aspirateur on peut constater que l'air sort assez cbaud : une part importante de l'électricité consommée est gaspillée en chaleur... 

La limitation va obliger les industriels à fabriquer des aspirateurs qui aspirent, pas des chauffages d'appoint !  (Nota : ils seront forcément plus lourds...  comme les anciens modèles !)
</utt><utt uid=3> Tu en trouveras les rayons professionnels avec deux moteurs de 900W ! et le tour est joué
</utt><utt uid=4> j
</utt><utt uid=5> Ceux de 1600 watts et plus sont retirés de la vente en Belgique depuis 2014.  En principe, c'est 1200 max. 
J'ai acheté deux aspi depuis grande marque.  Je ne connais pas la puissance, il n'y a que des pictogrammes dessus : rideaux, carpettes ..... tu vois le style. 

A mon avis la grande puissance, pictogramme grand tapis, c'est du 3000 watt, encore, un peu il m'aspirait la chienne :-)))) 

C'est du piège à cons, mes aspi qui ne devraient pas dépasser 1200, aspirent plus que celui qui est mort et qui faisait 2000 watt. 

Aspi miele, c'est allemand comme marque, je crois .
</utt><utt uid=6> je présume que les aspirateurs industriels sont autorisés. J'imagine mal un local industriel nettoyé avec un petit aspirateur !
</utt><utt uid=7> Si 'efficacité est là, oui, le rendement de beaucoup d'aspirateurs est un peu faible. ce n'est pas parce que le moteur est puissant qu'il est plus efficace.  "Un modèle de 1.200 watts, doté d’un bon rendement grâce à un moteur, des filtres, des joints et des accessoires optimisés, a une puissance utile supérieure à un appareil de 1.600 watts au rendement médiocre", explique 60 millions de consommateurs. http://www.europe1.fr/consommation/pourq...
</utt><utt uid=8> c'est le cas de mon nouvel aspirateur electrolux A+ payé 180 euro, une belle arnaque, gros stresse car il aspire rien, faut passer 3fois sur une miette de pain avant que ça l'aspire, désormais je passe le balais et je sors l'aspirateur le plus rarement possible, je regrette mon ancien aspirateur!
</utt><utt uid=9> déjà le mien à 1200 c'est limite pour les tapis... alors 900 on aspire quoi?? c'est quoi ces conneries encore...
</utt></s>
<s><utt uid=1> Bonjour, j ai acheter un prunus lusitanica et le vendeur ma dit de l arroser tout les jours mais en qu elle quantiter d eau merci?
</utt><utt uid=2> Un arrosage copieux à la plantation ! ! https://jardinage.ooreka.fr/plante/voir/...
</utt><utt uid=3> Un arrosoir (5 litres) tous les jours où il ne pleut pas. Et vous arrosez jusqu'à l'automne (la chute des feuilles généralisée).
</utt><utt uid=4> R
</utt><utt uid=5> comme ça c est bien n abuse pas avec la boisson
</utt><utt uid=6> Un arrosoir tous les jours les premiers temps de la plantation.
</utt><utt uid=7> çà dépend de sa taille et de la sécheresse qui sévit. S'il est petit, racines peu profondes 3 à 5 litres suffiront pour l'aider à s'installer car c'est un arbuste qui n'a pas besoin de beaucoup d'eau.
</utt><utt uid=8> Pas plus que nécessaire
</utt><utt uid=9> 20cc
</utt></s>
<s><utt uid=1> Question menuiserie: où peut-on acheter des lambris bois avec épaisseur supérieur au 19mm standard svp ?
</utt><utt uid=2> Ca me rappel un petit jeu que j'avais fait avec une copine. Mais elle gueulait la conne.
</utt><utt uid=3> Dans une grande surface ou chez un menuisier.
</utt><utt uid=4> Les grandes surfaces de bricolage. 

https://m.youtube.com/watch?v=Rl1UI_X8SX...
</utt><utt uid=5> Leroy Merlin : https://www.leroymerlin.fr/v3/p/produits...
</utt></s>
<s><utt uid=1> Pour les gens qui ont expérimenté les housses de divan 3 places, Conforama, elles vont avec tous les divans 3 places standards?
</utt><utt uid=2> J'ai expérimenté les housses de divan, pas de Conforama, pas 3 places. 
En fait c'est extensible, donc oui ça s'adapte.  Sauf que à l'usage, c'est décevant : il faut "replacer la housse tous les jours, la renfoncer" entre les coussins. 

Les miennes avaient été achetées en urgence par mon mari, on ne pouvait vraiment pas laisser le canapé tel que je l'avais arrangé, quand j'ai été malade et les dégâts étaient irrémédiables, donc l'homme avait pris, ce qu'il avait trouvé. 
Avec la chienne, elle a eu vite tiré des fils. 

Si c'est pour protéger un nouveau canapé, je trouve que des jolies couvertures en "polaire" c'est mieux.  C'est ce que j'ai depuis que j'ai un nouveau salon, la chienne n'abime pas, pas cher, vite lavé, vite sec.  Elles restent en place, pas besoin de restauration tous les jours. 


QUESTION, vu que le mail ne fonctionne pas : as-tu reçu la MR, sur ma question, d'une rare violence, portant sur la nuit qui tombe et mes lumières qui s'allument tout seul ?  Parce que, vu la grossièreté que j'ai utilisée pour la poser, vu le caractère politique, vu le caractère raciste, elle a été supprimée ...............  
Bon, j'entame ma dépression nerveuse, dès que j'aurai bu ma soupe.
</utt><utt uid=3> En principe, oui !
</utt><utt uid=4> d'une part, jamais je n'acheterais un canapé en peau d'animal, d'autre part... Tu as un chat ?
</utt><utt uid=5> Moi j'ai acheté un salon en cuir de belle qualité, pas besoin de housses merdiques.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Que pouvez vous me conseillez?
</utt><utt uid=2> Et tu vas lui refaire sa chambre tous les ans ?   

Le mien avait un pan de mur à sa disposition pour y faire ce qu'il voulait, on avait protégé le plafonnage, avec des panneaux en MDF vissés, quant à changer le mobilier pour suivre la mode : non. 

Sa couette avec des petites motos, c'est la chienne qui la finit, c'était de la couette increvable.
</utt><utt uid=3> Le type de couleur qu'elle aime ? La mode qu'elle aime ?
</utt><utt uid=4> Bonjour, 

j ai trouvé pas mal d objets déco sur ce site pour la chambre de mes petits : http://www.lionshome.fr 
il y a vraiment de tout , pour des prix pas trop élevés, si ca peut vous donner quelques idées ! Voilà j espère vous avoir aidé :)
</utt><utt uid=5> qu'elle décore elle meme sur un pan de mur,des coussins de toutes les couleurs,sur l'autre pan de  
mur la reine des neiges,que vous trouverez chez leroy merlin!les petites filles adorent la reine des neiges! un tapis pour jouer,le dessus du lit assorti aux rideaux!
</utt><utt uid=6> Des stickers et un mannequin de couture avec une jupe en tulle "un vrai ou en sticker si c'est cher. Du simple, ne chargez pas trop la chambre. 
http://homeideasmag.com/wp-content/uploa... 

http://wylielauderhouse.com/wp-content/u... 

Fabriquez-lui un meuble avec une vieille valise, ça remplacera la coiffeuse pour adulte. 
https://leolepirate.files.wordpress.com/...
</utt><utt uid=7> e    Bleu /jaune ,grenat/noir
</utt><utt uid=8> je peux baiser ta fille , je te donne 10 euros c'est  Yahoooooooooooooooooooo  boum boum boum  !!!!
</utt></s>
<s><utt uid=1> Frigo qui ne produit plus de froids, réparable ?
</utt><utt uid=2> le mien a couté 350 balles et il a tenu 7 ans... et encore il fonctionnait mais fuites et joints HS, mon nouveau samsung payé 485 € tiendra peut être 6 ans aussi, donc pourquoi mettre 1200 balles dans un frigo???
</utt><utt uid=3> " m'a coûte 1200 €" 

A ce prix là c'est plus un frigo mais une armoire frigo sur roulette. C'est ce qui s'appelle se faire plaisir !
</utt><utt uid=4> ceux a 300e tiennent plus longtemps......ca sert a rien de se ruiner des fois 
tu peut toujours demander un devis tu ne t'engages a rien
</utt><utt uid=5> Sauf, si on est tenu par des dimensions, je ne vois pas pourquoi, il faut taper 1200 € pour un frigo.  le mien a presque 11 ans et il a coûté 500 €, rien à signaler à ce jour. 
Le prochain sera "bon marché" aussi.
</utt><utt uid=6> Il est trop con ce letanneur, faut vraiment qu'il s'emmerde grave dans la vie pour inventer des conneries pareilles.
</utt><utt uid=7> 6 ans, c'est pas beaucoup pour un frigo 
chez nous, le frigo à au moins 20 ans et plus 
revenons sur votre problème 
pour votre panne de froid, ça doit être possible de le faire réparer 
essayer de vous renseigner auprès du magasin ou de réparateurs 
surtout ne pas oublier de le dégivrer plusieurs fois par ans sinon le moteur qui fait le froid surchauffe et tombe en panne
</utt><utt uid=8> a se prix faire venir le dépanneur! un dépanneur que vous connaissez !
</utt><utt uid=9> S'il ne tourne pas, c'est peut-être simplement une affaire de thermostat HS, ou un branchement qui s'est coupé. C'est réparable.  S'il tourne et ne fait pas de froid, là c'est plus grave.
</utt><utt uid=10> S'il tourne, il suffit de le faire recharger en fluide frigorigène.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Est-ce que quelqu'un s'y connaît en chauffe-eau?
</utt><utt uid=2> c'est le chauffe eau qui fuit ou le groupe de sécurité ? 
si c'est le groupe fait actionner le bouton pour retirer le calcaire qui le bloque  
t'as pas de bassine ?
</utt><utt uid=3> Ferme le robinet d'arrivée d'eau sur le chauffe eau et fait tomber la pression en ouvrant un robinet d'eau chaude. Coupe le courant avant . 
T''auras plus d'eau chaude mais t'auras plus de fuite !
</utt><utt uid=4> Forte chance qu'il soit percé donc à changer .A moins fuite niveau tuyauterie.A voir
</utt><utt uid=5> Aller chez un voisin pour lui demander !
</utt><utt uid=6> oui chaton 1er.  expert en tuyau.
</utt><utt uid=7> Comme le dit Jules Antoine cherche où se trouve le robinet d'arrêt du chauffe eau souvent derrière sur le mur et ouvrir n'importe quel robinet d'eau chaude jusqu'à temps qu'il n'y ait plus d'eau en attendant un plombier. 
Si ton chauffe eau a une marque appelle la maison style Chaffoteaux ...
</utt></s>
<s><utt uid=1> Je recherche un jeu dans lequel on fait du bricolage. Des suggestions s’il vous plaît ?
</utt><utt uid=2> Achètes une femme IKEA  
1) Elle est suédoise. 
2) Elle est bon marché. 
3) Tu peux la ramener chez toi de suite. 
4) Et tu peux la monter en 10 min.. 
OUPSS , ok je sors.
</utt><utt uid=3> Mosaïque "pique-assiette".  De la vaisselle dépareillée, un marteau, une pince à mosaïque, du ciment colle, un support. 

Où alors mosaïque, avec des carreaux sur filet.  Sur ebay, on trouve "à la pièce".
</utt><utt uid=4> Le mécano ?
</utt><utt uid=5> Désolé, je ne joue pas à ce genre de jeux. Rends-toi sur les sites, tu pourras y trouver !
</utt><utt uid=6> La vie .
</utt></s>
<s><utt uid=1> Le glyphosate est-il cancerigene?
</utt><utt uid=2> Tout est cancérigène.
</utt><utt uid=3> possible renouvellement de l'autorisation du glyphosate pour 10 ans.... 

https://www.sciencesetavenir.fr/sante/au...
</utt><utt uid=4> Probablement pas, mais le lobby anti tout, préfère les désherbants bien plus dangereux: chlorate de soude, diverse molécule utilisée dans le monde agricole avant l'arrivée du Glyphosate et qui était extrêmement dangereux (des hormones de croissance). Bref comme le lobby des "réchauffistes" ils disparaîtront dès que l'on mourra de faim sans produits anti ravageur....on mourra mais nos cadavres seront "BIO"
</utt><utt uid=5> Oui, définitivement.... Toutes les grandes villes d'Europe l'on interdit pour leurs espaces verts...  
Seuls les lobbies européens le maintiennent...
</utt><utt uid=6> peut être je proscris cette merde
</utt><utt uid=7> Bien sûr. Il a été enlevé de la vente ce n'est pas pour rien des tests ont été faits par des labos indépendants mais il a fallu attendre bien trop longtemps. Marque Round Up ou autre c'est la même chose le produit est le même.
</utt><utt uid=8> absolument, mais le cancer est bénigne
</utt></s>
<s><utt uid=1> Deux chronomètres, qui voyagent à des vitesses différentes; vont battre des secondes différentes?
</utt><utt uid=2> non et puis en vrai, on s'en fout.
</utt><utt uid=3> de la même façon lorsque tu te fais dilater l'anus dans 2 peugeot 504 différentes
</utt><utt uid=4> mais t'as pas un peu fini non avec tes chronomètres dont tout le monde se fout?
</utt><utt uid=5> Oui, et la théorie de la relativité permet de calculer avec une grande exactitude ce décalage.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Je veux yahoo en français?
</utt><utt uid=2> Dans ta page d'accueil de Yahoo mail, tu cliques sur le "Bonjour ...suivi de ton nom" 
Votre compte 
paramètres du compte 
configurer la langue
</utt><utt uid=3> Svp
</utt><utt uid=4> C'est votre droit
</utt><utt uid=5> essaie le lien : https://fr.yahoo.com/
</utt></s>
<s><utt uid=1> Quantité de ciment, gravier, sable pour dalle?
</utt><utt uid=2> Bonjour, 

Je souhaite réaliser une dalle de 8m x 3,5m et 10cm d'épaisseur, soit 2,8m3 de béton. J’arrondis à 3m3... 

Je cherche à calculer les quantités de matériaux nécessaires. Je trouve toute sortes de méthodes de calcul qui ne me sortent jamais les même résultats.  

En plus, ils parlent en kg de sable et graviers alors que je souhaiterai des m3!! 

Il y a aussi un truc que je ne comprends pas. Par exemple, je trouve 900kg de ciment, 1,5m3 de sable et 2,5m3 de graviers. Rien que le sable et le gravier, ça me fait 1,5 + 2,5 = 4m3.... pour 3m3 de béton. C'est peut-être normal mais j'aimerai bien comprendre. 

Un grand merci d'avance  aux bricoleurs!! 
;)
</utt><utt uid=3> Les résultats que vous avez trouvés sont corrects, enfin pour une utilisation standard.  On ne sait pas si le béton sera ferraillé, ni si des voitures devront rouler dessus....   

Le volume final ne se calcule pas en ajoutant les volumes des composants,  parceque les petits cailloux se logent entre les gros...
</utt><utt uid=4> le gravier est composé de petit cailloux qui sont ± ronds donc avec du vide entre eux 
lorsque tu fais du béton le sable comble les trous d’où un volume moindre
</utt><utt uid=5> Regarde le site forumconstruire.com
</utt><utt uid=6> oui
</utt></s>
