<s><utt uid=1> Je ne sais pas quoi dire,
Si je dis que c est drôle je risque de me faire allumer
Si je dis que c est pas drôle, je peux aussi me faire allumer.
Voici donc ma réponse: «ce midi j ai mangé une tarte au pommes.»
Ca devrait ne pas trop passionner les foules mais au moins ca fera consensus.
</utt><utt uid=2> Je bas vote, je préfère aux abricots 
</utt><utt uid=3> Une tarte au pomme ? Bio au moins ! :)
</utt><utt uid=1> Oula non je ne crois pas.
La cantine ne fait pas de bio.
En plus c était même pas bon.
</utt></s>
<s><utt uid=1> "Le" Buddha (Gautama)  n'est pas gros. Vieux cliché occidental. Qui plus  est des terroristes bouddhistes il y en a deja eu, au Tibet et au Japon (gaz sarin a Tokyo) 
</utt><utt uid=2> Au Sri Lanka il y a eu des pogroms de la majorité bouddhiste contre la minorité hindoue (bon c'est pas que la religion, ils parlent pas la même langue non plus).
Je crois que le cliché du gros bouddha c'est parce que les statues de bouddha ont souvent un pagne et un chignon qui rappelle un autre cliché asiatique, les sumos. Et du coup il y a eu confusion (propagée par la BD sans doute).
</utt><utt uid=1> Il y a une divinité, souvent vue en chine et souvent associé au Futur Bouddha, qui est en effet grosse. On la dénomme Budai, ce qui porte confusion. 
</utt></s>
<s><utt uid=1> J'avais oublié tiens...
</utt><utt uid=2> Mais merde c'est quoi ça !
</utt><utt uid=3> Pas ma plus fière branle (quel est le mot rançais pour fap ?)
</utt></s>
<s><utt uid=1> Je suis un peu nouveau sur Reddit, pourquoi ils interdissent le composte (si c'est bien la traduction de shitpost?) Sur air France?
Sinon très bon post!
</utt><utt uid=2> Tu as le droit de composter, mais tu dois fournir un haut effort pour le faire. D'un côté t'as le mec qui coule une dalle de béton, construit un bac de 1500 litres, installe des toilettes sèches et se fait livrer des copeaux de pin des Vosges, et de l'autre celui qui va chier dans un trou au fond du jardin. 
</utt><utt uid=3> Le trou étant Bruce Willis et les toilettes sèches les super gifs d'OSS117
</utt><utt uid=4> Je trouve que c'est quand même du beau compost, c'est dommage.
</utt><utt uid=2> Je suis d'accord, mais malheureusement tout le monde n'apprécie pas le charme champêtre du trou au fond du jardin. 
</utt></s>
<s><utt uid=1> Si on dit neuve au lieu de jeune est ce qu'on ne doit pas dire usagée (ou usée) au lieu de vieille ? J'aimerais des meme plus réfléchis s'il vous plait.
</utt><utt uid=2> Je propose d'Ancienne.
</utt><utt uid=3> Je préfere d'occasion.
</utt><utt uid=4> Bah, il existe des "Villeneuve" et des "Villevieille", mais pas de "Villejeune" ou de "Villeusée", donc je trouve pas ça absurde
</utt></s>
<s><utt uid=1> Une petite note: il ne me semble à mes yeux pas utile de traduire CSS qui est de nos jours plus utilisé comme le nom du langage que comme un acronyme. Tout comme on ne traduirait pas PHP ou JS et consorts.
</utt><utt uid=2> Peut-être que FdSeC serait mieux ?
JS devrait être EJ : Écriture Javanaise et PHP devrait être PPF : Page Personnelle de Foyer
Enfin ça n'est que mon avis.
</utt><utt uid=1> Tu veux dire que tu veux faire une IGU en Basique Visuel pour retrouver son addressee PI?
</utt><utt uid=2> Ça me parait bien ! Pour rappel, l’un des principaux exports de l’industrie Rançaise c'est encore les acronymes et traductions de technologies estrangères.
</utt></s>
<s><utt uid=1> J'ai tenu 40 secondes, j'pense avoir atteint un record
</utt><utt uid=2> Merci pour ses 40 secondes. Je ferrai des efforts pour être plus divertissant, et éviter au gens de jetter des minutes de leurs vies à la poubelle.
</utt><utt uid=1> Franchement je faisais rien de constructif, et puis ça n'a même pas fais une minute !
</utt><utt uid=2> J'en ai fait une nouvelle où on teste les lunettes caméra de Snapchat. J'ai fait plus d'efforts pour éviter les longueurs.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Bonne question, c'est bon les creppes.
</utt><utt uid=2> bonne idée avec de la faitta, mais c'est pas très rançais du coup
</utt><utt uid=3> il fais ta crepe
</utt></s>
<s><utt uid=1> La vie!
</utt><utt uid=2> La belle vie toute pressée d'éclore !
</utt><utt uid=3> Tout le monde nous convie !
</utt></s>
<s><utt uid=1> Je n'ai aucune idée de qui il est!
</utt><utt uid=1> Oh, donc tu as manqué le plus beau:
"He Cahuzac" !!
</utt><utt uid=2> J'y ai pensé et j'ai franchement hésité, sur le moment he arnac me faisait plus rire
</utt><utt uid=3> Il suffisait de le mettre en titre.
</utt></s>
<s><utt uid=1> J'ai complètement craqué tu penses ? Il n'était qu'une heure du mat' pourtant.
</utt><utt uid=2> Je sais pas si t'as craqué, mais c'est violent. Je suis pas sûr de comprendre la scène, mais je trouve quand même que ça représente bien air france pour quelques raisons.
</utt><utt uid=1> Ça vient d'une vidéo de Suricate.
Les deux protagonistes sont en train de se masturber pour tuer l'autre (dans la vidéo, chaque masturbation tue un homme sur terre et à la fin il ne reste qu'eux deux).
Ici, c'est pour me moquer des deux cercles de branlettes du sous, qui pour moi représente plus le sous que les innombrables commentaires disant que c'est, soit, seulement un cercle de branlette Macroniste, soit, seulement un cercle de branlette Mélenchoniste.
En réalité il y a les deux, ainsi que la majorité du sous qui est totalement détachée de ce genre de considération. Et donc on devrait arrêter de se prendre le choux !
</utt></s>
<s><utt uid=1> Jean-Vincent Placé?  Y-a-t'il une entourloupe dont j'ignore l’existence??
</utt><utt uid=2> https://www.reddit.com/r/france/comments/6mlftj/someone_found_this_digital_camera_in_sri_lanka_of/
C'est référence à ce post sur r/france
Mais depuis le grand pogrom du bas-effort, je ne poste plus de Meta là-bas.
</utt><utt uid=3> N'importe quoi c'est Le président du Japon 
</utt></s>
<s><utt uid=1> VLC c'est vraiment un projet français à l'origine ?
</utt><utt uid=2> 
VLC media player était au début le client pour le projet VideoLAN qui avait pour but la création d'un logiciel permettant la diffusion de vidéos à travers un réseau informatique de l'École centrale Paris11,12 et a été publié pour la première fois le 1er février 2001 sous licence GNU GPL11. Il est aujourd'hui développé par des contributeurs du monde entier. Le cœur du développement de VLC n'est toutefois assuré que par une dizaine de personnes, dont seulement quatre développeurs très actifs13.

L'icône en forme de cône de Lübeck de VLC media player a légèrement changé en novembre 200514. Depuis la version 2.0, l'interface a été légèrement revue, tout en restant aussi sobre, avec le minimum de boutons possible.
Le 10 mai 2012, le logiciel dépasse le milliard de téléchargements depuis les débuts du logiciel en 200115.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Par contre c'est quoi cette langue ? C'est de l'Etranger ?
</utt><utt uid=2> Traduction en bon rançais :
" - Qu'est il arrivé pour les États-Unis ?
- Nous, Nous tournant dedans rien !" 
Edit : tendu
</utt><utt uid=1> Ah c'est plus clair ! Merci !
</utt></s>
<s><utt uid=1> Quoi est un édriseur ?
</utt><utt uid=2> C'est un outil traditionnel servant au mernage. Cherche édriseur sur Google, tu trouvera de la documentation.
</utt><utt uid=1> Ben pas tant que ça a part que c'est un délire de /r/France à cause d'une traduction foireuse et que ça veut rien dire mais et après ? Pourquoi ça c'est devenu quelque chose ?
</utt><utt uid=3> Ça vient pas d'une traduction. Quelqu'un avait posté une photo d'un capteur de climatisation du RER A en demandant ce que c'était, et un autre a dit "un édriseur" et c'est ce qui a bâti le Monde tel qu'on le connait aujourd'hui.
</utt><utt uid=1> A putain mais c'est mort de rigole en fait
</utt><utt uid=1> Je suis un peu en dehors de la boucle
</utt></s>
<s><utt uid=1> Double post de r/France vu que ça peut être considéré comme une publication de bas effort et y être supprimée. 
J'ai quelques autres photos si vous voulez être un peu plus outrés. 
Perso ça me laisse toujours aussi perplexe quant à notre avenir, j'arrive pas à me l'expliquer. 
</utt><utt uid=2> Balance les autres ! Ça me fait rire quand je vois les articles sur les américains nul en géographie, le reste du monde fait pas bien mieux.
</utt><utt uid=3> envoie la sauce
</utt></s>
<s><utt uid=1> Qu'est-ce que le fuck
</utt><utt uid=2> QLB la barrecote c'est pour faire joli?
</utt><utt uid=3> 
Quoi la baise

CÇPT
</utt><utt uid=1> C'est Ça, PuTain
(Tu crois que je pensais que "qu'est-ce que le fuck" était du bon français ? Mdr)
</utt></s>
<s><utt uid=1> La on va dire que c'est l'orthographe qui attend
</utt></s>
<s><utt uid=1> C'est quoi meta, jamais compris (pas vraiment chercher) pas de downvote svp :)
</utt><utt uid=2> https://fr.wikipedia.org/wiki/M%C3%A9ta_(pr%C3%A9fixe)
ici, c'est dans le sens fil reddit sur reddit.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Toujours fun de se moquer du handicap de vétérans :))
</utt><utt uid=2> Tu trouves qu'il a dépassé les borgnes ?
</utt><utt uid=3> Il a eu ça dans une bagarre. 
</utt><utt uid=4> Oui mais la c'est Jean-Marie donc ca va
</utt></s>
<s><utt uid=1> Je relance avec un jumelage ranco muricain qui ne me rappelle pas du tout les modos du sous-Reddit avec un "f" en trop.
</utt><utt uid=1> BEUBEUBEU LE GENTIL-ROBOTO ! ON NE DIVULGÂCHE PAS LA BLAGUE, ON LAISSE LES GENTILS RANÇAIS CLIQUER PUIS RIRE PUIS HAUTSUFFRAGER !
Édit de Nantes : un infâme mot inglinois remplacé par un vrai mot rançais.
</utt><utt uid=2> Ce soisjailu méprise notre beau pays.
Il ne veut même pas payer ses respects. 
</utt></s>
<s><utt uid=1> épizod 2
il arivent dan l élyzée
macron : o non dé om de goch , je croyé kil néxisté plu !
hamon : on exist encor ! on a 2 désputesé a lasmeblé
macron : c ki ?
janluk : moa é 1 mistérieu om maské
macron : bon je vé vou envoaié en prizon
hamon : QPJA on a ri1 fé 
janluk : OMEAS
gauche-man : c pa grav g une imunité ouvriR
goch-man utiliz son imunité ouvriere m ca march pa
mé natali mharetau ariv et tu macron
goch-man : mersi natali
natali tu goch-man  
natali: tg
Vou voulé la suit ? E ba non pa tt de suitte
</utt><utt uid=2> 1 fanfik de kalité, j'm bocou, vivmen la suit.
</utt></s>
<s><utt uid=1> C trè vrè é bi1 écri g apri bocou de chos mrc
</utt><utt uid=2> c pa 1 dokumentèr c la vre istoar de goch-man
1n nouvel fanfik é prévu , pour dem1 peu etre je c pa lol
</utt></s>
<s><utt uid=1> Monsieur Partout dans le Monde 
</utt><utt uid=1> J'aime bien mondelarge mais ça véhicule l'idée inverse, puisque ça se traduit par Mr. Wideworld. Mais ça sonne certes mieux que Partout dans Le Monde 
</utt><utt uid=2> Sur/r/rance, c'est surtout la traduction littérale qui compte.
</utt><utt uid=3> Monsieur Passepartout
</utt></s>
<s><utt uid=1> j'aime beaucoup "cybersou", parce que clairement personne n'a arrété de dire "sou" dans les 50 dernieres années.
aussi on en parle de "MURICIEL DE FEU"? est ce que ca serait pas juste le terme le plus badass mauvaise fesse pour un firewall?
</utt><utt uid=2> Pour un pont levis électronique tu veux dire ? Ici on parle rancais, je ne sais pas ce qu'est un "firewall"
</utt><utt uid=1> oui. mais pour le coup j'avais pas le choix
</utt><utt uid=3> Au Québec on a les meilleurs traductions:
http://gdt.oqlf.gouv.qc.ca/ficheOqlf.aspx?Id_Fiche=506071
</utt></s>
<s><utt uid=1> T'as trouvé ça où, par curiosité ? La Nuit du Hack ?
</utt><utt uid=2> Apparu dans mon fil têtelivre de connaissances en connaissances, je pense que c'est une photo de quelqu'un qui a eu le document dans la vrai vie. Pas plus de contexte, désolé
</utt></s>
<s><utt uid=1> C'est nous les condés
Ouais
</utt><utt uid=2> C'est qui?!
</utt><utt uid=1> Je t'ai déjà dit que c'est nous, enfin Robert, faut faire attention un peu... c'est nous les condés, ouais ! 
</utt><utt uid=2> Nan mais parce que après dans la chanson il dit "c'est qui" et il répète "c'est nous les condés"... Et comme je connais pas le couplet d'après bah j'dis ça.
</utt><utt uid=1> Va falloir réviser ton fianso
</utt></s>
<s><utt uid=1> Explique ?
</utt></s>
<s><utt uid=1> 
des montagnards ?

</utt><utt uid=2> Rendez vous demain devant l'Arche à Écu 
</utt><utt uid=1> L'acharné-quoi ?
</utt><utt uid=2> des références de qualité, bravo ! 
</utt></s>
<s><utt uid=1> J'arrive un peut en retard à la fête mais j'ai une question relativement importante (relativement hein); j'ai découvert ce personnage lors de son apparition dans l'épisode du chevalier noir (surnom d'un personnage réelle anglais aillant ravagé une bonne partie du midi...mais bon), à la fin de cet épisode, il est clairement dit que ce personnage à de bonne chance de réapparaitre mais je ne l'ai jamais retrouver dans aucune des histoires de Don Rosa à ma connaissance.
Bref; ma question étant, réapparait il dans d'autres histoires ?
</utt><utt uid=2> Arpène Lucien apparait dans 3 histoires de Don Rosa qui est le seul auteur à l'utiliser vraiment : il est le chevalier noir dans 2 histoires : Picsou contre le Chevalier noir et Le Retour du Chevalier noir et il apparait brièvement sans l'armure dans "À l'attaque !"
http://fr.picsou.wikia.com/wiki/Lucien_Arp%C3%A8ne
</utt><utt uid=1> Super ! Il me reste plus qu'a mettre la main sur ses histoires. 
Merci beaucoup !
</utt></s>
<s><utt uid=1> ca me blesse dans les touchers? C'est le plus rancais que je puisse faire.
(plural noun: feels
1.
an act of touching something to examine it.)
</utt><utt uid=1> Merci, l'ami fourre(e) aux ongles :)
</utt></s>
<s><utt uid=1> Ça m'a frappé de touchance ?
</utt><utt uid=2> le temps de ta suggestion est plus juste que l'emploi du present dans la mienne, je suggere une fusion!
</utt><utt uid=3> Pas mal, mais j'aime mieux la suggestion de Mme la Bonne ci-dessous.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Ça m' émeut au plus au point
</utt><utt uid=2> haut plus au point ?! 
</utt><utt uid=1> Je trouve que ça trahit l'esprit de la phrase anglaise.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Je vous assure que ça ne vaut pas la peine de le traduire. C'est le pire anglais, vendu comme la rap au courant.
</utt><utt uid=2> Vous me méprenez, cher monsieur ou chère madame. J'entends bien la signification de cette phraséologie, mais étant attendu que ce sousjlailu est un panégyrique de la langue de Molière, la version anglaise m'est insoutenable et je souhaitais prendre conseil auprès de mes chers compatriotes quant à la manière optimale de traduire ledit idiome dans notre belle langue immortelle. Pour la gloire de la Marianne, bien sûr. 
</utt><utt uid=1> Alors: bourréavecclous ?
</utt></s>
<s><utt uid=1> Ceux qui sont contre ? Ceux qui s'abstiennent ?
</utt><utt uid=2> Moi chuis pour!
</utt></s>
<s><utt uid=1> Alors je propose : le suivi de piste chimique, ou l'amorce chimique
</utt><utt uid=2> Je pencherais plutôt pour "traînée chimique".
</utt><utt uid=2> (en vrai je pencherais plutôt pour ne pas importer les débilités conspirationnistes en France, mais j'ai peur d'avoir peu d'influence là-dessus)
</utt><utt uid=3> Pour "amorce", je t'avoue que j'ai du mal à suivre.
</utt><utt uid=1> ben trail ça fait traduction d'amorce aussi 
amorce \a.mɔʁs\ féminin : (Ponts et chaussées) Partie d’une route, d’une rue commencée à l’une de ses extrémités. 
</utt><utt uid=3> AJA. Je connaissais que "primer".
</utt></s>
<s><utt uid=1> Je sais pas. Est-ce qu'ils servent l'apéro en pays Ajun ?
</utt><utt uid=2> Pruneaux d'Ajun ?
</utt><utt uid=1> C'est toi qui donne la courante
</utt></s>
<s><utt uid=1> c'est quoi cette langue dégueu
</utt><utt uid=2> Laisse moi t'aider, camarade rançais : clic.
</utt><utt uid=3> Voila qui est corrigé, camarade rançais : clic.
</utt><utt uid=2> fiouuuu un peu plus et j'allais rapporter ce poteau!! On n'a pas monté la Cadémie pour des cacahuètes hein oh!
</utt></s>
<s><utt uid=1> C'est Marine ?
</utt><utt uid=2> Plutôt Marion je dirais.
</utt><utt uid=3> On reconnait le regard.
</utt><utt uid=4> Non, c'est Jean-Marie Le Stylo... Et un bébé.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Le phare montre écueils et port ?
</utt><utt uid=2> Cet homme a raison !
</utt><utt uid=3> Le phare montre au marin
</utt><utt uid=1> J'ai gagné quoi ?
</utt><utt uid=3> Tu n'as rien gagné, d'ailleurs, les récompenses c'est u/bardaf qui les les distribue, pas moi.
La solution est : " Le phare montre au marin à toute heure l'écueil ou le port dans les ténèbres"
Bravo à toi !!!
Respect pour u/Aversiste qui propose cette solution rigolote :
Le vigie montre et prélève des boutures cochonnes
Maintenant, si tu veux t'amuser, tu peux jeter un oeil par ici :
https://www.reddit.com/r/rance/comments/51wuly/alors_vous_aimez_les_r%C3%A9bus/
</utt><utt uid=1> Je suis tristesse, moi je suis pour la ludification de la  vie. Et tu trouves comment le marin et les ténèbres ?
Sinon je suis trop jalouse de pas avoir pensé aux cochonnes.
</utt><utt uid=4> Si tu étais né il y a un bon siècle tu aurais reconnu en cet homme porteur de montre un bon et solide et marin. Certainement pas à son chapeau, c'est évident qu'il doit être de permission à terre pour quelques et qu'il cherche à faire bonne impression auprès des putains, mais par son large col et sa boutonnière.
</utt><utt uid=1> Ok ah et oui le porc est dans les ténèbres
</utt></s>
<s><utt uid=1> (je recommande le petit Marcassin juste à côté, formule sandwich à 5€60 tout à fait décente)
</utt><utt uid=1> Un collègue d'euratech ?
Par contre ce qui est vraiment dommage au petit Marcassin c'est le pain :/
</utt><utt uid=2> Ouaip, collègue ;) Erratum: ça vient de monter à 5€80...
</utt></s>
<s><utt uid=1> Boulangerie - **** sse *** ? Que pourrait-il se cacher derrière cette censure ?
</utt><utt uid=2> Vu le contexte, je dirais tapisserie.
</utt><utt uid=3> Rôtisserie, où Marine Le Pen s'est fait griller.
</utt><utt uid=4> On sait pourquoi c'est censuré ?
</utt></s>
<s><utt uid=1> Ben, sérieusement le mec fait chier - et oui c'est (volontairement ou non) une assertion de dominance.
</utt><utt uid=2> La meuf à côté a carrément la place de faire la même chose.
S'il serre ses jambes, il tape les genoux en face.
Mais puisqu'on la joue comme ça... La meuf qui met son sac DEVANT ses jambes fait largement pire niveau assertion de dominance, tu peux être sûr que la jambe gauche du mec en face est dans l'allée.
C'est dingue, on a des transports en commun inadapté dès que tu mesures plus d'1m80 et on t'emmerde parce que ton corps dépasse.
</utt><utt uid=3> Il suffit d'avoir pris le métro une seule fois pour savoir que :
1) La présence du sac Hermes de la fille en face oblige l'homme, ou la femme assis en face à prendre cette posture sous peine de l'écraser (ce n'est pas une question de sexe c'est une question de taille tout simplement)
2) La fille qui prend la photo a largement la place qu'il faut, en tous les cas la place que l'on peut attendre dans un transport en commun
3) Je vous rappelle qu'on peut aussi se parler entre être humain si si ! genre "pardonnez-moi, pouvez-vous essayer de vous décaler" je vous jure, c'est vachement plus social qu'un réseau social comme Twitter
Pour finir, comme déjà évoqué, c'est un transport en commun donc il y a tout : les gens qui écartent les jambes, ceux qui mettent les pieds sur les sièges, ceux qui posent leurs sacs, ceux qui n'enlèvent pas leur sac à dos dans un métro bondé, ceux qui ne laissent pas leur place assise, ceux qui puent, ceux qui sont tellement gros qu'ils prennent une place et demi mais c'est le principe, sinon tu prends ta bagnole et là t'es tout seul.
Rien à voir avec la dominance du mâle alpha, c'est parfois une question d'éducation, ou parfois on ne fait pas attention, parce qu'on n'est pas parfait, et je parie que la fille qui tweet fait aussi des erreurs parfois.
</utt><utt uid=4> Cela dit certains commentaires sont juste : il y a des comportements de femmes très pénibles aussi, comme celles qui croisent les jambes dans les carrés de quatre personnes, celles qui gardent le gros sac à main à hauteur d'épaule et le pire celles qui agitent vigoureusement le bras qui ne tient pas le sac, prêtent à défoncer toutes les testicules qui passeraient.
</utt><utt uid=5> Ou tout simplement les nanas qui comprennent pas que leur silhouette n'est pas leur silhouette quand elles ont un sac à main, elles te dépassent et tu te prends un coup de sac à man dans les côtes, sans jamais un regard ou un mot d'excuse.
</utt><utt uid=6> Celles qui ont besoin d'un fauteuil voire deux pour poser leurs sacs de magasinage. Et qui sortent à Vincennes. C'est les pires.
</utt><utt uid=4> Surtout si elles cocottent le parfum et qu'elles se remaquillent, trop concentrées pour pouvoir se pousser.
</utt><utt uid=1> Après j'aurais tendance à dire que contrairement au fait d'écarter ses jambes comme ça, c'est pas forcément des attitudes spécifiquement féminines (c'est toi que je regarde, Régis, avec ton sac de sport).
</utt><utt uid=7> C'est pas faux, mais des gens avec des sacs de sports c'est beaucoup moins commun que des femmes avec des sacs à main.
</utt><utt uid=8> Si il serrait les genoux, ça toucherait ceux d'en face, gros débile. 
</utt><utt uid=1> Pas obligé non plus de s'étaler sur le siège d'à côté, imo.
</utt><utt uid=5> C'est une assertion de dominance quand une femme fait du womanspreading ?
</utt><utt uid=1> C'est formidable, dès qu'on parle de femme tu te ramènes avec du whataboutism à côté de la plaque. 
</utt><utt uid=5> C'est formidable, dès que tu rencontres une difficulté tu tombes sur des attaques personnelles à deux balles.
</utt><utt uid=1> Ben le truc c'est que je sais très bien où ça va avec toi quand on veut argumenter un truc et ça devient vite désagréable. Olympe témoignera sans soucis je suppose. 
Au demeurant désolé (vraiment) c'était violent comme commentaire.
</utt><utt uid=5> C'est pas forcément agréable de voir ses convictions bousculées, je le conçois. Car sinon je ne suis désagréable en rien, je réponds aux arguments, je suis poli, je n'attaque pas personnellement mes interlocuteurs, je ne rentre dans la polémique ou le troll. Je tiens à préciser que ça ne m'amuse pas d'avoir à me défendre ainsi et que oui, je l'ai pris comme une attaque violente ce que tu as dit, d'où ma réponse aussi un peu violente (je sais pas si le "miroir magique" est une bonne méthode, mais j'ai l'impression que parfois c'est plus parlant que de juste dire "t'es méccchaaant").
</utt><utt uid=1> Sincèrement ça méritait pas que je sois agressif. 
Simplement quand je vois les threads où tu débats, je te trouve assez virulent dans ta façon d'amener tes idées et de régulièrement ramener ton interlocuteur à un ravi. Je suppose que c'est pas réfléchi, mais personnellement c'est pas le fait de débattre et voir mes idées bousculées qui me dérange, loin de là. 
</utt><utt uid=5> En effet, tu sais mieux que moi ce qui te dérange, mais tu ne dois pas pour autant sous-estimer la puissance de la dissonance cognitive d'une personne réalisant que son point de vue n'est pas fondée. 
Sinon je pense que ça vient du fait que je commente que quand je suis en désaccord (en dehors des sujets genre FL et humour évidemment). Si je suis d'accord, j'upvote. Si je trouve ça franchement bête mais que c'est basvoté, je vais pas en rajouter. Par contre si je vois que ce que je pense n'est pas exprimé, je le fais.
</utt><utt uid=1> 
Sinon je pense que ça vient du fait que je commente que quand je suis en désaccord (en dehors des sujets genre FL et humour évidemment). Si je suis d'accord, j'upvote.

En effet ça doit pas mal affecter la perception que j'ai de tes commentaires ! J'avais pas pris ça en compte.
</utt><utt uid=5> Haha, j'imagine que ça fait sale type qui parle que pour critiquer, oui.
</utt><utt uid=8> Bon c'est simple, il n'y a que les "hommes" féministes qui peuvent rester assis avec les genoux serrés ; nous autres, on a des couilles et ça rend la position prolongée gênante. 
</utt></s>
<s></s>
<s><utt uid=1> à voté 
</utt></s>
<s><utt uid=1> fake ou on en est vraiment la ?
</utt><utt uid=2> Pas fake du tout, vu l'an passé
</utt><utt uid=1> désespérant ! 
</utt></s>
<s><utt uid=1> /u/amiral_poitou rigole stp
</utt><utt uid=2> Il ne pense qu'à ça ! heuHeuhEUhHeueheue Il n'en dort plus la nuit ! Car la seule chose qui lui f'rait plaisir ce serait de voir Chirac en prison !
</utt></s>
<s><utt uid=1> Donc nous on est le public ? Je veux être la petite fille avec le nounours rose
</utt><utt uid=2> Moi on ne voit que mes pieds :(
</utt><utt uid=3> Bonsoir petite fille, je suis le nounours rose.
</utt><utt uid=1> oui, je le vois à ton pseudonyme !
</utt></s>
<s><utt uid=1> Si ça vous botte je peux prendre des requêtes pour traduire d'autre chansons, ces inepties me font beaucoup rire !
</utt><utt uid=1> Diantre, très bon ça ! l'instru est téléversée, affaire à suivre !
</utt><utt uid=1> Ajouté à la liste !
</utt><utt uid=2> Et What's my age again y a moyen que ce soit amusant. 
</utt></s>
<s><utt uid=1> maintenant vous les avez vos grandes régions avec des attaches culturelles alors fermez vos djeuls
</utt><utt uid=2> Tu mérite la guillotine pour avoir osé couper la Gascogne en deux.
</utt><utt uid=1> Ce sont les cadets de Gascogne
De Carbon de Castel-Jaloux;
Bretteurs et menteurs sans vergogne,
Ce sont les cadets de Gascogne !
Parlant blason, lambel, bastogne,
Tous plus noble que des filous,
Ce sont les cadets de Gascogne 
De Carbon de Castel-jaloux :
</utt></s>
<s><utt uid=1> Tu fais la tête de Milou?
</utt><utt uid=2> Non ça c'est quand je vois le peu de karma qu'on se fait sur /r/rance et que mes plans d'épargne s'effondrent
</utt><utt uid=1> Ici au moins tes memes se font pas basscrutiner sauvagement. Investis du bon poteau de meme, tu seras payé en ristourne cosmique quand le sous-jlailu grandira.
</utt><utt uid=2> En attendant on m'a assigné un insigne caca
</utt></s>
<s><utt uid=1> hep hep hep, c'est moi qui l'avait fait celui-là, je me souviens ! Rends le karma !
Cresson : la preuve de ce que j'avance
</utt><utt uid=2> Ah ouiiii ! Comme je les ai dans un dossier j'ai juste gardé le tien. J'avais oublié désolé :'(
</utt><utt uid=1> Je vais vous faire un procès, vous.
</utt></s>
<s><utt uid=1> J'étais le seul à imaginer Marcel chauve?
</utt><utt uid=2> Il l'est
</utt><utt uid=1> Ça sent le bambouzelage
</utt><utt uid=2> Pas de bambouseraie avec moi
</utt></s>
<s><utt uid=1> Air france ne te mérite pas.
</utt><utt uid=2> C'est mon gold le plus mérité
</utt><utt uid=3> Je trouve aussi.
</utt><utt uid=1> Attends... Ça veut dire que ça repousse la sortie de la prochaine chanson ?
Naaaaaaaaaaaan !!!!
</utt></s>
<s><utt uid=1> Je reviens de Croatie, mais y retourner avec Eric Zemmour, c'est un peu comme un rêve.
</utt><utt uid=2> T'étais où ?
</utt><utt uid=1> J'ai pas mal bougé... Je créchais à Zadar avec deux potesses, on a loué une bagnole et on s'est promenés.
Dans l'ordre, Zadar, donc, Nin, l'île de Pag, Paklenica, Krka, Split, Trogir, Sibenik, îles Kornati et Plitvice.
</utt><utt uid=3> Créchais ? Potesses?
</utt><utt uid=1> Créchais ! Potesses !
</utt></s>
<s><utt uid=1> 
Luc FERRY

 

Guillaume ROQUETTE

 
FUILLEZ PAUVRES FOUS!!
</utt><utt uid=2> A peu de choses près, l'association de leurs deux noms donne "Davy Crockett"
</utt><utt uid=3> FERRYOQUETTE! C'est pas le cris d'un personnage de jeu aponais?
</utt></s>
<s><utt uid=1> On se fait un petit rencontrehaut là-bas ? Je prends mes places tout de suite !
</utt><utt uid=1> En bon nazi je me demande si je devrais pas postuler pour être conférencier tiens.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Gloria et Stéphane ?
</utt><utt uid=2> Vincent Lagaff et Bill (du Bigdil)?
</utt><utt uid=3> Pierre et Terrierdomble (puuuutain y'a fallu aller chercher loin celui la! Chapeau a celui qui trouvera)
</utt><utt uid=1> Je crois que j'ai compris.
</utt><utt uid=3> (voix de Julien Lepers) OUIIII OUIIIIIII OUUIIIIIIIIIII OUUIIIIIIII!!!! Et double pouce pour avoir utilise un gif de monsieur Filsdecygne!
</utt></s>
<s><utt uid=1> Alors normalement on avait dit "Pas d'articles de journaux parodiques", mais là on laisse parce que dénoncer ce vieux débat inutile, c'est de salut publique.
</utt><utt uid=2> Fort bien, j'ignorais.
</utt><utt uid=1> C'est marqué en rouge et en gras quand on soumet un nouveau maillon :*
</utt><utt uid=2> Je ne l'avais pas vu car la décoration du sous-lailu était décochée, honte à moi.
</utt><utt uid=1> Ah ben bravo ! On s'embête à faire des choses bien rances et personne n'en profite !
</utt><s><utt uid=1> Montebourg est pour le "acheter français".
</utt><utt uid=2> Qui est contre ?
</utt><utt uid=3> Les pas-français pardi. 
</utt></s>
<s><utt uid=1> Je suis content que tu aies mis les astérisques. Je pense que j'aurais été très choqué si j'avais du lire le mot non-caviardé.
</utt><utt uid=2> Il y a des enfants sur le sousjlailu.
</utt><utt uid=3> Oui mais E##ra M###gré est aussi un mot PSPLT.
</utt><utt uid=2> Pas que le mot, E***** M****** elle-même n'est pas sûre pour le travail.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Incroyable prise d'eau de nouveau Mario go-Kart mettant en vedette 4 peuple au-dessus d'un go-kart
</utt></s>
<s><utt uid=1> L'abeille coule l'abeille coule  l'abeille coule l'abeille coule l'abeille coule l'abeille coule l'abeille coule l'abeille coule l'abeille coule la belle couille l'abeille coule l'abeille coule l'abeille coule
</utt></s>
<s><utt uid=1> 
Chienne de Marine

Le slutshaming c'est mal camarade!
</utt><utt uid=2> 
Le salopehontage*

CCPT
</utt><utt uid=1> Je m'en vais au camp de rééducation par le travail de /r/rance
</utt><utt uid=2> Celui contrôlé par la Vichissoise de grammaire ? À l'entrée duquel il y a écrit "Le travail émancipe" ?
Pas la peine. Tu écopes simplement d'un Bonjour Chatounet.
Profite bien de lui, dans 30 heures, ce sous-jlailu n'existera plus.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Poisson d'avril?
</utt><utt uid=2> Ben oui !
</utt><utt uid=3> Pourtant il y avait du vrai. Le sub est vraiment mort.
On n'a même plus de rébus du 19ème siècle.
</utt></s>
<s><utt uid=1> C'est quoi ce délire?
</utt><utt uid=2> L'Allemagne a annexé le drapeau français sur /r/place. Mais maintenant  on a le drapeau européen à l'intersection des deux bannières.
</utt><s><utt uid=1> au moins là Harold a raison d'avoir mal, au moins sur la première image.
Mais la seconde photo donne moyen confiance dans l'efficacité du traitement, même sans connaitre le personnage! 
</utt><utt uid=2> Son docteur est vraiment trop fort.
</utt><utt uid=3> On a l'impression qu'il pose sous la menace.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Ou alors si on veut branler en rond, un poster (prononce 'postaiiiiirrrre') c'est aussi une affiche, alors on peut dire Affiche Originale! Ouais d'accord c'est un peu capillotracté...
</utt><utt uid=2> 
Potelliseur original

CCPT.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Comme quoi, c'est un problème récurrent.
</utt><utt uid=2> Et pourtant c'est toujours d'actualité !!! (Tellement fort ce Trump qu'il fait passer Bush pour un intello ...)
</utt><utt uid=3> Une preuve que cette marque de vêtement passe l’épreuve du temps.
</utt><utt uid=4> 
Buisson

CCPT
</utt></s>
<s><utt uid=1> Pour ceux qui ne l'ont pas vue, voici la fameuse interview de Thierry Meyssan chez Ardisson (TLEP). Il a été le tout premier journaliste à proposer une vision contradictoire.
</utt><utt uid=2> Il se fait tard, va te coucher s'il te plaît
</utt><utt uid=3> Le sujet est en effet un point dieugagne, car on ne peut pas actuellement faire la distinction entre doute, désinfo, etc. 
Et même s'il était prouvé que le président ricain de l'époque était au courant ou a laissé faire, cela ne changerait plus rien 16 ans après: les médias hausseraient les épaules et les gens diraient "de parcours, je le savais bien, diantre".
</utt><utt uid=1> D'accord, sauf que le "terrorisme islamiste" continue de frapper. Ils serait sain que les gens prennent conscience, au moins, que les royaumes du golfe "alliés" (dont on continue de recevoir les dignitaires sur tapis rouge) sont complices de ces atrocités. C'est plus important en France vu les attaques récentes, la loi d'urgence, etc.
</utt><utt uid=3> Oui (et en dehors du fait que /r/rance n'est sans doute pas le meilleur endroit pour en discuter). Les gouvernements occidentaux continuent de recevoir les pays du golfe; d'ailleurs Trump vient de signer un décret anti-terroriste: interdire l'immigration venant d'Iraq, d'Iran, du Soudan, etc. Sauf qu'il manque à cette liste... l'Arabie Saoudite (dont sont issus la majorité des terroristes du 11 Septembre), le Qatar, etc.
La géo-politique est terrifiante quand on arrive à imaginer que pour les gouvernements occidentaux, quelques victimes seraient le prix à payer pour du pétrole pas trop cher... 
</utt><utt uid=1> Merci beaucoup pour cela. Intéressant pour le décret de Trump. En effet ça semble correspondre à une certaine liste. Quel serait le meilleur endroit pour en parler sur la Redite-sphère francophone?
Par rapport à ta remarque géopolitique, tu as raison, dans l'hypothèse la plus optimiste. Il est plus vraisemblable que les services occidentaux soient complices (ou carrémment commanditaires) des attentats, pour que des législations liberticides (patriot act, lois d'urgence, etc.) soient actés, pour mener guerre sur guerre  et vendre des armes, pour faire avancer le projet collectiviste international, etc. On souhaite une guerre civilisationnelle contre l'Islam, alors que les musulmans sont innocents de ce dont on leur reproche.
Le 11 septembre sera aux musulmans ce que l'incendie du Reichstag fut aux juifs.
</utt><utt uid=3> 
Quel serait le meilleur endroit pour en parler sur la Redite-sphère francophone?

Je ne sais pas. Je suppose que tu connais http://www.voltairenet.org/ ? Beaucoup de "théories de la conspiration" sont parties de là. J'ai un peu "abandonné" l'idée des discussions sur les forums préférant pour cela lire plusieurs opinions différentes et me faire ma propre idée. 

On souhaite une guerre civilisationnelle contre l'Islam, alors que les musulmans sont innocents de ce dont on leur reproche.

Je ne donnerai pas non absolution aux religions; celles-ci sont hélas bien pratiques pour faire faire au peuple des choses bien regrettables.
Bonne chance dans ta quête de la vérité.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Missel dus sept rés tirés par un porcher dunes m'ânière anglaise
Je suis pas sûr sûr du début vu que ça veut rien dire, mais la fin me semble assez juste.
</utt><utt uid=2> C'est très très bien vu !!!
d'une M'âne hier inglinoise  mais pour le début le porcher est avant l'arbre
</utt><utt uid=1> Missel dus un porcher tire sept rés pendus dunes m'ânière inglinoise ?
Michel Dusse (le grand-père de Jean-Claude) import chez TIR s'est répandu d'une manière inglinoise.
Ça ne veut toujours pas dire grand chose.
J'aurais préféré "sept rés tirés" vu la suite, je m'attends à un truc du genre filer à l'inglinoise, donc "s'est retiré d'une manière inglinoise".
</utt><utt uid=2> Essaye "Evangile du dimanche des rameaux"" avec Canard Canard Va. Et fais tienne la première réponse !
</utt><utt uid=1> Hum. Ca ne m'aide pas vraiment.
</utt><utt uid=1> Ha, mais j'avais vu, ça. Mais je ne voyais pas vraiment comment ça pouvait m'aider... Et maintenant ça paraît un peu plus clair :
La passion du sport chez ? s'est répandu d'une manière inglinoise.
</utt><utt uid=3> Noue.
La passion du sport chez nous s'est répandue d'une manière anglaise.
Pourquoi je vois ce post si tard moi :'(
/u/Earlzarov préviens-moi au prochain pls :|
</utt><utt uid=2> Vous êtes étonnement forts ,  je pensais que ce rébus ne serait cassé qu'en 2017.....
ça veut dire quoi "pls" ?
Je te préviendrai en janvier
</utt></s>
<s><utt uid=1> Pour l'instant j'ai que "ré pendus"
</utt><utt uid=2> Combien de rés ?
</utt></s>
<s><utt uid=1> poupoupi je vois, mais d'ou tires tu le dou?
</utt><utt uid=2> L'ours en peluche c'est un doudou.
</utt><utt uid=3> C'est exact : pou au carré : poupou Pi racine carrée de doudou : dou
</utt></s>
<s><utt uid=1> C'est l'I bat terre chi M'fuit lave halles é.
Célibataire qui me fuit l'avalait.
Okay ça veut rien dire mais à mon avis ça parle de célibataire et d'avaler, ça doit être assez cochon.
</utt><utt uid=2> Bravo pour "Célibataire qui ..."
C Lit bat terre Ki
</utt><utt uid=1> Donc c'est pas les Halles rue de Rivoli ? Le Louvre peut-être ? 
</utt></s>
<s><utt uid=1> Célibataire qui aime cochon chasse rat époussette arcades hé !  
(Je brûle non ?)
</utt><utt uid=2> La femelle du cochon .. ??
</utt><utt uid=1> 
Célibataire qui aime cochon TRUIE chasse rat époussette arcades hé ! 

</utt><utt uid=2> La truie du cochon sauvage ....
</utt><utt uid=3> coche ? Célibataire qui aime coche chasse rat ?
</utt><utt uid=2> célibataire qui aime <b>laie</b> chats sera
</utt><utt uid=4> Célibataire qui aime les chats sera seule à v... é.
EDIT: au passage dans quel vieux livre tu trouves tes rébus ? Je le veux :|
</utt><utt uid=2> u/Caudheur a trouvé une partie de la suite
</utt><utt uid=4> C'est juste 'arcades' ? Quel intérêt de nous parler de la rue de Rivoli du coup ?
</utt><utt uid=2> Rien à voir avec les arcades.
Les arcades de la rue Rivoli sont à ....
</utt><utt uid=1> Je bloque sur la bonne femme qui nettoie...
Pour l'instant j'ai : "Célibataire qui aime les ra ........ ar ca dé"
</utt><utt uid=2> C lit bat terre k(h)i aime laie chasse rat bonne époux c'est ....
</utt></s>
<s><utt uid=1> En réponse à u/loulan sur la question :
Je me demande si à l'époque les gens trouvaient ces rébus. Parce que "bonne époussette à Paris" c'était quand même du capillotracté de compétition. Bon en même temps peut-être que c'est une question de contexte aussi, peut-être qu'à l'époque en voyant ces habits on pensait directement à une bonne.
Je soumets à la sagacité de tous ce petit Rébus du début du 21ème siècle qui n'a jamais été résolu (à ma connaissance)
https://i.imgur.com/lDUIry3.jpg
Pour vous aider, il s'agit d'une ville du sud de la France
</utt><utt uid=2> Mais euh... Une ville connue ?
Parce que là je vais pas m'en remettre...
EDIT: ah ben j'ai vu ton message de l'autre jour avec les réponses, tant pis. Enfin c'était pas ton message mais l'autre. Celui avec les réponses, quoi.
</utt><utt uid=1> Pas trop connue, la petite ville, mais la règle implicite était de ne pas tricher ....
C'est du Rébus Capilo-tracté par du Jean Cerf
</utt><utt uid=2> Ouais mais comme je suis tombé sur la solution par hasard ça compte pas comme de la triche.
Bon du coup je suis sur la liste "île de france" là, j'en ai plus de la moitié donc je m'inquiète moins pour ma santé mentale.
</utt><utt uid=1> Il va falloir que tu fasses un effort : je poste vendredi soir la liste "Ile de rance" et on a presque tout trouvé ....
Le "on", c'est une équipe de Laborieux que Fillion va redresser
</utt><utt uid=2> D'accord mais je suis tout seul, là... Pas juste :-p
Il m'en manque un (et certains sont probablement faux), à qui j'envoie les réponses?
</utt></s>
<s><utt uid=1> c'est hors de prix les macarons
</utt><utt uid=2> Bon, mais les biscuits Prince, vous en êtes reconnaissant ?
</utt></s>
<s><utt uid=1> C'est du stand up ?
</utt><utt uid=2> C'est quoi l'accord avec la bouffe des compagnie aériennes ?
</utt><utt uid=3> C'est pas du debout, c'est plus du bourré.J'ai bu 3 panachés et du cidre tellement j'étais triste. Ca m'apprendra!
</utt><s><utt uid=1> Post original pour les obsédés. En l'honneur du "Vrai Faux Départ de Maître Gims" du monde de la usique rançaise.
</utt><utt uid=2> Attention aux problèmes de dentier!!...
</utt><utt uid=3> 
Poteau
Musique

</utt></s>
<s><utt uid=1> On dit pas plutôt « nazi de LA grammaire » ?
</utt><utt uid=2> Sûrement, je traduisais une expression angloise. Donc les néologismes étaient selon moi libre à chacun de faire !
</utt></s>
<s><utt uid=1> Alors en vrac :
On dit "M." et pas "M" et on dit bien "Mr", c'est Mr." qu'on ne dit pas. Donc la personne qui se permet de mieux savoir parler (f)rançais que tout le monde a de base grave tort.
Quant à tes propres corrections... "Posteur Original" ? Mmmh. Tu apprendras qu'on dit bien "Potellisateur" par chez nous et que donc en comptant ça plus les autres choses relevées à droite et à gauche tu écopes d'un Bonjour Chatounet bien mérité.

J'ai chopé ce nazi de grammaire du sous-jlailu des faiblards à "basse-énergie". Et je lui ai fait manger sa svastika en "G" au gars. Lui apprendra à mal parler le _rançais, tiens_!

</utt><utt uid=2> Au temps pour moi. Madame la Modératrice.
Vous me pardonnerez moi et mon ignorance "du bon 'rançais", je n'ai pas vraiment d’expérience avec ce sous-Rédite. Vous verrez que j'ai quand même fais l'effort de respecter vos règles mis en place. Malgré mes efforts je me retrouve affligé de cette version digitale d'une "étoile juive".
Libre à vous. Mais au moins, maintenant je comprends :

1 Pourquoi je ne perdais pas mon temps ici, à parler un 'rançais qui sent le camembert vielli
2 Pourquoi votre petit clan de Tarlouzes n'a 3 300 "rejetons"

C'est l'équivalent de /r/circlejerk  mais pour les 'rançais içi.
Je me permet de corriger un "connard" qui se prends pour "Nazi de la Grammaire". Tout en restant léger, et pas un 'roux-du-cul. Seule chose que je reçois en retour c'est un bon gros doigt d'honneur.
Bref c'était sympa, je vous souhaite tout le Cancer do 'onde, à Dieux!
</utt><utt uid=1> Quelle belle invention ce Bonjour Chatounet, ça permet même de faire du tri.
</utt><utt uid=2> Comme les juifs de la seconde guerre mondiale, eux aussi étaient triés. Donc mon allégorie me vaut un point Godwin, mais ça en vaut carrément la peine. 
Allez à plus les froggies, vous me reverrez pas de si tôt.
</utt><utt uid=1> Tant mieux ;)
</utt></s>
<s><utt uid=1> si c'était sur r/france,  Je ne pense pas que c'était nécessaire. On parle tous de la même chose sur Jlailu. je me dit que sur r/france, on peut parler de (pardonnez mon inglinois) "OP", de (repardonnez mon inglinois) "Thread" et caetera, et caetera. l'important est de se comprendre.  Ces expressions barbares sont à proscrire en ce sous-jlailu!
</utt><utt uid=2> Tu perds ton Bonjour Chatounet, comme quoi ça marche, cette saloperie.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Source?  Je ne reconnais pas cet alphabet, ca m'intéresse
</utt><utt uid=2> C'est arménien. J'ai pris cette photo à Erevan.
</utt><utt uid=3> Je sens que ça veut dire "plats végétariens".
</utt></s>
<s><utt uid=1> Gare RER B de Massy Palaiseau ?
</utt></s>
<s><utt uid=1> Heure ive loup lève toile pend ange manche.
Ce qui veut dire "je reprendrais bien un autre verre" en Ebécois ivre.
</utt><utt uid=2> Je suis Québécois et je ne la comprend pas.
</utt><utt uid=1> Tu ne dois pas être assez ivre. Je te recommande de boire. 
</utt></s>
<s><utt uid=1> Une rivalité mortelle a régné pendant longtemps entre la rance et la perfide albion
un autre +difficile : http://i.imgur.com/4iiZXpm.png
</utt><utt uid=2> Un temps? Toujours!
</utt><utt uid=3> Surtout parce que ces abrutis ne savent pas s'arrêter.
(Et on sait tous que les Inglinois n'ont que quatre fromages, celui qui rend fou, celui qu'on met dans les hambourgeois, le fromage de petite maison de campagne et tous les autres inclus en un seul "le fromage sans goût")
</utt></s>
<s><utt uid=1> On dirait que les courgettes ne sont pas cuites
</utt><utt uid=2> C'est juste al dente.
</utt><utt uid=3> Talien intensifié
</utt><utt uid=4> Corrigé Ca Pour Lui
</utt></s>
<s><utt uid=1> Les Parisiens essaient encore de nous dominer en créant une pseudo-méritocratie dans laquelle ils sont clairement avantagés. Révoltez-vous, citoyens rançais. Créez /r/rancelibre.
</utt><utt uid=2> 1) ça existe déjà.
2) : 

une édition province suivra sous peu.

Cesse un peu de te plaindre, canaillou.
</utt><utt uid=2> Allez, amuse-toi.
</utt><utt uid=1> Tu as eu des réponses ?
</utt><utt uid=2> Une.
</utt><utt uid=2> J'attends toujours la tienne.
</utt><utt uid=1> Je n'envoie jamais de PM sur reddit. Ca ne rapporte pas de karma. Or le karma, c'est ma drogue.
</utt><utt uid=2> 
Je n'envoie jamais de mp sur jlailu. Ça ne rapporte pas de ristourne cosmique. Or la ristourne cosmique, c'est ma drogue. 

CCPT
</utt><utt uid=1> Tu m'as chatounisé ? Je suis en train de pleurer.
</utt><utt uid=2> Je ne peux tout simplement pas laisser "Vichysateur de Grammaire" une personne qui use d'inglinismes.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Voici ma réponse à l'édition Le-de-Rance :   

l'indien avec des cornes de cerfs : Pavillon-sous-Bois   
Le beau Bonnet avec un numéro 23     
La selle saint-cloud   
Monter son   
Chili Mazarin   
Chatte nez mal appris : Chatenay-Malabry   
Fleury   
La queue en Brie   
Pantin   
Saint deux nids  : Denis      
Mon mot ranci Montmorency    
Sceaux   
Maison-Laffitte   
Plaisir   
Potes au tombeau Pontault-Combot, hypothèse 2 : Fleuri en bière   
Houille !!    
Rock en cours ? Rocquencourt   
Arc oeil Arcueil    
Fleur au cul d'un caniche avec gonzesse qui approuve : Cachan    
Male à Coffe Malakoff   

</utt><utt uid=2> Ca fait deux mois que tu me dis que tu vas m'envoyer une réponse, il était temps :p
Bref, v'là les réponses :
1) Rosny-sous-Bois - Raoni sous bois
2) Bobigny - Beau beanie
3) La Celle-Saint-Cloud - La selle cinq clous
4) Montesson - Monter son
5) Chilly-Mazarin - Chili Mazarin
6) Châtenay-Malabry - Chatte nez mal appris
7) L'Isle-Adam - Lilas dents
8) La Queue-en-Brie - La queue en brie
9) Pantin - Pantin
10) Saint-Denis - Seins deux nids
11) Montmorency - Mon mot ranci
12a) Sceaux - Saut
12b) Bondy - Bondit
13) Maison-Lafitte - Demaison Lafitte
14) Bezons - Baisons
15) Sarcelles - ça recèle
16) Houilles - Ouille
17) Carrières-sur-Seine - Carrières sur scène
18) Arcueil - Arc œil
19) Cachan - Cachant
20) Malakoff - Malle à Coffe
</utt><utt uid=3> OK, j'avais envoyé mes réponses à /u/Bardaf avant, histoire qu'on ne dise pas que je triche :-p
En fait comme il m'a dit ce qui était faux ça m'a permis de changer deux de mes réponses, donc j'ai triché quand même...

La Forêt-le-Roi
Palaiseau (pas laid sot)
la Celle-Saint-Cloud (la selle 5 clous)
Montesson (monter son)
Chilly-Mazarin (chili Mazarin)
Châtenay-Malabry (chatte nez "malabris" - malappris enrhûmé)
L'Isle-Adam (lilas dents) Les Lilas
La Queue-en-Brie
Pantin
Saint-Denis (seins de nids)
Montmorency (mon mot ranci)
Sceaux (saut)
Maisons-Laffitte (Laurent Laffite et Francois-Xavier Demaison)
Orly (hors lit) Suresnes (sur aine)
Fleury-en-Bière (fleurie en bière)
Saint-Cloud (c'est un clou)
Beauchamp (beau chant)
Arcueil (arc oeil)
Villeron (vil rond)
Malakoff (malle à Coffe)

</utt><utt uid=1> Je porte réclamation pour que "Plaisir" soit validée au même titre que Hors lit !
Il n'y a jamais de triche entre vrais rançais.
D'ailleurs, la traduction d'inglinois-tricheurs renvoie  17 200 000  pages de résultats dans moteur de recherche, c'est à dire plus d'un 1 inglinois sur 4
</utt><utt uid=3> 
Capitaine Inglais : Vous, Rançais, vous vous battez pour l’argent – tandis que nous, Inglais, nous nous battons pour l’honneur ! »
« Surcouf : C’est bien vrai Monsieur. Chacun se bat pour ce qu’il n’a pas. »

De mon côté j'aimais bien "vil rond"
</utt></s>
<s><utt uid=1> Je ne comprends pas pourquoi ce poteau n'a pas rencontré un succès qui eût été mérité.
Nous l'avons décodé en groupe de travail au boulot : nous nous sommes bidonnés à en avoir mal au ventre, de plus, c'est un excellent exemple d'intelligence collective
</utt><utt uid=2> Il vous reste toujours l'édition IDF pour vous faire les abdos.
</utt><utt uid=1> Nous allons nous pencher sur cette édition et nous proposeront une réponse sous huit jours ouvrés
</utt></s>
<s><utt uid=1> Effectivement, c'est fort compliqué.
Allée za borne a sur Gers
(dort sur deux lits ?) œufs
on scie des rés (?)
Je suis assez confiant sur "on scie des rés" (ont sidéré), le reste est trouble à souhait.
</utt><utt uid=2> 
a sur Gers

En ayant bien regardé une carte du Gers et vu la rivière, je pense que la ville avec un gros point est Gimon. Donc "a sur Gimon" = "a surgi mon"...
Et 4km c'est une lieue métrique.
Alès, à une lieue, a surgi Mondor entre à deux lieues, sidéré... ascenseur.
Ok je passe.
</utt><utt uid=2> Il y a une ville appellée Cendras près d'Alès, donc peut-être "ascendras" à la fin.
Alès est aussi du niveau de Périgueux.
Bon je suis peut-être juste en mode fumette.
</utt><utt uid=2> Okay, j'en suis à :
"Alès, à une lieue a surgi. Mons, à deux lieues, considéré à Cendras."
Alès et Mons sont pas loin de Cendras, les distances pourraient correspondre.
Oh et puis merde. On est sûrs que c'est pas un truc basé sur l'actualité d'il y a 150 ans ?
</utt><utt uid=2> Alès, à une lieue a surgi. Mons dort à deux lieues. Sidérés à Cendras.
Hmm ? /u/Earlzarov, suis-je très loin ?
EDIT: en fait "Mons s'endort à deux lieues.", plutôt, je pense.
</utt><utt uid=3> Allée za une lieue : Aller à une lieue.
Sous le A, le Gers : donc soulager
Ce qui donne pour le début : aller à une lieue soulager .... etc ..
Pour la conclusion, il faut effectivement contextualiser : ce rébus datant de 1879, la France n'était pas encore électrifiée.
</utt><utt uid=2> Comment ils prononçaient Gers à l'époque pour que "soulager" ait du sens ici 😐
</utt><utt uid=3> La suite de : aller à une lieue soulager ...
un malade à deux lits oeufs ré qu'on scie liés deux paires sonnent =>
à deux lieues réconcilier deux personnes 
</utt><utt uid=1> Je me demande si ce serait pas "on scie des rés liés" ou "on scie des rés noués", comme les notes sont liées/nouées. Vu que chaque détail compte, y a de grandes chances que ça soit dans la phrase d'une façon ou d'une autre.
</utt><utt uid=2> Oui et puis le lutin là. C'est quoi. Si c'est un con, ça fait considéré, mais j'ai des doutes.
Considérés liés à Cendras ? :|
</utt><utt uid=1> Le lutin je pense qu'il est juste là pour personnifier le "on" sur sa tête. Enfin c'est tellement plus complexe que mes propres rébus que je m'y perds.
</utt><utt uid=2> Si c'est un valet ça peut être "va les sidérer"... (?)
J'abandonne, bonne nuit choupinou.
</utt><utt uid=4> La début pourrais être "À l'aise à bord..." ?
</utt></s>
<s><utt uid=1> Ça faut plusieurs fois que je vois ce type de rébus postés... Vous les trouvez où ? 
</utt><utt uid=2> Hop hop hop. Hep hep hep.
T'as dit que tu posterais plus du tout ici.
Ouf, je suis soulagé.
</utt><utt uid=1> Je te boude encore ma chérie.
</utt><s><utt uid=1> scie-nez-mât ?
C'est un chiffre 7 sur le nez ? C'est quoi le truc qui scie ?
</utt><utt uid=2> Le truc qui scie c'est une selle. Donc ça doit vouloir dire un truc genre Celle-ci. 
</utt><utt uid=3> Le rébus datant de 1879, le cinéma n'existait pas.
Voilà la solution :
"c'est une année bien atroce que celle-ci"
J'avoue que même avec la traduction, j'ai du mal à comprendre et je fais appel à votre perspicacité ..
7 = c'est
Nez= née
Selle scie = celle-ci
pour le reste je donne ma langue au chat
</utt><utt uid=4> 7 hune à nez bien atroce que selle scie.
Mais sans la soluce j'aurais jamais trouvé.
</utt><utt uid=5> C'est quand même n'importe quoi ces rébus. La hune c'est la plateforme sur le mât, c'est bien ça ? Je vois pas comment on peut dire, quand on a un nez percé d'un mat qui a une hune, "hune à nez". C'est tellement approximatif que je me demande si même à l'époque c'était trouvable...
</utt><utt uid=4> J'avoue que c'est vraiment tiré par les cheveux. Que je m'arrache en les voyant.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Et encore, c'était pas des trucs genre Titeuf.
</utt><utt uid=2> Ou le Garde Républicain.
</utt><utt uid=3> Ou le concombre masqué
</utt></s>
<s><utt uid=1> 
Le Grand Bleu est tout sauf méconnu ;
Luc Besson n'a à mon avis besoin de personne s'il veut remasteuriser son film.

</utt><utt uid=2> 
Je pense que c'était de l'humour.
Je pense que c'est justement pour ça que PO partage ce lien.

</utt><s><utt uid=1> Ah merde, je savais bien que j'oubliais quelque-chose. 
</utt><utt uid=2> Ton utilisation du tiret me laisse perplexe. 
</utt><utt uid=1> Ah bah bravo, merci de remettre en cause ma connaissance de la langue rançaise alors que je l'écris comme ça depuis des années. :(
</utt><utt uid=3> Trait d'union, je vous prie.
</utt><utt uid=2> Je te fiste avec un tractopelle.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Ton utilisation du subjonctif me laisse perplexe. 
</utt><utt uid=1> 
Cette expression gouverne le plus fréquemment le mode conditionnel, mais tend, aujourd’hui, à utiliser concurremment le subjonctif.

C'est donc comme cela que les jeunes s'expriment, aujourd'hui ? Eh bien laisse-moi te dire, cela m'écœure. Pars de mon jardin !
</utt><utt uid=2> 
Pars de mon jardin !

arrêtez les gars
</utt><utt uid=3> Aujourd'hui, mais dans les années huitante on disait déjà "au cas où ça ne te convienne pas, c'est toi qui dégage, pas moi".
</utt></s>
<s><utt uid=1> Je me souviens.
</utt><utt uid=1> Je suis Défense.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Je comprends pas. J'ai raté une blague ou quelque chose ?
</utt><utt uid=2> C'est juste PO qui n'est pas drôle.
</utt><utt uid=1> Ça se tient.
</utt></s>
<s><utt uid=1> :C
Bonjour Chatounet instantané.
</utt><utt uid=2> À ce rythme là, 90% de /r/rance va être Bonjour Chatounet.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Plus d'informations sur ce séisme qui fait peur au serpent monétaire international!
</utt><utt uid=2> La Livre vient de perdre 40% de sa valeur à cause de ça.
</utt><utt uid=1> Les experts s'accordent à dire que le manque de lisibilité en ce qui concerne la Livre les poussent à regarder la Maillette de plus près. 
</utt><utt uid=2> Comme disait le poète : "Yannick j'aime ton flux, j'aime ta voix, j'aime ton style, mais surtout j'aime ta maillette"
</utt><utt uid=3> Comme disait l'Inspecteur Enrico :
" La maillette, tu te la mets au cul et puis tu te torches avec !"
</utt></s>
<s><utt uid=1> Bien répondu autobot, t'es un bon bot, brave bot
</utt><utt uid=2> Oui le foot on s'en branle un peu.
</utt></s>
<s><utt uid=1> La vache, c'est un branlenrond qui ferait presque passer Le_Canard pour raisonnable. Presque.
Aussi: hinois.
</utt><utt uid=2> Oups, désolé pour le Hinois.
Ouais je traîne souvent sur ce branlerond, vu que je vis en Hine et j'aime bien cacapiqueter.
</utt><utt uid=3> On a le droit de dire Chinois, Tinois, et même rouleur de printemps si tu veux. Par contre, on n'incite pas les Rançais à aller foutre la merde sur les autres branleronds.
</utt><utt uid=2> Oû est le plaisir si on ne fait plus caca partout dans un branlerond ?! Oh ! J'ai envie d'en mettre partout moi !....
</utt><utt uid=3> Tu fais ce que tu veux individuellement, mais /r/rance n'est pas ta personnelle armée.
</utt><utt uid=2> J'y vais full 1914-18 et je vous demande pas votre avis.
</utt><utt uid=3> Tu fais bien ce que tu veux individuellement, je m'en fous.
Par contre :

plein

CCPT
Bonjour Chatounet.
</utt><utt uid=2> Vous êtes pas drôles. C'était rétorique en plus, je m'attendais pas à vous voir débarquer là-bas.
</utt><utt uid=3> Je n'veux pas l'savoir, tu files dans ta chambre.
</utt><utt uid=2> si tu passes dans le sud PM moi
branleur
</utt></s>
<s><utt uid=1> Droit dans les sentiments.
</utt><utt uid=2> 
Droit dans les ressents

CÇPT
</utt><utt uid=3> Suis venu ici pour ça
</utt><utt uid=4> Ce mec baise.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Non mais arrêtez de jubiler, vous voyez bien que c'est grâce à l'immigration.
</utt><utt uid=2> Non, c'est grâce à moi épicétou. 
</utt><utt uid=3> Mais l'avant bras ça compte pas.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Une raison de militer pour la réunion de la Tchécoslovaquie : Faire tomber leur moyenne pour qu'on soit premiers du classement.
</utt><utt uid=2> Pourquoi ? Ça va faire débander les Hongrois ? 
</utt><utt uid=1> Ah merde, j'ai j'ai tout décalé d'une latitude. La honte.
</utt><utt uid=1> Et je bégaie, en plus, hachisétiquette pasmonjour.
</utt><utt uid=3> Tu parles plutôt de reformer l'empire austro-hongrois je crois, ce serait super pour finir en tête de liste
</utt></s>
<s><utt uid=1> Pourquoi aimes-tu la France du nord?
</utt><utt uid=2> 
les Très-Hauts-de-France

CÇPT
</utt><utt uid=1> Ouais. Que es <<cçpt>> ?
</utt><utt uid=3> Corrigé Ça Pour Toi.  C'est ton premier jour sur internet ?
</utt><utt uid=1> Ouais. Je suis trés jeune.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Ça vient de l'anmalerie, c'est normal.
</utt><utt uid=2> L'anmalerie, c'est en face de l'anneefemellerie, sjmrc.
</utt><utt uid=2> Ben, an c'est pour le mâle, donc la femelle c'est année, non ?
</utt></s>
<s><utt uid=1> En même temps faut avouer que c'est bien de la merde !
</utt><utt uid=2> Et que les Inglinois peuvent se permettre de juger, avec toutes les putains de bonnes séries qu'ils ont pu faire.
</utt><utt uid=3> Mouais heu, les Ricains peut-être, mais les Anglais avec leur BBC ... Doctor Who, super ...
</utt><utt uid=2> 
Inglinois - BDC - Docteur Qui.

CCPT.
Et vous ne semblez pas connaître Sherserrure, ni le Bureau, ni Espacé, ni le Rapide Montre, ni Gifle mon Poney, ni Bonté  Courtois Moi, ni le Nain Rouge, ni Père Ted, ni un Pied dans la Tombe, ni le Nouvel Homme d'État, ni les Tours Défectweuses, et j'en passe.
</utt><utt uid=4> Et encore ils ont pas vu Plus Belle la Vie !
</utt></s>
<s><utt uid=1> Des corrections pour vous aider :

J’écris maintenant un mél à ma prof parce qu’elle m’a dit que je devais quand je rentre. je fréquente une académie prestigieuse pour trois semaines dans quelques jours. j’essaie d’être modeste mais j’ai un très bon niveau mais la seule chose que je (ne) comprends pas bien est tel ou tellement. J’ai une idée de la différence entre les deux mais je (ne) sais pas comment changer la phrase pour que je puisse les utiliser parce que c’est différent de ma langue maternelle. Est-ce que c’est une bonne phrase? Je n’ai jamais réalisé que trois semaines est tel d’un grand montant de temps.

Quant à la phrase, je dirais :
Je ne me suis jamais rendu compte que trois semaines étaient/était un si grand montant de temps.
Mais c'est assez lourd quand même.  Attendez la réponse des autres.
</utt><utt uid=2> De quel droit tu me voles mon nick sale fils de pute ?
</utt><utt uid=1> Mon fils, tu ne réalises pas encore ton importance.  Rejoins le côté obscur et sois mon allié.  Nous pourrons conquérir l'internet entier.
</utt><s><utt uid=1> Ravi de voir que mon néologisme ait du succès quand bien meme mon fil a bidé.  
Je réitère que ça ne serait peut être pas si idiot de faire valoir la Vieille Alliance et d'accepter la Cosse au sein blanc et juteux de la République.
</utt><utt uid=2> C'est pas parce que tu n'as pas été haut-scrutiné à mort que la Cadémie n'a pas ratifié ta traduction de haute valeur. Quant à la Calédonie, je suppose qu'elle a fait son référendum un peu précipitamment, nul doute qu'un nouveau tenu maintenant n'aurait pas le même résultat.
</utt><utt uid=1> En effet je n'ai jamais dit le contraire, juste que le débat que j'ai tenté de lancer est tombé a l'eau. Par contre dans l'idée je trouvais ça mieux au féminin le mot Sortannique?
</utt><utt uid=2> Ah, j'ai accordé de la même façon que le mot latino-gliche utilisé dans les médias, mais tu as raison.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Je dit ? C'est pas du rançais ça.
</utt><utt uid=2> Il manquait aussi un s à "phrases". Il a eu droit à son insigne Bonjour Chatounet dans les minutes qui ont suivi son poteau.
Je me suis aussi permis de revoir ton pseudo, y a des limites à ne pas dépasser.
</utt><utt uid=3> Mes excuses... je ne le referai plus
</utt><utt uid=2> Trop tard. Apprécie ton insigne, vil faquin.
</utt><utt uid=3> J'écoute actuellement le nouveau disque de Tête de RAdio, sur une radio inglinoise... Peut etre que je mérite cette insigne pour trahison, finalement....
</utt><utt uid=2> 
Peut etre

Oui, ben là c'est sûr que tu ne fais rien pour arranger les choses, garnement !
</utt></s>
<s><utt uid=1> Bonne nuit doux prince.
</utt><utt uid=2> 
prince sucré

</utt><utt uid=3> Plus que jamais.
</utt></s>
<s></s>
<s><utt uid=1> Oui mais alors la je t'arrête tout de suite:on parle ici de Anadiens de l'ouest,qui n'ont absolument rien à voir avec nos délicieux cousins les Uebecois,qui eux savent vivre,parce que merde ala fin la poutine et le sirop d'érable c'est pas du pipi de chat!!!
</utt><utt uid=2> Je te rappelle qu'ils traduisent "bubble gum" par "gomme balloune". Rien que pour ça je pense qu'on devrait ressortir la guillotine.
</utt><utt uid=3> Au lieu de bulle gomme ? Infidèles !
</utt><utt uid=3> Délicieux cousins, délicieux cousins... J'ai soupé du Canmoulox, y avait un sale arrière goût.
</utt><utt uid=4> Encouragez cette colonisation passive de territoires vierges de civilisation,  maraud. Ne soyates point si négatif. 
Louis XIV
</utt></s>
<s><utt uid=1> Tu veux un nouveau pseudo pour te consoler ? :/
</utt><utt uid=2> Non :'( J'en ai parlé à Donald Trompe, et il a ri :-(
</utt><s><utt uid=1> Donc un Bag-guette
</utt><utt uid=2> J'aime ta prédilection pour les traits d'union
</utt><utt uid=1> C'est pour bien séparer les deux g
</utt></s>
<s><utt uid=1> T'aurais pu prendre 2s pour vérifier, c'est une Krainienne qui fait ça en fait : http://www.wowcracy.com/en/lab/user/231/project/baguette-bag-by-cyan
Le crowdfunding est expiré, dommage pour ceux qui savent pas quoi foutre de leur pognon...
</utt><utt uid=2> Le QUOI est expiré?
</utt><utt uid=2> Le foulefinançant, je suppose.
J'ai vu plusieurs infractions, Bonjour Chatounet risque de pointer son nez.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Comme attendu, la fonction de hachage marquante #PapierdArmenie n'est pas du tout relayée sur Gazouilleur malgré le scandale que cela représente. Hasard, complot, stagiaire de troisiéme? A vous de voir!!!
</utt><utt uid=2> Oh oui! C'est vraiment étrange. D'ailleurs je ne comprends pas que des vidéos comme celle-ci puissent être vu! 
</utt><utt uid=2> Le modérateur me muselle! On me reprend! C'est donc bien la preuve qu'un complot se trame! 
Aux armes citoyens et cito-hyenes! 
Mon argumentaire est plus béton que le Mur de l'Atlantique.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Je cherche pas à le faire vivre plus que ça. Tu l'as mauvaise parce que j'ai dégagé ton lien pourrave ?
</utt></s>
<s><utt uid=1> chibre, est un mot arabe.
vu que c'est du binaire 0 (pas bon) 1 (bon), je propose 
"zero ou bon" -> zob
</utt><utt uid=2> Astucieux, mais zob c'est de l'arabe aussi. Décidément, je ne suis pas raciste, mais ils sont partout.
</utt><utt uid=3> Cette démonstration est magnifique et je vote "zob".   
Le contexte fera la différence entre ces deux homonymes.
  Exemple
</utt></s>
<s><utt uid=1> /u/loulan souhaite réagir ?
</utt><utt uid=2> Je parie que tu me fais commenter ici pour que je voie que tu m'as encore mis un pseudonyme rocambolesque.
EDIT: ah ben non, c'est Bernard de nouveau.
</utt><utt uid=1> Non, pas "de nouveau", mais "enfin". Même si ça fait trois ou quatre jours que j'ai gentiment accédé à ta demande. Et pas un merci, pas un merde, et tu trouves encore le moyen de te plaindre, galopin.
</utt><utt uid=2> Parce que je sais qu'au moment même où je te remercie, tu changeras mon nom en "Bite Rivières" ou je ne sais quelle ânerie, et tu riras, tu riras d'un rire machiavélique derrière ton écran, la main sur ton membre de fer, satisfait de ta toute puissance!
</utt><utt uid=1> Mais cesse de te plaindre par pitié. Quand t'as demandé Bernard Ponceuses, je t'ai attribué son opposé, puis je t'ai lentement fait remonter vers ton but jusqu'à l'atteindre à chaque fois que tu potellisais. Maintenant ça bougera plus, arrête de faire ta victime, tu me rappelles Peutsaumonfumé.
Édit de Nantes : Et si tu te plains encore une fois, tu écopes de "Théodore Croix".
</utt><utt uid=2> En fait c'est juste que secrètement j'aimerais bien être Bite Rivières :|
</utt><utt uid=1> ...
Nan mais tu sais ce qui se passe, quand on demande. Je commence par t'appeler Jeannot Vocances, ensuite Édouard Michel, puis Chanceux Blondin, Philippe Argile, Étendu Christophe pour enfin terminer par Bite Rivières. On verra ça après les élections muricaines.
</utt></s>
<s><utt uid=1> C'est plein d'ascenseurs corn flakes flocons de maïs! Mais comment font-ils?!
</utt><utt uid=2> Ben dans un sens, "lê" pour "les" dans l'absolu, ça se tient. Mais c'est supposé s'adresser aux crétins, alors est-ce que les susmentionnés crétins connaissent la règle de l'ascenseur flocon de maïs qui remplace le s muet disparu ?
</utt><utt uid=3> 
Ben dans un sens, "lê" pour "les" dans l'absolu, ça se tient.

Mais non, parce que leur "ê" est un "è" si tu regardes dans les autres mots. Donc ils prononcent "les" comme "lè" au lieu de "lé". Ils sont fous ces québécois.
</utt><utt uid=2> C'est pour pas confondre avec le lè, le lĕ et l'adjectif lę.
En fait elle est vraiment chiante, cette langue simplifiée.
</utt><utt uid=1> Très bonne question!
Ou alors, sont-ce les enfants Rançais qui sont plus crétins que les crétins Québarnakois?
</utt><utt uid=2> HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA
Pense à Peutsaumonfumé et reconsidère ta question.
</utt><utt uid=1> Je refuse de reconsidérer par principe!
</utt></s>
<s><utt uid=1> Un président on a dit.
</utt><utt uid=2> Bon, alors Louis-Napoléon Bonaparte ? Je ne vois que ça.
</utt><utt uid=3> Ce sac à blagque qu'était le Maréchal?
</utt></s>
<s><utt uid=1> Elle a été trouvée.
</utt><utt uid=1> Je romps exceptionnellement la sacro-sainte règle du sous-jlailu pour user de deux mots d'inglinois :
Ascenseur corn flakes
</utt></s>
<s><utt uid=1> La traduction de copiepâtes, un sport rançais de qualité.
</utt><utt uid=2> Les mêmes humides, c'est ma passion.
</utt><utt uid=3> C'est plutôt rotor de copier sur les autres. Ta traduction fait pale figure. Mais bon, ça n'a pas de portance.
</utt></s>
<s><utt uid=1> motdièse sens le bren
Sinon, du comté de chanvre, ça a l'air bon ça :)
</utt><utt uid=2> Sens la ponce !
</utt><utt uid=1> J'aime bien bren. C'est du vieux rançais. J'ai appris ça dans Rabelais, qui aime bien embrenner les gens.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Clinton = Cépage ? quelqu'un peut m'expliquer la vanne ?
</utt><utt uid=2> https://fr.wiktionary.org/wiki/clinton#Nom_commun
C'est même pas une traduction, j'ai honte, mais j'ai rien trouvé de mieux.
</utt><utt uid=3> Je t'avais appelé Hilaire Tintetonalité (cling tone) pendant un temps.
</utt><utt uid=2> Ah c'était donc ça !
J'avoue je ne comprends pas toujours tes blagues. Par exemple, tu me sors Peutsaumonfumé tous les deux posts mais je pige pas. Canlox?
</utt><s><utt uid=1> Je suis pas sûr que ce soit le meilleur moment pour se vanter de la qualité de notre rugby, on est dans notre plus mauvaise période depuis un bon bout de temps :/ Et vu les joueurs qui viennent de prendre leur retraite internationale (Dusautoir, Szarzewski...), je souhaite à Guy Novès bien du plaisir.
</utt><utt uid=2> Papé surtout. Qu'est ce qu'on fera maintenant qu'on perd notre meilleur stratège. Heureusement qu'il nous reste Picamoles.
</utt><utt uid=3> vo mieu an profité tan ke c toujour a lordr du joure
</utt></s>
<s><utt uid=1> Tu confonds un peu tout, Hollande c'est de la coquetterie.
</utt><utt uid=2> Et encore, je suis sûr qu'il achète même pas des sous-pulls chez Yoji Yamamoto.
</utt><utt uid=3> La vache ! Il en a pour plus d'une barre de fringue sur lui
</utt></s>
<s><utt uid=1> Qu'est-ce qu'un jlailuiste?
</utt><utt uid=2> Sur /r/rance, on parle le vrai rançais approuvé par la Cadémie. Donc, au lieu d'employer l'anglicisme "redditeur" comme sur /r/france, on dit "jlailuiste".
(reddit = (I) read it = j'l'ai lu)
</utt><utt uid=1> Ah, je vois, a dit l'homme aveugle.
</utt><utt uid=3> C'est pas du latin reddit?
</utt><utt uid=4> Parce que tu penses sérieusement que le cou barbu anglois d'outre atlantique qui a créé reddit savait que le Latin existait ?
</utt><utt uid=5> Je crois que c'est une coïncidence que ce soit un mot latin.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Mais au fond c'est vrai c'est quoi un pays libre où on peut plus s'en prendre à un gosse tranquillement ? Je vous le demande !
</utt><utt uid=2> Mais nous-autres prenons d'autrui comme c'est notre boulot. C'est la manière 'Muricaine.
</utt><utt uid=3> Je croyais que c'était la Murica !*2
</utt></s>
<s><utt uid=1> Tu confonds Jlailu avec Amadou. 
</utt><utt uid=2> Jean ? Ou le mec de Maryam ?
</utt><utt uid=3> Il parle du cirque tinder je pense
</utt><utt uid=1> L'application pour trouver des plans coquins près de chez toi !
</utt></s>
<s><utt uid=1> Par solidarité, je propose que nous diffusions des photos de nichons.
</utt><utt uid=2> Glorieuse poitrine.
</utt><utt uid=3> Vive la Rance!
</utt></s>
<s><utt uid=1> Je vous souhaite la solidarité,la Grand Bretagne considère la France comme un ami. 
</utt><utt uid=2> Te laisse pas berner mec ces enculés de rosbif feront ce qu'ils peuvent pour nous poignarder le moment venu
</utt><utt uid=3> Perfide un jour, perfide toujours, on ne peut décidément compter sur personne !
</utt></s>
<s></s>
<s></s>
<s><utt uid=1> J'attends avec impatience le Last Week Tonight sur les évenements de Paris. Principalement sur les réactions médiatiques américaines.
</utt><utt uid=2> 
le Dernière Semaine Ce Soir

CCPT
</utt><utt uid=1> Mille excuses très cher.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Dans quel sens on doit tourner la serviette? C'est un pote qui demande.
</utt><utt uid=2> Dans le sens inverse de la bite, afin d'éviter de s'envoler.
</utt><utt uid=1> Tout s'explique! Merci!
</utt><utt uid=3> Mais du coup ne risque-t-on pas de s'enfoncer dans le sol comme une foreuse?
</utt></s>
<s><utt uid=1> Pour vous détendre, voici une question espiègle:
Dans la vidéo hautement éducative, il existe une anomalie: sauras-tu la trouver?
Édition: la réponse dans 21 heures.
</utt><utt uid=2> J'ai cru entendre un "yeah", c'est pas très rançais.
</utt><utt uid=1> Non, mais voici la réponse: c'est un des rares moments où il est possible de voir le Barde Assurancetourix non seulement chanter, mais on peut aussi constater qu'il fait bel et bien danser le village le tout non avec une lyre mais un violon.
</utt></s>
<s><utt uid=1> "Royaume-Uni" c'est super long en finnois.
</utt><utt uid=2> Yhdistynyt c'est uni, kuningas c'st un roi et kunta c'est un pays ou municipale donc uni-pays-de-roi ;)
</utt></s>
<s><utt uid=1> Ce commentaire de /u/Pyromane_Wapusk est ce qui me choque le plus :

"Durant le sommeil de ma blonde" could also be "durant que ma blonde dort".

Quel charabia. Un Ebéquois se serait-il échappé du zoo ?
</utt><utt uid=2> 
Québernakois

CCPT
</utt><utt uid=3> Si on m'invoque 3 fois de suite, j'apparais en chair et os.
</utt><utt uid=4> Ya pas d'trouble, c'est juste une joke. Viens pas nous niaiser, maudzit ébécois.
</utt></s>
<s><utt uid=1> PonceuseS*. J'ai honte.
Mais je tiens à préciser que j'ai été croix-poteauisé sur /r/imagesofillinois, ce qui est un gage de qualité.
Enfin, j'implore les mods de me laisser porter le nom de "Bernard Ponceuses" au lieu de mon nom d'utilisateur. Je suce.
</utt><utt uid=2> Tu ne veux pas dire images du Linois plutôt?
</utt><utt uid=3> Pffff. Tu veux me faire bosser ? Strodur.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Que cela va leur faire bizarre, très bizarre aux Murricains d'avoir un socialiste pur jus aux commandes. S'il applique vraiment son programme, même la Rance aura l'air ultra-libéral en comparaison.
</utt><utt uid=2> N'exagérons rien. Malgré tout le mérite qu'a Monsieur Ponceuses, il n'a rien à envier à notre ranco-rançais Mélenchon.
</utt><utt uid=3> 
même la Rance aura l'air ultra-libéral en comparaison

Avec Rançois Pays-Bas c'est déjà un peu le cas…
</utt></s>
<s><utt uid=1> J'aurais envie de participer à ce projet, rien que pour voir sa tête quand il n'a qu'une seule participation, à hauteur de 500€.
Mais j'ai peur qu'après ma contribution, tout l'Internet fasse la même chose et que je doive à payer les 500€ parce que le projet réussit.
</utt><utt uid=2> 
Portrait de vous accrocher au mur des mes futures restaurant BUGfood + une carte de fidélité + un travail de manager à temps pleins dans un restaurant BUGfood

Pis faudra que t'ailles bosser aussi... 
</utt><utt uid=1> Au moins j'aurais pas de problème de cafards auprès des inspecteurs sanitaires… "c'est pas sale, c'est juste la nourriture qui trace sa route"
</utt></s>
<s><utt uid=1> En ce moment, mes briques de lait sont très Rançaises, je trouve.
</utt><utt uid=2> 
En ce moment, mes briques de lait sont très Rançaises, je trouve.
En ce moment, mes briques de lait sont très Rançaises, je trouve.

CCPT, je ne vois pas pourquoi ici tu ne traduirais pas tes commentaires en rançais.
</utt><utt uid=1> 
CÇPT

Tu me feras 10 lignes de cédilles comme punition.
</utt></s>
<s><utt uid=1> De coq, steuplé.
</utt><utt uid=2> Ah oui, de coq, il n'a pas les pis !
</utt></s>
<s><utt uid=1> Mange du pain tous les jours. Quatorze zéro sept flambe le tafiole.
</utt><s><utt uid=1> cé pa bau de jujé les jens parckil fon qelqs fôtes
</utt><utt uid=2> wé, dé foa jeu sui pa tro sur deux mon écritur mé kan maime on arrriv a conprandre nan?
</utt><utt uid=1> bin oué spour sa ksé pa coul de smoké
</utt></s>
<s><utt uid=1> Il m'a été bien difficile de déchiffrer ce piquet. Si je comprends bien, tu recherches une baladodiffusion en rançais ? Tu devrais peut-être lire la barrecôté et hautdater ton poteau avant que la vichyssoise de grammaire ne te tombe dessus.
</utt><utt uid=2> De même; j'ai d'abord lu "pas de casque" ce qui ne faisait bien entendu aucun sens. J'ai du utiliser un puissant moteur de recherche pour comprendre ce à quoi l'auteur faisait référence. Peut-être faudrait-il actualiser la barrecôté pour éviter de futurs malentendus de la sorte?
</utt><utt uid=3> Baladodiffusion, une erreur grandiose de notre académie Rançaise.  Il eût fallu simplifier,  si je puis me permettre,  car un demi alexandrin pour un mot fréquent à l'antenne,  c'est une sacrée perte de temps ! Je propose donc "radiopoche" comme alternative à nos sages ! 
</utt></s>
<s><utt uid=1> Êtes  vous prêt à mener l'assaut avec moi ?
</utt><utt uid=2> Mauvaise idée. Le "brigading" truc est interdit dans les statuts de Reddit. Grosso modo: si on les balance, Reddit ne fera rien parce que l'impact de leur attaque de ce jour est trop limité, et qu'à ce niveau, les sanctionner jetterait de l'huile sur le feu. Par contre, si on organise des représailles, on s'expose à des sanctions, aussi bien d'un côté que de l'autre. Rappel de la netiquette: si tu vois un ou des connards sur un forum, tu ne fais pas la justice toi même, tu avertis les modos.
</utt><utt uid=1> Tu as tout a fait raison mais entre deux sous-jailu de cercle-salaud de basse envergure... Je pense que Jailu tolèrerait...
</utt></s>
<s><utt uid=1> Ça se voit pas trop les interventions des modérateurs, ça manque de couleur.
</utt><utt uid=2> Certes. C'est la faute de la feuille de style.
</utt><utt uid=1> Ben, vous la changez pour les couleurs de l'Académie.
</utt><utt uid=2> La Cadémie ? L'Académie c'est autre chose. C'est le seul mot qui n'est pas un lieu dont on retire la première lettre pour bien la différencier.
</utt><utt uid=1> C’est pas faux.
</utt><utt uid=3> Putain comme il t'a cassé, encore une fois.
</utt></s>
<s><utt uid=1> C'est bien les Schlandiens, ça, faire leurs mauvais coup le dimanche quand y a personne.
</utt><utt uid=2> Inglinoissisme repéré, alors que le Rançais a déjà plein de mots pour les frisés, les boches et les eutons.
</utt><utt uid=1> De la même façon qu'on appelle les Inglinois comme ça à cause de /r/INGLIN, les Schlandiens sont les habitants de /r/Schland.
</utt><utt uid=2> C'est une bonne raison ça.
</utt><utt uid=3> Putain comme il t'a cassé.
</utt><utt uid=2> oui.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Les flairs de ce sub sont succulents.
</utt><utt uid=2> C'est quoi ce subreddit ?
</utt><utt uid=3> le /r/circlejerk prussien
</utt></s>
<s><utt uid=1> Répète ? 
</utt></s>
<s><utt uid=1> On peut avoir un lien pour le poteau original ?
</utt><utt uid=2> C'est dans l'onglet "autres discussions", mais c'est là.
</utt><utt uid=3> Putain mais tu voles des liens à tout le monde toi.
</utt><utt uid=2> Comme si c'était toi qui avait pris la photo.
</utt><utt uid=3> Je parie que tu cherches "France", "French", "Frenchman", etc., sur reddit et tu repostes tout ce que tu trouves sur /r/france et /r/rance.
</utt><utt uid=2> 
Je parie que tu cherches "France", "French"

Oui, mais je reposte quasiment rien. M'enfin, tout ce que j'ai posté est pas de moi, mais je fais pas ma pute à poster sur /r/atheism du CH. 
</utt><utt uid=3> 
je fais pas ma pute à poster sur /r/atheism du CH.

N'empêche, avoue, ça a marché du tonnerre :D
</utt><utt uid=2> Ouais, quand j'ai posté du CH sur /r/Christianity un mod m'a demandé de pas le faire, du coup j'ai supprimé comme c'était demandé poliment.
</utt><utt uid=3> /r/Christianity et /r/Islam sont les subreddits où j'ai le plus de karma négatif. Ils m'aiment pas. :/
</utt><utt uid=2> Je vais pas sur /r/islam, aucun humour, sur /r/Christianity il y a une étiquette  athée et tu peux discuter. Après je suis confirmé (tradition familiale) donc je connais mieux le truc.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Voici la traduction officielle, fraiche du site de la Cadémie.
</utt><utt uid=1> Je suis désappoint.
</utt><utt uid=2> Tu frustré frère?
</utt><utt uid=3> Ferme le baise haut.
</utt></s>
<s><utt uid=1> C'est même le vrai prénom du fameux cowboy Jean Wayne
</utt><utt uid=2> Ils nous traitent de pédales et ils appellent leur cow-boys Marion. On croit rêver.
</utt><utt uid=3> Quand quelqu'un traite un autre quelqu'un de pédale, c'est souvent parce qu'il n'assume pas sa propre pédalité.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Et leurs filles Remy.
</utt><s></s>
<s><utt uid=1> Des croustilles ?
</utt><utt uid=2> Voilà quelqu'un qui ne comprend pas le rançais pur des colonies. Vous devez avoir honte d'avoir le mot "chips" écrit sur vos paquets de croustilles.
</utt><utt uid=1> On est en rance ici ! On parles en rançais !
</utt><utt uid=3> Mon négro.
</utt><utt uid=2> Mais on parle rançais parce qu'il est la langue naturelle de l'homme aussi.
</utt><utt uid=4> Le peuple du Uébec détient depuis fort longtemps mon respect éternel pour sa production de rancisations heureuses qui maintiennent à flot notre vieux latin bâtard en le mariant aux saxonneries les plus frivoles.
</utt><utt uid=5> Jcroyais que y avait que Beulain qui en faisait
</utt></s>
<s><utt uid=1> a été composée*
</utt><utt uid=2> Hum. Je me dévoue pour t'apporter la nouvelle.
</utt><utt uid=1> putain c'est vrai qu'on dit un hymne
</utt></s>
<s><utt uid=1> Je suis acadien! Je pensais que nous sommes oublié. Bonjour, vous vrais français et vous cochons québécois aussi!
</utt><utt uid=2> On oublie pas les vrais cousins.
</utt><utt uid=3> Non, non, pas oubliés.
</utt><utt uid=4> Ah, l'amour entre Québecois et Acadiens, c'est beau ! (moi j'préfère les Cadiens quand même :))
</utt></s>
<s><utt uid=1> Je suis Acadien du Nouveau Brunswick. :) 
</utt><utt uid=2> Moi j'suis Acadien de Louisiane. Hé cousin. :-)
</utt><utt uid=3> Moi, je suis de Nouvelle Angleterre 
</utt><utt uid=4> Vous êtes tous naturalisés Rançais, voilà.
</utt><utt uid=5> J'ai habité un an au Nouveau Brunswick, et j'reviendrais bien y faire un tour à l'occaz :)
</utt></s>
<s><utt uid=1> Tu es un seigneur-merde, je t'invite à cocher tes privilèges
</utt><utt uid=2> Je frémis rien qu'à imaginer que je puisse être un jour enjoins à "cocher mes privilèges" DLVV (dans la vraie vie!)
</utt><utt uid=2> J'ai rencontré des gens comme ça, ils disent "checker".
</utt></s>
<s><utt uid=1> Honnêtement, quand je lis la bulle du milieu je me dis que ce truc doit être une mauvaise parodie... mais leur site a l'air sérieux... o tempora, o mores.
</utt><utt uid=1> Les mouvements progressistes des facs américaines ressemblent effectivement à une parodie d'eux mêmes. C'est un peu ça qui alimentent tous les redpillers et anti-SJW de reddit en même temps...
</utt><utt uid=2> À mon ancienne fac quelques gauchistes locaux se sont lancés dans ce genre de trucs, mais en beaucoup moins bien organisé. L'un de leur délires c'est de dégenrer tous les mots en rajoutant des -e-s ou autres partout. Ça donne des résultats très étranges parfois, par exemple touTes (une tentative d'adapter le ArbeiterInnen allemand), ou sans-papier-e-s.
</utt><utt uid=3> C'est intéressant parce que c'est dans ce chaos d'auto-suffisance moraliste que les mouvements légitimes sont forgés. Mais quand on voit ça j'avoue que ça donne envie de lever les yeux au ciel :)
</utt><utt uid=4> Oui, c'est toujours problèmatique parce qu'en même temps que je trouve ces typ-e-s complètement détestables, je vois qu'ils* incitent vraiment les gens (moi compris) à se familiariser avec des idées et des concepts louables.
*à quand un pronom non-genré en français ?
</utt><utt uid=1> 
*à quand un pronom non-genré en français ?

En soit ça pourrait être pas mal, ça retirerai de ambiguïté dans certaines situations et permettrait de passer moins de temps à taper au clavier dans d'autres :)
</utt></s>
<s><utt uid=1> Wallons enfants de la Patri-i-euh...
Parce qu'il faudra bien qu'ils se décident à le devenir  un jour.
</utt><utt uid=2> Ils ont beau reculer l'échéance, ça va bien finir par arriver.
</utt><utt uid=1> http://imgur.com/O7A3xqD
Bof, ça gâche un peu la forme
</utt><utt uid=2> Depuis quand on a perdu la Orse ? Et comment on a fait pour récupérer les îles Inglino-Ormandes ?
On leur donnera un statut particulier, aux ranço-pelches. Départements d'Outre-Quiévrain. Les DOQ.
</utt><utt uid=3> 
Depuis quand on a perdu la Orse ? Et comment on a fait pour récupérer les îles Inglino-Ormandes ?

shhhhhhh
</utt><utt uid=4> Non, c'est plus aérodynamique. Mate le spoiler l'aileron.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Bonn annif' aux frittes ! =D
Et fuck ceux qui parlent l'espèce d'ignoble agglomérat de lettres aléatoire. 
</utt><utt uid=2> Fuck da poliiiiiice haaaaan ~<3
Nique la poliiiice ! 
EDIT : Je me repends de mon accès d'inglinisme. Je sais pas ce qu'il ma pris : d'un coup j'ai vu pleins de drapeau de l'union cochonnet. 
</utt></s>
<s><utt uid=1> 
/r/pasloignon

cçpt
</utt><utt uid=2> Mon titre est truffé de fautes, honte à moi.
</utt><utt uid=1> Ou alors paslognon pour ceux qui aiment se faire rectifier par l'Académie.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Tant d'inglinois sur /r/rance. J'ai mal à ma Rance !
</utt></s>
<s><utt uid=1> Parce que c'était la femme de Gérard Oury.
</utt><utt uid=2> Dsl, ze mauvaise génération, mdr.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Ce plat a l'air assez sympathique, de plus accompagné d'un petit sauvignon (cépage rançais d'origine). Désolé, je scrutine bas
</utt><utt uid=2> Il y'a un glaçon dans ce verre de vin! Ce ricain prend son Sauvignon on the rocks 
</utt><utt uid=1> Et dans un verre à whisky par-dessus le marché. En fait je crois qu'il a pris son blanc pour un bourbon.
</utt></s>
<s><utt uid=1> 
Ici on parle que le rançais pur et dur parce que l'anglais c'est caca boudin.

Merci de te référer à la côtébarre.
</utt><utt uid=2> Très désolé, mais nous les américains sommes des imbéciles qui d'habitude ne pouvons pas comprendre votre langue supérieure, et il me fallait utiliser des mots plus faciles afin que je puisse communiquer avec le fou étranger.
</utt><utt uid=1> Toi droit maintenant.
</utt><utt uid=3> Très bien, 20/20
</utt></s>
<s><utt uid=1> Ou une raclette, peut-être?
Exemple: "Je suis chaud comme une baraque à frites - juste temps pour une petite raclette."
</utt></s>
<s><utt uid=1> On a l'onanisme qui rends bien, et qui a l'avantage d'être unisexe.
Sinon l'inglinisme "se fapper" marche, n'en déplaise au plus vichystes d'entre nous, et qui garde l'onomatopée du terme d'origine.
Du coup faping => En se fappant.
</utt><utt uid=2> Attention, entre les langues meme les onomatopées changent (cocorico devient kikeriki en schlandais), cela ne justifie pas de pouvoir garder le mot intact.
</utt><utt uid=1> Je sais. Il n'y a pas d'onomatopée pour ça en rancais. J'utilise ça à mon avantage.
C'est pas suffisamment exotique pour devoir vraiment faire preuve de créativité, comme le "yello yello" du serpent Aponais, par exemlpe.
</utt><utt uid=2> 
"yello yello" du serpent Aponais, par exemlpe.  

AJA.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Ça  nous vient des EUA, je ne pensais pas que ça existait, donc j'ai fait un petit gif.
Édith : du mauvais rançais impardonnable.
</utt><utt uid=2> Je prononce déjà bien, pas comme les inglinois.
</utt><s><utt uid=1> Nous sommes le plusse meilleur pays au MONDE. Mettez ça dans votre pastis, les copains. 
</utt><utt uid=2> Il y a deux mots anglais dans ton pseudo. Typique de ces traîtres de Québécois.
</utt><utt uid=2> Please make up my room!  c'est tout ce que je sais dire dans ta langue
</utt></s>
<s><utt uid=1> D'ailleurs, est ce que vous savez qui étaient les soldats qui défilaient en cape ?
</utt><utt uid=2> Le régiment du général Superdupont bien sûr.
</utt><utt uid=3> Les Spahis je crois.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Dans le port d'hamster-barrage...
</utt><utt uid=1> Y'a des marins qu ch'fourmi...
</utt><utt uid=1> /j/PicardInattendu
(Un moment j'espérai que /r/unexpectedpicard existât et fût dédié à Patrick Stewart. Mes espoirs furent froidement douchés, ce qui n'est pas plus mal vu la température.)
Édith : subjonctif imparfait parce que quand même hein.
</utt><utt uid=2> Je ne comprends pas ce que tu dis mais je pense que ça doit être drôle.
</utt><utt uid=1> Je respecte et j'admire ton humble civilité.
La blague, si elle mérite ce nom, est que "ch'fourmi" ça ressemble à du picard.
</utt><utt uid=2> Tu es un dieu de la blague. D'ailleurs je pense que tu es le seul sur /r/rance à avoir compris mon poteau.
</utt><utt uid=3> C'est toujours triste quand on est déçu par son pays.
</utt><utt uid=1> Hum... J'ai compris aussi, mais si tu pouvais expliquer pour mes amis.
:/
</utt></s>
<s><utt uid=1> Le piedballe.
</utt><utt uid=2> *Les lemandes...
</utt><utt uid=1> En effet. Maintenant que tu t'autocorriges, ma mission est terminée.
</utt></s>
<s><utt uid=1> C'est qui qui chie?
</utt><utt uid=2> Visiblement, un sans culotte.
</utt><utt uid=3> Ca m'a tout l'air d'un soldat révolutionnaire, un officier d'après son uniforme.
</utt><utt uid=4> Exact, extrait du : "Journal pittoresque ou Tableau vivant du génie françois pendant le temps de la révolution"
</utt><utt uid=5> 
génie rançois

Pléonasme.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Le Japion ? Nan mais ça va bien deux minutes les impros, là.
</utt><utt uid=2> Le Japion, les japoniais.
</utt><utt uid=1> Ouais mais c'est l'Apon. C'est pourtant pas bien compliqué.
</utt><utt uid=2> C'est pourtant pas comme ça que fonctionnent les aphérèses. J'en viendrais presque à convoquer une réunion extraordinaire de la Cadémie...
</utt><utt uid=1> T'as perdu d'avance.
</utt><utt uid=2> Super sauvage.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Vous monsieur, êtes un érudit. 
</utt></s>
<s><utt uid=1> Rejoignez le groupewagon ! Tous au masturbenrond !
</utt><utt uid=2> Naaaan ne touchez pas au grisbi ! Si on fait fuir les parrains commerciaux ils fermeront Jlailu et on devra retourner sur Caramail. Doux Jésus pas ça ! 
</utt><utt uid=3> Caramail
caracourrier
</utt><utt uid=4> Y a que caramail qui m'aille !
</utt><utt uid=5> Tu dis pas Caramaille toi?
</utt><utt uid=6> j'ai toujours une adresse Gourdinternet
</utt></s>
<s><utt uid=1> D'une certaine manière, « Uber » vient de l'allemand « über », donc c'est moins grave que si ça venait de l'anglais (la Cadémie a surtout des problèmes avec l'anglais, à voir comment elle a voulu remplacer « buzz », mot anglais, par « ramdam », qui vient de l'arabe).
</utt><utt uid=2> Uber signifie "au dessus". La traduction de "uberiser" me semble donc être : "audessusiser" (v. 1er gr.).
Avec ses dérivés : audessusiserisation (n.f.), audessusiseriement (adv.), etc...
</utt><utt uid=1> Et pourquoi toujours du 1er groupe ? Je trouve ça un peu triste que chaque nouveau verbe soit du premier groupe (à l'exception notable des atterrissages sur d'autres corps célestes, genre alunir, amarsir, etc.). Pourquoi pas « audessusir » (2nd groupe) ?


Singulier
Pluriel



J'audessusis
Nous audessusissons


Tu audessusis
Vous audessusissez


Il audessusit
Ils audessusissent


Et puis au subjonctif :


Singulier
Pluriel



J'audessusisse
Nous audessusissions


Tu audessusisses
Vous audessusissiez


Il audessusît
Ils audessusissent


Je trouve cela délicieusement imprononçable.
</utt><utt uid=3> Je te donne volontiers un hautsuffrage, j'aimerais que la Cadémie adopte ce mot.
</utt><utt uid=4> Tu confonds la Cadémie et l'Académie.
</utt><utt uid=1> Merde x) J'ai tapé trop vite
</utt></s>
<s><utt uid=1> Un rouge-nuque.
</utt><utt uid=2> C'moins drôle. Je revendique mon droit à sacrifier l'exactitude aux dieux de l'humour.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Wéé ! Mandrill Johnson Gad et Bathroom Quest FTW!
EDIT: FTW  PLG!
</utt><utt uid=1> Attends mais c'est la fête là! Tu te crois où?
Jettes un oeil à la côté-barre et edith ton message bien vite!
</utt><utt uid=1> OMG! JMJLAETLS Jesus Marie Joseph les Anges et tous les Saints !
Au temps pour moi !
</utt><utt uid=1> Et tu ne comptes rien faire contre cet hideux "bathroom quest"?
</utt><utt uid=2> Bathroom Quest est le nom de quelqu'un. Quelle est la position de la Cadémie concernant la traduction des noms propres ? Est-ce que Jean-Jacques Goldman doit être traduit par Jean-Jacques Hommeenor ?
</utt><utt uid=3> 
Bathroom Quest est le nom de quelqu'un. 

Eh bien ce quelqu'un n'avait qu'à s'appeler Bainpièce Quête.
</utt><utt uid=4> C'est pas faux. J'écrirai à Mandrill Johnson pour qu'il change son nom en Hommeperceuse Popaul
</utt><utt uid=3> Ou Salledebain Quête, le cousin de Sallador Saan
</utt><utt uid=1> Bien sûr qu'on traduit les noms propres, vil faquin. Demande à /u/bellygareth.
</utt><utt uid=3> Bonjour.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Lol le commentaire ! XD
Je me demande si y'a un Syndrome de Up ?
</utt><utt uid=2> 
Lol le commentaire ! XD

cestçalablague.jpg
</utt><utt uid=3> J'ai pas compris moi.  C'est quoi le 21?
</utt><utt uid=1> Le chromosome en trop, lol !
</utt></s>
<s><utt uid=1> Aujourd'hui J'ai Partie de Jambes en l'Air Haute
Voir le poteau de la cademie bande de moules : https://www.reddit.com/r/rance/comments/1kxoiq/lacad%C3%A9mie_fran%C3%A7aise_propose_une_traduction_pour/
</utt><utt uid=2> Comme disait Roger Hanin : les moules, tu te les mets o...<br>
Tu ferais mieux d'enlever ce ridicule chat avec noeud pap rouge avant que ne monte tension
</utt></s>
<s><utt uid=1> C'est turc?
</utt></s>
<s><utt uid=1> J'ai particulièrement ri.
</utt><utt uid=2> Oui merci pour ce maillon
</utt></s>
<s><utt uid=1> Mais …
Ils vont se battre avec les méchants !
Nous on voulait juste gentiment leur apporter la démocratie et eux ils nous volent nos enfants !
C'est vraiment des monstres, ces méchants.
</utt><utt uid=1> Si tu est pas du coté des gentils, alors tu est du coté des méchant.
Alors tu est barbu et tu veux du mal à notre France.
Et t'est pas Charlie.
Alors t'est méchant.
</utt><utt uid=2> Mon papa il est plus Charlie que le tien!
</utt><utt uid=1> Mon Papa il est pas Charlie : il est mort.
Y'a un barbu il est venu en courant vers lui et il a crié "Allah Ackbar !"
Depuis j'ai plus revu mon Papa.
Ma Maman, elle dit qu'il est au ciel avec Jésus.
Mais je sais plus qui c'est Jésus.
</utt><utt uid=2> C'est pas le type du marché qui vend des salteñas? Il est pas au ciel, il est au marché le dimanche. Ton papa il vend des salteñas avec Jésus? Mon papa il aime pas les salteñas.
</utt><utt uid=1> Non je sais que mon papa travaillait aux putes, c'est ce qu'arrête pas de dire ma maman quand mon papa rentrait tout bizarre en sentent fort.
Après mon papa me tapait, parce que ma maman lui criait dessus puis il tapait ma maman et il allait dormir.
Des fois il rentrait bizarre dans la journée pendant que maman travaillait tard, alors il allait devant la TV.
Fallait pas que je fasse de bruit sinon il venait me taper.
Il me fait plein de cadeau pour s'excuser de quand i est tout bizarre alors je disais rien. J'aimais bien les cadeaux.
Des fois maman elle rentrait avec des monsieur dans la maison, et ils font du bruit dans la chambre comme après quand papa revient avec des cadeaux. C'est des jeux de grands.
Papa il m'a dit que ça le rendait triste que maman fasse des jeu de grands avec le messieurs. C'est pour ça qu'il revenait tout bizarre : ça il est moins triste quand il est tout bizarre.
Et un jour on a du aller devant un trou avec une grosse boite. On m'a dit qu'il y avait papa dedans, mais j'étais pas sûr.
On a dû bien s'habiller, maman et moi pour aller au trou. Y'avait un monsieur ennuyeux qui a parlé longtemps et lentement. Après on a attendu longtemps sans bruit. Fallait pas parler.
Quand on est rentrés j'ai demandé à maman pourquoi y'avait papa dans la boite. Elle a pleuré très fort et elle m'a dit que papa était mort à cause d'un barbu.
Alors j'aime pas les barbus.   
</utt></s>
<s><utt uid=1> Intuitivement je dirait plutôt que c'est du niveau d'un enfant de 5 ans.
Si c'est un adulte qui essaie de vendre ça en son nom, tout ce qu'il aura le droit de ma part, c'est des insultes et des moqueries.
</utt><utt uid=2> Comment oses-tu insulter l'oeuvre du grand Picachiasse!
</utt><utt uid=1> PIIIIIKKKKKAAAAAA UUUUUUUUUUUUUUUUUUUUHHH
J'ai les outils conceptuels pour appréhender l'art cubiste, moi monsieur. Et je peux vous dire que votre vache, là. C'est pas du cubisme. C'est de l'art régressif. C'est encore plus recherché.
</utt></s>
<s><utt uid=1> c'est qui le meilleur,  2Paquet ou Gros Notable? 
</utt><utt uid=2> Les Benny B.
</utt></s>
<s><utt uid=1> réponse : alpes-maritimes
</utt><utt uid=2> Côte d'Azur race des seigneurs. 
</utt><utt uid=3> Pyrénées-Atlantiques tu veux dire
</utt><utt uid=4> Île de la Réunion
</utt></s>
<s><utt uid=1> La réponse sera toujours: faire chier son monde a Deauville pour le weekend.
</utt><utt uid=2> Mais dis /u/Meersbrook, ne t'aurais-je pas aperçu(e) sur /r/sheffield aussi? Serais-tu et rançais(e) et sheffieldéen(ne) à la fois? 
</utt><utt uid=2> Haut cinq! J'habite à Heeley. Et pour les vacances, je vote pour Skeg Vegas parce que c'est classieux comme baise.
</utt><utt uid=1> Piscinennoire est plus luxueux.
</utt><utt uid=2> owiii mais je n'ai jamais eu l'honneur d'y mettre les pieds. Mais c'est sur ma liste-seau, ainsi qu'hétaïre! vers l'ouest. Juste parce que c'est un nom rigolo.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Ouais, tu cherches la petite bête, non ?
C'est évident qu'ils collent la Tour Eiffel pour évoquer la France, pas spécialement Paris.
C'est comme quand on met le Taj Mahal sur une devanture de restau ; c'est fait pour évoquer l'Inde, pas spécialement la ville d'Agra.
</utt><utt uid=2> Je suis peut-être mal réveillé mais la brioche parisienne, même si c'est pas celle-ci (qui ressemble plus à une fausse brioche vendéenne), ça existe: c'est la brioche à tête usuelle. Je vois donc pas le souci à associer Paris avec les brioches.
</utt><utt uid=3> 
C'est évident qu'ils collent la Tour Eiffel pour évoquer la France, pas spécialement Paris.

Précisément.
</utt></s>
<s><utt uid=1> ça m'a tout l'air d'une jolie bande de neckbeards puceaux. 
</utt><utt uid=2> 
nucquebarbes

CCPT
Et t'es puni, pour la peine.
</utt><utt uid=1> j'aime bien moi le BonjourChatounet
</utt></s>
<s><utt uid=1> Les ravages de Luunete Traduit.
</utt><utt uid=2> Cumulés à la stupidité de l'interface chaise-clavier.
</utt><utt uid=3> chaise-clavier? 
</utt><utt uid=2> Ouais. Tu vois pas ce qu'il y a entre la chaise et le clavier ?
</utt><utt uid=2> C'est le point.
</utt><utt uid=4> Ben non, même pas! (le traducteur ne tombe même pas dans le piège et corrige l'accent manquant du fermé).
Ça a été fait par un imbécile avec un dictionnaire anglais/français, c'est plus probable.
</utt><utt uid=2> C'est peut-être le traducteur intégré de Microdoux Mot qu'il faut blâmer.
</utt><utt uid=5> Je me souviens de ce gars qui vendait son Mou dans les années 90: "Bonjour je m'appelle Guillaume Portes et je vends des Fenêtres." Comme le temps passe.
</utt><utt uid=6> Ben non, même pas de dictionnaire!
</utt></s>
<s><utt uid=1> Quand meme, traduire "est" par "and" il faut etre sacrement fort
</utt><utt uid=2> Ben j'imagine qu'il a tapé "l'acceuil et ouvert" dans son traducteur quelconque et pouf.
</utt><utt uid=3> C'est lui qui est quelconque. Ou une pouf.
</utt><utt uid=2> Nan mais ca va pas de répondre à des trucs d'y a un mois ?
</utt><utt uid=3> Bah on est lents en Uisse, désolé...
</utt></s>
<s><utt uid=1> Le gars en photo ressemble à LienLeSoleil
</utt><utt uid=2> Qui est-ce ?
</utt><utt uid=1> Un compatriote faisant des vidéos faussement intellectuelles sur le réseau informatique mondial. 
</utt><utt uid=1> https://www.youtube.com/user/LinksTheSun
Ce n'est pas son sosie, mais je trouve qu'il y a un air de ressemblance.
</utt><utt uid=3> 
faussement intellectuelles

C'est pas faux. Ça reste drôle la plupart du temps, mais il a juste ce petit air pédant de monsieur je sais tout qui enfonce surtout beaucoup de portes ouvertes. Son côté "bande d'incultes, je vais tout vous apprendre" pourrait marcher avec les gens qui devraient regarder ses vidéos, or ceux qui les regardent, ce sont ceux qui justement pensent déjà comme lui, ont une expérience de la vie souvent plus complète que lui, et au final ça sonne un peu ridicule par moments. Et le succès lui est un peu monté à la tête, aussi, il se prend vraiment pas pour de la merde.
Mais j'aime bien quand même.
</utt><utt uid=1> Il a quand même le mériter de faire un travail de recherche avant chaque vidéo.
</utt><utt uid=3> Ah, je dis pas que c'est pas travaillé. Il fait des petites saynètes, il y a pas mal de montage, ça reste très correct. D'où le fait que comme je l'ai dit, j'aime bien quand même.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Salut les fagots, mon nom est Jean, et je déteste tout célibataire un de vous. Tous de vous êtes gras, attardé, non-vies qui dépensent toute seconde de leur journée regardant à stupides cul images. Vous êtes tout mal dans le monde. Honnêtement, a n'importe qui de vous jamais possédé un chaton ? Je signifie, je devine c'est drôle faisant drôle des gens parce que de vos propres insécurités, mais vous tous prenez vers un complet nouveau niveau. C'est même pire que branler dehors vers images sur visagelivre. Ne soyez pas un étranger. Juste frappez moi avec votre meilleur tir. Je suis joli beaucoup parfait. Je fus capitaine de la piedballe équipe, et entrée sur ma panierballe équipe. Quel sport jouez vous, autre que "Jacques dehors vers nus dessinés japonais gens" ? Je aussi obtiens hétérosexuels A, et ai une battante chaude filleamie (elle juste souffla moi: merde fut SI espèces). Vous êtes tous fagots qui devraient juste tuer vous mêmes. Merci pour écoutant. Im parentée : C'est moi et ma chienne
</utt><utt uid=2> À cet instant je suis euphorique, pas grâce à une bénédiction d'une beauté plastique bruyante, mais parce que je suis illuminé par mon intelligence./s/s/s/s
(C'est quadruplement ironique : Le premier degré est la phrase d'origine d'un redditeur athéiste méprisent, repris ironiquement, que j'ai moi même repris doublement ironiquemet : une fois parceque j'ai rétabli le sens méprisant et une deuxsième parce que je me moque de moi même en le faisant. (Cf /r/jesuistresintelligent).  Pfew. Tellement d'ironie.)
Je voulais que l'on utilise "fagot" au début, mais ça a pas pris. Les gens on commencé à utiliser "Pédé" dans les forum libres, alors j'ai suivi. Maintenant j'ai du mal à utiliser fagot à la place.
</utt><utt uid=3> /r/jesuis14etcestprofond
</utt><utt uid=2> /r/CEstPourÇaQueJeSuis12
</utt><utt uid=1> Ceci est /r/rance.
</utt><utt uid=2> Les arguments d'autorité ne impressionnent pas. =)
</utt></s>
<s><utt uid=1> Qui est ce "quatre-chan"?
</utt><utt uid=2> Ce serait pas le centre commercial de La Défense ?
</utt><utt uid=3> Ce serait plutôt le centre névralgique de la défonce.
</utt><utt uid=4> Je suis jamais allé sur QuatreChan. Je me suis juste baladé longtemps sur le Mdrternet.
Il commence à y avoir beaucoup de rôdeurs qui se mettent à commenter. Je me suis dit que ce serait rigolo de sortir des vielles bêtises.
Et il va y avoir un mal parler alors je voudrait pas que tout le monde passe pour des nouveaux pédés. =D
</utt></s>
<s><s><utt uid=1> qu'est-ce qui se passe ?
j'ai peur 
</utt><utt uid=2> Ils sont en crise et faute de sous ils ont du abandonner leur sousjlailu et viennent emmerder le notre
</utt><utt uid=1> J'espère qu'ils vont pas foutre des poils partout 
</utt><utt uid=2> Il faut quand même comprendre, leur sousj est un cauchemar de CSS
</utt><utt uid=2> Je vois. Désolé, je peux rien faire, j'ai oublié mon portefeuille
</utt><utt uid=3> c'est comme si la TAP remplaçait AIR RANCE  pour la journée.
</utt><utt uid=1> nan désolé j'ai pas d'argent sur moi là
</utt><utt uid=4> Il te demande juste si tu connais le film Cinéma Paraaidizido. Ou la chanson Gigi in Paraaidizido, mon tos est un peu rouillé.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Bon, en guise de paix, j'ai bloqué en tout le monde, en vrai.
</utt><utt uid=2> Si s'était la question, non, je crois pas que les étrangers non résidents puissent s'inscrire au Pôle Emploi
</utt><utt uid=3> Retourne à Budapest toi le hongrois.
</utt><s><utt uid=1> Alors certes mais pourquoi en sandalettes. S'agit-il là d'une subtilité de l'humour lusitanien qui m'échappe?
</utt><utt uid=2> C'est peut-être /u/peclo ?
</utt></s>
<s><utt uid=1> Dans une langue compréhensible, c'est le nombre de jours de grève par 1000 employés par pays.
</utt><utt uid=2> Mon klingon est rouillé. J'avais cru comprendre que c'était le nombre de pénétrations anales pour 1000 camemberts.
</utt><utt uid=1> Ce serait beaucoup plus élevé.
</utt><utt uid=1> La Rance est pas si bien classée que ça vu qu'on a beaucoup plus de camemberts.
</utt><utt uid=3> Oui mais qu'est-ce qu'on s'encule.
</utt><utt uid=4> Faison la gève pour fêter ça ! =D
Ah merde. C'est ferié, aujourd'hui.
Faut attendre Lundi. =/
</utt><utt uid=5> Donc dans cette langue, le mot pour grêve et le mot pour France c'est pareil?
</utt><utt uid=6> y'a vraiment de quoi être fier ? :/
</utt><utt uid=1> Tiens, je t'en donnes un des miens: Ç
</utt><utt uid=1> J'ai jamais compris ces types qui ne savent même pas ÇÇÇÇÇÇÇÇÇÇÇÇÇÇÇÇÇÇÇÇÇÇÇÇÇÇÇÇÇÇÇÇÇÇÇÇÇÇÇÇÇÇÇÇÇÇÇÇ
</utt><utt uid=1> T'as fait comment pour devenir mod?! Traître
</utt></s>
<s><utt uid=1> Merci de ne pas faire de publicité pour ce charlatan. J'ai appris récemment qu'il n'était pas un gynécologue certifié.
</utt><utt uid=2> Si, même qu'il était dans la classe d'un certain M. Dre 
</utt><utt uid=1> Tu mens. Ferais-tu partie de la conspiration rastafarienne internationale ?
</utt><utt uid=2> Je vois pas de quoi tu parles, man 
</utt></s>
<s><utt uid=1> 
Parlez le même langage

ouais ça aide je pense
</utt><utt uid=1> Cela dépend, regarde les missionnaires en Amérique du Sud ou en Afrique qui ont réussi, grâce à leur foi inébranlable et la beauté de leur message, à convertir les masses indigènes au catholicisme par-delà la barrière du langage.
Bon, ils avaient aussi des fusils et de l'alcool, certes, mais déjà c'est bien.
</utt><utt uid=2> Les fusils ont une mauvaise réputation, mais c'est vrai que pour se faire écouter, y a pas mieux 
</utt></s>
<s><utt uid=1> Normalement, le 'g' se prononce comme dans "guy" mais le jeu de mots est si beau que je suis contraint de l'accepter.
</utt><utt uid=2> Beaucoup trop dur à prononcer.
</utt><utt uid=3> Extrait audiovisuel pertinent
</utt></s>
<s><utt uid=1> Ça me rappelle Murica. On a au départ un sub parodique, et puis ça se remplit tout doucement de gens qui viennent faper leurs instincts patriotiques au premier degré.
</utt><utt uid=2> C'est vrai qu'avec "Rance, baise ouais" on peut pas vraiment voir si c'est parodique ou sérieux. Pour être plus clair j'aurais peut-être du prendre plutôt "Le meilleur avion du Onde de notre glorieuse patrie. Vive la Rance! [PARODIE]"
</utt><utt uid=3> Hahaha le "premier degré". Vous avez trouvé vos limites, voilà tout.
</utt></s>
<s><utt uid=1> non, a moins que tu aies les deux autres parties du trifecta: la biere tiede et la sauce a la menthe. Tu es en parfaite securite en n'ayant qu'un de ces elements. Deux ca devient dangereux et on recommande de passer du Brassens en arriere plan pour contrecarrer les effets. Les trois a la fois et c'est fatal, il faut etouffer les symptomes tres tot sinon ca derape tres vite, pour eviter les descentes vers par exemple un coffret integral des Monty Pythons ou une veste en Weed
</utt><utt uid=2> 
trifecta

Cachez ces anglicismes que je ne saurais voir.
T'as l'air très faché avec les accents, dis.
</utt><utt uid=1> J'ai un clavier Qwerty, je n'y peux pas grand chose pour les accents. Pour l'inglinisme, en l'occurence il est justifie puisque je parle d'une triplice Ritannique, mais a ce titre j'aurais mieux fait d'y mettre des guillemets.
</utt><utt uid=2> 
J'ai un clavier Qwerty, je n'y peux pas grand chose pour les accents.

Ça vaut pas comme excuse, tu as des tas de possibilités pour faire les accents quand même. Disposition de clavier QWERTY international, codes ALT...
</utt><utt uid=3> 
trifecta

Trinité Maléfique en Rançais.
</utt><utt uid=1> Oui mes excuses, le mot me semblait Atin donc je n'ai pas cherche un equivalent approuve par la Cademie.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Tu vis dans le passé mec, réactualise !
</utt></s>
<s><utt uid=1> c'est quoi le régime alimentaire rançais? Une baguette le matin et un café le soir?
</utt><utt uid=1> Du pain trempé le matin, un morceau de camembert le midi, les deux ensemble le soir avec une bouteille de vin. Le régime de nos ancêtres!
</utt><utt uid=2> et un PAIN AU CHOCOLAT.
</utt><utt uid=3> à moins que ce soit une CHOCOLATINE
</utt></s>
<s><s><utt uid=1> Putain y'a jamais de données dans ces cartes pour le Groenland, c'est toujours la grosse tache grise au milieu. 
Et j'aime bien que la Thaïlande soit au même niveau que la France, c'est joli.
</utt><utt uid=2> Apparemment nous sommes aussi democratiques que le Libéria
</utt><utt uid=1> Au moins c'est pas l'Érythrée!
</utt></s>
<s><utt uid=1> T'aurais pas un peu un mois de retard ?
</utt><utt uid=2> Si, mais j'étais pas là.
</utt></s>
<s><utt uid=1> La Une du dernier Charlie devrait faire partie des papiers d'identité à toujours avoir sur soi. Pas de caricature du prophète -> au trou.  
(putain, je suis sûr qu'il y en a qui vont se dire que c'est une bonne idée)
</utt><utt uid=2> - Ah putain, je l'ai oublié!
- Vous avez une autre pièce d'identité?
- Je peux manger un sandwich au jambon.
</utt><utt uid=1> Hahaha! Ça pourrait être drôle dans une fiction inverse à celle de Houellbeck. Une fiction avec le FN au pouvoir.
</utt><utt uid=3> Ça ressemble tout de suite beaucoup moins à de la fiction lorsque c'est avec un parti qui existe et a des électeurs et tout.
</utt><utt uid=1> Trop irréaliste
</utt></s>
<s><utt uid=1> Pour ta deuxième question, je propose largueboîte.
</utt><utt uid=2> Echappe-boite
</utt><utt uid=3> À ne pas confondre avec Largebite.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Livre éléctronique
</utt><utt uid=2> Amateur. On dit livrel.
</utt><utt uid=3> Livrel c'est du anadien pas du rançais ?
</utt></s>
<s><utt uid=1> C'est un mec qui va chez une voyante. Celle-ci lui annonce qu'il va mourir bientôt. En sortant de chez elle, il se fait faucher par une camionette de la poste. Pourquoi ?
Parce que ce que l'avenir vous promet, la poste vous l'apporte.
</utt><s><utt uid=1> Je n'ai rien contre l'hyperbilirubinémie à condition que ce soit modéré.  Les Gilbert devraient toutefois se désolidariser de la minorité ictérique.
</utt><utt uid=2> Note en passant, l'hyperbilirubinémie n'a rien a voir avec l'alcoolisme... je dis ca je dis rien..
</utt><s><utt uid=1> A Dammartin aussi l'employé était Hyper Caché.
Ok...
</utt><utt uid=2> Au moins il était pas kouachi aux toilettes.
</utt><utt uid=3> Kouachi dans la colle ouai! hurr hurrr
</utt><utt uid=4> La sortie.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Bizarre qu'il manque le Hine. Il me semble qu'il n'y a pas d'autres pays bouddhistes pour faire une comparaison avec l'Apon.
</utt><utt uid=2> Il n'y a pas de "pays bouddhiste" dans la liste, les bouddhistes sont minoritaires au Japon, ce pays est à majorité shintoiste. Il n'y a pas de dieu dans le Bouddhisme donc la question ne servirait pas à grand chose. D'ailleurs je me demande comment la question a été posée car le Shinto est un polythéisme (huit millions de dieux si je me souviens correctement). 
Édition: de toute façon le bouddhisme est encore plus minoritaire en Chine, c'est le Taoisme qui domine largement là-bas. 
</utt><utt uid=1> À ce que je sache le Shintoisme et le Bouddhisme se sont unis au Japon, et puis ils ont essayé de les rédiviser (sans trop de succès).
Par contre je me trompais en ce qui concerne la Chine, mais apparemment le taux de bouddhistes et celui de taoïstes sont à peu près égaux. Ce sont des "religions traditionelles" qui y sont populaires.
</utt><utt uid=2> C'est vrai, j'oubliais que dans ces pays là, la norme est d'avoir plusieurs religions à la fois... 
</utt></s>
<s><utt uid=1> Makes sense. Et le murderers est tres horrible 
</utt></s>
<s><utt uid=1> C'est amusant de deviner ce que ces messages étaient avant d'être passés à travers le traducteur automatique. 
</utt><utt uid=2> Je ne suis même pas sûr que les traducteurs automatiques soient encore aussi mauvais aujourd'hui. Mais j'aime beaucoup cette façon parodique de traduire et de parler :) L'essence même de ce sous-jlailu
</utt><utt uid=1> Ils sont souvent hilarant. J'ai beaucoup aimé l'américain qui disait  « All the way to America » tourné en  « tous les chemins en Amérique  ». 
</utt></s>
<s><utt uid=1> 'Murican ici. Nous faisons en sorte qu'ils paient pour ce qu'ils ont fait pour vous!
Je suis désolé
</utt><utt uid=1> C'est peut être fait dans une volonté de sympathie, mais c'est putain de retardé.
</utt><utt uid=2> Je suis désolé
</utt></s>
<s><utt uid=1> Comment le sais-tu pour l'Arabe alors qu'ils utilisent un alphabet incompréhensible ? Serais-tu un Rançais issu de l'immigration ?
</utt><utt uid=2> Malheureusement, oui. Je suis à moitié arabe, à moitié normal.
Mais ne me jugez pas,  j'ai encore jamais perpétré d'attentat terroriste.  La preuve je mange du camembert.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Si quelqu'un connait "Joyeux anniversaire" dans d'autres langues n'hésitez pas à vous foutre de leurs gueules ici.
</utt><utt uid=1> Breton : jour-et-an joyeux à toi.
</utt><utt uid=2> Pfff ça me dégoûte que des gens comme ça vivent sur le beau territoire rançais
</utt><utt uid=1> En japonais. 誕生日おめでとう, «anniversaire félicitations»!
</utt></s>
<s><utt uid=1> En Boche, glück c'est bonheur, pas chance
</utt><utt uid=2> C'est pas ce que Monsieur Chenaud, mon prof d'allemand de quand j'étais en cinquième au collège Ste Jeanne D'Arc de Melun, m'avait dit.
</utt><utt uid=3> Ça veut dire les deux, chance et bonheur.
</utt></s>
<s><utt uid=1> 10/10. Je le chevaucherais pour aller en bataille.
</utt><utt uid=2> 12/10 double tour de l'extracteur
</utt></s>
<s><utt uid=1> Il est là, le super bol.
</utt><utt uid=2> Génial! Je vais vite le regarder pendant un temps certainement très long entrecoupé d'intermèdes publicitaires hilarants beaucoup trop fréquentscet espace insécable vous est offert par l'usagé houad! J'ai hâte!
Et il faut que je rachète du sucre aussi... 
</utt><utt uid=1> Ah oui, hein, il en faut 16.
</utt><utt uid=2> Faut que tu mettes des espaces avant tes ponctuations aussi .
</utt><utt uid=3> C'est vrai                !       
Je m'exclame beaucoup trop. Mais j'ai tellement hâte de regarder enfin un super bol !
</utt></s>
<s><utt uid=1> Ohé  monseigneur l'Inglois, on est en Rance ici.  On parle Rançais. 
</utt><utt uid=2> Il a pas compris je pense, il faut lui dire en Inglinois.
C'est très facile, il suffit de faire comme ça :
Inglinois ohé monseigneur l'Inglois, on est en Rance ici. Inglinois on parle Rançais.
</utt><utt uid=1> AJA l'Inglois est bigrement aisé à converser.
</utt></s>
<s><utt uid=1> "RançaisBaiseurdeMères"
</utt><utt uid=2> Et s'il disait: Rench god damn Yankee imperialists ? C'est du parfait rançais à mes yeux.
</utt></s>
<s><utt uid=1> C'est la saison où fleurissent les marronniers... de TF1 sur le fait que "oh, il neige, on s'y attendait pas du tout".
</utt><utt uid=2> Aah les interview pas du tout pipeautés que réalisent les journalistes auprès de malheureux automobilistes allant "à la neige" mais qui pleurent d'êtres bloqués par cette même neige ou le malencontreux verglas.
Quel plaisir incomparable de revoir périodiquement ces faits, heureux quidam.
</utt><utt uid=3> Vous avez pas idée à quels point c'est hilarant pour nous au Québec. Si on a eu de sérieuses tempêtes (un bon mètre et plus) dans le mois qui précède nos nouvelles vont invariablement passer les entrevues des français ou anglais qui pleurent à cause de 3 centimètres de neige.
</utt><utt uid=2> Vous n'avez même pas idée à quel point c'est aussi risible pour un français.
Les médias grossissent toujours ce genre de "catastrophes"...
Ça fait bien des années que je n'ai pas vu de neige, d'ailleurs.
</utt><utt uid=3> J'aime bien votre climat. J'ai été chez les ch'tis l'hiver passé. J'étais en tee-shirt et tout pleins de français me disaient « t'as pas froid?! » mais bon s'il fait 15 degrés ou plus dehors on est bien. :)
</utt><utt uid=2> Je suis du Sud Ouest, et le Nord est une région que j'adorerais visiter.
</utt></s>
<s><utt uid=1> «T'es quoi copain»?
You are what, friend?
I don't get it.
</utt><utt uid=1> Mouai.
«w0t» remplace le verbe. «Tu fais quoi?»
</utt><utt uid=2> C'est le "mate" qui me gène le plus. Y'a pas réellement d'équivalent rancais.
J'avais trouvé que le "T" pour le "u"  anglais était une bonne idée, mais tu n'a pas l'air d'apprécier.
Que proposes tu alors ? =)
</utt><utt uid=1> Ben, chus américain, donc mon point de vue est un peu déformé. Je dirai que copain pourrait être remplacé par le «chum» québécois pour ajouter ce sens «étranger». Sinon, je trouve copain agréable.
«C k0i a10rs»?
</utt><utt uid=2> D'accord !
Pour moi "mate" ça indique que celui qui le dit pense qu'il est proche de son interlocuteur. Y'a une espèce d'intimité dans le terme.
Sauf que ça à ma connaissance ça n'existe pas dans la langue de de Molière.
Peut être que je me fixe sur un détail pas important aussi ... 
</utt><utt uid=1> Pantoute.
Mate suggère un niveau d'intimité, mais c'est pas nécessaire. Dans cet usage, par exemple, le récepteur de «u w0t m8» est typiquement un étranger. En fait, je dirai que «m8» n'a aucun valeur.
</utt><utt uid=2> Oui c'est vrai ! Il a perdu son sens a force d'être utilisé.
</utt><utt uid=2> Oui mais il n'a pas de réduction en deux caractère ! =)
Quoique P0t0 ,"Poto" avec une ecriture en l33T peut faire l'affaire !
C'est une exellent idée !
</utt></s>
<s><utt uid=1> J'ai relu 10 fois j'ai pas compris. Baise données ? zéro ? Je serais trop nul à pyramide.
</utt><utt uid=2> "zero fuck given"... ouais, d'ailleurs les Inglinois disent "Zero fucks given", donc ils pensent que le zéro est pluriel. Voilà le genre de sottises qui arrive quand on persiste à employer le système impérial, les gallons, le Fahrenheit et les autres unités absolument pas pratiques.
</utt><utt uid=1> Ah ouiii. Parce que "fuck data", à part dans étoile-randonnée je ne voyais pas.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Pardon, mais je tiens de source sure que l'on dit "la Stralie", en concordance avec le nom original Straya. 
</utt><utt uid=2> Et moi, je dis "Oztralie"
</utt><utt uid=3> Et moi l'Austrasie.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Meilleure découverte scientifique 2014
Les Ignobels rançais
</utt><utt uid=1> Utiliser du caca pour améliorer le saucisson  
http://www.20minutes.fr/insolite/1309454-20140226-caca-bebe-rendre-saucisson-plus-sain
</utt><utt uid=1> Répertorier les salissures du camembert pour continuer à faire du camembert en salissant le lait propre  
http://www.rtl.fr/actu/sciences-environnement/collecter-les-bacteries-pour-sauver-le-gout-du-fromage-7774191696
</utt><utt uid=1> Boire du vin au lieu de faire du sport  
http://www.marieclaire.fr/,un-verre-de-vin-remplacerait-votre-seance-de-running,722741.asp
</utt></s>
<s><utt uid=1> J'ai toujours pas compris.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Le hanche-saut français
</utt><utt uid=1> Ah oui, la grande époque où l'on pouvait faire de la cassedanse et du biteboitage sur le bon son des disque-cavaliers. C'était autre chose que ce qui passe sur Cielpierre actuellement!
</utt><utt uid=1> Quel est ton maître de cérémonie préféré ? Je suis un grand admirateur de Cube de Glace personnellement. 
</utt></s>
<s><utt uid=1> Ma citation préférée, c'est "Si ça rate, c'est qu'il y a des chances que ça marche pas" et puis "pourquoi faire simple quand on peut faire simple ?".
Et toi ?
</utt><utt uid=2> On distingue trois types de passoires : les passoires du premier ordre, qui ne laissent passer ni l'eau, ni les pâtes, les passoires du second ordre, qui laissent passer l'eau et les pâtes, et les passoires du troisième ordre, dites "complexes", qui laissent passer parfois l'eau, parfois les pâtes, parfois ni l'un ni l'autre.
</utt><utt uid=3> Pour qu'une passoire du troisième ordre laisse passer l'eau et pas les nouilles, il faut et il suffit que le diamètre des trous soit inférieur au diamètre des nouilles.
Pour qu'une passoire du troisième ordre laisse passer les nouilles et pas l'eau, il faut et il suffit que le diamètre des trous soit inférieur au diamètre de l'eau.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Fait marrant : je sais imiter à la perfection le bruit du shadok.
</utt><utt uid=2> http://vocaroo.com/
fais le pour la patrie
</utt></s>
<s><utt uid=1> Ouuuuh jambon épicé, très joli, il m'a fallu un certain temps pour trouver. Cela dit, spam étant la contraction de jambon épicé, je propose timidement le terme jambicé. 
"Ah tiens, il faut que je rajoute une boîte de jambicé sur ma liste de courses." -La ménagère de moins de 50 ans
</utt><utt uid=2> Et celle de plus de 50 ans? La version 20% moins de sel?
</utt><utt uid=3> Va pour jambicé.
</utt><utt uid=4> Faut prévenir la Cadémie au plus vite, ils seront fous de joie
</utt></s>
<s><utt uid=1> Le terme usuel est hammeçonnage.
</utt><utt uid=2> Cher monsieur Bidoumansardeh,
J'ai une maîtrise de rançais et j'ai étudié dans les plus hautes écoles de la Rance. Je ne donne pas un célibataire baise de vos conseils.
</utt></s>
<s><utt uid=1> C'est fort bien trouvé, je pense que ce parti va faire füreur.
</utt><utt uid=2> Il s'agit hélas seulement d'un coup de pub pour des comédiens locaux. L'Allemagne n'en est pourtant pas à son coup d'essai en ce qui concerne les partis politiques satiriques.
</utt><utt uid=1> Un de ces jours, un de ces humoristes va véritablement se lancer dans la politique, se présenter à la présidentielle puis se "planter" en moto ou devenir antisémite…
</utt><utt uid=3> Un camion est si vite arrivé...
</utt></s>
<s><utt uid=1> C'est bizarre qu'un village polonais ait une haute école à la gloire d'un premier ministre canadien.
</utt><utt uid=2> C'est surtout bizarre que leurs rues ne soient pas en angles droits.
</utt><utt uid=3> C'est en Ontario.
Edit: Not-ario
</utt></s>
<s><utt uid=1> Seulement des trucs? Pas le moindre machin???
Décidément, en Rance, tout fout le camp!!!
</utt><utt uid=2> Et les bidules ? On en parle ? 
</utt><utt uid=1> Surtout ceux de tarmacadam!!!
</utt></s>
<s><utt uid=1> C'est très 2013 ce mème
</utt><utt uid=1> Tu peux envoyer un message privé aux gentils organisateurs de ce sous-jlailu pour obtenir un remboursement de ton invitation.
</utt><utt uid=1> Si, je t'ai vu.
Edit : à moins que tu ne sois "vieille école" dans ton appréciation des mèmes, alors c'était peut-être un compliment en fait.
</utt><utt uid=1> Est-ce que tu pourras le prouver ? 
</utt></s>
<s><utt uid=1> Elles ont quand même tendance à choisir des noms pas très rançais :(
</utt><utt uid=1> Luminescence c'est pas mal quand même.
</utt><utt uid=2> On pourrait presque dire que c'est... brillant?
</utt></s>
<s><utt uid=1> C'est pas la première fois, apparemment elle plait au pénis collectif de reddit. 
</utt><utt uid=2> 
pénis collectif 

Mouarf. Peux pas dé-penser ça.
</utt><utt uid=1> Pour être honnête ça vient pas de moi mais de circlebroke ou SRD. Ça m'a toujours fait rire. 
</utt></s>
<s><utt uid=1> C'est marrant, la deuxième liste nous place bien derrière les pays slaves. On a encore de la concurrence.
</utt><utt uid=2> Ce qui est génial c'est cette colonne "unrecorded consumption". On ne boit que peu en cachette par chez nous!
</utt><utt uid=2> S'ils avaient recorded la consumption de mon tonton Gilbert, on serait premiers sur toutes les listes.
</utt><utt uid=3> Ton tonton Gilbert semble être un homme formidable. Je suis jaloux.
</utt><utt uid=4> Après il y a l'alcool créé par des agriculteurs, qu'ils vendent parfois au marché ou à des proches, et ce n'est pas répertorié.
Comme la France est un des pays occidentaux les plus ruraux, ça ne m'étonnerai pas qu'on soit dans le top pour les "unrecorded consumption".
</utt><utt uid=1> La deuxième liste est mondiale, la première, pour les pays de l'OCDE.
</utt><utt uid=5> Ah oui au temps pour moi
</utt><utt uid=1> Je me demande ce que c'est les 70% de "Autres" pour la corée du sud. Pour les autres pays où cette colonne a un gros score, je vois bien les mélanges plus ou moins fermentés. Mais pour la corée du sud je ne vois pas.  
EDIT: Après recherche. Suis-je bête, mon amie avait ramené ça. Un alcool de riz (ou autres grains) entre 20 et 40% (d'où la classification dans "autres" car ce n'est pas vraiment un alcool fort, du moins pas tout le temps). C'était vraiment pas terrible... Après, il y a sûrement différentes qualités, comme la vodka ou la téquila.
</utt></s>
<s><utt uid=1> J'en ai d'autres comme ça, si vous voulez parfaire votre expression rançaise.
</utt><utt uid=2> C'est toi qui l'a fait ?
</utt><utt uid=1> Le découpage seulement, pas le tournage, hélas :/ ( c'est pas compliqué de deviner de quel type de film ça sort )
</utt><utt uid=2> Les dialogues sont d'origine ?! La vache !
</utt><utt uid=1> https://www.youtube.com/watch?v=EEXwkvzJLvA Si vous en voulez plus, demandez-moi
</utt></s>
<s><utt uid=1> 
C'est une grande marche d'escalier pour l'humaine civilisation.

CCPT
Contexte, sinon ?
</utt><utt uid=2> http://www.esa.int/Our_Activities/Space_Science/Rosetta/Philae_comet_touch-down_webcast
Va a 2h10.
Je citais le monsieur, je ne me suis pas permis de traduire. Mais tu peux le lire dans ta tête avec un fort accent français.
</utt><utt uid=1> Ah oui, fallait l'avoir vu. Là je comprends mieux !
Edith Piaf : Faut que quelqu'un fasse une de ces vidéos toituyau qui dure 10 heures du gars en train de répéter Jean-Pierre.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Ahahah pas mal cette chaine ToiTuyau: https://www.youtube.com/watch?v=1VwLQMjvnu0
</utt><utt uid=2> Merci pour le lien doux prince
</utt><utt uid=1> Tu veux un bisou?
</utt><s><utt uid=1> Clairement c'est du vair parce que les inglois disent du "verre"
</utt><utt uid=2> Quelle bande de sodomites.
</utt><utt uid=3> partouzeurs de droite
</utt></s>
<s><utt uid=1> (Argot) (Sexualité) Lieu pour avoir des rapports sexuels.
Tiens c'est étrange, je ne connaissais pas l'existence de ce mot. Chez moi on a toujours dit "voiture".
Edith (Cresson) : eh mais c'est vachement joli la cocarde avec les petits rubans là. Ça a fait ma journée.
</utt><utt uid=2> de quoi diable parlez-vous à propos ?
</utt><utt uid=3> 
eh mais c'est vachement joli la cocarde avec les petits rubans là. Ça a fait ma journée.

Ouais, j'ai rajouté ça, ce matin. Pour le marrant.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Moi, je trouves que vos règles sont très discriminatoires. Je trouve que ce sous-jelailu ne prend pas en compte les différences grammaticales de certaines communautés dialectales. Ce sous-jailu empeste le racisme langagier. 
</utt><utt uid=2> Tu as totalement raison, AuAge.
</utt><utt uid=1> Je me batterai jusqu'à la fin.
</utt><utt uid=2> Batte-toi tant que tu veux, UGe.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Quoa? Moi roncateur. Moi ronquer ce que je veux, ompris?
</utt><utt uid=2> Oui. Avec ta fourrure de chatounet, c'est normal si t'acho.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Cible mouchetée.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Ais oi e eux ne nsigne onjour hatounet, 'est rop a lasse !
</utt><utt uid=2> Il suffit de demander.
Édit de Nantes : Oui enfin t'es supposé être Vichisateur de grammaire... Bon, ben tu perds tout.
</utt><utt uid=1> Je peux pas être un Vichisateur de grammaire avec une icône Bonjour Chatounet ?
Joli s'il vous plaît avec une cerise dessus ???
</utt><utt uid=2> Ben...  C'est un peu contradictoire, quand même, tu admettras.
</utt></s>
<s><utt uid=1> On peut pas avoir un nouveau texte poteau de la Cadémie avec toute les règles à la place ?
</utt><utt uid=2> Y a que deux règles, pas d'inglinois du tout, pas de coupure ailleurs que sur les toponymes.
</utt><utt uid=3> 
pas de coupure ailleurs que sur les toponymes
la Cadémie

Donc, si j'ai compris on suit les règles sauf quand on ne les suit pas.
</utt><utt uid=2> C'est simplement une façon de différencier l'Académie et la Cadémie. T'étais là y a 2 ans et demi quand on a monté le bâtiment avec nos petites mains ? T'étais un des premiers colons ? T'as connu les rizières de Saïgon ?
Alors tu te tais.
</utt><utt uid=1> Uniquement ces deux règles, ça va, c'est pas la mort
</utt><utt uid=2> Alors pourquoi y a-t-il autant d'insignes Bonjour Chatounet disséminées un peu partout si c'est si simple à suivre ?
</utt><utt uid=1> parce qu'ils ont leur chatounet qui veulent une saillie ?
</utt></s>
<s><utt uid=1> C'est une zone de non-droit de l'orthographe rançais ??? Bravo les comédiens !
</utt><utt uid=2> Plaît-il ?
</utt><utt uid=1> François n'est pas un nom de pays, nom d'un lévrier fghan.
</utt><utt uid=2> Ciel, j'en apprends des choses aujourd'hui, merci Stéphane.
Ça se mange le lévrier ?
</utt><utt uid=1> Pas plus que du cheval. On fait des courses avec aussi. Et donc même si tu fais des fautes sur un autre sousjlailu, tu vas avoir ton insigne de punition quand même.
</utt><utt uid=2> Le cheval se mange, demande à Findus. Donc le lévrier se mange en lasagnes et sert à faire ses amplettes... Quel animal fabuleux, j'ai presque envie d'en avoir un maintenant.
J'attends avec impatience ma médaille, mais si je ne m'abuse je ne la mérite pas, François est un nom propre.
Édith : miaou.
</utt><utt uid=1> Je ne connaissais pas cette nouvelle règle du nom propre. Tu ne connais pas la règle du toponyme. M'est avis que seule la deuxième est valable.
</utt><s><utt uid=1> J'ai un beurrier pour le beurre demi-sel, un pour le beurre avec cristaux de sel, mais je pense acquérir un troisième beurrier pour le beurre doux. Auriez-vous des conseils importants à me donner sur l'acquisition d'un beurrier pour beurre doux car je ne souhaite pas me tromper dans ce choix important dans ma vie ?
</utt><utt uid=2> Jette le beurre doux, rachète du salé et fais des crêpes avec.
</utt><utt uid=3> Vous avez de la pâte ? Vous avez du suc' ?
</utt><utt uid=4> /u/nicely_named peut probablement  te refiler un super beurrier vache à un tarif très intéressant.
</utt></s>
<s><utt uid=1> J'ai vu que nous étions devenus les best friends des 'Muricans depuis que nous bombardons les Slamistes de la Rack ! Alors pourquoi nous, Rançais ne faisons nous pas parti de leur friend sub ?
</utt><utt uid=2> Parce qu'ils ne sont vraiment pas très sympas.
</utt><utt uid=1> Les solapes salopes !
</utt><utt uid=2> Je crois que tu as raté ton indexation temporelle.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Tiens, pour ta  peine, tu gagnes une visite gratuite du Côlon Géant.
</utt><utt uid=2> Voir Gaudin dans un colon géant, ça me donne envie d'utiliser le mot "littéralement"...
</utt><utt uid=3> Oooooh les belles tumeurs ! Quel soucis du détail.
</utt><utt uid=4> A Lyon ? J'ose espérer que le maire Gérard Côlon Collomb l'a visité.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Moi j'en ai marre des gens qui mettent des bulles dans l'eau, les bulles c'est pour le champagne et le jacuzzi.
</utt><utt uid=2> Les bulles ça prend de la place, ils te vendent moins d'eau pour plus cher. C'est de l'arnaque !
</utt><utt uid=3> C'est toujours une arnaque. Ces connards s'en foutent.
</utt><utt uid=4> Oh putain, je croirais entendre ma mère. 
</utt></s>
<s><utt uid=1> Il faut dire que la Rance, qui fait tout en béton* (jusqu’aux poteaux de clôture), n’est pas mieux…
* Interrogé à ce sujet, un célèbre architecte a répondu «c’est très en bétôn»…
</utt><utt uid=2> 
Il faut dire que la Rance, qui fait tout en béton* (jusqu’aux poteaux de clôture), n’est pas mieux…

Anadien spotted...


Interrogé à ce sujet, un célèbre architecte a répondu «c’est très en bétôn»…


OMEAS, François Pérusse spotted !
</utt><utt uid=1> Anada? C'est quoi ça Anada? Personne sait où c'est Anada! 
</utt></s>
<s><utt uid=1> Quelqu'un a t'il vraiment jamais été même que décidé d'utiliser même aller vouloir pour faire ressembler plus ?
</utt><utt uid=2> Voilà la chose. Tu as dit, "le choucas des tours est une corneille". 
Est-ce qu'il est de la même famille? Oui. Personne ne dispute ça.
En tant que scientifique qui étudie les corneilles, je te dis, spécifiquement, en science, personne n'appelle les choucas des tours des corneilles. Si tu veux être "spécifique" comme tu l'as dit, eh bien tu ne devrais pas non plus. Ca n'est pas la même chose.
Si tu dis, "famille des corneilles", tu te réfères au groupe taxonomique Corvidae, qui inclue des choses allant des casseurs de noix au geais bleus et aux corbeaux.
Donc ton raisonnement pour appeler un choucas des tours une corneille est parce que des gens "appellent les noirs corneilles?" Appelons les quiscales bronzés et les merles noirs des corneilles aussi alors, tant qu'on y est.
Et appeler quelqu'un un humain ou un grand singe ? Ca n'est pas l'un ou l'autre, la taxonomie ne marche pas comme ça. Ce sont les deux. Un choucas des tours est un choucas des tours et un membre de la famille des corneilles. Mais ça n'est pas ce que tu as dit. Tu as dit un choucas des tours est une corneille, ce qui n'est pas vrai sauf si tu es d'accord pour appeler tous les membres de la famille des corneilles corneilles, ce qui veut dire que tu appellerais les geais bleus, corbeaux, et d'autres oiseaux des corneilles aussi. Et tu as dit que tu ne le faisais pas.
Il n'y a pas de problème à admettre que tu as tort, tu sais ?
</utt><utt uid=3> Je suis douze et qu'est ce que c'est..?
</utt><utt uid=1> Je ne peux même
</utt><utt uid=4> Vérifie ton privilège, seigneur de merde.
</utt><utt uid=5> C'est quoi ça en anglais ?
</utt></s>
<s><utt uid=1> Qui a dit ça ? Qui est le tordu qui a dit ça ? Qui est l’infect petit poil perdu, l’espèce d’enculé de communiste qui vient de signer son arrêt de mort ? … C’est personne hein ? C’est votre marraine de mes couilles, hein ? Ah foutre de foutre, vous me ferez du parcours à en crever la gueule ouverte !! Vous me ferez du parcours à en téter du p’tit lait par le fion… Alors ça vient de toi, charogne de p’tit salopard ?!
</utt><utt uid=2> Est ce que c'est toi John Wayne ou est ce que c'est moi !?
</utt><utt uid=3> Nom de dieu Blake vous êtes un communiste, ça crève les yeux !
</utt></s>
<s><utt uid=1> Trop maudit haut.
Ah ! Qu'est-il devenu ? A-t-il cassé la barrière du son, depuis ?!
</utt><utt uid=2> Le voilà en 2008, à priori: https://www.youtube.com/watch?v=TWP1xUFylTE
</utt><utt uid=1> En le voyant arriver en passager de l'Espace j'ai eu peur, un instant, qu'il ne se soit fait retirer tous ses points de permis ! (l'état rançais ne plaisantant pas avec les pilotes de la route).
</utt></s>
<s><utt uid=1> quelqu'un connait la source de la musique qu'ils utilisent pour tester le matos ? je vais faire pareil avec ma 306
</utt><utt uid=2> l'impolie - tempête de sable
</utt><utt uid=1> non non pas cette une, la une à 16:44 !
</utt></s>
<s><utt uid=1> Murica ? Ici on parle français, c'est la Mérique, monsieur. Et les "Inois" ? C'est les hinois, les habitants de la Hine, l'Empire du Ilieu.
</utt><utt uid=2> 
Ici on parle français

exactement, Ici on parle Rançais
</utt><utt uid=1> oh merde, quelle saleté ce voiturecorrecte…
</utt></s>
<s><utt uid=1> J'ai déja visiter les muricas, et c'est très bien! j'ai visité : Vermont, New-York, Michigan, Wisconsin, Minnesota, and beautiful ND.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Ben c'est simple, avant les pains uisses, ça s'appelait "pains uisses", maintenant, ça s'appelle "drops" "fait tomber" en inglinois.
</utt><utt uid=2> aaaaah.
Ce n'est pas la quantité d'appelations qui manque en plus :
bâton de Jacob, chocolatine, pépito, drops, brioche savoyarde, cravate, flamand, calabrais(e), africain (avec du chocolat sur le dessus), patte d'ours ou pavé parisien
</utt><utt uid=2> 
chocolatine

?!?
Non seulement le mot est moche, mais en plus normalement il est utilisé par les sauvages pour désigner ce que la civilisation appelle "pain au chocolat" (et que les surhommes appellent "petits pains", mais ça c'est une autre histoire).
</utt><utt uid=2> J'ai tiré ça de wikipedia mais apparament ça n'a pas plu à quelqu'un car ça disparu entre temps
</utt><utt uid=3> J'imagine que l'article correspondant à chocolatine doit être aussi souvent amendé que l'article sur le créationisme en Murique.
</utt><utt uid=1> Mon article préféré est celui sur la brouette.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Je pense que "fuitées" convient mieux. Je dirai même plus les "photofuites"
</utt><utt uid=2> "poireautées", ou c'est trop méta ?
</utt><utt uid=3> j'ai quand même ris sur le liquée. Mais je hautscrutine pour "fuitée"
</utt></s>
<s><utt uid=1> Pour 100% honnête, Evelyne Dhéliat je dirais pas non !
EDIT: oh merde, elle a prix un coup de vieux depuis "C'est mon choix" :O mais je dirais quand même pas non
</utt><utt uid=2> Evelyne Thomas a pris un sacré coup... En ce qui concerne Evelyne Dhéliat, je suis du même avis que toi.
</utt><utt uid=1> Oh merde j'ai confondu les deux.
Il est temps que je retourne vive en rance moi.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Un grand délire d'Hazanavicius dans les années 90 sur Canal, qui a pris plein de morceaux d'anciens films US et les a remonté avec de faux dialoues doublés en français pour raconter l'histoire de George Abitbol (John Wayne), l'homme le plus classse du monde. D'autant plus marrant que les voix qui doublent les acteurs sont les mêmes que dans les films "normaux". 
Inépuisable florilège de citations. Les vrais savent.
</utt><utt uid=1> Quand on fait un commentaire sérieux, du coup il faut écrire /s à la fin pour que l'on sache que c'est sérieux sinon du coup on peut se mêler et du coup ça devient sérieux.
</utt><utt uid=2> Un jour, je comprendrai ce sub. Pardon, ce sous-Jlailu.
</utt><utt uid=3> Ce sous plutôt.
</utt><utt uid=4> On risque de penser que c'est du sarcasme après /s
</utt><utt uid=3> Voir aussi : le grand détournement et derrick contre superman. 
</utt></s>
<s><utt uid=1> Jolie la K-47 Kalashnicoq, par contre pour l'homologuer il lui manque un grip AVI-R, une culasse de poule et une détente à sillon.
</utt><utt uid=2> 
une culasse de poule

Ah non, pas de poule à cul lisse; c’est un coup à se faire traiter de violeur de poule.

une détente à sillon.

Pas bête, ça permettra de l’abreuver d’un sang impur, sans avoir à se fatiguer pour trouver un champ.
</utt><utt uid=3> 
un grip AVI-R,

Bon, c'est un mot inglinois, mais... Allez, au nom de l'humour, ça passe.
</utt><utt uid=2> Nom d’une pipe, je l’avais raté, celui-là. Bien vu.
</utt></s>
<s><utt uid=1> La madame au premier plan me fait quand même un peu peur. Et celle à sa gauche me fait penser à une scout qui aurait oublié de rester jeune.
Si je devais me prononcer, je dirais que c’est une photo datant des années 80… alors alors ils sont juste coincés dans une boucle temporelle.
</utt><utt uid=2> Les uniformes seyants n'avaient point encore été inventés, c'est certain.
</utt><utt uid=3> Les uniformes seyants, monsieur, c'est pour mieux se faire tirer dessus. On n'en veut plus.  
</utt></s>
<s><utt uid=1> Ah, tiens, pour une fois, il est pas trop mal, le terme francisé.
Faut dire que "big data", c'est immonde, aussi.
</utt><utt uid=2> Ah non, au contraire. La Cadémie a dévoyé ce si joli préfixe d’unité du système international « méga », qui désigne une grandeur de l’ordre 106.
</utt><utt uid=3> Pas d'accord, le préfixe "méga" fait déjà de nombreuses apparitions dans des mots où il veut just dire "grand", ce qui est d'ailleurs son étymologie grecque.
</utt><utt uid=1> Tout le monde sait que le mégatherium, c'est 106 thériums (theria ?).
</utt><utt uid=1> Ah, ben, voilà, tu as déjà expliqué ce point. Merci !
(du coup, mon piquet n'est plus très utile... ça m'apprendra à lire les autres avant d'écrire...)
</utt></s>
<s><utt uid=1> Moi je dis « disquette ». Je deviens vieux :(
</utt><utt uid=2> Disquette ? Il avait une cassette mon Amstrad.
</utt><utt uid=3> Moi, dans mon temps, c’était du ruban en papier!!!
</utt></s>
<s><utt uid=1> Abandonné ? ABANDONNÉ ???
</utt><utt uid=2> haha. Abdandonné la plus grande partie de la Nouvelle-France alors 
</utt><utt uid=1> Ben ça, faut demander à Napoléon.
</utt></s>
<s><utt uid=1> La monarchie s’est toujours contre-crissé de la population (la nation), et 30 ans plus tard, la nation lui a fait savoir que c’était pas une bonne idée en la décapitant.
</utt><utt uid=2> Cette question satirique est sur /r/rance.  
</utt><utt uid=3> Mais ça m'a permis de découvrir ce formidable idiome qu'est "contre-crissé".
C'est de toute beauté.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Et moi chef, et moi chef! J'ai regardé les Tontons flingueurs ce w-e! J'pourrais avoir une place au gouvernement dit, aller patron, aller. Faites-le pour la Rance quoi!
</utt><utt uid=2> T'as déjà un pseudonyme glorieux.
</utt><utt uid=1> Tu sais d'ailleurs que j'ai toujours pas compris avec quel personnage politique il est en relation :P
</utt><utt uid=1> C'était donc ça...
</utt><utt uid=2> Et oui. T'as eu ton pseudo à l'époque où on s'est fait emmerder par des Inglinois et que tu as vaillamment organisé une contre-offensive.
</utt><utt uid=1> Aaaah Leclerc putain mais voilà!
</utt></s>
<s><utt uid=1> 
DCF : ça lutin norvégianise.


</utt><utt uid=2> C'est juste.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Mégadonnées ta mère ! motdièse YOLO
</utt><utt uid=2> 
motdièse ONVQUF


</utt><utt uid=1> Non non, yolo : Yolande Organise L'Orgie
</utt></s>
<s><utt uid=1> Pas pu arriver au bout. Faudrait voir à pas trop se foutre de notre gueule avec la pub, linternaute.com.
</utt><utt uid=2> 
Quoi rdf

CCPT
T'es pas prêt de perdre ton insigne Bonjour Chatounet, toi.
</utt><utt uid=3> CHatounet!
</utt><utt uid=4> Clair, des pages qui mettent une plombe 3/4 à s'afficher et toutes les deux page une pleine écran à fermer, ça demande de l'endurance pour arriver au bout.
</utt></s>
<s><utt uid=1> La déflation c'est dangereux surtout, parce qu'on arrivera plus payer nos prêts après (le peuple, comme l'etat).. De ce que j'ai compris.
</utt><utt uid=2> Sans vouloir être trop sérieux en ce temple de la gaudriole, je crois que c'est le gros problème, plus que les 110 bonbons dans un an. Avec une déflation, l'argent emprunté coûte de plus en plus cher à rembourser, ce qui est considéré dans le jargon économique comme une Mauvaise Chose.
</utt><utt uid=1> Putain je pensais que c'etait /r/france, j'etais sérieux...Mais c'est /r/rance ahaha
</utt></s>
<s><utt uid=1> Mais non, tout le monde sait qu'en rance, c'est pinard et saucisson ! 
Ça me donne une idée, je vais ouvrir une chaine de nourriture rapide et ça s'appellera PS, Pinard Saucisson. 
Qui veut être mon premier employé mal payé?
</utt><utt uid=2> J'avoue que ca me tente pas mal comme idee, un restau rapide qui te sert un petit plat de saucisson, deux trois morceaux de pain, un bout de bitos et un godet de rouge
</utt><utt uid=3> 
Jacques Lebar: -Et ce qui serait bien, c'est surtout de vendre à boire: c'est ce qui rapporte le plus. [...] On pourrait commander au comptoir, un peu comme dans les "diners" méricains! Et il faudrait aussi prévoir des jeux pour que les gens ne s'ennuient pas! 
Georges Cafépreçetaba: -Au départ j'ai pensé que ce serait une bonne idée de leur filer une salade laitue/noix, comme chez Bufallo Grill, "gratos" avec un verre. Mais la salade, ça perd vite, et faut des couverts, une ménagère, et tout, et tout. Alors finalement, on devrait leur donner que les noix. Comme ça, ils piochent tous et c'est convivial! Si on veut, on peut mélanger avec des arachides, ou d'autres noix!
Jacques Lebar: -Après, on devrait fonctionner par assiette. Assiette charcute, frometon, ou des mélanges! Mais pas trop copieuse pour que les gens boivent encore, mais pas non plus trop peu, sinon ils vont être trop bourrés.
Léo Péhaimu: -Quand au nom; je trouve que "Le Balto", ça sonne bien. 

Extrait de la fameuse émission sur RTL entre Jacques Lebar, Georges Cafépreçetaba et Léo Péhaimu, les 3 inventeurs du débit de boisson moderne.
</utt></s>
<s><utt uid=1> C'est un sandwich stralien, pas rancais.
Un vrai rancais mettrait du camembert dans son hambourgeois, pas de l'ananas.
</utt><utt uid=2> Ou du fromage à raclette, à la limite
</utt><utt uid=3> Et des pommes de terre pour faire le sandwich.
</utt><utt uid=2> Patates ? C'est blague Ettonne ?
En vrai, pas patate. Juste Etton triste. Et froid.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Son médaillon touche à son pénis, jeune Arisien.
</utt><utt uid=2> Les connexions se font, t'entends ?
</utt><utt uid=1> Ils pèsent rien sur leur balance !
</utt></s>
<s><utt uid=1> Sérieusement, quelqu'un savait qui c'était ? Pourquoi même les journaux européens en parlent ?
</utt><utt uid=2> Je sais pas si tu trolles la, parce que oui, il est extremement connu pour tous ceux qui ont plus de vingt ans, je pense.
</utt><utt uid=1> Oui : Madame Doutefeu, Bon Testament Chassant, Laddin, Madame Doutefeu 2, Mort Poêtes Société, Bon Matin Ndochine, Crochet, Jemange… c'est des classiques !
</utt></s>
