<s><utt uid=1> Pensez-vous que le PSG va etre privé de coupe d'europe pour non fair play?
</utt><utt uid=2> oui
</utt><utt uid=3> Le PSG n'a pas fini de perdre de l'argent !
</utt><utt uid=4> Le FPF ne sera étudié qu'en fin de saison donc a priori celà laisse au PSG le temps d'équilibrer ses comptes. 
Le PSG avait un enveloppe mercato de 160M€ secs et le club a vendu pour 70-80M€ (Aurier, Matuidi, Augustin, Sabaly). Donc globalement le transfert de Neymar rentre dans les clous, resteta à régler la question du salaire. 

Le transfert de Mbappé pose davantage de question, déjà sur la forme de ce transfert ou prêt et de sa comptabilisation mais Paris a encore des valeurs marchandes (Di MAria, Lucas, Draxler, Pastore) pour équilibrer ses comptes. 

Cétait intelligent de prêter Jesé et Krychowiak en Premier League où un joueur peut très vite voir sa côte grimper en flèche au bénéfice d'une bonne saison... quelque soit son club d'origine. 

Le PSG peut aussi se prévaloir d'un changement des règlements du FPF depuis sa première condamnation (restriction du nombre de joueurs inscrits en LDC).
</utt><utt uid=5> Non, c'est un vrai cinéma ce qui se passe autour de ce club. Ils ont déboursé beaucoup d'argent et il est normal que l'UEFA enquête dans le cadre du fair-play financier. 

Je pense qu'il sera interdit de recrutement comme l'ont été récemment, le Barça, le Real et l'Atletico Madrid.
</utt><utt uid=6> j'espére , non le psg cette année sera éliminer en huitiemes de finale de la ligue des champions !
</utt><utt uid=7> C'est une supercherie. L'enquête est deja finie bien avant qu'elle commence.
</utt><utt uid=8> non.....tout ca ca s'arrange hihihi ( a l'abri des regards indiscrets)
</utt><utt uid=9> Je ne pense pas.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Pour Macron ce qui est important c'est d'Ubériser la société française. Petits boulots, petits salaires et grosse misère comme en GB?
</utt><utt uid=2> ça a toujours été son but. Faire baisser le chômage à n'importe quel prix. Même en créant un fossé encore plus large entre la classe dite des pauvres et  celui des nantis 

L'ubérisation c'est une importation américaine. Mais ça va on a le coca, le mcdo, Hollywood ou le football pour que le peuple ne réfléchisse pas trop
</utt><utt uid=3> C'est exact !
</utt><utt uid=4> Oui ! il est totalement amoral et ne pense qu'à sa propre carrière.
</utt><utt uid=5> Peut -être!
</utt><utt uid=6> Moi ce que j'adore ici, c'est tout ce que l'on prête comme idées à Macron... et ce de manière totalement affabulatoire
</utt></s>
<s><utt uid=1> Est-ce qu'il vaux mieux faire un sport pas connu, qui sort de l'ordinaire où un sport connu?
</utt><utt uid=2> Bah c'est en fonction de ce que tu aimes. Tu aimes nager ? Tu peux faire de la natation. Tu aimes le kung fu dans les films ? Fais donc du kung fu. Etc. :) . Il ne faut pas choisir en fonction de ce qui est bien a faire, en fonction du prestige etc. C'est pareil pour les etudes. C'est en fonction de tes envies et desirs, et tu ne sais pas, et bien attend, prend ton temps, renseigne toi et fait des tests : multisport etc., tu trouveras bien le sport qui te plait :)
</utt><utt uid=3> Et si tu faisais un sport qui te procure du plaisir ? Un sport où tu sens que tu peux progresser ? Un sport  avec le moins de blaireaux possible sur le terrain et dans les tribunes ? Un sport que tu aimerais tout bêtement. Mais compte tenu de ta question, c'est pas franchement tes motivations premières on dirait...
</utt><utt uid=4> on s'en fou, celui qu'on aime
</utt><utt uid=5> Je pense que le mieux est de faire le sport que tu veux faire :)
</utt><utt uid=6> Il  convient de faire un sport que l'on aime sans plus.
</utt><utt uid=7> Tu veux faire du sport pour quelle raison ? Si c'est pour te faire plaisir et soigner ta santé, peut importe que ton sport soit ou pas populaire ! Si c'est professionnel, il vaut mieux faire du foot ou du golf ou de la F1 ou du tennis, bref, un sport qui paye tout en oubliant pas que de toute façon, il te faudra être très bon pour t'en sortir !
</utt><utt uid=8> ça dépend des clubs qui sont à proximité, l'essentiel est de faire ce qui plait !
</utt><utt uid=9> LE MIEUX C'EST DE FAIRE UN SPORT QUE L'ON AIME !...
</utt></s>
<s><utt uid=1> Se remettre au sport?
</utt><utt uid=2> Bonjour. J'aimerai me remettre au sport. Un sport qui pourrai me canaliser car je suis quelqu'un d'assez nerveux. J'aimerai pratiquer l'aikido malgres que je n'en ai jamais fait. J'ai 32 ans. Des problèmes de santé un peux . Scoliose et adducteurs ruiner. N'est t'il pas trop tard pour se mettre au sport ?
</utt><utt uid=3> C'est jamais trop tard. C'est seulement trop tard pour devenir sportif de haut-niveau, faire des compétitions internationales etc. Mais de toute façon en aikido des compèts il y en a pas.  

Personnellement (ayant fait beaucoup d'arts martiaux y compris un peu d'aikido) j'ai toujours considéré que l'aikido était un peu un sport de vieux. Pour différentes raison.  
Et je pense pas que tes problèmes de santé t'empêchent vraiment de pratiquer, mais de toute façon normalement si tu es en France tu dois voir un médecin et avoir un certificat médical avant de t'inscrire (dans les autres pays c'est beaucoup moins courant). N'oublie pas de parler de tes problèmes au médecin (en choisissant de préférence un médecin du sport), amener radios etc au besoin, et il te dira ce qu'il en pense.
</utt><utt uid=4> On peut commencer le sport à n'importe quel âge, mais de manière douce au début.
</utt><utt uid=5> Il n'est jamais trop tard pour faire du sport !
</utt><utt uid=6> 32 ans c'est pas trop tard
</utt><utt uid=7> Non, mais pas de violence.
</utt><utt uid=8> Il faut choisir un sport adapté à sa condition physique.  
L'aïkido ne l'est pas à la tienne. 
Fait de la natation,  de la gymnastique au sol, du yoga, un truc pas violent.
</utt></s>
<s><utt uid=1> L'équipe de France sans les Arabes et les Africains ne pourra rien faire ....où est il le meneur de jeu dans cette équipe?
</utt><utt uid=2> Si on regarde les noirs et les arabes de l'équipe de France, ils sont français. Le phénomène s'est même inversé puisque des sélections africaines, principalement du Maghreb, viennent chercher des jeunes joueurs en France au bénéfice de la double nationalité. 
Blanc s'était fait traiter de raciste quand il avait pointé du doigt certains critères de détection des jeunes joueurs qui ciblait prioritairement des population à la maturation physique plus précoce. Quand a 14-15 ans tu cibles des gabarits athlétiques de 1m80 pour 75kg tu te retrouves facilement avec des critères discriminatoires (et non discriminant !).
</utt><utt uid=3> En prison ? Ah bé, oh, vu la description, ça peut correspondre.
</utt><utt uid=4> Les instances dirigeantes du football en France, ont fait le choix du football  noir et aujourd'hui, L'EdF a le niveau d'une bonne équipe africaine. 
L'allemagne n'a pas fait le même choix; ils sont champion du monde 
L'espagne n'a pas fait le même choix; ils ont été champion du monde 
Le Luxembourg n'a pas le même choix; Ils nous tiennent tête !
</utt><utt uid=5> elle fait déjà rien avec eux ......
</utt><utt uid=6> DTC, pauvre tanche, toi et tes questions antiracistes et tu as raison de te mettre en bleu pour poser une question aussi pourri.
</utt><utt uid=7> L'EDF n'a pas une aussi bonne équipe qu'on puisse le penser. Entre le nul face au Luxembourg et la défaite face à la suede ça fait un peu trop pour une équipe qui se voit deja sur le toit du monde.
</utt><utt uid=8> laissez le sport et surtout le foot loin de la scène politique ... 
chaque français sait quelle est la meilleure sélection ..mais les politiques ont voulu autrement ...qui sera le perdant ? la France ,le public et les joueurs ..
</utt></s>
<s><utt uid=1> Est-ce qu'il vaut mieux, faire du sport en plein air où en faire en salle?
</utt><utt uid=2> Ca dépend où on habite. L'idéal c'est du sport en plein air en région de montagne, loin des villes et de la pollution agricole. Sinon, sport en salle, mais seulement si la salle est équipée de systèmes de purification de l'air efficaces et regulièrement entretenus. 

On encore dans les forêts, où la végétation active purifie l'air en permanence, et où il n'y a pas de traitements chimiques.
</utt><utt uid=3> Sport en chambre
</utt><utt uid=4> En plein air mais loin de la pollution des grandes villes !
</utt><utt uid=5> Faut pas trop exagérer avec le sport . 

Dehors  si c 'est pollué , c'est pire que de ne pas faire de sport du tout . 

En salle faut filtrer l'air . 

C 'est mieux en salle , plus confortable , plus sécurisé ; plus convivial . 

Plus accessible , plus hygiénique , plus varié , plus de matériel . 

Prise en charge plus rapide si on a un accident . 

Chauffé l'hiver , climatisé l'été tu évite l'insolation ou la bronchite . 

Faut juste des filtres  à air  trés propres . 

Surveiller aussi l'humidité de l'air .
</utt><utt uid=6> je pense en air mais bon..
</utt><utt uid=7> Le sport peu tuer, à éviter.
</utt><utt uid=8> oh la la
</utt><utt uid=9> La température est aussi importante , c' est très bien d' aller faire un jogging quand il fait doux au Printemps , c' est nettement moins bien si c' est à Paris ou si ça gèle au mois de Décembre , les courses en forêt sont très agréables , j' en faisait étant jeune mais quand il fait froid le mieux c' est le sport en salle au gymnase .
</utt></s>
<s><utt uid=1> Quels nœuds utilisez vous ou connaissez vous?
</utt><utt uid=2> J'utile le nœud coulant qui permet  de serrer une corde autour d'un objet et plus on tire plus l'objet est serré et c'est bien pratique puis je connais les nœuds de cravate que j'aime bien faire .
</utt><utt uid=3> Je connais la tête de nœud !
</utt><utt uid=4> faire une boucle introduire un bout et serrer
</utt><utt uid=5> http://media.istockphoto.com/illustratio...
</utt></s>
<s><utt uid=1> France - pays bas..,début de saison tourmentée et déjà un match décisif?
</utt><utt uid=2> car après la rôusstre face aux suédois,les hollandais vont sûrement tenter quelques choses sur le terrain,vu qu'ils sont dans l'optique de se qualifier pour la coupe du monde, visant les 2 premières places et vu qu'il sont 3 nations a pretendre la qualife, qui la course à la qualification se jouera jusqu'aux bout de épreuve tres certainement qui encore,que dernièrement les pays bas étaient les malheureux de la coupe d'Europe des nations à ne pas avoir atteint les phases de poule,donc sont déjà assez revanchard et une équipe de France qui devra impérativement montré ses griffs et devoir faire du jeu,s'il ne veulent pas encore souffrir comme contre les suédois dernierement et le Portugal en final de l'euro..,allez quand même les blues et bonne chance à eux pour se soir..,Bon match a tous le monde
</utt><utt uid=3> La Suède se déplace en Bulgarie. Les Bulgares ne sont pas des amateurs. Et si d'un autre côté, les bleus gagnent, je te laisse entrevoir les mathématiques par rapport au classement 

@ Pourquoi tu me mets un pouce un bans, N'golo golo
</utt><utt uid=4> 4-0
</utt><utt uid=5> Les hollandais ont effectivement tenté de ne pas prendre un cinquième but.
</utt><utt uid=6> 4 - 0 pour une belle équipe de France, devant une petite équipe néerlandaise. 

Comment une telle équipe a t'elle pu devenir aussi faible, en si peu de temps ?
</utt></s>
