<s><utt uid=1> On nous dit qu'on gagne la guerre contre Daesh mais alors pourquoi on vit des attentats et pourquoi le prix du gazole augmente?
</utt><utt uid=2> Concernant le gazole, son prix n'a pas grand chose à voir avec les guerres. Il a en revanche à voir avec le fait qu'il y a une volonté gouvernementale, initiée sous Hollande, de faire disparaitre petit à petit les avantages fiscaux de ce carburant. De plus, actuellement l'hiver approche. Donc les foyers commencent à faire rentrer du fuel pour leur chaudière. Et de ce fait cela crée une demande plus importante. 

Concernant les attentats, c'est justement parce que DAESH perd du terrain du côté Irak/Syrie qu'on a plus d'attentats. En effet, tant qu'ils avaient un "califat" leur"ennemi principal" était "les musulmans" de manière à les contrôler par la terreur. Maintenant qu'ils n'ont plus "d'état" il leur faut continuer à prouver qu'ils existent, et tenter ainsi de faire de nouveaux adeptes pour se relancer.
</utt><utt uid=3> Le terrorisme islamique existait déjà avant DAESH et existera encore si Daesh disparaît.
</utt><utt uid=4> il reste des dizaines de milliers de muzz assoiffés de sang en Europe
</utt><utt uid=5> Daesh, ce sont des musulmans en liberté non surveillé
</utt></s>
<s><utt uid=1> Quoi Pensez ? un inconnu m'a fait un bisou sur la joue il m'a surpris par derrière puis Cest excusé en inventant Comme vice, Quil croyait?
</utt><utt uid=2> Fait lui péter sa gueule  PAR TES POTES
</utt><utt uid=3> C'est un  bisou ! pas une gifle !  c'est gentil de faire un bisou  , les gens ne savent que  ce mépriser  , misère  !
</utt><utt uid=4> Il aurait pu et du vérifier avant de le faire , c' est un crétin ou alors un pervers bien menteur qui est habitué à le faire.
</utt><utt uid=5> Faut dire qu'avec vos déguisements de fantôme, il est facile de faire erreur sur la personne !
</utt></s>
<s><utt uid=1> Histoire du maroc?
</utt><utt uid=2> L'Afrique  quelle soit orientale  , du Nord , du Sud , de L'Ouest reste notre Berceau  à nous êtres humains oui nous sommes issue   De L'Afrique   .....Nous y sommes tous   issus et nos ancêtres furent avant tout Africains  !Si tu l'ignores bien ignare es-tu!
</utt><utt uid=3> Le Royaume du Maroc, autrefois l'Empire chérifien , est un État unitaire régionalisé — dont le régime politique est une monarchie constitutionnelle — situé en Afrique du Nord , sa capitale est Rabat et sa plus grande ville Casablanca , sa religion l'Islam  , dont on parle l'Arabe et divers langage y compris le Français .
</utt><utt uid=4> Et svp aussi ? Non ? un peu de politesse ne nuit pas.
</utt><utt uid=5> Bonjour peut-être ?
</utt></s>
<s><utt uid=1> Est-ce possible? rencontrer des q/riste marocains qui me manquent tellement?
</utt><utt uid=2> il y en a plusieurs marocains comme du monde entier
</utt><utt uid=3> Si c'est possible , moi j'aimerais rencontrer une seule Qriste Marocaine natif de Rabat ( F....o ) ^^
</utt><utt uid=4> sur ce site de bougnoulles il y a pratiquement que ça, tu devrais pas avoir de mal mouloud.
</utt><utt uid=5> c'est pas possible
</utt></s>
<s><utt uid=1> L'equipe d'algerie de foot a le meme niveau qu'un club de CFA2?
</utt><utt uid=2> Des clowns à la tête de la FAF
</utt><utt uid=3> La plus grosse gaffe de l'histoire de la FAF c'est d'avoir écarté hier MR SAADANE et aujourd'hui MR RAOURAOUA .les seuls qui ont pu remettre sur pied le football en Algérie et cela après 25 ans d'immobilisme .Ce que les caméras ont filmé ce nouveau président à la téte de la FAF en un mois est 10 fois plus grand que ce qu'on a fait pour RAOURAOUA ET SAADANE depuis des années. Du vrai tape à l’œil . Medane à la FAF ? hahahahahahaha !!! yakhi bled el khorti ....
</utt><utt uid=4> L'equipe d'algerie de foot a le meme niveau qu'un club de CFA2? America will be last country to switch to Euro (antichrist's world currency). Contraceptives = abortion; using contraceptives for 1 year = 5 aborted kids. Unbaptized aborted/miscarried/unborn babies burn in hell for 33 and a half years; if pregnant, keep the kid and deliver at home because kids are chipped using ivs and vaccines in hospitals. Dentists and doctors chip patients secretly. Ultrasound leads to mark of the beast; don't do ultrasound, please. Abortion leads to breast cancer; a demon is released from hell for each aborted kid. Dogs can become possessed; don't keep dogs inside you home [Pelageya of Ryazan]. Walmart has technology to administer mark of the beast to those who have cat bacteria in their stomachs; stay away from cats [Afanasiy Sidyachiy]. Next false flag is the Statue of Liberty. Earth is flat; stands on 3 pillars (the Most Holy Trinity); pillars stand on water at zero Kelvin. Zodiac is planetary prison of demons; don't believe in horoscopes or you'll exhibit the traits of the trapped demons. Most thoughts and dreams are from demons; demons never do good. Sleep fully clothed; pray the Jesus prayer. Pray to your guardian angel to have normal sleep. Vyacheslav Krasheninnikov was the last prophet before Enoch and Elijah return to preach against the antichrist. Humans were created about 7525 years ago. 

Birds participate in time creation. It's a sin to kill birds. Dinosaurs live under our level; they will get out through sinkholes and lakes; to kill them, go for their nerves. Save the birds; but kill the dinosaurs. First dinosaur will come out of Volga River in Russia. Demons grow human skin (from a sample taken during abduction) and put it on so as to look like us. Demons will invite people to be healed inside their UFOs; those who go will be like zombies after. Gov't provides demons with diamonds and allows demons to abduct people. If you're being abducted, slowly pray the Jesus prayer. 

Don't panic. Demons use diamonds and souls to power their UFO craft. The bigger the diamond, the more it lasts. Demons have 4 UFO bases: 1)moon 2)inside fake mountain Kailash in Tibet 3)in lake Baikal in Russia 4)in Atlantis which is underneath the Mariana Trench in Pacific Ocean. There are no aliens. Nobody lives on other planets. Airplanes that go down are hit by demons because they need the airspace to fight Jesus. Antichrist is pale with red eyes. He's possessed by Satan since he's 12 years old. He flies. He wears gloves to hide long nails. He's surrounded by demons who appear as angels of light. 

Don't go into a UFO to be healed by demons. Green 666 is given by isotope rays on wrist or forehead when people stretch hands to receive small plastic grey card with no name on it (World Passport). Police will microchip and isotope ray people on highways. Chipped people will be influenced by computers to take grey plastic card; but when they do, green mark by isotope rays is given on forehead/wrist. Food stores will isotope ray people too. Antichrist will also release prisoners to mark people. Reject 666 at all cost because it leads to permanent hell. If you're about to be marked, pray the Jesus prayer. Hide with Orthodox Christians to escape 666; leave all electronics behind so that antichrist's minions can't track you; burn documents because they're from Satan. Give to charity in the name of Archangel Michael; he rescues people from temporary hell twice a year (or brings them up a level, that is, to a level with less punishment; eventually, people are freed). Feed the pigeons; when pigeons bow down, people are saved from temporary hell. Forgive me.
</utt><utt uid=5> les joueurs sont issus des grandes équipes européennes !!
</utt><utt uid=6> non
</utt></s>
<s><utt uid=1> Circuits culturels en Bretagne?
</utt><utt uid=2> Fais ton circuit toi même, ou contacte une société de car de ta région qui fait la visite de la Bretagne.
</utt><utt uid=3> Circuits culturels en Bretagne? America will be last country to switch to Euro (antichrist's world currency). Contraceptives = abortion; using contraceptives for 1 year = 5 aborted kids. Unbaptized aborted/miscarried/unborn babies burn in hell for 33 and a half years; if pregnant, keep the kid and deliver at home because kids are chipped using ivs and vaccines in hospitals. Dentists and doctors chip patients secretly. Ultrasound leads to mark of the beast; don't do ultrasound, please. Abortion leads to breast cancer; a demon is released from hell for each aborted kid. Dogs can become possessed; don't keep dogs inside you home [Pelageya of Ryazan]. Walmart has technology to administer mark of the beast to those who have cat bacteria in their stomachs; stay away from cats [Afanasiy Sidyachiy]. Next false flag is the Statue of Liberty. Earth is flat; stands on 3 pillars (the Most Holy Trinity); pillars stand on water at zero Kelvin. Zodiac is planetary prison of demons; don't believe in horoscopes or you'll exhibit the traits of the trapped demons. Most thoughts and dreams are from demons; demons never do good. Sleep fully clothed; pray the Jesus prayer. Pray to your guardian angel to have normal sleep. Vyacheslav Krasheninnikov was the last prophet before Enoch and Elijah return to preach against the antichrist. Humans were created about 7525 years ago. 

Birds participate in time creation. It's a sin to kill birds. Dinosaurs live under our level; they will get out through sinkholes and lakes; to kill them, go for their nerves. Save the birds; but kill the dinosaurs. First dinosaur will come out of Volga River in Russia. Demons grow human skin (from a sample taken during abduction) and put it on so as to look like us. Demons will invite people to be healed inside their UFOs; those who go will be like zombies after. Gov't provides demons with diamonds and allows demons to abduct people. If you're being abducted, slowly pray the Jesus prayer. 

Don't panic. Demons use diamonds and souls to power their UFO craft. The bigger the diamond, the more it lasts. Demons have 4 UFO bases: 1)moon 2)inside fake mountain Kailash in Tibet 3)in lake Baikal in Russia 4)in Atlantis which is underneath the Mariana Trench in Pacific Ocean. There are no aliens. Nobody lives on other planets. Airplanes that go down are hit by demons because they need the airspace to fight Jesus. Antichrist is pale with red eyes. He's possessed by Satan since he's 12 years old. He flies. He wears gloves to hide long nails. He's surrounded by demons who appear as angels of light. 

Don't go into a UFO to be healed by demons. Green 666 is given by isotope rays on wrist or forehead when people stretch hands to receive small plastic grey card with no name on it (World Passport). Police will microchip and isotope ray people on highways. Chipped people will be influenced by computers to take grey plastic card; but when they do, green mark by isotope rays is given on forehead/wrist. Food stores will isotope ray people too. Antichrist will also release prisoners to mark people. Reject 666 at all cost because it leads to permanent hell. If you're about to be marked, pray the Jesus prayer. Hide with Orthodox Christians to escape 666; leave all electronics behind so that antichrist's minions can't track you; burn documents because they're from Satan. Give to charity in the name of Archangel Michael; he rescues people from temporary hell twice a year (or brings them up a level, that is, to a level with less punishment; eventually, people are freed). Feed the pigeons; when pigeons bow down, people are saved from temporary hell. Forgive me.
</utt><utt uid=4> Louez une voiture. Si on la rapporte à l'endroit où on l'a prise, c'est moins cher.
</utt><utt uid=5> Je n'ai pas de véhicule pour silloner c'est pour ça
</utt><utt uid=6> Tu peux pas faire ton circuit toi-même avec une carte ?
</utt></s>
<s><utt uid=1> Il nous reste plus que demain pour profiter de yahoo?
</utt><utt uid=2> Pourquoi ?
</utt><utt uid=3> tu t'es trompé de rubrique !
</utt><utt uid=4> Vu que la question a été posée il y a 2 jours, c'est faux !
</utt><utt uid=5> Oui on sera le 15!
</utt><utt uid=6> alors je serais obligé de virer sur whatsapp
</utt><utt uid=7> bonsoir ha bon pourquoi dsl moi jai rien entendu mais le 18 de mois si il change c est sur bon allez dit nous tous je suis toutes oui ...vivi
</utt></s>
<s><utt uid=1> Macron aidera-il à déblayer les gravas de la Guadeloupe et de Saint-Martin ?
</utt><utt uid=2> Oui, il va regarder faire les autres ! !
</utt><utt uid=3> Mais  oui,    il va  aider  en beaux  discours     bien médiatiques  et  bien médiatisés  et  soigner sa com  avec un beau casque   de  sauveteur    lol
</utt><utt uid=4> Il ne sait même pas tenir une pelle et prend les ouvriers pour des "moins que rien" !!
</utt><utt uid=5> Il va probablement le faire a sa manière
</utt><utt uid=6> Laissez raser par Black M(acron)
</utt><utt uid=7> il va pas salir son costume pour ça quand meme ! allez peut etre un petit caillou devant la maison a Johnny !!!
</utt><utt uid=8> Il a déjà préparé sa brouette et sa pelle !
</utt><utt uid=9> est ce que sa compagne est du voyage ainsi que le fameux cabot ?
</utt><utt uid=10> c'est pas son boulot
</utt><utt uid=11> il va payer ce qui dispense de retrousser les manches.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Avec vous un budget suffisant pour partir à chaque fois qu'il y a les vacances scolaires et des congés correspondants ?
</utt><utt uid=2> Bien sûr mais Trop la flemme Cest Pour ca Que ca fait des économies MDR. ! 
Avantage de la feneassité hihi
</utt><utt uid=3> Je ne pars en vacances qu'en dehors des vacances scolaires !
</utt><utt uid=4> Non pas à toutes les vacances, mais au moins une fois par an.
</utt><utt uid=5> Non, je doute que 95% des Français l'aient
</utt><utt uid=6> Je pars toujours hors vacances scolaires, faut être une buse pour partir en même temps que le troupeau et au prix fort.
</utt></s>
<s><utt uid=1> J'adore qu'au moment ou le plaisir arrive qu'il me tire sur les tétons: suis-je anormale?
</utt><utt uid=2> chacun trouve son plaisir la ou il aime !!! mordiller c'est bien aussi !
</utt><utt uid=3> avec la bouche alors ? C'est meilleur !
</utt><utt uid=4> il n'y a pas de limite pour les échanges amoureux
</utt><utt uid=5> encore un puceau
</utt><utt uid=6> ça ne me laisse pas indifférente    lol
</utt></s>
<s><utt uid=1> Quels sont artsites préférés ?
</utt><utt uid=2> Mon artiste préférées c'est Nolwenn Leroy !
</utt><utt uid=3> Michael Jackson et Shakira
</utt><utt uid=4> Jacques Brel, Yvan Dautin, Maurice Benin, Gilbert Laffaille, Henri Tachan et Boby Lapointe.
</utt><utt uid=5> Les polonais de Behemoth 
https://youtu.be/lgy0BBd7HAs 
et vu le monde à leurs concerts, je ne suis pas la seule.....
</utt><utt uid=6> Salut. Les quelques artistes que j’aime sont : The Beatles, Sara Bareilles, The Rolling Stones, Stevie Wonder, Radiohead, One Republic, Jessie J, Ed Sheeran, Julien Doré, Katy Perry, M.I.A, Taylor Swift, Tal, Shakira, sans oublier Linkin Park et Chris Daughtry. Du côté des peintres, j’admire les talents de Picasso, Van Gogh et Michel-Ange !
</utt><utt uid=7> Salut Julien ! Personnellement, je suis dingue de Beyoncé. À mon avis, c’est l’une des meilleures chanteuses de tous les temps. Elle possède une voix incroyable, presque envoûtante je dirais ! Ma chanson préférée c’est Listen que j’ai entendu pour la première fois en regardant le film Dreamgirls, que j’ai beaucoup aimé aussi.
</utt><utt uid=8> Bob Marley. Tupac Shakur.
</utt><utt uid=9> Laam, artiste Algérienne elle chante divinement bien! et la chanteuse Hiba Ttawaji chanteuse Algérienne aussi!
</utt><utt uid=10> Edvard Munch.
</utt><utt uid=11> Noel Roquevert et Marcel Amont
</utt></s>
<s><utt uid=1> Messieurs est ce qu'une femme dans votre vie ça vous manque?
</utt><utt uid=2> pourquoi une seule femme ???
</utt><utt uid=3> j'en ai une depuis 9 ans maintenant je l'ai rencontré quand j'avais 25 ans 
avant elle ca ne manquait pas du tout....j'etais plutot du genre solitaire
</utt><utt uid=4> IL Y A DES AMIES QUE G PAS PU REVOIR POUR DES RAISONS PROFESSIONNELLES SINCÈREMENT J'AIMERAI BIEN LES REVOIR
</utt><utt uid=5> Plus du tout , j' ai trop souffert dans mes relations et maintenant je suis très bien tout seul.
</utt><utt uid=6> parfois ......
</utt><utt uid=7> Une, non. Mais 2 ou 3, oui parfois ça me manque. Mais bon c'est pas pour autant que je suis prêt à perdre ce que j'ai déjà construit.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Que pensez vous le ville de St Nazaire en Loire Atlantique?
</utt><utt uid=2> C'est devenu une belle ville, agréable à vivre avec son théâtre, ses concerts et spectacles... Sa verdure partout. Au printemps elle est toute fleurie : les arbres à fleurs, les rosiers... Son bord de mer... Sa vie portuaire... et ses installations sportives...  
Elle n'est pas vraiment faite pour les noctambules, c'est vrai. Elle est faite pour ceux qui aiment la nature, les balades, les bords de mer... Bon, je ne sais pas mettre plusieurs photos !!
</utt><utt uid=3> Selon ce que vous dites est faux. Il y a de nombreuse chose à faire et la ville ameliore le tourisme. La ville bouge été comme hiver en ville. C'est une ville en évolution et le front de mer est très beau. C'est aussi une ville verte qui n'utilise pas de pesticides et est fleurie comme au parc paysager.
</utt><utt uid=4> Record d'alcoolisme et d'illettrisme !
</utt><utt uid=5> La ville est grise mais les chantiers navals la font bien vivre et c'est toujours intéressant d'assister à l'évolution de construction des paquebots puis encore plus impressionnant le départ d'un paquebot....
</utt><utt uid=6> Chantiers
</utt><utt uid=7> question de taille
</utt><utt uid=8> Une ville trop industrielle !
</utt><utt uid=9> pour quoi  y faire ? 

Il y a un maudit pont très haut que je déteste passer en voiture ..sinon c'est une ville  industrielle avec les chantiers navals .. rien de particulier ..
</utt></s>
<s><utt uid=1> Une fois la Catalogne indépendante, qu'adviendra-t-il de Perpignan, Andorre, Valence, les Baléares ?
</utt><utt uid=2> Dans le cas d'Andorre, je serais franchement curieux de voir s'ils voudront être rattachés à la Catalogne, pour des raisons fiscales; c'est un peu comme si tu rattachais Monaco de force à la France...
</utt><utt uid=3> L'indépendance de la Catalogne n'est pas et ne sera jamais viable.
</utt><utt uid=4> elle ne sera jamais indépendante !
</utt><utt uid=5> je ne savais pas que Perpignan était en catalogne... Andorre est une ville frontière et les Baléares sont des îles espagnoles, pas spécialement catalanes... Et je suppose que tu parles de Valence en France ? Parce que Valencia n'est pas en catalogne non plus
</utt><utt uid=6> Perpignan sera toujours Perpignan  ? Que voulez-vous qu'il en advienne.
</utt><utt uid=7> des haricots
</utt><utt uid=8> ils suivront
</utt></s>
<s><utt uid=1> Paris est-t-Elle devenue une colonie Americaine?
</utt><utt uid=2> Arabe plutôt
</utt><utt uid=3> Gné ? Question à la con, mais quand on lit d'où ça vient, on se s'étonne qu'à moitié....
</utt><utt uid=4> Pourquoi?
</utt><utt uid=5> non
</utt><utt uid=6> africo/muzz plutôt.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Mesdames : etes vous du genre épilée?
</utt><utt uid=2> pourquoi elle te le dirait
</utt><utt uid=3> Épilation définitive des jambes.
</utt><utt uid=4> toi t'as envie de faire un bon cuni .....
</utt><utt uid=5> c'est la totale chez moi , il n'est reste plus un , c'est plus nette comme ça
</utt></s>
<s><utt uid=1> Quelles sont les trois choses que vous préférez à Marseille ? Lieux, habitudes, plats, musées... ?
</utt><utt uid=2> Le Cours Julien, le Mucem, les Terrasses du Port et les Calanques....
</utt><utt uid=3> moi , j'aime rien à paris !
</utt><utt uid=4> le port,la corniche,la bouillabaisse,,
</utt><utt uid=5> j'aime rien a Marseille .....
</utt><utt uid=6> J'aime pas tellement Marseille...
</utt><utt uid=7> Je n'y suis allé qu'une fois. pour y rester 30 mn.
</utt></s>
<s><utt uid=1> La Palestine et Israel, pourquoi pas une solution à deux Etats ?
</utt><utt uid=2> Ce que préconise la pacifiste israelien Urie Avnery
</utt><utt uid=3> Parce qu'il faut d'abord mettre d'accord les Israéliens et les Palestiniens, et vu la situation actuelle, cette solution a de moins en moins de chances d'aboutir
</utt><utt uid=4> C'est ce qui arrivera, mais d'ici là, le grand casse tête sera de définir des frontières que les 2 parties acceptent. 

Dans le Zohar, livre important dans le judaïsme, il est écrit, " Les bné Ismaël ( descendants d’Ismaël, les Arabes mais dans un sens large, les musulmans ) auront droit à une part de la terre d'Israël, grâce à la circoncision d'Ismaël ". 
Et c'est pour avant la fin des temps, car la vache rousse qui sera sacrifié ( elle annonce la venue du Messie ) ne pourra se faire que sur la pierre d'Abraham qui est sous le dome du rocher, coté musulman, donc d'ici là, il y aura entente.
</utt><utt uid=5> Et quelles seraient les frontières? Parce que les suggestions internationales ont beaucoup évolué depuis la création d’Israël, qui contrevient à toutes les résolutions de l'ONU le concernant.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Nous cherchons des infos pour traverser notre fourgon entre la Franceet l'amérique du sud pour etre à Ushuaia fin janvier 2018.?
</utt><utt uid=2> Tu veux faire le voyage avec le fourgon ou l'envoyer ? 
Et quand tu dis "fourgon", tu parles du vehicule ? 

Buenos aires est la bonne voie
</utt><utt uid=3> Il faut le placer dans un container .
</utt><utt uid=4> Par bateau au départ d'Amsterdam
</utt><utt uid=5> J'ai un fourgon à l'interieur duquel j'ai fait ma prière hier mais je ne sais pas encore comment le traverser, mon fourgon ! :))
</utt><utt uid=6> pour le traverser, il faut au moins une porte ou un trou de chaque coté
</utt></s>
<s><utt uid=1> Pourquoi les psychiatres sont des charlatans ?
</utt><utt uid=2> J' en connais un formidable et très gentil , il ne faut pas généraliser une profession sur quelques mauvaises personnes.
</utt><utt uid=3> Pas tous mais il faut savoir faire le bon choix et essayer de se "soigner" l'esprit autrement si on en a la possibilité.
</utt><utt uid=4> Ils te droguent surtout s'ils savent que tu ne sais pas faire jouir les femmes
</utt><utt uid=5> S'il y avait qu'eux.
</utt><utt uid=6> Je n'ai jamais été les voir pour ces raisons. Je sais pas mais j'ai mon intuition qui me dit que c'est du grand n'importe quoi.
</utt></s>
<s><utt uid=1> 👀?? Un riche Saoudien tombe malade mais son sang est rare... 💣?
</utt><utt uid=2> Seul un Juif de Jérusalem correspond à son sang.  Il va le voir et lui demande de l'aider. Ce Juif va d'abord voir un rabbin qui lui donne l'autorisation. Le juif donne donc son sang. Pour le remercier le Saoudien lui offre une Ferrari et 5 millions d'euro Deux ans plus tard ; même problème pour le Saoudien. 

Le Juif lui offre une seconde fois son sang. 

Pour le remercier le Saoudien lui offre à son tour une Twingo. 

Deux ans plus tard ; même situation 

Cette fois-ci le Saoudien lui offre un vélo. 

Là le Juif ne comprend plus et va voir son rabbin en lui disant : 

- Rabbin je ne comprends pas. La première fois j'ai eu droit à une Ferrari et des millions, la deuxième fois une Twingo, et la dernière fois, un vélo. 

 Le rabbin lui répond: 

- Mon enfant, aurais tu oublié que c'est ton sang qui coule dans ses veines maintenant !
</utt><utt uid=3> :DDDDDDDD
</utt><utt uid=4> Tu attends quoi de ta question ?
</utt><utt uid=5> c'est anti mite ton truc! seuls eux peuvent en rire
</utt><utt uid=6> Oui et ?
</utt></s>
<s><utt uid=1> Si vous deviez choisir entre vivre en auvergne ou en normandie dans laquelle des 2 iriez-vous?
</utt><utt uid=2> retourner en mon pays   de Basse-Normandie    calvados  14   sans hésiter pont-épiscopien comme Bathum  et non merci pour les volcans! J'préfére les champs vaches et  la mer se trouve à moins de 10km, ce bon cidre bouché pas celui magasiné  le pont-l'évêque livarot , les vrais fromage et j'adore les vaches normandes  si  mignonnes
</utt><utt uid=3> En Auvergne il y pleut moins souvent. 
C'est en plus une très belle région. 
Normal j’y habite.
</utt><utt uid=4> l'Auvergne parce qu'il y des Sangliers par Toutatis !
</utt><utt uid=5> En Normandie c'est plus tempéré et puis la mer c'est quand même bien, d'ailleurs je vis en Normandie
</utt><utt uid=6> Cela dépend d'où en Normandie et en Auvergne. 
J'aime Varangeville, mais j'aime aussi Clermont-Ferrand
</utt><utt uid=7> L'une et l'autre n'ont rien à voir entre elles... Tout dépent si vous préférez les bords de mer ou le relief des volcans.  
Sinon, je dirais la Normandie car tant la Haute que la Basse, il y a un patrimoine architectural, naturel et vernaculaire incroyable ! (Et pour rappel, le Mont Saint Michel en fait partie, désolée les Bretons ;) ).
</utt><utt uid=8> J'aime bien les 2. Je ferais bien de l'alternance. En Auvergne, la mer me manquerait.
</utt><utt uid=9> En Auvergne c est plus sec
</utt><utt uid=10> Woaw ! C'est le choix de Sophie ça!
</utt><utt uid=11> je pense qu'il fait plus froid en Normandie, même si il y a la mer
</utt></s>
<s><utt uid=1> Est ce que une Algérienne à le courage de tromper son époux . Ne me racontez pas n'importe quoi .?
</utt><utt uid=2> Quand j'étais jeune elles me draguaient furieusement.
</utt><utt uid=3> On ne peut affirmer que ce comportement relève du courage, mais disons plutôt qu' une femme qui trompe son mari est du en grande partie au manque de virilité de ce dernier.  
Quand un homme n' arrive pas à satisfaire le libido de sa femme,cette dernière ne peut supporter éternellement ce manque et qu' avec le temps elle n' hésite pas à voir ailleurs à la recherche des chemins qui mènent au "septième ciel". C' est aussi vrai pour l' homme. 
Votre question concerne la femme algérienne ce qui veut dire la société algérienne en général, alors il faut reconnaître que des cas existent mais très limités par rapport de ce qui se passe dans les sociétés occidentales ou une grande majorité des hommes contrairement aux algériens, sont connus par leur manque de virilité qui n' arrivent pas à faire face au désir sexuel et à satisfaire le libido de leurs femmes, qui à la moindre occasion n' hésitent pas à emprunter le moindre chemin qui mène au "septième ciel".
</utt><utt uid=4> Oui ya des femmes qui ont du courage pour le faire,mais qu'est ce que ça a avoir avec le fait qu'elle soit algerienne ?
</utt><utt uid=5> oui,comme beaucoup de femmes et hommes!
</utt><utt uid=6> Le courage mdr, qu'est ce que le courage a avoir dans la tromperie ? 

Des tromperies ils y en a dans tout les pays, AUCUN peuples au monde n'a que des personnes bien, il y a toujours les moins bien, voleur, tueur, ...., adultère, ... .
</utt><utt uid=7> . 

►  Toutes les algériennes trompent leur époux , mais elles sont rusées , elles ne se font jamais prendre . 
Elles les trompent avec des européens au travail  ou bien quand leur mari est à l'usine ou sur les chantiers .
</utt><utt uid=8> les humains sont tous les mêmes ça dépend seulement de leur façon de voir les choses , ça c une question de morale et de moralité
</utt><utt uid=9> En Algérie rare , mais en France ou ailleurs ça peut ^^
</utt><utt uid=10> Bien sûr, il y autant d'adultères partout et cela se passe souvent en famille
</utt><utt uid=11> n'importe quoi 

Les Kabyles ne sont pas concernés : seuls les Arabes colonisateurs dévoyés se croient exemptés de toute loi et toute morale, en accord avec leur religion importée, délétère et mortifère, et contraire à toute morale, à toute décence. 
On y choppe la rage en y enculant une ânesse au Maroc …. 
https://www.h24info.ma/maroc/auteurs-dactes-zoophiles-15-jeunes-attrapent-rage/ 
… voire un âne, vas savoir …
</utt></s>
<s><utt uid=1> Pourquoi on ne construit pas des maisons en forme de pyramide dans les endroits a tempete, tsunami?
</utt><utt uid=2> car il parait que y'a pas meilleur que la forme de pyramide pour éviter au vent d'avoir trop de symétrie de pression et a l'eau de rentrer a l'intérieur, et de plus y'aura bcp plus de pression et de maintient sur la brique 

https://www. 
espritsciencemetaphysiques. 
com/il-a-bati-une-maison- 
pyramide-en-or-et-ce-qui 
-sest-passe-est-surprenant. 
html
</utt><utt uid=3> ils vont construire   des maisons qui résisteront   tornades  anti-sysmiques etc etc aux ouragans les plus terribles ces constructions existent dans d'autres pays! d'abord deux écoles  qui serviront à regrouper les habitants  aux philippinnes   les jeunes font des chantiers   et ces maisons  ont tenu alors que tout ce qui était autour fut volatilisé !il y a un village ou une maison de la sorte  n'a rien eu du tout le propriétaire la vend 1 milliond'euros .....
</utt><utt uid=4> Il suffit simplement de construire des maisons en respectant les contraintes locales. Quand on habite une construction faite avec des matériaux de récupération, il ne faut pas s'attendre à ce qu'elle résiste à un ouragan.
</utt><utt uid=5> ça change koi d'après vous !? ^^
</utt><utt uid=6> On finira par devoir vivre sous terre comme des rats .
</utt><utt uid=7> C'est une idée intéressante. 
Mais il y a souvent aussi un problème d’inondation
</utt><utt uid=8> Ben voui, pourquoi ? T'es trop fort, toi !
</utt><utt uid=9> les cyclones comme ça, il n'y en avait jamais eu 
et si tu lis bien les nouvelles, ce sont des îles tempérées où il ne fait jamais froid 
donc les maisons ont été bâties en conséquence 
et à part en Egypte ou en Amérique du Sud, il n'y a jamais eu de constructions pyramidales, les seuls qu'on a trouvé étaient destinées aux "dieux vivants" et à leurs proches 
c'est plus une forme pour conserver 
on a jamais été face à ce genre de choses, et si on devait prendre exemple, au niveau construction, ce serait les japonais d'avant 1950 
habitations légères, qui ne tuent pas quand elles s'écroulent, avec des matériaux à peu près trouvables sur place
</utt><utt uid=10> Bonsoir,  
c'est une continuité en beaucoup plus grands.  
Cela fait longtemps que la planète a été couverte par elles. 
Et plusieurs civilisations encore présente en elles .  
D'ou certains conflits. ( voir sous un autre angle?)  

The Bangles - Walk Like an Egiyptian -youtube. 

Niagara quand la ville dort ( vevo)  

Dalida soleil soleil. 

Sardou Je n'suis pas mort , je dors - Youtube . 

Vous savez le temps ne se déroule pas comme vous le pensez... 

(Que les aveugles voient...)  

Je ne m'étendrais pas  sur des choses qui dépassent bien des doctrines et (conceptions) cars elles risquent  d'êtres détournées... 

Vous avez déjà entendu ( la porte des dieux? )   
Tient un certain 11 septembre ?  

Reste à savoir si dans ces nouvelles portes qui viennent si cela ne sera pas des babels ?  

Bon je ne vais pas vous faire dressé les poils sur le dos c'est pas le but.  

Et puis les interprétations seront encore...
</utt></s>
<s><utt uid=1> En fait en Lorraine la vraie capitale c'est Metzzz ,Nancy ça fait peu paquerette petite bite, vous ne trouvez pas..alors que Metzz ça claque?
</utt><utt uid=2> peuh... 

mais y'a pas les bergamotes de Metz... (et toc)
</utt><utt uid=3> la vrai c'est la Mirabelle, qui rend belle et vomir contre la poubelle .......
</utt><utt uid=4> Je préfère Bourg-la-Reine à Choisy-le-Roi, c'est plus sexy et ça me rappelle @chtonk .
</utt><utt uid=5> Perso, je préfère Bar-le-Duc ça met Meuse
</utt><utt uid=6> Les 2 villes ont leurs atouts 

PS je connais les 2 et j'aime beaucoup Metz, mais je dois reconnaître les atouts de Nancy 
Pour Pomme, j'aime beaucoup Reims où j'ai vécu et j'adore Strasbourg, mais cela ne répond pas à la question.
</utt><utt uid=7> Je dirais Reims ou Strasbourg  pour Alsace Lorraine Champagne Ardennes
</utt><utt uid=8> Oui-oui...Et qui s'y frotte s'y pique....Grrrr!
</utt></s>
<s><utt uid=1> Guten Morgen bin Adam wohne ich In Deutschland .wollte ich mit sie treffen von arbeiten zusammen?
</utt><utt uid=2> En français, merci !
</utt><utt uid=3> Dein Deutsch ist sehr schlecht. 
En français : ton allemand est à ch.ier.
</utt><utt uid=4> www
</utt><utt uid=5> Ich auch ich kann gut Film wie du willst in publik Video
</utt></s>
<s><utt uid=1> Pourquoi Israel se lâche de la sorte en attaquant lâchement la Syrie en dehors du cadre des lois et conventions internationales?
</utt><utt uid=2> Israël est furieux de voir que la situation ne tourne pas à son avantage. 
Il espérait la défaite de la Syrie et son dépeçage, ce qui lui assurait de pouvoir faire le Grand Israël et d'attaquer plus facilement l'Iran
</utt><utt uid=3> Israël et la lâcheté font souvent bon ménage , c' est facile quand on est armé comme des malades et qu' on a des ennemis qui n' ont que des cailloux pour se battre .
</utt><utt uid=4> Israël est protégé par les USA et l'Occident, donc il peut faire ce qu'il veut dans la totale impunité
</utt><utt uid=5> Les Israéliens peuvent à peu près tout se permettre sans que personne ne moufte. 
Je n'ai d'ailleurs jamais compris pourquoi on ne les a jamais chassés des territoires occupés en violation flagrante du droit international
</utt><utt uid=6> Les lois internationales c'est vraiment 2 poids 2 mesures.... 

Certains peuvent faire ce qu'ils veulent sous couvert des USA.
</utt><utt uid=7> L' état voyou d' israél se comporte comme un enfant bâtard gâté qui peut se permettre de tout sans être inquiété. Depuis sa création artificielle in vitro dans le labo du machin ONU en 1948, israél ne fait que violer le droit universel et les droits de l' homme en élargissant illégalement ses frontières par la construction de jour en jour de nouvelles colonies sur des terres palestiniennes en expulsant ces derniers mini militari, sans oublier les massacres au quotidien des innocents civils au mépris de la communauté internationale. 
Ce comportement typique d' un état terroriste est malheureusement encouragé et soutenu par certaines puissances de ce monde et plus particulièrement par les Etats-Unis dont on peut dire qu' israél est considéré comme le 55 état de l'USA. 
Ainsi, donc tant que cet enfant bâtard reste sous la tutelle des Etats-Unis, il peut se permettre de tout faire sans être inquiété. 
De ce fait, israél est aujourd'hui comme un cancer qui répand ses métastases dans cette région. 
Ces puissances qui l' encouragent et le soutiennent dans cette voie ne se rendent même compte que tout ou tard cette région risque d'exploser et ce jour là nul ne sortirai vainqueur de cet apocalypse.
</utt><utt uid=8> Tsahal te fait pipi a la nusse
</utt></s>
<s><utt uid=1> Italie : la Sardaigne fait face à un afflux massif de migrants venant d’Algérie?
</utt><utt uid=2> La Libye et la tunisie ne sont pas en reste. Qu'ils crèvent dans l'eau. Ahahaha
</utt><utt uid=3> Ah bon, Boutef n'est-il pas sensé les bloquer ?
</utt><utt uid=4> Ah bon ! Mais quelle est ta question ?
</utt><utt uid=5> Ah bon ? 
Le FN fait face à un afflux massif de connards ...que fait la police ?
</utt><utt uid=6> et qu'est ce qu'on s'en fout nous?
</utt></s>
<s><utt uid=1> Pourquoi n'y a t-il pas plus de couples femme maghrebine-homme blanc ?
</utt><utt uid=2> Parce que les femmes maghrébines une fois mariées et copieusement engrossées, elles finissent par ressembler à leurs Mères. Et franchement, c'est insupportable pour quelqu'un qui aime la beauté !
</utt><utt uid=3> à cause de la religion et les coutumes issues du moyen-âge et surtout, quand on se met avec une arabe, faut se cogner toute la famille et la, c'est impossible pour un blanc normal de s'arabiser juste à cause d'une bonne femme arabe.. même moi qui suis moche comme une babouche j'irais pas !!
</utt><utt uid=4> Chez eux on n'épouse pas une femme mais une religion + une famille qui passe avant tout ça fait réfléchir.
</utt><utt uid=5> faut aimer le genre.
</utt><utt uid=6> je ne sais pas pourquoi , les Maghrébine ne sont pas trop farouches par chez moi et leurs lits accueillants...tant pis pour le thé à la menthe qu'il faut se boire toute la journée...faut faire des sacrifices dans la vie !!
</utt><utt uid=7> j'en connais, le mec à failli se faire circoncire il a dit non, merci,  mais les enfants c'est fait ils sont musulmans
</utt><utt uid=8> les blancs ne sont pas des pompes à fric, rien à foutre du couscous et le la smala qui te sucent jusqu'à la moelle
</utt><utt uid=9> le métissage avec les Eurasiennes est plus fréquent 

et tu as raison les femmes noir sont beaucoup plus souvent avec un blanc
</utt><utt uid=10> Al-Bar-Back niquk bocoup fame de francaoui
</utt><utt uid=11> Des gros poils de balais noirs sur les piliers et à un autre endroit.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Les croyants peuvent-ils prier, pour que ce cyclone ne touche pas Haiti , cette île, en a déjà trop subit au niveau catastrophes naturelles?
</utt><utt uid=2> Oui.
</utt><utt uid=3> Lol !
</utt><utt uid=4> Duvalier n'avait rien de naturel...
</utt><utt uid=5> Ces croyants savent qu'ils se mentent et mentent au monde. La furie des éléments n'épargne pas les faux "lieux saints". Dieu n'a du tout pas besoin de nos incantations.
</utt><utt uid=6> Les croyants peuvent toujours prier, mais en arrêtant de polluer ça serait quand même plus efficace
</utt><utt uid=7> Prévu dans la Bible, je crois qu'on est en plein dedans : 
dans Matthieu 24, Marc 13 et Luc 21 – nous lisons qu’il y aura une séduction religieuse universelle et une montée des formes militantes de religion, des guerres et des bruits de guerre caractérisés par des conflits ethniques et internationaux, des sécheresses, des famines, des incendies, des inondations, des tremblement de terre et autres catastrophes similaires ainsi que des épidémies à l’échelle mondiale 

Signes qui annoncent la fin de la présente époque. Et aussi 
"Sache que, dans les derniers jours, il y aura des temps difficiles. Car les hommes seront égoïstes, amis de l’argent, fanfarons, hautains, blasphémateurs, rebelles à leurs parents, ingrats, irréligieux, calomniateurs, cruels, ennemis des gens de bien....."
</utt></s>
<s><utt uid=1> La rubrique Limousin est inactive depuis 3 ans... réagissez à Limoges! merde!?
</utt><utt uid=2> Je connais très bien Limoges et c' est une grande ville assez agréable , il y a de très belles rues au centre ville et de très beaux paysages à la sortie de la ville , c' est aussi bien qu' on n' en parle pas , ça fera moins de monde qui ira .
</utt><utt uid=3> Il faut pas faire de mouvement brusque ici, vous risquez de casser une porcelaine.
</utt><utt uid=4> Et en Lorraine c'est "aucun critère" ne correspond à votre sélection!
</utt><utt uid=5> Je suis Limoges !!
</utt><utt uid=6> Ah, ça existe vraiment ?
</utt><utt uid=7> Peux pas, je sens que je vais me comporter comme un éléphant dans un magasin de porcelaine...
</utt><utt uid=8> Pour se faire limoger? Autant se fendre le cul en deux
</utt></s>
<s><utt uid=1> Je voudrai un VISA pour venir en france?
</utt><utt uid=2> Et pour y faire quoi ? Pas de possibilité de travailler en France sans papier tu seras rejeté de partout. Des tas d'immigrés trainent dans Paris sur les trottoirs ou dehors ou dans des tentes données par les associations qui leur donnent aussi à manger . C'est ça que tu veux devenir ? Clochard en France ? Mais quelle idée vous avez toujours de l'eldorado ? Cela fait 20 ou 30 ans que c'est fini tout ça.
</utt><utt uid=3> Tu voudrais : c'est ton droit... 
Nous on veut pas : c'est notre droit...
</utt><utt uid=4> 300.000 €
</utt><utt uid=5> Envoie 15,000€ par Western Union au nom de Philou Mangetout,  payable en France et je verrais ce que je peux faire pour toi.
</utt><utt uid=6> Et moi je voudrais des VISAS pour renvoyer tous les blédards qui squattent mon pays...
</utt><utt uid=7> Je pense que tu auras du mal, si tu connais personne sur place, peut-être avec un petit peu d'argent, on voit que tu as des propositions.
</utt><utt uid=8> Dégage
</utt><utt uid=9> Nous avons des prisons pour privilégier nos nouveaux migrants : téléphone, télévision, console, internet, salle de musculation...
</utt><utt uid=10> en France, il fait froid, pas assez de logements et du chômage, tu es sûr que c'est ça que tu veux
</utt></s>
<s><utt uid=1> J ai un problème avec mon passeport Tunisien, quelqu un si connaît s il vous plaît?
</utt><utt uid=2> Bonjour à tous, je vous explique mon problème. Je suis d origine Tunisienne vivant en Suisse et le 20 juillet je suis justement partie en Tunisie avec mon père et mon frère. Enfin bref, mon père a perdu mon passeport et je n ai pas pu rentrer le 20 août en Suisse. Je n ai pas encore le passeport Suisse car je le recevrai à la majorité (j ai 16 ans) donc impossible d avoir un laisser-passer. J ai fait une déclaration de perte et tout le bazar. Mon passeport est prêt je l ai eu entre les mains mais impossible de le prendre car la police attend un fax de Tunis (je suis à Gafsa). Par hasard quelqu un sait combien de temps cela prend? Sachant que nous sommes le 31 août et que j aurais dû normalement faire ma rentrée scolaire le 28 août, le temps presse!
</utt><utt uid=3> Combien de temps ça prend à un policier tunisien pour envoyer un fax? 
Ce n'est pas en fonction de la somme d'argent en liquide remis discrètement à ce policier ?
</utt><utt uid=4> reste là bas surtout ! il y a assez de muzz comme ça en Europe, les suisses n'ont pas besoin de vous non plus.
</utt><utt uid=5> ton père se moque de toi et de ton passeport
</utt><utt uid=6> demandez à votre père combien il a reçu pour la revente de votre passeport
</utt><utt uid=7> Ben nous on a un passeport français et on vit en France, alors ta question, tu imagines comme elle nous intéresse...
</utt><utt uid=8> J'adore ce genre de personnes qui aiment tellement leur pays, qu'ils s'en taillent dès qu'ils le peuvent.... Tu crois que tu peux aller et venir, comme ça à ta guise ?
</utt></s>
<s><utt uid=1> Pourquoi les soi-disant grands pays puissance n'attaquent que les pays faible qui ne peut c'est défendre ?
</utt><utt uid=2> ce n'est pas une vérité absolue.....quand les chleus on decidé d'envahir l'union soviétique en 41 fallait etre sacrément culloté et en avoir dans le pantalon
</utt><utt uid=3> C'est ce que j' ai toujours dénoncé comme une dictature internationale. 
En effet, ces agresseurs n' hésitent pas à user de leur super puissance militaire pour détruire des pays souverains et massacrer des innocents civils juste pour satisfaire leur ego et imposer à ces derniers par la force des choses de se soumettre à leur diktat; un comportement digne des grands dictateurs. 
Il est vrai qu'en matière de politique intérieure de ces puissances, personne ne peut nier le respect des droits de l' homme et les libertés individuelles, ce qui est malheureusement pas le cas quand il s' agit de leur politique étrangère qualifiée d'un comportement digne des plus grands tyrans que la terre a connu. 
Sinon, comment comprendre l' ingérence dans les affaires internes de certains pays souverains et justifier la destruction de l'Afghanistan, l'Irak, la Libye, le Yémen et la Syrie et le massacre des innocents civils de ces pays? Il ne faut pas non plus oublier cette ignoble injustice sélective de deux poids deux mesures encouragée par le silence complice pour ne pas dire aide et soutien apportés par ces puissances qui s' auto proclament comme étant les défenseurs de la démocratie et des libertés collectives,   à l' état bâtard d' occupation d' israél en violation totale du droit international et en contradiction avec les valeurs universelles d' une authentique démocratie?
</utt><utt uid=4> C'est la règle du plus fort ^^
</utt><utt uid=5> Et ils n'interviennent que dans les pays où il y a du pétrole.  
Ils devraient intervenir en Birmanie, en ce moment c'est la merde là-bas.  
Mais c'est pas intéressant, il y a pas de ressource naturelle.
</utt><utt uid=6> Ce n'est pas toujours vrai mais c'est une règle éditée par un grand penseur de l'art de la guerre Chinois d'il y a 2000 an et qui parmi ses précieux conseils disait de ne déclarer la guerre que lorsqu'on est sûr de la gagner. 

Quand la France en 1939, dirigée par la gauche déclara à la suite de l'Angleterre la guerre à l"Allemagne elle était sur de la perdre et elle avait envoyé ses armées se terrer dans les trous de la ligne Maginot bien cachés et évidement elle fut battue à plate couture. 

Seul le colonel de Gaulle qui pronnait l’armée  mécanisée : chars d’assaut, camions, voitures et la guerre de mouvement put mener une contre offensive victorieuse par effet de surprise. 

N'acceptant pas la défaite il se réfugia en Angleterre pour poursuivre le combat 

Par contre, depuis la fin de la 2eme guerre mondiale USA n'ont cesser d’attaquer les plus faibles qu'eux et de constituer le plus gigantesque arsenal d'armes de destruction massives pour écraser ses ennemis et imposer sa loi au monde entier
</utt><utt uid=7> Les français ont toujours été les plus courageux en s'attaquant à des pays ayant toujours deux siècles de retard 
Malgré ça ils ont toujours perdu SAUF quand l'Oncle Sam est venu en aide aux mangeurs de cassoulet
</utt></s>
<s><utt uid=1> 13 years old and smoking weed?
</utt><utt uid=2> Hi im 13 years old and I smoke weed probably like 4-5 times a week I usually smoke in an apple if not I roll a joint. I was wondering if its bad for me (I never smoke before school only after it) I've been smoking for like 5-6 months rn. I did not see any bad effects tbh I even seen good things about it. 2 months ago I had an IQ of 96 now its at 105. I remeber not being able to control myself when I was angry but now I never get angry and when I do I can still stay chill. I never smoke blunts or aniything that has nicotine in it. Thanks for telling me your story or just telling me if I should keep doing it!
</utt><utt uid=3> Ce ne sont pas les sites anglophones qui manquent. Pose plutôt ta question ici :  
https://au.answers.yahoo.com/ 
https://ca.answers.yahoo.com/ 
https://in.answers.yahoo.com/ 
https://malaysia.answers.yahoo.com/  
https://nz.answers.yahoo.com/  
https://sg.answers.yahoo.com/  
https://answers.yahoo.com/  
https://uk.answers.yahoo.com/
</utt><utt uid=4> btw I am french so sorry if I made some mistakes
</utt><utt uid=5> Site francophone et Google traduction est ton ami.
</utt><utt uid=6> too bad, stop smoking this ****.
</utt></s>
<s><utt uid=1> C est quoi le synonymes de tenait et de tint?
</utt><utt uid=2> C LE VERBE TENIR Conjugué  EN DEUX TEMPS DIFFÉRENTS TOUT SIMPLEMENT IL FAUT VOIR LE LIVRE DE CONJUGAISON 12000 VERBES ET TU AURAS LA RÉPONSE
</utt><utt uid=3> Tu tiens le bon bout.
</utt><utt uid=4> Le mots tînt est employé comme forme du verbe avoir = eût
</utt><utt uid=5> Ce sont deux formes conjuguées du verbe tenir et donc, les synonymes sont les mêmes que pour ce verbe à l'infinitif conjuguées aux mêmes temps !
</utt><utt uid=6> Eh bien cherche le synonyme du verbe tenir, Ducon.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Après le Venezuela et la Corée du Nord, qui sera la bête noire cible des médias et d'intentions belliqueuses?
</utt><utt uid=2> Les médias incitent les peuples à la haine pour mieux les manipuler. 

Ils nous prennent également pour des cons sans vergogne, comment un pays comme le Venezuela qui organise des élection pour une assemblée constituante pourrait-il être dirigé par un Dictateur? Un dictateur aurait-il besoin d'une assemblée constituante? Non, un dictateur à besoin de chars.
</utt><utt uid=3> Ou sont la démocratie, nos valeurs humaniste etc...quand 10 grands patrons se partagent les médias et les influencent pour le pouvoir et l'argent
</utt><utt uid=4> tu as oublié Trump et Poutine
</utt><utt uid=5> L'Islande bouteuse¹ de banksters dehors sans doute.
</utt><utt uid=6> élimine les enculés qui foutent le bordel dans ces pays et tout redeviendra normal
</utt></s>
<s><utt uid=1> Quelle sont les horaire de livraison chez fedex?
</utt><utt uid=2> Quels . . . horaires. .  ! !
</utt><utt uid=3> où?
</utt><utt uid=4> Sais pas et je m'en fous.
</utt><utt uid=5> même systhéme que Mondial-relay par sms ou e-èmail suivi du colis , SINON va à fedEx@home au  0825 100 037 muméro vert de Fedex salut
</utt></s>
<s><utt uid=1> Préférez vous l'auvergne ou Rhône Alpes et pourquoi ce choix?
</utt><utt uid=2> je connais un peu Lyon et autours , Grenoble, l'Isère etc , il y a trop de monde, je déteste les endroits où il y a du monde.  l'Auvergne j'y vais dimanche pour 1 semaine, passée la rentrée je devrais être au calme ! jolis paysages.. mais connais pas encore.  
comment c'est Vulcania ?
</utt><utt uid=3> Préférer à quel point de vue ? Pour y vivre, pour les vacances, pour l'idée qu'on s'en fait en théorie...
</utt><utt uid=4> auvergnat shirac
</utt><utt uid=5> Rhône Alpes car l'Auvergne c'est plus froid et les villes sont plus petites.
</utt><utt uid=6> Rhone Alpes car l'Auvergne à part Clermont qui est une ville moyenne assez isolée, il n' y a que des très petites villes loin de tout.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Comment bien faire l'amour a une femme âgée?
</utt><utt uid=2> Arrête de toujours vouloir mettre les gens dans des CASES.  

T'as 36 sortes de femmes âgées ; et chacune à sa propre sensibilité, son style et ses goûts. J'ai connu une sexagénaire qui était une vraie chaudasse et une autre qui se comportait comme une femme thon. Y'en a qui adorent la sodomie, d'autres qui ne veulent pas en entendre parler, etc. 

Bref c'est avec une PERSONNE que tu couches. Et elles sont TOUTES différentes. C'est ce qui fait leur charme. Heureusement que toutes les femmes âgées ne sont pas interchangeables comme de vulgaires pneus !  

La première chose à faire est donc de te dire que tu rencontres intimement UNE femme et donc d'apprendre à la connaître personnellement. Tu as ton intuition pour ça ; PLUS un avantage : c'est que, en général, plus les femmes avancent en âge et plus elles savent manifester simplement ce qu'elles désirent. Elles sont donc beaucoup plus faciles à fréquenter que les jeunettes ; et ça c'est très agréable. 

.
</utt><utt uid=3> tu en as marre des chèvres et des chameaux? tu as raison d'essayer, certaines femelles périmées se tapent des moulouds...
</utt><utt uid=4> Ah! Le puceau maghrébin est de sorti. 
Continue à te palucher ça vaudra mieux pour toi.
</utt><utt uid=5> Tu prends ton temps...
</utt><utt uid=6> Burk, chacun ses délires lol
</utt><utt uid=7> wallazim ben salim, si po froncè com nom.
</utt><utt uid=8> D'abord, il faudrait que tu puisses la dérider !
</utt><utt uid=9> comme a une jeune ?!!
</utt><utt uid=10> Demande à Macron.
</utt><utt uid=11> Pas besoin de préliminaires, le trou est tellement grand que tu y vas direct.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Quelle est la ville idéale entre Lyon et Paris pour vivre ?
</utt><utt uid=2> déja à paris j'y vivrai pas ! 
lyon je préfére !
</utt><utt uid=3> Lyon plus petite et meilleure temps que Paris.
</utt><utt uid=4> Macon ou Chalon , tu peux rapidement aller à Paris ou à  Lyon  et tu vis dans de grandes villes avec tout ce qu' il faut .
</utt><utt uid=5> Pour bien vivre à Paris, mieux vaut bien gagner sa vie, ne serait-ce que pour se loger dans une vile où le mètre carré tourne autour de 10 000 euros. Cela dit, une fois le problème du logement règlé, c est super de vivre à Paris et tu peux même te passer de voiture. Il y a des musées, des théâtres et des cinémas à foison et toujours quelque chose à faire.
</utt><utt uid=6> Dijon est grande mais Chalon est plus sympa et plus accessible financièrement
</utt><utt uid=7> Trump avait raison Paris n'est plus Paris pour ceux qui y vivent.
</utt><utt uid=8> aucune
</utt><utt uid=9> Grenoble.
</utt><utt uid=10> Les loyers sont élevés à Paris mais on y trouve beaucoup d'attractions.
</utt><utt uid=11> Je dirais Limonest !
</utt></s>
<s><utt uid=1> Comment jaire pour obtenit une adresse yahoo ?
</utt><utt uid=2> La demander !
</utt><utt uid=3> Comme d'autres ^^
</utt><utt uid=4> Ne bouge pas,tu brûles.
</utt><utt uid=5> Et en français ça donnerait quoi ?
</utt><utt uid=6> Depuis le temps que tu es sur Yahoo ! ! mdr
</utt><utt uid=7> Apprendre à écrire.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Me suis fait arnaquer? achat japon?
</utt><utt uid=2> lors de mon voyage au Japon (en groupe de touriste) le guide nous as présenter un "générateur d'eau hydrogénée" qui d'après lui a des bienfaits sur la santé. ne cessant de nous rappeler que c'est à la mode ici que c'est une chance de pouvoir l'acheter je n'ai pas beaucoup réfléchi et j'ai sorti 50000 yen (environ 300euros) de ma poche et j'en ai acheté un. C'est là qu'après quelques recherche sur google j'en trouve dans Amazon et Aliexpress à 50 euros comment vous dire que sur le coup j'ai envie de **** le guide touristique qui a surement été bien payer pour sponsoriser toutes ces merdes :)
</utt><utt uid=3> Bah... c'est pas cher payé vu ton niveau de réflexion. La prochaine fois tu réfléchiras avant et pas après.
</utt><utt uid=4> Règle n° 1 quand on voyage : ne jamais faire confiance aux guides......
</utt><utt uid=5> Ben y en a à 300 €. 
https://bienonaturel.com/804-generateur-deau-hydrogenee-hyzen-gen.html 
et il y a des appareils qui ne servent à rien. 
https://www.youtube.com/watch?v=yBRG7UWw2E4 
et en général, c'est plutôt néfaste, sauf les modèles à membranes osmotiques. 
https://www.youtube.com/watch?v=QC9ZMTrZuDk
</utt><utt uid=6> Moi ce matin j'ai mangé une pomme.
</utt><utt uid=7> Si vous voulez je peux vous procurer une poupée vaudou (vendue avec ses accessoires) qui vous permettra de torturer à distance votre arnaqueur nippon. Effets garantis. Par contre, elle coûte 1299 € TTC. A vous de voir.
</utt><utt uid=8> Bonjour, 

C'est scandaleux, moi-même j'ai acheté par internet une "real dolls" fausse femme en silicone (pour m'en servir de modèle car je suis artiste peintre à mes moments perdus) à 1500$ et j'ai reçu ça :
</utt><utt uid=9> Qu'est-ce que tu es allée foutre dans un pays de détraqués pareils? Si tu veux voir des détraqués exotiques visite les cités et les grandes villes en France, je suis chauffeur et garde du corps gratuit si tu paies en nature.
</utt></s>
<s><utt uid=1> J'ai eu 5 heures de retard à Orly à cause de l'arrivée de Trump. Air France ne veut pas me rembourser. Vers qui je dois me renseigner ?
</utt><utt uid=2> TOUTES les Cie. aériennes Trump énormément...C'est ainsi. 
Mais Fati mata ces compagnies...
</utt><utt uid=3> Tu ne peux pas être remboursé mais seulement obtenir l'indemnisation prévue au-delà de 3 heures de retard.
</utt><utt uid=4> Vers personne. Le retard n'est pas de la responsabilité de la compagnie aérienne tu n'as aucun recours.  

A moins que l'excuse soit bidon, ce qui, ayant bossé en compagnie aérienne, est loin d'être exceptionnel
</utt><utt uid=5> Tes droits : http://www.airpassengerrights.eu/fr/vos-...
</utt><utt uid=6> Il faut aller sur flightright qui vous remboursera s il y a eu plus de 3h de retard
</utt><utt uid=7> hihi
</utt><utt uid=8> 5 heures de retard, ce n'est pas grand chose, pas besoin de voir un gynéco pour si peu !
</utt><utt uid=9> " à cause de l'arrivée de..." 

Qu'est-ce qu'il vient nous les briser celui-là, ça lui suffit pas de foutre la merde aux états unis ?
</utt><utt uid=10> qu'est ce qu'il fout à orly celui-la encore??
</utt></s>
<s><utt uid=1> Laurence cleairane?
</utt><utt uid=2> enchanté !
</utt><utt uid=3> Le kebab se déguste chaud. Kurdt.
</utt><utt uid=4> Bienvenu sur Q/R.
</utt><utt uid=5> Jean Foutre le gros cochon, bonjour !
</utt><utt uid=6> buccoli...que
</utt><utt uid=7> Raymonde Duboisset !
</utt></s>
<s><utt uid=1> Quel endroit en Normandie préférez - vous?
</utt><utt uid=2> Honfleur, une jolie ville
</utt><utt uid=3> En tant que Havrais : le Bessin et la Suisse normande 

Comme Machin, j'y habiterais bien pour finir mes jours.
</utt><utt uid=4> Je ne connais pas - à part le port du Havre ... ;) p&i ...
</utt><utt uid=5> ma bonne ville qui fête ses 500 ans en ce moment.
</utt><utt uid=6> J'aime bien Caen.
</utt><utt uid=7> le sud Pays d'Auge. Et comme plage Riva Bella/Ouistreham
</utt><utt uid=8> jamais mis les pieds, je trouve beau Etretat.
</utt><utt uid=9> pourquoi se mettre en ano pour une telle question? je comprends pas.... t'as peur de quoi?
</utt><utt uid=10> J'aurai bien dit le Mont St Michel, mais c'est pas vraiment en Normandie, vous nous l'avez volé.
</utt><utt uid=11> je suis normand et y'a pas mieux que le cotentin ....j'y passerais certainement mes vieux jours 
la haute normandie ou je suis né est a chier
</utt></s>
<s><utt uid=1> Ma tante offre un voyage en Corée du Nord à ma sœur comment faire pour obtenir la même chose ?
</utt><utt uid=2> Toujours aussi débile letanneur. T'as une  soeur maintenant ? Elle est plus évoluée que toi ?
</utt><utt uid=3> Troll
</utt><utt uid=4> tu pourras peut être y aller tous frais payés si ta tante et ta soeur se retrouve dans un camp de prisonniers.... Avec l'aimable concours du consulat français 

http://www.leparisien.fr/international/c... 

celui sur la photo, c'est le camp 22, tristement célèbre pour ses milliers de disparitions
</utt><utt uid=5> demande a ton oncle
</utt><utt uid=6> MDR, desolee, sans mepris ou  moquerie, mais qui va en vacances dans un pays aussi dangereux qui utilise les citoyens d'autres pays comme de la monnaie d'echange et moyen de pression??? Vous voulez etre un otage ou un travailleur dans un camps? Revenir dans le coma ou mort comme cet etudiant americain? Non, appreciez votre vie et sachez que les chimeres politiques et ideologiques sont souvent des moyens de nous soumettre et mettre a contribution volontairement. Mais bon cette question est surement un attrape nigot, alors...
</utt><utt uid=7> c est pas la destination préférée des touristes
</utt><utt uid=8> elle a ses préférences apparemment....lol
</utt><utt uid=9> ta tante est une lesbienne qui préfère ta soeur, c'est pourtant clair. Je connais un crétin d'avocat qui s'appelle letanneur, c'est donc toi ?
</utt><utt uid=10> ta tante fait comme elle veut, c'est elle qui paye ! en plus en Corée du Nord (comme si ce pays était ouvert aux touristes !!!!!) on est sûr de partir mais pas du tout de revenir ! un faux pas et c'est la prison assurée dans le meilleur des cas et pas du 5 étoiles comme chez nous !
</utt><utt uid=11> bienvenue dans la vraie vie
</utt></s>
<s><utt uid=1> Y aura t il quelqu'un ici qui part en voyage en Islande en fin de Novembre?
</utt><utt uid=2> L'Islande en Novembre !! bon courage !
</utt><utt uid=3> Non, mais j'aimerais bien y aller !
</utt><utt uid=4> Je ne pars pas, je l'ai déjà visitée en Juillet, en novembre il va faire froid, car en juillet il n'y avait que 12 degrés.
</utt><utt uid=5> peut etre
</utt><utt uid=6> non mais je veux bien mais trop cher ce sera l'Espagne au moins
</utt></s>
<s><utt uid=1> Peut-on rester coincé en faisant un 69 ?
</utt><utt uid=2> ça peut !
</utt><utt uid=3> oui sauf en région rhone alpes, ils sont habitués au 69..
</utt><utt uid=4> Savez vous ce qu'est un 6I ? 




C'est une tentative de 69 avec un(e) obèse.
</utt><utt uid=5> Lol
</utt><utt uid=6> Jusqu'au moment où elle pète...!
</utt><utt uid=7> ????
</utt></s>
