<s><utt uid=1> Pourrai-je inscrire mon mot de passe ?
</utt><utt uid=2> Il vaut mieux le retenir !
</utt><utt uid=3> C'est mieux pour se connecter
</utt><utt uid=4> oui
</utt><utt uid=5> oui! tu veux l'inscrire où? sur un carnet? ton cul?
</utt><utt uid=6> Oui : sue la fesse gauche !
</utt></s>
<s><utt uid=1> L'islam responsable du réchauffement climatique ?
</utt><utt uid=2> je crois que c'est clair
</utt><utt uid=3> je pense que c'est ta connerie qui refroidi le climat
</utt><utt uid=4> Argumentation pas très étayée !
</utt><utt uid=5> Climatique, je ne sais pas, mais de certains esprits, ça oui.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Deconnection?
</utt><utt uid=2> Deconn érection !
</utt><utt uid=3> Déconnexion de quoi?
</utt><utt uid=4> Non, déconnexion.
</utt><utt uid=5> deconnes pas
</utt></s>
<s><utt uid=1> La barre de défilement sur mon écran remonte toute seule ! Comment faire pour qu'elle s'arrête quad je le veux comme avant ?
</utt><utt uid=2> Avec Chrome, je parie !
</utt><utt uid=3> Redémarre ton pc.
</utt><utt uid=4> Appuie sur la roulette de ta souris.
</utt><utt uid=5> appuies sur la touche entrée de ton clavier
</utt></s>
<s><utt uid=1> Mersi de me remettre vite la version antérieure?
</utt><utt uid=2> Mission impossible !
</utt><utt uid=3> Pourcoi  ?
</utt><utt uid=4> non
</utt><utt uid=5> ah... mais nous on peut rien faire mouloud !
</utt></s>
<s><utt uid=1> Tant de gens veulent revenir à l'ancienne version. Qu'est-ce qui cloche avec la nouvelle version Yahoo?
</utt><utt uid=2> À commencer par le mode déplacer question.
</utt><utt uid=3> la tête des nouveaux arrivants
</utt><utt uid=4> quoi !!!!!!!!
</utt><utt uid=5> Il y a des malaises : nausées, grande fatigue, douleurs articulaires, perte de chevaux …
</utt></s>
<s><utt uid=1> Médecine islamique : Des magasins vendent désormais en France de l’urine de chameau à boire, elle est pas belle la vie ?
</utt><utt uid=2> et ces fumiers la,  voudraient diriger chez nous !!!! 


les muzz de QR doivent faire la gueule d'avoir ete decouverts
</utt><utt uid=3> Sauf que ce n'est pas un magasin, et encore moisn une pharmacie comme le veut ce blog, mais une boutique en ligne qui importe des trucs d'Algérie (essentiellement des dattes) 
https://www.store-muslim.com/boissons/34... 

Mais bon, la fachosphère n'est pas à une poignée d'approximation près.
</utt><utt uid=4> Attention, il y en a de la fausse...toujour vérifier pour le sot halal
</utt><utt uid=5> bientot ça remplacera le beaujolais ,à votre santé messieurs les Français ,vous etes sur la bonne voie de" bedouinisation " arabe ,vos politicards lèchent les couilles des Saouchiens et des Qataris
</utt><utt uid=6> Beeeuuurrrrkkkkk!
</utt><utt uid=7> c'est leur alcool ? avec la pisse de chameau je ne bois jamais d'eau olééééééé
</utt><utt uid=8> BEUARKKKKKK ! !
</utt></s>
<s><utt uid=1> Si une question disparaît de yahoo qr?
</utt><utt uid=2> Je n'y ai jamais rien compris et je ne cherche pas à savoir, il y a des choses plus importantes dans la vie !
</utt><utt uid=3> Les points restent mais le compteur de réponses diminue à chaque fois , j' en ai vu avec des nombres négatifs et du coup des pourcentages de MR sont incroyables.
</utt><utt uid=4> Aucune idée, j'ai l'impression que tu perds des points parfois.
</utt><utt uid=5> Le  questionneur  a  des  points déduits,  mais  ceux    qui y   ont  répondu  conservent   leurs  points ;  lol
</utt><utt uid=6> Les pts restent
</utt><utt uid=7> Oui les points sont déduits.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Certes, des imbéciles ont élu Macron. Mais est-ce qu'ils s'en rendent compte maintenant, auront-ils la décence de faire leur mea culpa...?
</utt><utt uid=2> oui
</utt><utt uid=3> Faut etre stupide pour avoir voté pour cet asticot.
</utt><utt uid=4> Qui sont les imbéciles?  

Ceux qui votent selon leurs idées, ou bien les gros connards qui postent en anonyme avec leur avatar de schtroumpf?
</utt><utt uid=5> hein ? Macron élu après un bourrage des urnes ? c'est étonnant ....
</utt><utt uid=6> il est sortit surtout grace aux etrangers qui sont 30 millions en France
</utt><utt uid=7> mea culpa de quoi ? 
bien content que ça t'emmerde et suis content d'avoir voté Macron, tête de noeud
</utt><utt uid=8> N'oubliez pas que les arabo-musulmans français ont voté massivement Macron qui leur a dit que la France à commis des crimes contre l'humanité en Algérie et à ajouter pour faire bonne mesure qu'il n'y a pas de culture Française alors évidement la culture islamique se sent pousser des ailes
</utt><utt uid=9> Rien n'est sûr!
</utt><utt uid=10> J'en connais un tas ! qui ont voté pour lui et qui le critiquent, c'est à croire qu'ils élisent un bourreau
</utt><utt uid=11> Ce qui est drôle c’est que toutes les personnes avec qui j’en parle me disent ne pas avoir voté Macaron…. 
AH;! 2 pouces en bas, il y a donc au moins deux PÉDÉS qui ont voté Macaron..
</utt></s>
<s><utt uid=1> COMMENT REVENIR A L ANCIENNE VERSION YAHOO MAIL?
</utt><utt uid=2> si c'est possible dans le coin haut a droite vous avez un sigle (contact) vous cliquez dessus, une fois que les contact sont installé voius cliquez a droite sur mail et tout redeviens normal
</utt><utt uid=3> on peu pas t'aider on est tous sur ancienne version  
fallait pas cliquer sur le lien !
</utt><utt uid=4> Mission impossible !
</utt><utt uid=5> C'est formellement interdit sous peine de devoir comptabilisés toutes les feuilles qui tombent des arbres sur la planète.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Comment revenir à l'ancienne version de yahoo mails je ne veux pas de la nouvelle version?
</utt><utt uid=2> Je n'ai pas cliqué sur leur invitation de changement. Plusieurs postent la question pour savoir comment revenir en arrière. C'est quoi le problème?
</utt><utt uid=3> C'est mission impossible tout a été changer il y a plusieurs années  et personne ne peut pas revenir en arrière au regret de beaucoup  de personnes .
</utt><utt uid=4> je veux la nouvelle  version
</utt><utt uid=5> je veut ma version original dans 24hr si non je vait aller vers VIDEOTON
</utt><utt uid=6> Autant changer pour netcourrier ou GMail !
</utt><utt uid=7> Il Faut cesser telles   obcessions caractérielles et  dépassées   , il n'y a que la version présente les anciennes ne comptent plus à rien   et n'existent plus c'est ainsi! ou alors ne plus venir c'est clair!
</utt></s>
<s><utt uid=1> Chez yahoo, y a t-il un mec chargé de controler les avatars ?
</utt><utt uid=2> Dommage, on voit pas ce qu'elle a dans la bouche avec ton bandeau top con!
</utt><utt uid=3> Il n'y a personne pour ça et pour autre chose !
</utt><utt uid=4> Oui , moi j'ai voulu représenter un livre saint et il a était refusé
</utt><utt uid=5> Je pense pas, c'est sûrement fait pas informatique.
</utt><utt uid=6> Pas que je sache.
</utt><utt uid=7> TA fille qui suce ?  

depuis quand t'as une fille ?
</utt><utt uid=8> Oui, et il y a une visite médicale obligatoire.
</utt><utt uid=9> il  doit y avoir certains  filtres mis  en  place   automatiquement    ,mais comme rien ne fonctionne  plus   normalement,    ça peut  foirer     lol
</utt><utt uid=10> Mdr , j' avais deviné que c' etait toi , j' en sais rien , c' est plutôt probable vu les essais ratés qui arrivent souvent.
</utt><utt uid=11> bien sur on est controlé de tout bord, par yahoo,les radars les drones,les caméras de surveillance(quand elles marchent) les téléphones, et le reste qu'on ne sait pas! c'est ça la sureté et j'en passe!
</utt></s>
<s><utt uid=1> Comment se fait-il qu'il y a des questions auxquelles on ne peut répondre?
</utt><utt uid=2> c'est quand on t'as bloqué
</utt><utt uid=3> Il y  a des gens intolérants qui te  bloquent
</utt><utt uid=4> Des gens veulent que tu penses comme eux. Et si tu penses pas comme eux ils sont pas content.
</utt><utt uid=5> Les joies du blocage...
</utt><utt uid=6> L'auteur de la question t'as bloqué.
</utt><utt uid=7> Tu es bloqué par celui qui pose la question.
</utt><utt uid=8> on t'a bloqué ...tu n'es pas le seul dans ce cas ..
</utt><utt uid=9> Bloqué... moi c la moitié de q.r ça!!
</utt></s>
<s><utt uid=1> C'est parce que Je viens faire un tour sur Q/R que rien ne fonctionne ou c'est toujours pareil, bug sur bug ?
</utt><utt uid=2> Faut dire, qu'il y a de l'amélioration depuis peu sur Q/R, mais de là à dire que rien ne fonctionne, est exagéré ! !
</utt><utt uid=3> Faut faire avec !
</utt><utt uid=4> Routine, quand tu nous tiens.
</utt><utt uid=5> euh non, pas vu de bug aujourd'hui.
</utt><utt uid=6> pour moi pas de bug , 
bisou poupée ..
</utt><utt uid=7> Aujourd'hui c'est le premier jour de Yahoo version Oath, j'ai pas vu de bug sur la demi-heure qui vient de passer. 

--- 
Vais-je avoir un 3ème peb pour avoir sorti pour la 3ème fois ta question de Corrida ?
</utt></s>
<s><utt uid=1> Les pseudos changent tout seul, que faire, c'est un bug ?
</utt><utt uid=2> L'autre jour j'ouvre mon compte , ça m'a dirigé sur le compte d'un autre internaute avec accès sur tout ses mails .mais il ne va jamais sur QR . Je le garde ouvert pour lire sa correspondance , je crois que je vais changer son mot de passe .
</utt><utt uid=3> c'est arrive a plusieurs personnes ces derniers temps,yahoo n'a donné aucune info.
</utt><utt uid=4> Non j'ai toujours le mien.
</utt><utt uid=5> J'ai eu ce soucis, mais depuis c'est réglé.
</utt><utt uid=6> Oui le mien a changé  , je suis passé de dom à Dominique , j' ai remis dom car je n' aime pas mon prénom , trop long.
</utt><utt uid=7> En effet, il s'agit d'un énième bug. Ce qu'il faut faire dans ce cas est d'aller sur les paramètres du compte et de modifier son pseudo
</utt><utt uid=8> le remettre , je l'ai fait deux fois ..
</utt><utt uid=9> Le tiens ne change pas c'est "anonyme"
</utt><utt uid=10> Comme je n'en utilise pas ? L' essentiel est qu' il ne me "case" pas en anonyme Mais rien n' est impossible sur ce site
</utt><utt uid=11> J'ai récupéré mon pseudo; par contre, hier matin, pendant une dizaine de minutes, je n'arrêtais pas de parler anglais et j'avais beau cliquer sur "international", je restais en anglais.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Comment me passer de participer à ce site?
</utt><utt uid=2> . 

  ►  Contentes toi de le lire .
</utt><utt uid=3> J'aime bien aussi, parfois trop. Je trouve que c'est le temps passé à lire des insanités qui gaspille mon précieux temps.  

Mais c'est toujours compensé par le fait de répondre à une question valable, à une recherche sincère de conseils ou d'infos. C'est pour ces personnes que je persévère.
</utt><utt uid=4> Fais un effort
</utt><utt uid=5> Si t'aimes bien, tu peux continuer.
</utt><utt uid=6> Faire un seul choix, venir ou ne plus venir !
</utt><utt uid=7> Pourquoi t' en passer , continue de venir , ça ne coûte rien et c' est sympa.
</utt></s>
<s><utt uid=1> C'est quoi c'est grosse merde , ou sont passé tous mes mails non supprimé que je gardais dans ma boite mails , je veux les retrouver , j'en?
</utt><utt uid=2> Change de messagerie.
</utt><utt uid=3> Yahoo Service à la clientèle +@ + 339📲 70 📲 40 📲 5509
</utt><utt uid=4> Thunderbird meilleure messagerie  et sans pub !
</utt><utt uid=5> envolés ..
</utt><utt uid=6> Quelle idée d'utiliser yahoo mail aussi ! 
Yahoo mail  est aux boites mail ce que Trabant est aux voitures.
</utt><utt uid=7> Thunderbird meilleure messagerie et sans pub !
</utt><utt uid=8> Yahoo a toujours mal fonctionné  , ça  va peut-être changé avec les nouveaux propriétaires.
</utt><utt uid=9> Pk Faire
</utt><utt uid=10> Un gros bug... Prendre GMail ou netcourrier comme messagerie.
</utt><utt uid=11> Tu paie combien pour avoir un service de qualité ?
</utt></s>
<s><utt uid=1> Changer le mot de passe?
</utt><utt uid=2> Voir dans les paramètres.
</utt><utt uid=3> Pointeur souris sur la roue ----------------------------------------... là en haut. Cliquer sur Paramètres du compte. Cliquer sur Sécurité du compte. Suivre les indications.
</utt><utt uid=4> Comment?
</utt><utt uid=5> Je passe
</utt><utt uid=6> https://www.google.fr/url?sa=t&rct=j&q=&...
</utt></s>
<s><utt uid=1> Quelqu'un peut m'expliquer en quoi consiste le 360 de yahoo q&r?
</utt><utt uid=2> Ouh là! Ouh làlàlà....Ca date, tout ça...A l'époque de la version verte et le blog de chacun des qristes...
</utt><utt uid=3> C'était une sorte de blog, tu pouvais écrire des articles avec photos, vidéos, gifs. Ton réseau pouvait y répondre, et il y avait également un chat (pas le truc qui ronronne).
</utt><utt uid=4> C'était à l'époque. C'est très loin tous ça.
</utt><utt uid=5> Yahoo! 360° est un service de publication et de partage d'informations de la compagnie Yahoo!, et qui propose aux internautes des outils d'expression, tel qu'un weblog et un système de notation des commerces proches des utilisateurs, des outils de communication tel une galerie photographique, un système de messagerie entre les weblogs, l'affichage d'un blogroll, et de partage de ressources tel le partage de playlists musicales ou de listes en général. 

Yahoo! 360°, bien qu'officiellement lancé fin mars 2005, est toujours resté en version bêta, nécessitant une invitation préalable de la société ou de bénéficiaires du service sur le modèle du service Gmail de Google. 

En mai 2009, Yahoo! annonce que le service sera définitivement fermé le 13 juillet 2009.
</utt><utt uid=6> Je ne connais pas. Mais c'est sûrement quelque chose à l'ancienne sur ce site. Je suis là depuis 2015.
</utt><utt uid=7> Vous venez d'être éjecté d'une faille spatio-temporelle? 
Ne vous affolez pas surtout!  
Désormais Macron est le président mais rien n'a changé, globalement
</utt><utt uid=8> j'aimerais le savoir
</utt></s>
<s><utt uid=1> A la place de Macron vous feriez quoi?
</utt><utt uid=2> j'en profiterais un max avant de me faire virer
</utt><utt uid=3> Je volerai un max de pognon
</utt><utt uid=4> je tricherais au Loto
</utt><utt uid=5> Je rendrais la place
</utt><utt uid=6> Demission
</utt></s>
<s><utt uid=1> Changer le mot de passe?
</utt><utt uid=2> Voir dans les paramètres.
</utt><utt uid=3> Pointeur souris sur la roue ----------------------------------------... là en haut. Cliquer sur Paramètres du compte. Cliquer sur Sécurité du compte. Suivre les indications.
</utt><utt uid=4> Changer son mot de passe Yahoo pour pouvoir se connecter à son compte de nouveau : 

Vous pouvez utiliser un navigateur Web sur votre ordinateur ou un appareil mobile. 

    Se rendre sur la page Sécurité du compte Yahoo. 
    Cliquez sur Modifier le mot de passe. 
    Saisissez et confirmez votre nouveau mot de passe. 
    Cliquez sur Continuer.
</utt><utt uid=5> Encore !!! 

Question posée des millions de fois !
</utt><utt uid=6> vas sur paramètres
</utt></s>
<s><utt uid=1> A la fin du rapport sexuel , quels sont les signes qui montrent que la femme a vraiment aimé?
</utt><utt uid=2> Elle restera près de toi, elle ne commencera pas une conversation trop intello on va dire comme ça lol, et de plus elle ne pourra pas remettre ça dans les minutes qui suivent car son corps ne suivra pas il devient très sensible ;)
</utt><utt uid=3> Si ta rien remarqué avant ben s’est que non
</utt><utt uid=4> Quand tu auras testé tu sauras reconnaître. 

En attendant retourne faire tes devoirs.
</utt><utt uid=5> Elle en redemande....
</utt><utt uid=6> Moi en tant que femme  
Les deux si j'aime ou j'aime pas dès qu'on finit je me mets dans ses bras  
Mais si j'aime vraiment  
J'arrête pas de parler  
Bref je SS douce  
Je reste la même mais douce  
Si j'aime pas  
Je dis une excuse et je sors
</utt><utt uid=7> ELle te le fera comprendre, chacune à sa manière.
</utt><utt uid=8> Cela se sent sans en parler...
</utt><utt uid=9> Un long calin et t'embrasse après le rapport
</utt><utt uid=10> C'est jamais fini avec une femme amoureuse...
</utt><utt uid=11> Elle ne te parle pas de la liste des courses.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Avez-vous déja trompé?
</utt><utt uid=2> Non mais j'ai déjà été trompé.
</utt><utt uid=3> je ne suis pas un éléphant .....!
</utt><utt uid=4> Je me suis parfois trompé d'adresse !
</utt><utt uid=5> Un jour, ai trompé de sauce pour mon kebab, ai pris américaine au lieu samouraï.
</utt><utt uid=6> Mes maitresses .....oui , avec ma femme ...!!!
</utt><utt uid=7> Même pas    et je le regrette .
</utt><utt uid=8> Jamais
</utt><utt uid=9> Bah je ne vois pas le mal à tremper un petit beurre dans dans du thé...
</utt><utt uid=10> me suis trompée d'étage ..
</utt></s>
<s><utt uid=1> A quel age on arrete le sexe?
</utt><utt uid=2> a 20ans
</utt><utt uid=3> @ Luna désolée de te contredire les vieux font crac crac parfois jusqu' à au moins 75 ans (parfois plus ), aprés seul  tendresse et  caresses unissent les Vrais couples
</utt><utt uid=4> à 120ans
</utt><utt uid=5> Quand tu passes du starter automatique au starter manuel.
</utt><utt uid=6> Quand tu le désires, et parfois tu n'arrêtes jamais. C'est selon.
</utt><utt uid=7> Quand le reste du corps ne suit plus.
</utt><utt uid=8> Quand ça marche plus
</utt><utt uid=9> Quand on veut, si on veut.  
La question du sexe est d'ordre secondaire, la question qui compte, c'est celle du besoin (cela englobe davantage que le sexe). Il est essentiel de connaître ses besoins et de savoir les satisfaire seul ou en bonne compagnie, le reste, ce n'est que de la littérature. 
Bon aprem' 
Lol, vous avez de ces questions!
</utt><utt uid=10> jamais
</utt><utt uid=11> jamais, tant que tu tiens la route, tu continues, pas besoin d'etre un étalon ou avoir un abricot qui frémi encore pour s'arreter
</utt><utt uid=12> quand t'as plus envie
</utt></s>
<s><utt uid=1> Est ce que je dois prendre rendez-vous avec le chef des curistes?
</utt><utt uid=2> On ne sait jamais. Il faut le fait avant ce soir.
</utt><utt uid=3> c' mieux en effet
</utt><utt uid=4> A Vichy
</utt><utt uid=5> oui, c'est indispensable pour savoir mettre un terme à l'isthme
</utt></s>
<s><utt uid=1> Comment bloque un message envoyé?
</utt><utt uid=2> Il est parti ! ! !
</utt><utt uid=3> Impossible de bloquer un mail envoyé.
</utt><utt uid=4> toi t'es dans la merde .......
</utt><utt uid=5> trop tard ,, quand c'est parti çà aboutit ..
</utt></s>
<s><utt uid=1> Pourquoi autant de spam ?
</utt><utt uid=2> Avec un nouveau compte ?
</utt><utt uid=3> J'utilise Signal Spam depuis quelques années, je n'en ai presque plus ! 
https://www.signal-spam.fr
</utt><utt uid=4> oui
</utt><utt uid=5> Pour apaiser leurs crises spasmophilie ou parce que tu donnes ton Email a trop de sites :))
</utt><utt uid=6> Pour provoquer des spasmes nerveux?!
</utt></s>
<s><utt uid=1> Travail du Dimanche: Pourquoi cela concernerait ceux qui bossent la semaine quand nous avons 6 millions de chômeurs?
</utt><utt uid=2> A chaque fois c'est la même chose, dès qu'on aborde le travail du dimanche dans les syndicats qui rappliquent pour dire que c'est une honte d'oser demander de bosser 7/7. Ok, mais alors qu'on verse des indemnités aux chômeurs pourquoi ne pas leur ouvrir un droit spécial de travailler le dimanche pour augmenter leurs revenus. L'employeur paye au tarif normal sans majoration pour le travail du dimanche
</utt><utt uid=3> Très bonne question ! 
Les gens au chômage devraient pouvoir travailler le dimanche et/ou les jours fériés en attendant un travail constant.
</utt><utt uid=4> c'est vrai, il y aura toujours plus de chômeurs tant que les salariés travailleront plus !
</utt><utt uid=5> Le pouvoir d'achat des clients n'est pas extensible a l'infini. 
L'immense majorité des dépenses faites le dimanche sont des reports de ce qui aurai été dépensé en semaine si les commerces étaient fermés. 

Pour le commerçant l'ouverture du dimanche n'est avantageuse que lorsqu'il est le seul dans son quartier a ouvrir, si tous ses concurrents ouvrent le dimanche ils feront chacun en 7 jours le chiffre d'affaire qu'ils auraient pu faire en 6 jours et ils auront perdus un jour de repos. 

S'il faut embaucher des chômeurs pour travailler le dimanche, il faudra réduire le salaire de ceux qui travaillent en semaine ou diminuer leur nombre pour payer les autres. 


Il y a des professions où il est nécessaire d'ouvrir le dimanche: la restauration, le tourisme  
et d'autres où c'est totalement inutile.
</utt><utt uid=6> Le salaire doublé le Dimanche est un droit acquis depuis longtemps  , tu peux aussi prendre une récupération à la place , si tu ouvres la porte au salaire normal ce jour là C' est encore et toujours en défaveur des salariés  , consulte les salaires des dirigeants d' entreprises et les milliards qui dorment sur les comptes un peu partout.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Vous aimez cette tenue pour une fête d'anniversaire d'un ami?
</utt><utt uid=2> C' est classe , j' espere que tu mangeras bien a son anniversaire  , tu es vraiment très mince ☺
</utt><utt uid=3> Oui ELle est correcte.
</utt><utt uid=4> Elle te sied très bien mais tu n' as pas quelque chose de plus gai ? Tu est très mince et peu te permettre des tas de loock
</utt><utt uid=5> tu es parfaite.
</utt><utt uid=6> Oui très belle ! et toi t'es sublime aussi !
</utt><utt uid=7> pour moi décoletté pas assez profond ! et puis mets une jupe plutôt ! mais bien porté quand meme ! jolie jeune fille !
</utt><utt uid=8> C'est qui la fille?
</utt><utt uid=9> T'es anorexique ? tu te drogues ? tu bois ?
</utt></s>
<s><utt uid=1> Je ne désiré pas la nouvelle version de la boite mails.
je veux retourner à la version précédente.?
</utt><utt uid=2> Mission impossible !
</utt><utt uid=3> Pourquoi, il n'y a plus de correcteur d'orthographe dans la nouvelle ?
</utt><utt uid=4> Trop tard, faudra s'en accommoder  ! !
</utt><utt uid=5> Yes, go
</utt></s>
<s><utt uid=1> Qui des hommes ou des femmes sont les plus doués pour aimer?
</utt><utt uid=2> idem
</utt><utt uid=3> 50/50 !
</utt><utt uid=4> mais c'est pas une question de sexe, c'est une question de caractère, d'individu... 

c'est aussi idiot que de se demander "qui des hommes ou des femmes sont plus doués pour le bricolage, pour la cuisine, pour la randonnée ou la pêche à la mouche"
</utt><utt uid=5> LES DEUX
</utt><utt uid=6> les femmes
</utt><utt uid=7> aimer dans quel sens ?
</utt><utt uid=8> les femmes sont nettement plus polyvalentes
</utt></s>
<s><utt uid=1> Y'a t il encore d'aussi ancien que moi sur le site QR?
</utt><utt uid=2> Moi j'ai 85ans et presque toutes mes dents, t'as quel age ? 
Tu sais beaucoup sont sur ce site depuis des années mais comme les comptes sautent (enfin pour ceux qui sont régulièrement présent) tu te retrouve rapidement avec un compte récent !
</utt><utt uid=3> Mon premier compte était de 2006, il a péri dans des batailles. Celui-ci est mon second. Mais Yahoo Q n'est plus très intéressant (et souvent vulgaire), j'ai tendance à laisser tomber.  Vous ne semblez pas être très assidu non plus.  

J'ai appris récemment la mort d'une contributrice que j'appréciais, certains s'en souviendront peut-être : Micdal, c'est la deuxième parmi les comptes que je connaissais. Même de loin, ça fiche un coup, il y a 10 ans, cette communauté a été très intéressante et conviviale, avec de vrais débats . Tout passe...
</utt><utt uid=4> Mon compte, le premier, date d'Aout 2006, mais j'ai eu la malchance qu'il soit supprimé.
</utt><utt uid=5> 2007 et le 360
</utt><utt uid=6> oui , je suis arrivée en juin 2006 également ..
</utt><utt uid=7> 2006 avec mon premier compte qu'on m'a fait sauter. J'avais mon 360 et plein de contacts dont toi.
</utt><utt uid=8> respect, t'as donc connu l'âge d'or? Mais as tu connu les forum Yahoo??? Celui ONU était particulièrement viril
</utt><utt uid=9> Je dois être dans les premiers...
</utt><utt uid=10> Je ne suis arrivé, sur ce site, " qu'en 2008 ". 

Te souviens tu, également, du 360 ?
</utt><utt uid=11> Juin 2006 mais pleins de comptes supprimés.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Pourquoi les femmes a gros Q persistent elles a vouloir se mettre des mini slips ? C'est affreux et pas appetissant !?
</utt><utt uid=2> Pas sûr qu'en mettant une culotte ça s'arrange vraiment...
</utt><utt uid=3> et pourquoi les mecs à petites bites mettent des slips trop grands, où on imagine des petits vermicelles qui s'agitent dans le vide ? ^^
</utt><utt uid=4> C'est beeuuurrrkkkkkkk, c'est tout mou c'est gélatineux
</utt><utt uid=5> Je ne sais pas, je ne m'intéresse pas à ce genre de femme que je laisse volontiers aux autres.
</utt><utt uid=6> En string berkk
</utt><utt uid=7> Ne les regardez  pas , personne ne vous y oblige ; lol
</utt></s>
<s><utt uid=1> Je veux tomber amoureux, vite et bien. Que faire?
</utt><utt uid=2> Avoir beaucoup de chances surtout , ça n' arrive que quelques fois dans sa vie et parfois une seule ou rien du tout .
</utt><utt uid=3> Il faut se dépêcher alors.
</utt><utt uid=4> Tomber sur une femme qui te plait et qu'elle ait un coup de foudre
</utt><utt uid=5> Voyage, les amours de vacance y à pas mieux!
</utt></s>
<s><utt uid=1> Je ne veux pas de la nouvelle version de YAHOO?
</utt><utt uid=2> personne ne t'oblige à rester sur yahoo : la concurrence te tend les bras.
</utt><utt uid=3> Mais qu'est-ce que ça peut bien te faire, puisque tu ne viens que TRÈS rarement sur Yahoo depuis 2006?
</utt><utt uid=4> Ben tu l'auras quand même, na!
</utt><utt uid=5> on s'en branle !! on peut rien y faire !!
</utt><utt uid=6> bien sûre  que si tu va avoir la nouvelle version de Yahoo 
non mais !!!
</utt><utt uid=7> Pas d'autre solution l'ancienne est effacée définitivement.
</utt><utt uid=8> Pourquoi?
</utt><utt uid=9> Changez de site s' avère la seule solution
</utt><utt uid=10> Voir le panneau de configuration.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Je veux revenir à l'ancienne version de Yahoo! mail?
</utt><utt uid=2> Tu étais en hibernation ces 3 dernières années pour demander ça ? Suite à deux piratages massifs dont a été victime Yahoo, l’un concernant au moins 500 millions de comptes email et l’autre plus d’un million, ce géant américain aux pieds d'argile, patauge maintenant dans la semoule...
</utt><utt uid=3> on dit pas : "je veux" !
</utt><utt uid=4> oui
</utt><utt uid=5> moi aussi
</utt><utt uid=6> Tu veux... Tu veux... ça se voit que tu es nouvelle ICI !!!
</utt><utt uid=7> Tas raison deux vouloûard, Grégouârd. Mais ru richkes d'être déboutée, Reunée. 

< l'imbécilitude, Gertrude, n'est pas une fatalité, Dédé >
</utt><utt uid=8> Comment?
</utt><utt uid=9> oui
</utt></s>
<s><utt uid=1> Comment mettre sa photo sur son profil Yahoo ?
</utt><utt uid=2> Sauf que ça ne fonctionne plus depuis longtemps.
</utt><utt uid=3> Dans ton "activité" tu cliques, sur "modifier mes infos" puis sur "Modifier une photo ou un avatar" ensuite sur "ajouter une photo" que tu as sur ton ordi et ensuite tu utilises cette photo comme avatar.
</utt><utt uid=4> voila Hanouna a tout dis , met nous une belle photo sexy !
</utt><utt uid=5> comme hanouna  l'explique
</utt></s>
<s><utt uid=1> ♠ ♠  à quoi va servir la nouveauté?
</utt><utt uid=2> l'idéal est de prendre une autre adresse pour les courriels (GMail ou netcourrier par exemple)
</utt><utt uid=3> Je me le demande aussi!!  attendons le 15!
</utt><utt uid=4> Avec QR, faut être patient... Un jour ça débloque, et ça bloque ailleurs, mais faut pas trop s'en faire...
</utt><utt uid=5> à faire parler les bavardes ....
</utt><utt uid=6> peut etre ça qui va revenir par miracle ?!!!
</utt></s>
<s><utt uid=1> Comment remettre tous les mails de la corbeille dans la boite de réception?
</utt><utt uid=2> Chercher dans le mode d'emploi.
</utt><utt uid=3> Avec un éléphant à qui la souris fera peur.
</utt><utt uid=4> avec la souris de ton PC
</utt><utt uid=5> tu les prends dans la corbeille et cliques sur déplacer , on te propose la boite de réception , tu coches ..
</utt></s>
<s><utt uid=1> Pourquoi les seins des hommes sont moins érogènes que les notres?
</utt><utt uid=2> bah tu n'en sait rien
</utt><utt uid=3> Erreur  de  votre  part,   ils  le sont,,et  tout   autant que les nôtres,   mais  vous n'y mettez  peut être   pas  assez  de  doigté et  essayez  de  vous  servir  de   votre langue   aussi   lol
</utt><utt uid=4> C'est probablement une question culturelle, il y a autant de terminaisons sensitives chez l'un et l'autre sexe...
</utt><utt uid=5> ca peut etre bien aussi avec un peu de savoir faire !!!!
</utt><utt uid=6> ►  Je suis érogéne de partout .
</utt><utt uid=7> http://www.medisite.fr/orgasme-16-zones-erogenes-chez-lhomme.6267.81.html 

http://www.ohplaisir.com/dossiers,le-sexe-masculin-mode-d-emploi-zones-erogenes-masculines.html 


Les hommes et les femmes partagent une grande diversité des zones érogènes. Elles sont cependant plus sensibles chez les femmes. 

Curieusement, les données scientifiques sur les zones érogènes sont rares. Il s'agit pourtant d'un sujet important en sexologie pour aborder le cas des personnes qui n'arrivent pas à développer un érotisme sensoriel au-delà des régions génitales. L'étude publiée dans la revue internationale de neurosciences Cortex ce mardi confirme, sans surprise l'importance de ces zones érogènes primaires: pénis et testicules chez les hommes ; clitoris et vagin chez les femmes. 

Le Pr Oliver Turnbull, neuropsychologue de l'université de Bangor et ses collègues de l'université de Swansea (pays de Galles) et de l'université de Johannesburg (Afrique du Sud) ont interrogé 300 hommes et 500 femmes en leur demandant de noter sur 10 l'intensité de l'excitation sexuelle que leur procuraient 41 zones de leur corps. La plupart des personnes interrogées venaient d'Afrique sub-saharienne (53 %) et des îles britanniques (33 %), et une majorité se déclaraient hétérosexuelles (84 %). 

Pour les femmes, six zones s'avéraient intensément érogènes (le clitoris, le vagin, la bouche et les lèvres, le haut de la nuque, les seins et les mamelons) avec une note supérieure à 7/10, alors ce n'était le cas que pour deux régions masculines (le pénis, la bouche et les lèvres). «C'est sans doute de là que provient l'affirmation selon laquelle les femmes ont plus de zones fortement érogènes que les hommes», écrivent les auteurs de l'étude. Pourtant, le classement des zones érogènes des hommes - hors différences anatomiques - diffère finalement peu de celui des femmes. Tout est donc question d'intensité. Les femmes seraient érotiquement plus réactives que les hommes. Bien sûr, il ne s'agit que de moyennes et des variations individuelles sont possibles. On trouve des hommes plus sensibles que des femmes à zones érogènes équivalentes. 

Une seule région du corps, le périnée, est jugée plus érogène par les hommes (4,8/10) que par les femmes (3/10). En revanche, les femmes ont dix régions nettement plus érogènes que les hommes: «le dos, la nuque, les hanches, l'intérieur des cuisses, la bouche et les lèvres, les épaules, le ventre et les poignets», précise les auteurs. 

Cette étude confirme finalement le potentiel érogène de nombreuses parties du corps masculin contrairement à l'idée reçue qui veut que ce soit là un privilège féminin. Elle montre aussi une stabilité du classement lorsque l'on compare les réponses selon des critères binaires: hommes-femmes, Britanniques-Africains, hétérosexuels-homosexuels, moins de 25 ans-plus de 25 ans. 

L'une des surprises de l'étude vient du mauvais classement des pieds! Les femmes et les hommes ne lui attribuent que 1,3/10 en moyenne. Il faut souligner que cette étude ne portait que sur le toucher et non sur la vue. A l'évidence, les massages ou caresses des pieds n'ont qu'un faible pouvoir érotique pour la majorité. A l'inverse, les témoignages ne manquent pas d'hommes se disant fortement excités par la vue d'une voûte plantaire délicieusement courbée, à fortiori dans l'écrin d'une chaussure à haut talon. Le pied féminin, signal érotique? 

En 2007, des chercheurs de l'université de Stockholm et de deux universités italiennes, Bologne et L'Aquila, avaient évalué les principaux centres d'intérêt érotiques «inhabituels» d'utilisateurs des groupes qui existent sur internet (http://groups.yahoo.com). Sans appel, les amateurs de pieds/chaussures constituaient la moitié des groupes actifs formés (44 722 membres), loin devant les amateurs de fluides corporels (8376), de tailles ou corpulences particulières (8241), de cheveux (6707), de muscles (5515), ou de modifications corporelles types tatouages ou piercing (4102). 

Top 10 des femmes: le clitoris (9,1/10), le vagin (8,4), la bouche et les lèvres (7,9), le haut de la nuque (7,5), les seins (7,3) et les mamelons (7,3), l'intérieur des cuisses (6,7), la nuque (6,2), les oreilles (5), le bas du dos (4,7). 

Top 10 des hommes : le pénis (9/10), la bouche et les lèvres (7), les testicules (6,5), l'intérieur des cuisses (5,8), le haut de la nuque (5,6), les mamelons (4,8), le périnée (4,8), la nuque (4,5) et les oreilles (4,3).
</utt><utt uid=8> Tu te trompes. ... et ne sais pas ce que tu perds.
</utt><utt uid=9> T'ain, tu dois être un bon coup, toi, hein !
</utt><utt uid=10> tu apprendras avec la pratique!
</utt><utt uid=11> ah que non, apparemment tu connais pas l’effet de mordre les tetons d’un mec … tu manques manifestement d’expérience
</utt><utt uid=12> c'est pourquoi je veux m'en faire pousser.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Je veux que mon compte Yahoo revienne à la version classique et non la nouvelle version car j ai du mal à l utiliser. Merci?
</utt><utt uid=2> Voir dans Paramètres du compte en haut à droite - Affichage du mail , en bas tu as Complet ou Basique
</utt><utt uid=3> je veux revenir à l'ancienne version moi aussi, ça ne fonctionne pas bien avec le nouveau....  mais je vais peut-être tout simplement fermer ce compte si c'est trop compliqué.
</utt><utt uid=4> Voir avec l'administrateur.
</utt><utt uid=5> on dit pas : "je veux" !
</utt><utt uid=6> « … je veux et j'exige, Edwige … » 

< et tout le monde il s'en fout, bien heureusement >
</utt><utt uid=7> Et moi il me fait mal au yeux, pas belle les couleurs !!
</utt></s>
<s><utt uid=1> L'ancienne version était meilleure que la nouvelle.?
</utt><utt uid=2> Pour moi, pas de différences !
</utt><utt uid=3> Sans conteste, mais on s'y fait.
</utt><utt uid=4> j'en connais pas d'autre
</utt><utt uid=5> je vois vraiment pas le problème..
</utt><utt uid=6> Largement.
</utt><utt uid=7> si peu de changement ..
</utt><utt uid=8> gna gna gna c'est lassant.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Pourquoi vient -- on sur YQR...?
</utt><utt uid=2> Normalement pour y échanger des idées, y apporter une pointe d'humour, donner son avis sur les choses de la vie  ! !
</utt><utt uid=3> Quand je galere
</utt><utt uid=4> Pour nous rencontrer et passer du bon temps.  
Bises
</utt><utt uid=5> Pour te rencontrer...
</utt><utt uid=6> sais pas. l'habitude
</utt><utt uid=7> Au début c' est par hasard et après c' est comme de la drogue , il faudrait faire des analyses sérieuses .
</utt><utt uid=8> Pour partager :))échanger !
</utt><utt uid=9> c'est une drogue pire que l'alcool et la clope !!
</utt></s>
<s><utt uid=1> On se marre quand meme pas mal sur YQR?
</utt><utt uid=2> euh ...oui , surtout lors des enterrements de vie de garçonne ! hihi..
</utt><utt uid=3> Quand on a du temps à perdre et on s' ennuie à en mourir, alors Q/R est bon pour se relâcher un peu.
</utt><utt uid=4> Ouais ça chatouille parfois, parfois c'est hilarant MDR hum !
</utt><utt uid=5> oui assez
</utt><utt uid=6> ah oui, parfois on s'amuse bien ! de toute façon quand je pose des Q sérieuses j'ai  aucune réponse, quand je réponds sérieusement j'ai des PEB en pagaille alors autant troller, déconner et rire hein !! après il y a les premierdegrétistes qui rigolent jamais et signalent sans arrêt.. mais on les emmerde !!
</utt><utt uid=7> Parfois, oui, parfois moins.
</utt><utt uid=8> ça va...
</utt><utt uid=9> Il y a la bande à Ouuuppsss , Num , Jean-Foutre et j' en oublie qui me font bien marrer mais ce serait bien qu' il y en ait un peu plus , parfois on rigole vraiment bien de nos conneries .
</utt><utt uid=10> tu trouves?
</utt><utt uid=11> Ah oui ? ok.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Hello ! je suis sur la messagerie classique comment revenir sur la "normale"?? Merci pour vos commentaires?
</utt><utt uid=2> on sait pas... Vu le nombre de questions comme la tienne, ça doit être un bug
</utt><utt uid=3> je voudrais bien aussi, il n'y a plus d'agenda
</utt><utt uid=4> Voir avec l'administrateur.
</utt><utt uid=5> créer un adresse jetable, mes anciennes ont été créer en @yahoo.fr ça fonctionne très bien. Depuis quelques temps il est en @yahoo.com . Quand Yahoo corrigera t'il le problèmes?
</utt><utt uid=6> C'est possible puisque je viens de le faire... Il faut trouver la roue dentée sur la droite qui correspond aux paramètres et choisir revenir à l'ancienne version de yahoo.
</utt><utt uid=7> Merci Guernica, vous me soulagez :-)
</utt></s>
<s><utt uid=1> Comment aller sur le site Yahoo QR en anglais?
</utt><utt uid=2> À la gauche de ton menu, tu as la liste des categories de questions.  En bas de cette liste, il est écrit "international." Choisis le pays de la langue à laquelle tu veux participer.
</utt><utt uid=3> How to do this ? Really, I don't know.
</utt><utt uid=4> euh...en prenant le bateau à Calais ? hihi..
</utt><utt uid=5> Téléportation
</utt><utt uid=6> Clique sur International  colonne de gauche. ou sur ce lien https://answers.yahoo.com/ 
Attention, je vous déconseille, de nombreux abus sont signalés même si votre réponse ou questions respecte la charte.
</utt><utt uid=7> En bas à gauche dans la liste tu cliques sur "International" et tu cliques encore sur le drapeau anglais.
</utt><utt uid=8> Jamais allé encore
</utt><utt uid=9> https://uk.answers.yahoo.com/ 

https://answers.yahoo.com/
</utt></s>
<s><utt uid=1> Pourquoi les femmes voient le sexe de l'homme plus petit que l'homme ne le voit lui meme?
</utt><utt uid=2> tu crois
</utt><utt uid=3> La taille du sexe de l'homme varie beaucoup selon la femme qui regarde.
</utt><utt uid=4> Ou n'est- ce  pas  l'homme qui le voit plus gros qu'il n'est  ?  lol
</utt><utt uid=5> Elle le voient plus petit pasque elle ont un cerveau plus petit !!
</utt><utt uid=6> Je te montre le miens si tu veux pour avoir ton avis ?
</utt><utt uid=7> C' est As depic qui va avoir la MR , pourquoi répondre.........
</utt><utt uid=8> elles ont la tête plus proche du sexe !
</utt><utt uid=9> parce qu'elles sont gourmande ? !!!
</utt><utt uid=10> ah bon !
</utt><utt uid=11> ah bon
</utt><utt uid=12> Parce qu'elles ont du mal à le voir quand il est au fond de leur gosier.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Les blancs veulent tous fuir St-Martin, il y aurait des canibales sur l'île, c'est grave ?
</utt><utt uid=2> Des types armés de machettes qui entrent dans les maisons éventrées, menacent les femmes et les enfants pour voler ce que l'ouragan n'a pas détruit et qui reste monnayable pour eux, même s'ils ne viennent pas pour te bouffer, tu fais comment si tu es seul et désarmé ?
</utt><utt uid=3> Oui, ils sont musulmans
</utt><utt uid=4> ben ils se boufferont entre eux, c'est des protéines.
</utt><utt uid=5> Quand les blancs s' en vont , sûr  qu'il ne reste  plus que les sauvages  bons à rien .
</utt><utt uid=6> S'ils mangent des blancs ils ne sont pas considérés comme cannibales étant donné que ce n'est pas la meme espèce
</utt></s>
<s><utt uid=1> Mon reve , etre le jouet le temps d'une séance de 2 jeunes femmes de 18 - 30 ans?
</utt><utt uid=2> mmmh avec crachats, gifles et même plus !
</utt><utt uid=3> Tu peux trouver facilement des escortes qui te feront ça mais c' est pas gratuit  , à toi de voir 😊
</utt><utt uid=4> non ton phantasme le rêve c'est quand o n dort
</utt><utt uid=5> Alors je te conseilles d'être bénévole dans des festivals, notamment le Paléo en Suisse!!!! 
T'as aussi Moniteur de colo comme activité sympa pour parvenir à réaliser ton rêve. En tout cas, ces deux expériences m'ont offert des moments très très très rose... De quoi se marier sans regrets lol
</utt><utt uid=6> Ouuppsss peut faire jeune femme mais si on le paie bien.
</utt><utt uid=7> ça me plait bien aussi ça !!!! meme d'une seule d'ailleurs pourvue qu'elle ai le savoir faire !!!
</utt><utt uid=8> . 

 ►  Je me contenterais de jeunes femmes de 18 ans 20 ans  

   Mais j' en veux trois .
</utt></s>
<s><utt uid=1> Pourquoi tu te retournes après l'amour?
</utt><utt uid=2> Je parle pas aux enculées.
</utt><utt uid=3> ben, je vais pas passer toute la nuit le cul en l'air....
</utt><utt uid=4> pour inverser les roles ??!!!
</utt><utt uid=5> Je ne me retourne pas... j'me barre!
</utt><utt uid=6> Eviter de se prendre un prout dans le nez ?
</utt><utt uid=7> épuisé !!
</utt></s>
<s><utt uid=1> Si un homme te dis déshabille toi: que fais-tu?
</utt><utt uid=2> non pas un homme stp
</utt><utt uid=3> rien, j'ai horreur d'obéir
</utt><utt uid=4> Rien pkoi ?
</utt><utt uid=5> Rien sauf quand c' est l' infirmière qui le demande avant d' aller se faire opérer , on doit porter une tenue obligatoire jetable et pas question de refuser , c' est comme à l' armée .
</utt><utt uid=6> Qu'il aille se gratter surtout.
</utt><utt uid=7> Ca dépend, si c'est mon toubib... Mais mon toubib ne me tutoie pas.
</utt><utt uid=8> Je me réveille de suite!
</utt><utt uid=9> Si on ne me laisse pas le choix, je m'executerai.
</utt><utt uid=10> Si et seulement si il est médecin (mais pas proctologue), alors je le fait.
</utt><utt uid=11> J’obéis tout en laissant ma couche 5éme âge
</utt><utt uid=12> je sors l'artillerie
</utt></s>
<s><utt uid=1> Je n'ai plus de notifications yahoo lorsque je reçois un mail. Pourquoi ?
</utt><utt uid=2> T' inquiète pas trop , ça le fait à plein de personnes , moi je ne reçoit même plus de mails et très peu de notifications , c' est le désert dans ma messagerie .
</utt><utt uid=3> À cause d'un énième bug et il faudra attendre encore huit jours je crois avant que la situation ne puisse revenir à la normale
</utt><utt uid=4> Tu n'es pas la seule, je n'en reçois plus. Peut-être qu'un jour cela reviendra
</utt><utt uid=5> ca marche plus
</utt><utt uid=6> Je n'en reçois pas non plus et je suis tranquille !
</utt><utt uid=7> j'en ai jamais eu, il parait que ça a changé
</utt></s>
<s><utt uid=1> Comment je peux fait pour pirater la connexion internet par satélite?
</utt><utt uid=2> T 'as ça dans le sang , l'arnaque ...?????  
T'es la honte de ta race .
</utt><utt uid=3> manasse pirateur ?
</utt><utt uid=4> espèce de brouteur de négro .
</utt><utt uid=5> satellite
</utt><utt uid=6> ici il n'y a pas de pirates faut aller dans les Caraïbes
</utt></s>
<s><utt uid=1> Pourquoi ma question ne peut pas être publiée?
</utt><utt uid=2> Ça m'arrive parfois. Et parfois aussi la question a été publiée malgré ce message. Quand ça m'arrive, j'ouvre 2 fois YQR et je vérifie dans la 2e fenêtre si la question a vraiment été publiée. Parfois aussi, le site est en maintenance, et on ne peut rien faire, même pas répondre ou afficher un commentaire.
</utt><utt uid=3> tu as du mettre le signe % dans ta question,ça ça ne pardonne pas !
</utt><utt uid=4> la machine la plus performante qui soit: le cerveau humain
</utt><utt uid=5> Ça viens de m'arriver, et pourtant je n'ai mis aucun %, c'est les bugs de Yahoo. 

J'ai reposté la question, ça a marché, mais maintenant la 1er question a été publié, j'ai deux fois la même question qui circule maintenant, bref un beau merdier.
</utt><utt uid=6> pour ta première question qui est en double si personne n'a répondu u peux la supprimer
</utt></s>
<s><utt uid=1> Si vous deviez résumer votre dernière fois quel serait le qualificatif?
</utt><utt uid=2> commun
</utt><utt uid=3> Excellentissime
</utt><utt uid=4> A refaire!
</utt><utt uid=5> Long, douloureux et bruyant! Pas facile de faire caca quand on a une constipation chronique! (Oh purée...je m'épate!)
</utt></s>
<s><utt uid=1> La liberté pour une ignorante ..c'est se déshabiller , ou se promener nu?
</utt><utt uid=2> https://www.google.dz/imgres?imgurl=https%3A%2F%2Fimg0.etsystatic.com%2F111%2F1%2F5334145%2Fil_570xN.951657940_ndmm.jpg&imgrefurl=https%3A%2F%2Fwww.etsy.com%2Ffr%2Flisting%2F157236464%2Fvoile-noir-avec-blanc-garniture&docid=MhQR4L9IL6qyFM&tbnid=-lNqtvvl6w2BDM%3A&vet=10ahUKEwjaqPuQjozWAhWHP48KHffIBL0QMwgnKAQwBA..i&w=570&h=783&bih=594&biw=994&q=voile%20des%20nonnes&ved=0ahUKEwjaqPuQjozWAhWHP48KHffIBL0QMwgnKAQwBA&iact=mrc&uact=8
</utt><utt uid=3> C'est se promener en burqua et croire être libre
</utt><utt uid=4> c'est faire ce que tu as envie de faire !!!
</utt><utt uid=5> Les deux .
</utt><utt uid=6> Quelle  notion et quel concept de  la liberté
</utt><utt uid=7> Si tu te promènes nu sans savoir pourquoi c'est que t'as rien compris. Si dans ton film il y a une séquence où tu te promènes nu et bien au moins tu sais dans quel film tu joues.
</utt><utt uid=8> Les deux pour elle.
</utt><utt uid=9> Masturbation mentale
</utt><utt uid=10> oui
</utt><utt uid=11> Les deux
</utt><utt uid=12> Anonymoussement ? ; "C'est surtout de fermer sa gueule ! "Me crie une voisine désolée
</utt></s>
<s><utt uid=1> Pourquoi Yahoo supprime certains commentaires.?
</utt><utt uid=2> certains sont signalés par d'autres quristes, parfois ça bug  et tout dysfonctionne, et en ce moment,  les commentaires disparaissent après que la MR soit donnée, ou même sans MR,  si la question est obsolète. 

parfois aussi le commentaire " n'accroche pas"  donc attendre qu'il soit bien affiché
</utt><utt uid=3> Voir avec l'administrateur.
</utt><utt uid=4> Et ils ont même supprimer ma question aussi !!! snif ... 
On ne reçoit plus de mails ....Dommage !!
</utt><utt uid=5> ce sont les coincés du cul qui signalent sans arrêt, les niveaux 7 qui font sauter réponses... et questions !! moi j'en ai plein qui passent à la trappe, si on peut plus rigoler et faire de racisme tranquillement ici..
</utt><utt uid=6> La question n'est pas là. La BONNE question serait de se demander pourquoi il reste encore des utilisateurs de Yahoo qui se demandent pourquoi Yahoo bug depuis 10 ans maintenant ?!
</utt></s>
<s><utt uid=1> Le service clientèle est déplorable.
Je souhaiterai m'entretenir avec un conseiller habilité à supprimer un compte.
comment vous contacter?
</utt><utt uid=2> Il n'y a pas de conseillé habilité chez Yahoo, ils sont tous partis chez Google car ici, il y avait trop de travail ! En partant, ils ont totalement détruit le service clientèle pour ne plus jamais être dérangés ! Tu as un compte à vie maintenant mais tes enfants pourront toujours refuser la succession !
</utt><utt uid=3> il y a quelques années d'attente pour nous joindre, nous avons 75 millions de plaintes par jour...
</utt><utt uid=4> Tu peux écrire au Père Noël aussi avec tes jolies phrases de frimeur .
</utt><utt uid=5> Oui demandez Dom, joignable H24.
</utt><utt uid=6> Tu  peux  me  contacter  directement  si  tu  es  une  blonde  à  forte  poitrine.
</utt><utt uid=7> Faut demander à la comtesse !
</utt><utt uid=8> 8 12 12 suivi de diése
</utt><utt uid=9> Grave hein?
</utt><utt uid=10> Par téléphone au 0 805 540 526 ou 00353 1 866 3248 depuis l’étranger.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Il y a tellement d' Anonymes ici, de gens incultes insultants;méprisants, je rappelle que ce site est fait pour s'exprimer et non insulter!?
</utt><utt uid=2> Dans la vie ils se comportent pareil. 

@moi j'embete personne.
</utt><utt uid=3> si les nouveaux propriétaires de Yahoo veulent booster ce site, qui entre parenthèses, rapporte, il faut qu'il supprime la fonction "anonyme"
</utt><utt uid=4> au départ en 2006 , oui ! mais le site a été pris d'assaut par les musulmans et les trolls, donc tout n'est que haine, insultes,  vacheries,  et je ne suis pas un saint non plus côté médisances et insultes envers les milliers de cons et musulmans qui polluent ce forum... c'est comme ça ! on est pas chez les bisounours ici !
</utt><utt uid=5> Il y a des anonymes qui ne sont ni incultes ni méprisants et qui n'insultent personne....parfois l'anonymat permet de poser des questions très personnelles!
</utt><utt uid=6> Hélas 1/2 qriste au moins l'a oublié !
</utt><utt uid=7> c'est pas parce qu'on insulte qu'on est inculte....
</utt><utt uid=8> C'est vrai qu'il y a de sacrés tocard et autres cas soc !
</utt><utt uid=9> Bonsoir,  

Vous leurs retirez l'insulte et dite moi se qui leurs restent ?
</utt><utt uid=10> Chreusstian, si tu veux te faire entendre, ne postes pas ici, poses ta question sur les rubriques concernées. 

 les insulteurs, tu les bloques, ou tu les signales. sers toi de ce qui est mis à ta disposition.
</utt><utt uid=11> c'est toujours les mêmes, "petites couilles" molles qui plus est, abrité par "Anonyme" 
comme à l'époque de la collaboration! 
les résistants ne leur plaisent pas, ils collaborent eux les anonymes! 
en général avec une phrase de merde à vocation d'humilier! 
je les plains pauvres personnages! 
blasco
</utt></s>
<s><utt uid=1> Je préfère l'ancienne version yahoo?
</utt><utt uid=2> Moi je m'en fiche, je préfère manger à la cantine avec les copains et les copines...Et je te merde !
</utt><utt uid=3> Voir avec l'administrateur.
</utt><utt uid=4> ah bon? mais on s'en branle !
</utt><utt uid=5> On peut y revenir?
</utt></s>
<s><utt uid=1> Mesdames: etes vous pour l'alternance amant sextoy?
</utt><utt uid=2> non
</utt><utt uid=3> Pourquoi  alternance ?  Les  deux  sont compatibles et peuvent  être un  jeu   érotique fort   plaisant      lol
</utt><utt uid=4> L
</utt><utt uid=5> ça peut le faire parfois....
</utt><utt uid=6> non merci
</utt></s>
<s><utt uid=1> Depuis que je pose des questions en anonyme, et je réponds également en anonyme, je n'ai plus de problème. Est-ce que c'est normal?
</utt><utt uid=2> Dommage de ne pas assumer ses questions/réponses
</utt><utt uid=3> C'est le genre d'argument avancé par les insulteurs: faire croire qu'ils sont harcelés, alors qu'en général, les gens qui posent des questions en anonyme, sont des gens pas très clairs.
</utt><utt uid=4> Je comprends, mais c'est dommage d'en arriver là.
</utt><utt uid=5> Normal non mais ce n' est pas très agréable pour les autres , c' est sans âme et sans chaleur , on y perd beaucoup je trouve .
</utt><utt uid=6> Tu fais ce que tu veux mais je ne vois pas l'intérêt de l'anonymat
</utt><utt uid=7> Récemment, il m,est arrivé de l'inhabituel. Quelqu'un s'amusait à faire disparaître mes questions, une le premier jour, puis un peu plus à chaque jour suivant. J'ai dû mettre mon activité privée. Mais je ne fais rien d'Anonyme et je n'en vois pas l'intérêt.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Recevez-vous les questions de vos contacts dans votre boîte de réception actuellement?
</utt><utt uid=2> reçois plus rien ! plus de question, plus de MR ...... ca remarcher a un moment mais repartie .....
</utt><utt uid=3> Oui, je reçois beaucoup de courriers (électroniques) de femmes à propos de questions intimes de toute sorte qui préfèrent assurer une certaine discrétion en m’écrivant en privé. D'ailleurs, j'en profite pour gagner du temps: 

@Cacaboum: à propos de votre question concernant votre mycose du clitoris, évitez les compresses de vodka et je vous conseille d'opter plutôt pour le Bepanthène et pratiquez des bains de siège à l'Hydralin.  

@Lydie: Je vous avez bien dit que le twister naturiste se pratique à 4 maximum, comment va votre tour de rein ? 

@Paka: Oui, j'aime beaucoup votre nouveau sextoy en alu !
</utt><utt uid=4> non plus rien plus d'alertes pour rien ni pour les MR ni pour les questions suivies rien .. 

juste les mails qui me sont adressés par les quristes mais en privé . 

ils m'ont même jouer un autre tour, ils m'ont changer mon pseudo, et mis " germaine" à la place d'Italique,  j'ai changé sur mon profit et tout remis en Italique .
</utt><utt uid=5> Heureusement que non...
</utt><utt uid=6> Non absolument pas...
</utt><utt uid=7> plus rien depuis au moins deux semaines ..
</utt><utt uid=8> Plus depuis deux jours.
</utt><utt uid=9> non silence radio
</utt><utt uid=10> Non
</utt><utt uid=11> Non, plus rien du tout! Même les MP je reçois plus!
</utt></s>
<s><utt uid=1> Supprimer l'anonymat ,supprimer les peb,et c'est le staff technique Q/R qui choisi les MR ,quand pensez vous?
</utt><utt uid=2> Hors de question que des bénis-oui-oui à l'éthique amerloque, choisissent la MR pour moi !
</utt><utt uid=3> beaucoup crieront au complot si ils ne sont pas choisi comme meilleur réponse
</utt><utt uid=4> Les pouces en bas on s'en bas les c... 
ça occupe les cons et c'est sans conséquence, ça change juste l'ordre d'affichage dans la page. 
Il vaut mieux laisser les cons se défouler sur les pouces en bas que de leur enlever leur jouet et qu'ils se rabattent sur les abus. 


Quand a choisir les MR par le staff, ça nécessiterait pour yahoo d'embaucher des gens pour chaque langue disponible sur le site, juste pour faire ça. 
Déjà que yahoo est en déficit...
</utt><utt uid=5> "quand pensez vous?" ==> 2 fois par jour environ (hors week end et jours fériés)
</utt><utt uid=6> En quoi le staff de yahourt serait plus à même de choisir une meilleure réponse ?
</utt><utt uid=7> Super et elle se situe où notre liberté? T'as craqué du string!
</utt><utt uid=8> Je préférerais supprimer la possibilité de changer une question de catégorie quand ce n'est pas la sienne car cette fonction est usurpée par les mauvais plaisants. Elle remplit la catégorie "corrida", lol. 
Faire la chasse aux multi-comptes serait bien.  
Pouces en haut, en bas ou MR, ça me convient comme c'est en ce moment.
</utt><utt uid=9> C'est donner à Yahoo toute faculté d'arbitrage et donc de censure  ;C'est vraiment ce que vous voulez?? 
 Non, je regrette le temps du" Yahoo vert" où à défaut d'un choix du questionneur c'était la communauté (non anonyme) qui votait ...
</utt><utt uid=10> Pas d' accord pour les M/R , le questionneur pourrait être contre la décision de Yahoo , ça fausse le jeu complètement  , pour le reste je suis pour surtout pour l' anonymat qui pourrit l' ambiance du site .
</utt><utt uid=11> ils vont bientôt répondre a ta place !
</utt></s>
<s><utt uid=1> COMMENT CREER UN COMPTE YAHOO?
</utt><utt uid=2> Bonne blague.
</utt><utt uid=3> yep !
</utt><utt uid=4> Tu viens de le faire espèce de noob..
</utt><utt uid=5> Aucune  idée. Essaye  de  googliser  la  question.
</utt><utt uid=6> prendre celui d'un qui veut en sortir
</utt><utt uid=7> et comment t'as créé celui-là ?
</utt><utt uid=8> Comment vous avez posé la question sur Yahoo Q/R, simple, parce-que vous venez de créer un compte Yahoo.
</utt><utt uid=9> pourquoi faire ? yahoo  c'est de la merde !
</utt></s>
<s><utt uid=1> Ne recevant plus sur votre courrier les notifications de Q/R ...Êtes vous poussé à sa fréquentation?
</utt><utt uid=2> Je ne les reçois plus depuis longtemps ...Mais Q/R comme image du monde me plait toujours ,surtout quand on s'y conduit correctement . J'y ai de bons amis et des ennemis tenaces ...Mais j'aime le sport
</utt><utt uid=3> http://lelombrik.net/comment/5505f8a77cd...
</utt><utt uid=4> On ne reçoit donc plus de notification en effet. Le site a bien changé...
</utt><utt uid=5> oui quand même , mais il faut aller chercher les nouvelles questions de nos contacts..
</utt><utt uid=6> C pareil moi aussi
</utt><utt uid=7> un compte qui est en privé risque de ne plus être lu, alors cette situation pousse à ouvrir son compte 
c'est la dynamique, on s'éloigne pour se rapprocher
</utt><utt uid=8> Oui
</utt></s>
<s><utt uid=1> Mon pseudo a disparu,a la place,il est inscrit MAX...Qu'est-ce que c'est que ce bordel??
</utt><utt uid=2> salut Max moi c'est Gildas
</utt><utt uid=3> Je ne change rien et ça me convient parfaitement !
</utt><utt uid=4> Rien de logique en ce moment sur Yahoo les bugs se succèdent
</utt><utt uid=5> Les anonymats vont être levés  sans préavis .
</utt><utt uid=6> Ouais, c'est un Bug! J'ai réussi à changer mon pseudo tout à l'heure mais quand je réponds (comme là) c'est mon prénom qui apparaît alors que lorsque je poste c'est mon pseudo! Va comprendre Charles!
</utt></s>
<s><utt uid=1> Citoyen algérien aller voter pour les élections français est-ce que il y a deux trois pour nationalité française?
</utt><utt uid=2> J'ai rien compris. Do you speak english ?
</utt><utt uid=3> Facile : Un citoyen algérien peut aussi obtenir la nationalité française. Donc, si il a 2 nationalités, il a le droit de voter en Algérie + le droit de voter en France.  
Il a 2 droits de vote.
</utt><utt uid=4> faut interdire la double nationalité.
</utt><utt uid=5> Où sont les sous-titres en français ?
</utt><utt uid=6> VERBOTEN MOULOUD.
</utt><utt uid=7> Moi aussi
</utt><utt uid=8> sais pas
</utt></s>
<s><utt uid=1> Censuré depuis deux semaines, je ne peux plus répondre à aucune question?
</utt><utt uid=2> La censure au général ça n'existe pas .Bien que des QR peuvent vous bloquer . 
 Je crois plutôt à un bug de yahoo
</utt><utt uid=3> comment ça
</utt><utt uid=4> c'était le moment de prendre des vacances
</utt><utt uid=5> bonjour essaie ce lien. 
https://fr.aide.yahoo.com/kb/account
</utt><utt uid=6> Moi aussi mais c'est au boulot ils ont bloqué certains accès ces bandes de pedes
</utt><utt uid=7> zut alors , c'est ballot ..
</utt><utt uid=8> Ah c la merde pour toi.
</utt><utt uid=9> Mince alors, c'est rageant ..
</utt></s>
<s><utt uid=1> Comment obtenir un accusé de réception sur Yahoo pour les messages envoyés?
</utt><utt uid=2> Cliquer sur la bonne case.
</utt><utt uid=3> Comment obtenir un accusé de réception sur Yahoo pour les messages envoyés? America will be last country to switch to Euro (antichrist's world currency). Contraceptives = abortion; using contraceptives for 1 year = 5 aborted kids. Unbaptized aborted/miscarried/unborn babies burn in hell for 33 and a half years; if pregnant, keep the kid and deliver at home because kids are chipped using ivs and vaccines in hospitals. Dentists and doctors chip patients secretly. Ultrasound leads to mark of the beast; don't do ultrasound, please. Abortion leads to breast cancer; a demon is released from hell for each aborted kid. Dogs can become possessed; don't keep dogs inside you home [Pelageya of Ryazan]. Walmart has technology to administer mark of the beast to those who have cat bacteria in their stomachs; stay away from cats [Afanasiy Sidyachiy]. Next false flag is the Statue of Liberty. Earth is flat; stands on 3 pillars (the Most Holy Trinity); pillars stand on water at zero Kelvin. Zodiac is planetary prison of demons; don't believe in horoscopes or you'll exhibit the traits of the trapped demons. Most thoughts and dreams are from demons; demons never do good. Sleep fully clothed; pray the Jesus prayer. Pray to your guardian angel to have normal sleep. Vyacheslav Krasheninnikov was the last prophet before Enoch and Elijah return to preach against the antichrist. Humans were created about 7525 years ago. 

Birds participate in time creation. It's a sin to kill birds. Dinosaurs live under our level; they will get out through sinkholes and lakes; to kill them, go for their nerves. Save the birds; but kill the dinosaurs. First dinosaur will come out of Volga River in Russia. Demons grow human skin (from a sample taken during abduction) and put it on so as to look like us. Demons will invite people to be healed inside their UFOs; those who go will be like zombies after. Gov't provides demons with diamonds and allows demons to abduct people. If you're being abducted, slowly pray the Jesus prayer. 

Don't panic. Demons use diamonds and souls to power their UFO craft. The bigger the diamond, the more it lasts. Demons have 4 UFO bases: 1)moon 2)inside fake mountain Kailash in Tibet 3)in lake Baikal in Russia 4)in Atlantis which is underneath the Mariana Trench in Pacific Ocean. There are no aliens. Nobody lives on other planets. Airplanes that go down are hit by demons because they need the airspace to fight Jesus. Antichrist is pale with red eyes. He's possessed by Satan since he's 12 years old. He flies. He wears gloves to hide long nails. He's surrounded by demons who appear as angels of light. 

Don't go into a UFO to be healed by demons. Green 666 is given by isotope rays on wrist or forehead when people stretch hands to receive small plastic grey card with no name on it (World Passport). Police will microchip and isotope ray people on highways. Chipped people will be influenced by computers to take grey plastic card; but when they do, green mark by isotope rays is given on forehead/wrist. Food stores will isotope ray people too. Antichrist will also release prisoners to mark people. Reject 666 at all cost because it leads to permanent hell. If you're about to be marked, pray the Jesus prayer. Hide with Orthodox Christians to escape 666; leave all electronics behind so that antichrist's minions can't track you; burn documents because they're from Satan. Give to charity in the name of Archangel Michael; he rescues people from temporary hell twice a year (or brings them up a level, that is, to a level with less punishment; eventually, people are freed). Feed the pigeons; when pigeons bow down, people are saved from temporary hell. Forgive me.
</utt><utt uid=4> Yahoo n'a pas cette fonction .
</utt><utt uid=5> sais pas
</utt></s>
<s><utt uid=1> Ces gens qui s'inscrivent sous un autre pseudo quand leur compte a été supprimé, savent-ils qu'on les reconnait toujours ?
</utt><utt uid=2> Pas forcément...mais à quoi bon se cacher et emprunter un nouveau masque si c'est pour à nouveau se cantonner dans la tiédeur conventionnelle, l'absence d'originalité et de style qui caractérise la personne... 
Céline disait "le style c'est l'homme".. c'est ce qui colle à la peau, notre expression propre, le cacher serait comme renoncer à être soi... tôt ou tard ce style resurgira et s'imposera à nouveau...
</utt><utt uid=3> ben vous, vous vous prenez bien pour une fleur 🌺 🌹 🌸 🌻 💐... 
fleur bleue hein...
</utt><utt uid=4> J'en ai vulgairement rien à cirer , ("il est interdit d'interdire")
</utt><utt uid=5> Bien sur
</utt><utt uid=6> ça n'a aucune importance, si on est reconnus ou pas 
pouvoir avoir plusieurs comptes fait partie des règles du jeu yahoo qr,  
autrement sera interdit par la censure de l'IP
</utt><utt uid=7> Si pour sa ki ji ecri en mage uskule
</utt><utt uid=8> Ben c'est mon cas et j'ai rien caché .
</utt><utt uid=9> De toute façon qu'on change de pseudo ou d'avatar, nous n'en restons pas moins Anonyme. Si Yahoo permet de le faire....Où est le mal. 
Et puis c'est amusant de changer de temps en temps, le but n'est pas de se cacher, mais tout simplement d'utiliser des outils mis à notre disposition. 
Pour changer il faut aller sur la roue crantée en haut, à droite, juste à côté de l'enveloppe des mails.
</utt><utt uid=10> Bonjour, 
Il n'y a pas seulement des comptes supprimés pour des raisons propres à Yahoo, mais aussi des internautes qui ont perdu leur compte fin 2014 parce que des hackers étaient passés par là. 
Yahoo  a accepté de reconnaître seulement en 2016 et 2017 que des millions de comptes ont été piratés. Et des milliers de personnes n'ont jamais pu récupérer leur compte personnel. 
J'ai subi ce détournement de mon compte. 
Et j'ai pu le récupérer presque deux mois après, non sans avoir dû batailler et être aidée. 
D'autres n'ont pas eu cette chance. 
Le seul point noir c'est que je ne peux plus du tout modifier mon avatar qui est figé. Il a même disparu récemment. 
Toutes ces explications pour dire que que c'est contraints et forcés, que des internautes ont été dans l'obligation de se créer un autre compte, et que des des cas de figures très divers expliquent certains changements de pseudos et d'avatars.
</utt><utt uid=11> z
</utt></s>
<s><utt uid=1> Pour quoi y a plein de pornos sur l'incest ? Est ce une nouvelle tendance sociale? Surtout en France?
</utt><utt uid=2> oui voulais poser la même. C'est bizarre. Je vois pas ce qu'il y a d'attirant a ça. C'est bien sur uniquement les titres des videos qui font allusion a l'inceste. Ca reste des acteurs lambdas.
</utt><utt uid=3> Ca me semble pas si courant que ça, à part dans le porno japonais, où il y a des trucs vraiment chelou.  
Les américains eux ont surtout du "step dad/sister" et du "mom teaches daughter", pas trop de vrai inceste. Et en France ça me paraît encore plus rare, la mode étant de toute façon surtout dans le Jacquie&Michel aujourd'hui.
</utt><utt uid=4> Je sais pou.
</utt><utt uid=5> l'inceste à toujours existé mais caché, maintenant que tout le monde est au courant et en parle librement ils en mettent pour voir si c'est vendeur
</utt><utt uid=6> Je sais pas je suis pas au courant :)
</utt><utt uid=7> ce qui est en vogue en France c'est la maman qui  partage son amant avec la fille , comme Fabienne et Sophie ^^
</utt><utt uid=8> c'est un common fantasie! Pas malcomprendre avec la realitée
</utt></s>
<s><utt uid=1> Vous en avez pas marre de cet obsédé de l'islamophobie et de l'incompétence du modérateur ?
On peut leur écrire pour bloquer son compte?
</utt><utt uid=2> il faut tomber sur lui avant qu'il ne se mette en anonyme. Si un y arrive, donnez son pseudo.
</utt><utt uid=3> ¡Alawakbar! 😬
</utt><utt uid=4> Dites vous que ce residu ne s'acharne pas sur son epouse ni ses filles en venant ici branler son indigente inferiorite ...
</utt><utt uid=5> Un muz visez la tete !
</utt></s>
<s><utt uid=1> Comment signaler à yahoo en direct un problème technique de transfert de mail entre comptes?
fonction contact inopérante!?
</utt><utt uid=2> Pas possible
</utt><utt uid=3> Vous me faites trop loler vous.....
</utt><utt uid=4> Contacter yahoo. 
http://services-client.net/yahoo/
</utt><utt uid=5> e
</utt><utt uid=6> ?
</utt></s>
<s><utt uid=1> Citoyen algérien a voté pour les élections français présidentielle présidentielle?
</utt><utt uid=2> Moi aussi
</utt><utt uid=3> non c'est interdit
</utt><utt uid=4> Impossible
</utt><utt uid=5> vraie
</utt><utt uid=6> incroyable !
</utt></s>
<s><utt uid=1> Mon adresse mail ne reçoit que les mail, de ceux a qui j'ai déja envoyé des mail ; et pas à inconnu ! Pourqoui??? merci?
</utt><utt uid=2> En voilà une question à la con ! 
Mais comment veux-tu, d'abord qu'on comprenne ce que tu dis, parce que ça n'a ni queue ni tête, et qu'ensuite on devine comment tu t'y prend avec quoi et sur quoi, andouille que tu es !
</utt><utt uid=3> merci pour les deux points , pfffft
</utt><utt uid=4> parce que les inconnus n'ont pas ton adresse patate
</utt><utt uid=5> Parce qu' il ne la possède pas tout simplement
</utt><utt uid=6> Putain, mais qui pourrait avoir envie de correspondre avec un abruti inculte comme toi !
</utt><utt uid=7> Parce que les autres ne connaissent pas ton adresse mail. Mais attends un peu et tu recevras des mails dans le dossier Pourriels.
</utt><utt uid=8> installe un nouveau os ( operating system)
</utt></s>
