<s><utt uid=1> Vous souhaitez rester dans les annales?
</utt><utt uid=2> je n'aime pas rester  coincée  quelque part     lol
</utt><utt uid=3> Non. Pourquoi un simple quidam le voudrait ?? (à part peut-être pour avoir gagné le plus gros loto du siècle ? ;))
</utt><utt uid=4> Non du tout , j' aime être anonyme et méconnu , je n' ai rien fait d' extraordinaire pour mériter de passer au journal de 20 heures .
</utt><utt uid=5> ....surtout @sccharles qui est homo
</utt><utt uid=6> Si on n'y est pas inscrit?
</utt></s>
<s><utt uid=1> Diférence dage?
</utt><utt uid=2> Bonjour je suis une jeune fille de 17 ans je vais avoir 18 ans en octobre en ce moment je m'entend très bien avec un garçon et on pourrait peut etre vivre quelque chose de cool le problème c est qu'il n'a que 16 ans , qu'il va avoir 17 ans en mars alors que moi j'aurais déja 18 ans .. est ce que vous trouve ça choquant ? parceque vraiment ça me bloque encore si j'avais 17 ans mais sachant que j'ai 18 ans dans un mois et je trouve que 17 ans et 18 ans ce n'est pas pareille
</utt><utt uid=3> Putain les problèmes des ados, ça gonfle.
</utt><utt uid=4> Tu te rends compte que lorsque tu commençai à marcher, lui n'avait même pas encore eu sa première dent ? 

Tu es une cougar !
</utt><utt uid=5> Ouais ,  j'ai eu ce probléme avec ma cinquiéme épouse , elle avait  26 ans et moi 62 

c 'est les même chiffres , ça collait  bien la premiére année  

Mais l'année suivante elle avait 27  ans  et moi 63  ........ça choque ...!!!!! 

.........C 'est les voisins surtout ........ils sont jaloux . 

.......
</utt><utt uid=6> Oh purée !! 17 ans ???? 
Diférence dage? : différence d'âge ? = 4 fautes !  

Et si au lieu de te préoccuper des garçons tu faisais un peu plus attention à tes cours de français ??
</utt><utt uid=7> Quand j ai rencontré le père de mes enfants, j avais 19 ans et lui 17. Donc 2 ans de moins que moi. Je vois pas où est le problème
</utt><utt uid=8> OUI c'est vrai tu as UN an de plus que lui, . . . et alors ! ! ! ou est le problème, hein !
</utt><utt uid=9> Il faut soigner tes problèmes psychologiques, ce n'est pas normal ce type de comportement.
</utt><utt uid=10> Je vais te faire une confidence.J'ai perdu ma virginité a 14 ans.Elle,elle en avait 20... 
6 ans d'écart,c'est acceptable...
</utt><utt uid=11> Mon Dieu, c'est horrible !!! 
Aucune inquiétude à avoir... au niveau de la connerie et de l'âge bête, vous êtes sans doute au même niveau...
</utt><utt uid=12> bah 17 ans c'est l'âge du sexe, donc si tu écartes les cuisses et tu suces, il n'y aura pas de problèmes ! à cet âge là ils ont les caleçons remplis !
</utt></s>
<s><utt uid=1> Quel prénom préférez vous? Vanessa ou Valentine? Quel est votre préférence?
</utt><utt uid=2> Valentine 

On se rappelle toujours sa première maîtresse 
J'ai gardé d'la mienne un souvenir pleine d'ivresse 
Un jour qu'il avait plu 
Tous deux on s'était plu 
Ensuite on se plut de plus en plus 

J'lui d'mandait son nom, elle me dit Valentine 
Et comme elle suivait chaque soir la rue Custine 
Je pris le même chemin 
Et puis j'lui pris la main 
J'lui pris tout enfin 

Elle avait des tout petits petons, Valentine, Valentine 
Elle avait des tout petits tétons 
Que je tâtais à tâtons, Ton ton tontaine 
Elle avait un tout petit menton, Valentine, Valentine 
Outre ses petits petons ses petits tétons son petit menton 
Elle était frisée comme un mouton 

Elle n'était pas une grande intelligence 


Mais dans un plumard, ça n'a pas d'importance 
Quand on a dix-huit ans 
On n'en demande pas tant 
Du moment qu'on s'aime, on est content 

Elle n'avait pas un très bon caractère 
Elle était jalouse et même autoritaire 
Pourtant, j'en étais fous 
Elle me plaisait beaucoup 
Parce que surtout 

Elle avait des tout petits petons, Valentine, Valentine 
Elle avait des tout petits tétons 
Que je tâtais à tâtons, Ton ton tontaine 
Elle avait un tout petit menton, Valentine, Valentine 
Outre ses petits petons ses petits tétons son petit menton 
Elle était frisée comme un mouton 

Hier, sur le boulevard, je rencontre une grosse dame 
Avec des grands pieds, une taille d'hippopotame 
Vivement elle m'saute au cou 
Me crie bonjour, mon loup 
Je lui dis pardon, mais qui êtes vous 

Elle sourit voyons, mais c'est moi, Valentine 
Devant son double menton, sa triple poitrine 
Je pensais, rempli d'effroi 
Qu'elle a changé , ma foi 
Dire qu'autre fois 

Elle avait des tout petits petons, Valentine 
Mais ils sont enflés à présent Valentine 
Elle avait des tout petits tétons des vraie p'tite pommes 
Non non j'aime mieux parler d'autre chose voila 

Elle avait elle avait un tout petit menton, avec une p'tite pincette 
Elle en a quatre ou cinq mentons maintenant 
Oh cette pauvre petite Valentine ça d'vrait pas être permis ça non 
C'est des trucs qui ne devraient pas être permis 
Non 

https://www.youtube.com/watch?v=sh-esHNK...
</utt><utt uid=3> ValaentinA.
</utt><utt uid=4> Valentine, parce que j'aime bien les vieux prénoms, et que Vanessa, ça fait cagole
</utt><utt uid=5> Valentine
</utt><utt uid=6> Je me suis toujours bien entendu avec des Vanessa.  

Valentine, à part la peinture, je connais pas.
</utt><utt uid=7> Valentine il y a pas mal de Valentin
</utt><utt uid=8> Salut. J’ai une petite préférence pour Valentine, car cela me rappelle la Saint-Valentin. Ceci dit, Vanessa est aussi un très beau prénom. Cependant, je dois dire que les deux sont très communs de nos jours. Pourquoi n’inventerais-tu pas un prénom, car je suppose que la personne qui le portera est spéciale ? :)
</utt><utt uid=9> Valentine, Vanessa ça fait pute
</utt><utt uid=10> Je trouve Vanessa plus joli et surtout plus moderne et puis Valentine me fait penser à la chanson ridicule du même nom.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Bonsoir peut on appuyer sur le ventre étant enceinte ?
</utt><utt uid=2> Bonsoir peut on appuyer sur le ventre étant enceinte ? America will be last country to switch to Euro (antichrist's world currency). Contraceptives = abortion; using contraceptives for 1 year = 5 aborted kids. Unbaptized aborted/miscarried/unborn babies burn in hell for 33 and a half years; if pregnant, keep the kid and deliver at home because kids are chipped using ivs and vaccines in hospitals. Dentists and doctors chip patients secretly. Ultrasound leads to mark of the beast; don't do ultrasound, please. Abortion leads to breast cancer; a demon is released from hell for each aborted kid. Dogs can become possessed; don't keep dogs inside you home [Pelageya of Ryazan]. Walmart has technology to administer mark of the beast to those who have cat bacteria in their stomachs; stay away from cats [Afanasiy Sidyachiy]. Next false flag is the Statue of Liberty. Earth is flat; stands on 3 pillars (the Most Holy Trinity); pillars stand on water at zero Kelvin. Zodiac is planetary prison of demons; don't believe in horoscopes or you'll exhibit the traits of the trapped demons. Most thoughts and dreams are from demons; demons never do good. Sleep fully clothed; pray the Jesus prayer. Pray to your guardian angel to have normal sleep. Vyacheslav Krasheninnikov was the last prophet before Enoch and Elijah return to preach against the antichrist. Humans were created about 7525 years ago. 

Birds participate in time creation. It's a sin to kill birds. Dinosaurs live under our level; they will get out through sinkholes and lakes; to kill them, go for their nerves. Save the birds; but kill the dinosaurs. First dinosaur will come out of Volga River in Russia. Demons grow human skin (from a sample taken during abduction) and put it on so as to look like us. Demons will invite people to be healed inside their UFOs; those who go will be like zombies after. Gov't provides demons with diamonds and allows demons to abduct people. If you're being abducted, slowly pray the Jesus prayer. 

Don't panic. Demons use diamonds and souls to power their UFO craft. The bigger the diamond, the more it lasts. Demons have 4 UFO bases: 1)moon 2)inside fake mountain Kailash in Tibet 3)in lake Baikal in Russia 4)in Atlantis which is underneath the Mariana Trench in Pacific Ocean. There are no aliens. Nobody lives on other planets. Airplanes that go down are hit by demons because they need the airspace to fight Jesus. Antichrist is pale with red eyes. He's possessed by Satan since he's 12 years old. He flies. He wears gloves to hide long nails. He's surrounded by demons who appear as angels of light. 

Don't go into a UFO to be healed by demons. Green 666 is given by isotope rays on wrist or forehead when people stretch hands to receive small plastic grey card with no name on it (World Passport). Police will microchip and isotope ray people on highways. Chipped people will be influenced by computers to take grey plastic card; but when they do, green mark by isotope rays is given on forehead/wrist. Food stores will isotope ray people too. Antichrist will also release prisoners to mark people. Reject 666 at all cost because it leads to permanent hell. If you're about to be marked, pray the Jesus prayer. Hide with Orthodox Christians to escape 666; leave all electronics behind so that antichrist's minions can't track you; burn documents because they're from Satan. Give to charity in the name of Archangel Michael; he rescues people from temporary hell twice a year (or brings them up a level, that is, to a level with less punishment; eventually, people are freed). Feed the pigeons; when pigeons bow down, people are saved from temporary hell. Forgive me.
</utt><utt uid=3> Évite de faire de la boxe......
</utt><utt uid=4> Et pourquoi feriez vous ça ?...?????????????
</utt><utt uid=5> L'enfant est bien protégé dans le liquide amniotique donc pas de problème pour les chocs voire même les coups mais sans exagérer.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Est-il vrai que les lesbiennes ont un code secret pour se reconnaitre entre elles ?
</utt><utt uid=2> A l'époque c'était un bijou autour de la cheville.
</utt><utt uid=3> Non les homosexuelles femmes sont beaucoup plus discrètes que les hommes.
</utt><utt uid=4> J'aimerais bien. Ca me faciliterait la vie.
</utt><utt uid=5> Certainement - et comme c un secret, on ne te le dit pas ;)
</utt><utt uid=6> oui
</utt><utt uid=7> Tu es crédule...
</utt><utt uid=8> J'en doute, mais pour la plupart des lesbiennes, ça se voit.
</utt><utt uid=9> . 

  ►  Oui , elles ont un code secret .
</utt><utt uid=10> Oui le code c'est de faire la gueule quand on leur dit bonjour.
</utt><utt uid=11> ça se voit pour tout le monde
</utt></s>
<s><utt uid=1> Trouvez vous irresponsable de devenir père à 47 ans avec une nouvelle compagne quand on a pas pu l'être avant ?
</utt><utt uid=2> C'est  un peu tardif,   mais,  si  ce n'était pas possible avant et que  aujourd'hui, vous avez  cette chance et  cette opportunité, et que  cet enfant est désiré vraiment des  2 côtés,   il sera  heureux  et  vous aussi; 
Alors  faites  cet enfant   et  soyez  heureux   
L'espérance  de  vie  est  de plus en plus longue également ,  suivez votre instinct   votre  coeur  et  votre  envie .
</utt><utt uid=3> bravo bonne chance sois heureux
</utt><utt uid=4> Jusqu' à 50 je trouve que c' est acceptable , tu vas pouvoir t' occuper de l' enfant et tu ne seras pas un vieillard quand il aura besoin de toi .
</utt><utt uid=5> Mon mari avait 46 ans quand notre fils est né, et 49 pour notre fille. Tout va bien !
</utt><utt uid=6> Mon pere m'a eu à l'âge de 50 ans, il n'est plus tout jeune. Il a eu ses 80 cette annees. J'aurai pu avoir l'âge de sa petite fille. Mais bon.... 
Peut être que j'ai pu partager certains moments avec lui, mais je l'aime plus que tous. C'est mon pere.
</utt><utt uid=7> Non l'enfant pourra toujours se construire avec le père et la mère réunis.
</utt><utt uid=8> C'est une histoire de couple, ça ne regarde qu'eux.... Après, moi, je ne sais pas si en tant que femme, j' arriverai à faire confiance au mec....n Enfin, 47 ans; Voilà, mais la vie est tellement compliquée aussi, si c'est réellement un désir des deux côtés, Foncez!! Voilà.... Mon point de vue. Moi, pour ma part, je vais avoir 39 ans dans moins d' un mois, et je ne veux pas d' enfant, un par choix, et deux, car je suis célibataire, et je n' ai connu que des lâches, ou des hommes qui en général, n' assumaient pas les problèmes "banals" donc, j' ai fait le choix assumé d' être seule et je ne veux plus personne dans ma vie. Je n' aurais jamais même simplement pensé vivre autant de déceptions...
</utt><utt uid=9> la compagne a 22 ans ?
</utt></s>
<s><utt uid=1> Est t-il dangereux de faire dormir un bébé sur un matelas extra ferme a ressort pour adulte?
</utt><utt uid=2> Aucun danger , pense aux siècles d' avant ou les bébés devaient dormir dans des conditions bien pires qu' actuellement .
</utt><utt uid=3> apparament non  

http://minusculeinfini.com/ 
2014/08/18/un-an-lheure- 
des-bilans-1-le-lit-au-sol/ 


moi aussi plus tard si j'ai un enfant je lui acheterai directement un lit canapé comme cela (si sa existe toujours ) 

http://www.ikea.com/ 
fr/fr/catalog/products/ 
00318881/ 

et je le collerai contre le notre, et cela le suivra jusqu'a minimum son mariage et encore on peut déplier est y foutre un matelas deux personnes, au pire cela fera canapé et lit d'invité
</utt><utt uid=4> Dans ce cas met le matelas par terre.
</utt><utt uid=5> C'est à l'ancienne et l'espèce humaine est toujours là! La mort subite du nourrisson n'a rien à voir avec le lit. 

Ce qui peut être dangereux, c'est le fait de dormir avec le bébé. Quand vous ne dormez plus depuis des jours et que la fatigue s'accumule... C'est là que l'accident peut arriver((ex: étouffer le bébé en se retournant ))J'ai toujours entendu ma grand-mère, ma mère et mes tantes prévenir les nouvelles mamans du danger , alors je fais la même chose! 

🤔Voir avec la famille ou les amis, peut-être que leurs enfants ont grandi et qu'ils n'ont plus besoin de lit  à barreaux.
</utt><utt uid=6> dangereux non, mais les nourrissons aiment être en boule, dans des petits espaces. Sur un grand matelas, il risque d'être perdu et de mal dormir. 
Les petits bougent et sursautent beaucoup en dormant, être dans un plus petit espace dont ils sentent les bords les rassurent. Pour éviter les éviter les étouffement, il faut aussi des bords durs, matelas dur, pas de couverture.
</utt><utt uid=7> Non, ce n'est pas dangereux.
</utt><utt uid=8> les allocs servent à quoi?! toi tu dois y avoir droit non?! t'as même une prime de naissance et tutti quanti...t'as des lits BB chez Ikea, 50/60€ je crois et idem pour un matelas...après y'a même peut être moins cher...merda c'est important quand on sait qu'un bébé dort 20/16H par jour les premiers mois!
</utt><utt uid=9> et pourquoi ne vas-tu pas chez les émaûs il y a de  beaux petits lits , layettes , poussette à petits prix et excellents états...tu aurais   plein de choix .
</utt></s>
<s><utt uid=1> Quelles sont vos trucs et astuces pour calmer les enfants en voiture pendant un long trajet?
</utt><utt uid=2> de la musique et un sac de jouet avec un livre. ça marche plutôt bien. entre deux dodos et des arrêts pour pas avoir mal aux jambes où ils se mettent à courir un peu. c'est efficace.
</utt><utt uid=3> Tu leurs fais compter les voitures par couleur et le premier qui gagne à une surprise , tu peux tenir un bon bout de temps s' ils sont sages.
</utt><utt uid=4> Les abandonner sur une aire d'autoroute ?
</utt><utt uid=5> Ce qui est vraiment efficace, c'est la vodka mais il semblerait que de nombreuses personnes s'y opposent alors, essaye avec du whisky, il parait que c'est bien aussi ! 
Sinon, il te reste la tablette avec des films ou des dessins animés !
</utt><utt uid=6> Chantal Goya... ils s'endorment de suite !
</utt><utt uid=7> les laisser sur une aire d'autoroute et les prendre en revenant
</utt><utt uid=8> Il fallait poser cette question quand ils étaient encore en vacances !
</utt><utt uid=9> Une tarte avant de monter dans la voiture.
</utt><utt uid=10> rouler de nuit ..rien d'autre
</utt><utt uid=11> Aujourd'hui avec les iPad, iPhone et tous les appareils intelligents, ça ne devrait plus poser problème :-)
</utt><utt uid=12> Les  chansons,c'est  efficace.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Est ce que les accouchements très long (+de 10heures) entraine toujours des déformations physique et handicape?
</utt><utt uid=2> + de 10 heures de contractions c'est rien, ce qui peut arriver c'est que la tête soit déformée quand on utilise des forceps à la sortie mais tout revient à la normale en peu de jours.
</utt><utt uid=3> Pas du tout. En revanche, la maman et le bébé se fatiguent beaucoup
</utt><utt uid=4> Tu as mal remarqué, c'est tout ...
</utt><utt uid=5> 10h ça n'a rien de très long, c'est tout à fait dans la norme (la moyenne pour un 1er c'est 12h). Mes enfants sont parfaitement normaux et pourtant ils sont nés respectivement après 31h et 12h de travail.
</utt><utt uid=6> tu squattes les maternités pour savoir çà! as-tu visité les bébés sous couveuses  , , ils se remettent tres bien de leurs sorties difficile à la vie...
</utt><utt uid=7> En islam, c'est la norme
</utt></s>
<s><utt uid=1> Ma prof de théatre me dis que je suis le nouveau lino ventura?
</utt><utt uid=2> Degage abruti
</utt><utt uid=3> Plagiaire ! Tu n'es pas le grand Jaunasse.
</utt><utt uid=4> encore !!
</utt><utt uid=5> Ca fait des années qu’elle te le dit...
</utt><utt uid=6> Méfiez-vous d'elle: elle semble bien sénile, voir légèrement débile (?)
</utt><utt uid=7> Casse toi abruti!
</utt><utt uid=8> je te vois plus en Bozo le clown
</utt><utt uid=9> t'en as pas marre de gaspiller 10 pts avec cette question à la con, l'ano qui s'assume pas ?
</utt><utt uid=10> doit se refaire les lunettes!
</utt><utt uid=11> Et bien, poue être encore plus proche de lui, CREVE donc !
</utt></s>
<s><utt uid=1> Pourquoi y a des mamans qui ont des bébés très jeunes?
</utt><utt uid=2> Par manque d'intelligence, de  connaissances de leur corps et surtout du système reproducteur (date des règles et de la possibilité de conception.... ) Un manque de protection ne pensant pas que certains "jeux" peuvent aussi provoquer une grossesse, un manque de connaissances lié à une confiance aveugle dans le garçon (grosse erreur puisque lui ne penses qu'à...  la grossesse il n'y pense pas).... Bref peu de grossesses sont réellement voulues à l'époque ado, où l'école est prioritaire...
</utt><utt uid=3> C'est vrai ça,  elle devraient avoir des bébés de 18 ans, ça leurs épargnerait bien des soucis.
</utt><utt uid=4> C'est marrant quand même cette façon de présenter les choses. On parle toujours des mères adolescentes, souvent présentées comme des débiles profondes qui ne connaissent pas leur corps ou qui ne savent pas prendre la pilule (c'est vrai ça, quelle bandes de conne incapable d'avaler un cacheton sans aucun droit à l'erreur),avec des parents qui n'ont pas fait leur boulot correctement...  

Jusqu'à preuve du contraire, elles ne l'ont pas fait toute seule et pourtant on ne demande jamais qui sont ces crétins décérébrés qui ne savent pas mettre une capote, ne prennent pas la peine de s'intéresser à la contraception de leur copine et dont les parents n'ont clairement pas fait leur boulot en ne leur apprenant pas à prendre leur responsabilité. 

Et si on arrêtait de systématiquement rejeter la faute d'une grossesse non désirée (quelque soit l'âge) uniquement sur la mère. Et si on éduquait nos garçons à être responsable et moins con
</utt><utt uid=5> Elles sont mal informées sur la contraception. 
Carence des parents, mais à l'école il devrait y avoir aussi des cours la dessus.
</utt><utt uid=6> C'est leur choix, je ne les juge pas !
</utt><utt uid=7> Les bébés ont cette particularité d'être très jeunes, sans exception.
</utt><utt uid=8> Pour diverses raisons voulues ou pas.
</utt><utt uid=9> Parce que ces jeunes femmes ne savent pas comment leur corps fonctionne ; elles jouent à un jeu dont elles ne connaissent pas les règles exactes..........
</utt><utt uid=10> ben les bébés naissent pas à 8 ans hein ! donc bien sur qu'ils sont très jeunes quand ils naissent !
</utt><utt uid=11> Pour toucher les APL et pour avoir un statut social
</utt></s>
<s><utt uid=1> J ai eu un début de regles mes qui c est stoppé en 1 jours. J ai fait 2 test de grossesse mes qui sont négatif . Je doit faire koi ???
</utt><utt uid=2> on a encore du niveau la....
</utt><utt uid=3> Ce que tu dois faire ? Ben déjà arrêter de raconter tes histoires de règles, c'est dégueulasse.  
Puis aussi apprendre l'orthographe parce que les illettrés dans ton genre y en a plus qu'assez !
</utt><utt uid=4> ouh la.... c'est dans quel pays encore, ça??
</utt><utt uid=5> refais toi emmancher
</utt><utt uid=6> Refaire un test et voir un médecin pour être plus sur sinon fais une prise de sang , c' est totalement imparable et tu seras complètement fixée si tu es enceinte ou pas .
</utt><utt uid=7> rhooo la cassos... j'espère que tu vas pas mettre 9 mois pour chier un étron !! pitié !!
</utt><utt uid=8> ben fallait pas coucher
</utt><utt uid=9> Continue de fourrer au max. Vois un gynécologue. Tu as peut-être le trou bouché ou malformé qui ne laisse pas passer les spermatozoïdes
</utt><utt uid=10> Non mais est ce que je viens ici évoquer mon hémoroide moi ??
</utt><utt uid=11> Voir un gynécologue et faire des analyses.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Que signifie un homme qui joue trop avec les femmes?
</utt><utt uid=2> Je n'ai pas de nom, si ce n'est un sale mot pour qualifier ce genre de personnage que je déteste.
</utt><utt uid=3> Il en a rien à foutre et les utilise pour son plaisir , les femmes détestent ce genre d' hommes et je les comprends très bien .
</utt><utt uid=4> des connards !
</utt><utt uid=5> Un homme qui aime les femmes on appelle ça un Don Juan 
Une femme qui aime les hommes on appelle ça comment ? 
Un homme qui aime les femmes on appelle ça un Don Juan 
Une femme qui aime les hommes on appelle ça comment ?
</utt><utt uid=6> volage, séducteur, manipulateur
</utt><utt uid=7> Un maquereau.
</utt><utt uid=8> Question trop vague .
</utt><utt uid=9> Bah, peut-être qu'il a un peu trop joué au docteur quand il était môme ...
</utt><utt uid=10> définir plus précisément joue et trop
</utt><utt uid=11> il à entièrement raison , moi personnellement je ne suis tombé que sur des profiteuses ,  ou bien elles sont toutes pareille ?
</utt></s>
<s><utt uid=1> Pouvez- vous nous conseiller ?
</utt><utt uid=2> Bonjour,  

Notre fils de 2 ans et demi devait faire sa rentrée à l’école maternelle, vu qu’il va avoir 3 ans fin de l’année 
L’école nous la refusait car il n’est pas propre 
Quand on lui montre le pot, il commence à pleurer 
Une fois ma mère l’a mis de force sur le pot et depuis là il refuse 
On a essayé les couches culotte, les fesses nus, il refuse 

La directrice de l’école nous a proposé qu’on le garde jusqu’au vacance de Noël, et après s’il est propre il peut venir à l’école 

Pouvez-vous nous conseiller nous donner des astuces ? 
Merci
</utt><utt uid=3> T'es vraiment obsédée par ce sujet ma parole! Avant c'était ta fille et maintenant ton fils. Si tu arrêtais de troller ?
</utt><utt uid=4> c'est votre inquiétude qui l'empêche d'y aller, vous y avez donné trop d'importance. Soyez indifférente et n'insistez pas trop, la prochaine rentré peut se faire en janvier, donc laissez lui du temps. Proposez-lui de temps en temps sans insister au début, il va être surpris ensuite soyez contente quand il a fait et ne le grondez pas quand il ne fait pas
</utt><utt uid=5> faire comme avec les chiens. lui donner une croquette pour l'encourager à aller sur son pot, et le récompenser dès qu'il l'utilise.
</utt><utt uid=6> si ce lien ne t'aides pas alors aucun de nous peut te renseigner http://www.parents.fr/enfant/ecole/rentr...
</utt><utt uid=7> Surtout ne pas le forcer mais l'encourager et le complimenter quand il réussit
</utt><utt uid=8> Tu nous disais la même chose pour ta fille ! Tu es un TROLL !
</utt><utt uid=9> D'ici Noël ça devrait être bon. 
Sinon essaies le Pipi Stop en pharmacie, ça marche bien.
</utt><utt uid=10> vous avez traumatisé votre enfant avec le pot ! 
allez-y en douceur et félicitez-le chaudement quand il fait dedans, il faut dédramatiser . Il devrait effectivement être propre mais ce n'est pas de sa faute, mais de la vôtre. 
Je vous signale que l'école n'est pas une nurserie, s'il fallait en plus des pauses pipi qu'ils mettent des couches, ils passeraient leur temps à cà, sans compter que les propres redeviendraient sales ! alors normal qu'ils refusent !
</utt><utt uid=11> Bonjour. J'étais aussi passé par là. Il faut toujours y aller avec douceur et beaucoup de patience, sinon il va se braquer ! Il faut lui montrer l'exemple en faisant semblant d'aller faire ses besoins dans les WC. S'il faut acheter un "réducteur" de toilette pour enfant, faites-le et installez le dessus.Il se rendra vite compte que ce n'est pas assez petit pour lui, alors c'est à vous de lui dire qu'il faut qu'il aille sur le pot.  Et j'insiste sur le fait qu'il faut savoir être patient, vraiment patient parfois.
</utt><utt uid=12> ben désolé ta mère a fait une grosse boulette , 
 on ne doit jamais forcer un enfant ça se braque automatiquement  
alors bon courage et à dans 6 mois
</utt></s>
<s><utt uid=1> Je demande à une fille Est ce que ta un net elle a répondu ah ça veut dire quoi?
</utt><utt uid=2> Que tu ne sais pas écrire !
</utt><utt uid=3> t'as Le net, ça passe, t'as Un net, ça passe pas
</utt><utt uid=4> C'est vrai ça,  ça veut dire quoi ?
</utt><utt uid=5> Question de branleur n'ayant pas appris ses leçons de français !
</utt><utt uid=6> Je te le demande aussi... Cela veut dire quoi ?
</utt></s>
<s><utt uid=1> Quelles sont les causes du chagrin d'amour?
</utt><utt uid=2> Trop d'attentes, de désirs non comblés ;)
</utt><utt uid=3> Non respect du partenaire...
</utt><utt uid=4> Une rupture ,une mort subite .
</utt><utt uid=5> confondre Amour et dépendance, attendre trop de l'autre être hermétique à l'erreur
</utt><utt uid=6> Hum
</utt></s>
<s><utt uid=1> A quand débute le cycle menstruel après une IVG médicamenteuse ?
</utt><utt uid=2> Bonjour j'aimerais votre aide sur un sujet qui me préoccupe. Voilà ma petite amie à subi une IVG par médicament. Elle a pris le mifépristone le 9 août et 10 août et le misoprostol le 11 août. Les saignements ont commencé le 10 août pour se terminer le 20 août (avec infimes saignements par intervalle de deux jours plus tard ). 
On aimeras donc savoir quand commence le nouveau cycle pour avoir une idée de son jour ovulation.Est ce à partir du jour de la pris du médicament (misoprostol) ou de la fin des saignements (20 août).Merci pour votreaide
</utt><utt uid=3> Pour que tout se remette en route dans son corps c'est après les saignements mais pas nécessairement tout de suite après cela peut prendre plusieurs mois et encore faut-il que tout soit bien sorti.
</utt><utt uid=4> Le chaud lapin, foutez-lui la paix !! 

http://www.camillereye-sagefemme.com/fil...
</utt><utt uid=5> merci pour vos réponses concernant les méthodes de contraceptions mais j'en utilise déjà. S'il y a eu une première grossesse c'est justement parce qu'elles ne sont pas fiables à 100 %. En plus de ces méthodes de contraceptions, on aimerais avoir une idée du début du cycle pour mieux se protéger. Merci
</utt><utt uid=6> Tu veux rebaiser comme un abruti  ???? 
Patiente 3 ou 4 mois que tout re-rentre dans l'ordre . 

C 'est fragile ces choses là . 


Méthodes utilisables 

Le préservatif (masculin, féminin) représente la seule méthode de contraception efficace contre les infections sexuellement transmissibles (IST), y compris le sida. Il est donc nécessaire d’associer un préservatif à toute autre méthode contraceptive si une protection contre les IST/sida est recherchée. 

Les méthodes ci-après sont présentées dans l’ordre adopté par l’Organisation mondiale de la santé (OMS). Cette présentation ne préjuge en rien de leur niveau d’efficacité, ni de leur fréquence d’utilisation en France. 


Ou la sodomie , mais seulement si ta partenaire aime ça .
</utt><utt uid=7> oh putain.... ça me paraît bien parti pour une seconde ivg dans pas longtemps ça....  

https://www.has-sante.fr/portail/jcms/c_...
</utt></s>
<s><utt uid=1> Quel prénom préférez vous? Vanessa ou Martine?
</utt><utt uid=2> Je préfère Martine. En plus, l'enfant pourrait lire la très longue série des Martine (à la mer, à la campagne, etc.) et aurait une héroïne à qui s'identifier. :)
</utt><utt uid=3> Martine
</utt><utt uid=4> Martine est un prénom des années 1950. Vanessa est plus récent. Mais ça n'est pas un critère absolu et en définitive je ne juge pas sur le prénom mais plutôt sur les qualités de la personne.
</utt><utt uid=5> Martine ; trop classique pour certains 
Vanessa ; des parents un peu bas de plafond, qui essaient de se la péter comme ils peuvent (les pauvres) en donnant à leur enfant un prénom étranger qu'ils pensent + valorisant . 
Vanessa Dugommier par exemple ça en jette. 

remarquez il y a pire et ce sont les enfants qui en font les frais dans leur vie d'adulte.
</utt><utt uid=6> Martine fait un peu vieillot et Vanessa est plus joli selon moi .
</utt><utt uid=7> Vanessa
</utt><utt uid=8> Le prénom Vanessa est plus joli et il fait moins vieux 

1) Vanessa 
Quelle est la signification du prénom Vanessa ? 

Le prénom Vanessa aurait été inventé par l'écrivain anglais Jonathan Swift. Alors qu'il l'utilisait pour désigner l'une de ses amies, il l'extrapola dans l'une de ses ?uvres littéraires, intitulée "Cadenus et Vanessa". 
Sainte Vanessa 

Les Vanessa sont fêtées le 4 février, à la sainte Véronique. Sainte Véronique aurait traversé la foule hostile pour essuyer le visage de Jésus pendant sa Passion, recueillant ainsi sur son linge la Sainte Face. Elle est la patronne des lingères et des photographes. 

Histoire 

C'est à partir de la partie "Van" du nom de famille de son amie Esther Vanhomrigh et du diminutif "Essa" de son prénom, que Jonathan Swift aurait composé Vanessa au XVIIIe siècle. C'est également le dérivé de Venisse, forme normande de Véronique. Vanessa connut de brefs succès à partir du XXe siècle dans les pays anglophones. Il est apparu en France vers 1970 avec une popularité certaine durant les dix années suivantes. 167 Vanessa sont nées en 2009, alors qu'elles étaient environ 6000 en 1982. Un peu plus de 78 000 Vanessa sont nées en France depuis 1900. 
Caractère des Vanessa 

Vanessa est une idéaliste, une rêveuse qui aspire à un monde meilleur. Frêle et délicate, les malheurs des autres la chagrinent. Elle a tendance à se replier sur elle-même, voulant se protéger des maux de la vie. Vanessa camoufle son émotivité par des aspects de nonchalance et de froideur. Son regard profond et ému la trahira presque toujours. Vanessa, en romantique inconditionnelle, attend que son prince charmant l'emmène avec lui. Ensemble, ils braveront les aléas de l'existence. 
Vanessa célèbres 

Les Vanessa célèbres sont nombreuses. Commençons en parlant de la chanteuse et actrice française Vanessa Paradis et de Vanessa Demouy (actrice et mannequin). On peut aussi évoquer Vanessa Bell, peintre et architecte d'intérieur britannique qui était la s?ur aînée de l'écrivain Virginia Woolf, ou encore la violoniste britannique Vanessa-Mae, l'actrice anglaise Vanessa Angle, la romancière française Vanessa Duriès et Vanessa da Mata (chanteuse et compositrice brésilienne). Vanessa Abrams est par ailleurs un personnage de fiction de la série Gossip Girl. Et Vanessa est le titre d'un opéra de Samuel Barber. 

2)Martine 

Quelle est la signification du prénom Martine ? 

Le prénom Martine a pour origine latine martinus signifiant "petit Mars", ou martius pour "guerrier". 
Sainte Martine 

Sainte Martine fut une vierge et une martyre du IIIe siècle, car elle refusa d'abjurer le christianisme. Elle fut décapitée dans la capitale romaine et est ainsi devenue une des patronnes de Rome. Elle est fêtée le 30 janvier. 

Le prénom Martine est un dérivé de Mars, dieu de la fécondité et de la guerre chez les Romains. Le prénom Martine connaît un essor dans les années 1950 avec l'actrice Martine Carol. C'est ensuite l'héroïne des albums pour enfants Martine qui démocratisera ce prénom. Il existe aujourd'hui 307 000 Martine en France, mais ce prénom, de moins en moins plébiscité par les parents, se fait rare. 
Caractère des Martine 

Martine est une véritable boule d'énergie ! Sa vitalité et son ardeur sont à toute épreuve. Malgré tout, Martine sait être posée et réfléchie. Elle se révèle même parfois très stratégique ! Martine n'est pas une rêveuse ou une artiste, au contraire, elle a les pieds sur terre et un esprit "mathématiques". Même si Martine peut paraître sévère et dure, elle est en réalité sensible. Courageuse et entreprenante, elle aime aller au bout des choses, sans se laisser intimider. Elle vous aidera également dans vos projets, et vous conseillera si vous savez l'écouter. Martine n'aime pas que les choses soient faites de travers. C'est pourquoi elle ne délègue pas, au risque d'être parfois exténuée. Le couple et la famille lui sont sacrés. Elle sera une mère et une épouse attentive et aimante. Qui se donnera à fond dans son rôle. 
Martine célèbres 

Plusieurs actrices portent le prénom Martine. Notamment la grande actrice Martine Carol disparue en 1967. Ou encore l'actrice des années 1960 Martine Alexis. Martine Chevallier est une actrice française, sociétaire de la Comédie française. Martine Kelly et également une actrice et productrice française. Côté politique, citons Martine Billard, coprésidente du bureau national du Parti de gauche, et Martine Aubry, ancienne ministre et maire de Lille depuis 2001. "Martine" est également le titre d'une série belge de livres pour enfants, composée de soixante albums.
</utt><utt uid=9> Meme si les deux sont desuets, Martine tire son origine en France historique quand Vanessa tire la sienne des debut de la copulation interethnique promu par le mondialisme, c'est a dire les annees 1980.
</utt><utt uid=10> ►  Louise .
</utt><utt uid=11> Vanessa,  Ambre
</utt></s>
<s><utt uid=1> Lequel fait le plus mal entre accoucher et dépuceler une vierge?
</utt><utt uid=2> Tu as déjà vu la tête d' un bébé ?
</utt><utt uid=3> question de puceau qui baise pas
</utt><utt uid=4> Ce qui peut te faire le plus mal , c'est si je t'encule , mais faudrait que tu es le cul propre et que tu sois bandant .......... en fait je crois que tu ne risque rien .
</utt><utt uid=5> nn
</utt></s>
<s><utt uid=1> Quand on est papa, comment trouver le bon équilibre d'autorité?
</utt><utt uid=2> Parfois je rentre du taf et ma femme attend que j'élève la voix pour les petites bêtises commises dans la journée. Vu que je rentre du taf, j'ai envie de profiter de mes enfants et de jouer avec eux, pas du tout d'incarner l'autorité. Mais en même temps, quand je dis les choses une fois, les enfants écoutent, tandis que ma femme est obligé de répéter sans arrêt, etc... Du coup elle attend de moi que je l'épaule et lui vienne en aide.  Comment trouver la bonne formule
</utt><utt uid=3> Je suis maman et je comprend tout à fait ta femme (je fais la même chose). 
Mets-toi à sa place, elle reste la plupart de son temps à s'occuper des enfants et représente "la figure d'attachement". 
Je te donne un peu de lecture (lis bien le passage du "comportement avec la figure d'attachement" et tu comprendras tout). 
Y'a rien de plus chiant d'entendre les autres te dirent que tu ne sais pas t'occuper de tes enfants et t'en faire obéir...  
Non, on ne refile pas l'autorité aux papas ! Combien de fois élève-t-on la voix, prévient-on que l'on va punir si les enfants continuent à faire des bêtises, que l'on punit pour finir, etc. ???  
Plein de fois !  
Mais à un moment, on a envie aussi de souffler et d'avoir de l'aide de son compagnon !  
C'est pas parce que papa a un temps-plein et que maman ne travaille pas ou ne fais qu'un mi-temps qu'il doit avoir le rôle du "gentil"... 
L'éducation comme les enfants, ça se fait à deux...
</utt><utt uid=4> la bonne formule, ça serait surtout qu'elle "sanctionne" au moment où les bêtises sont faites. Un enfant, c'est un peu comme un chiot à éduquer, si tu l'engueules 3 heures après la connerie, il pige pas... 

et puis te refiler le rôle du "père fouettard", non seulement c'est pas sympa, mais c'est un peu limite trouve-je.... 

ta femme t'a refilé l'autorité, et les enfants le savent donc ils ne tiennent absolument pas compte de ce qu'elle peut bien leur raconter.... 

c'est avec elle que tu dois trouver la "bonne formule", pas avec les enfants
</utt><utt uid=5> Lorsque cela arrive, il faut vous "réunir" tous ensemble! Ta femme expose les bêtises que les enfants ont faites et vous prenez tous les 2 les "sanctions" adéquates. Rien de tel qu'un petit conseil de famille pour tout mettre à plat!
</utt><utt uid=6> Apprenez la parentalité positive. 
http://www.les-supers-parents.com/14-out...
</utt><utt uid=7> nnn
</utt></s>
<s><utt uid=1> Qui de l'homme ou de la femme possède le plus de poils au sexe?
</utt><utt uid=2> les femmes sont plus fournies
</utt><utt uid=3> c'est du boulot de compter tout ça
</utt><utt uid=4> 82 : /  79
</utt><utt uid=5> ton pote as depic qui est monpetitloup le gros con
</utt><utt uid=6> ARRETEZ !!!!!!!!!!!   VOUS ME FAITES BANDER !!!!!!!!!!!!!
</utt></s>
<s><utt uid=1> Comment expliquer que des bébés qui sont déposés devant les hôpitaux ne sont pas déposé à l'intérieur de l'hôpital?
</utt><utt uid=2> Il y a souvent des caméras de surveillance aux entrées des hôpitaux .
</utt><utt uid=3> parce que les déposeurs veulent rester anonymes , mais tu sais, l'accouchement sous X existe, et les dépôts comme tu dis sont très rares . 

Au moyen âge ils déposaient dans les tourniquets de trucs de bonnes sœurs ..les mères  le font à 99% sous la contrainte. hier comme aujourd'hui.
</utt><utt uid=4> En France c'est très rare puisqu'il y a l'accouchement sous X possible. Si elles prennent la décision de l'abandonner après la sortie ce n'est pas pour se faire connaître par les équipes de l'hôpital elles veulent rester anonyme.
</utt><utt uid=5> Il y a deux ou trois boîtes à bébés en Belgique. 
http://www.7sur7.be/7s7/fr/1502/Belgique...
</utt><utt uid=6> Incognito !!
</utt><utt uid=7> Pour ne pas se faire voir, tout simplement.
</utt><utt uid=8> c'est vrai ça
</utt><utt uid=9> Va demander à leur mère.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Quand je pose des questions, certains s'amusent à mettre des pouces en bas à tous les curistes qui répondent pourquoi?
</utt><utt uid=2> Ils ne t'aiment pas.
</utt><utt uid=3> ils n'aiment pas les anonymes !
</utt><utt uid=4> Je ne mets jamais de pouce bas, mais jadis, la réponse à laquelle on avait mis un pouce bas, se masquait. 
Je me demande si ce n'est pas pour ne voir que "leur magnifique et très spirituelle réponse".
</utt><utt uid=5> parce qu'ils sont cons. ça grouille de cons ici. tu vas voir combien je vais en avoir des peb !!!
</utt><utt uid=6> ils s'amusent!ne regardent méme pas la question!
</utt><utt uid=7> les pouces en bas c'est sur les réponses surtout
</utt></s>
<s><utt uid=1> Qu'Appelle-t-on ça ?
</utt><utt uid=2> J'étais avec mon copain en voiture  
Après il m'a dit first kiss 
On a commencé à s'embrasser  
À un certain moment je lui de dis écoute tu ne m'excite pas ( c'était pas vrai . je disais ça juste pour qu'il me donne plus ) 
Puis j'ai commencé à monter petit à petit en ses cuisses  
Quand on avait fini .il m'a dit tu sais j'aurai souhaité faire ça avec toi  24/24 . et avoir une horloge et l'a stopper dans ce moment .vraiment il y'avait le feeling  
D'habitude quand je le fais avec les autres hommes  
Je ressens mais pas beaucoup puis ...... 
Mais avec lui on est resté presque 20min entrain de le faire
</utt><utt uid=3> de l'alchimie sensuelle. 
Tout le monde n'embrasse pas de la même façon, et ce n'est pas toujours aussi bon. 
Je suis assez expert en la matière, j'ai même converti aux langoureux baisers 
plusieurs femmes qui avant moi avaient l'habitude que ça soit bof, à la limite 
elles auraient même dit qu'elles n'aimaient pas ça.
</utt><utt uid=4> des gamineries de pissouze de 15 ans qui gratte que tchi à l'école
</utt><utt uid=5> Tu n'as pas l'air farouche toi. Sois discrète sinon je te dis pas la réputation que tu vas te faire et qui risque de  te coller longtemps.
</utt><utt uid=6> Un quelque chose : Something ! 

https://www.youtube.com/watch?v=X5IVp25I...
</utt><utt uid=7> oui. Et alors ?
</utt><utt uid=8> Mdr ,t'es qu'une grosse ado prépubère et pucelle.
</utt><utt uid=9> J'appelle ça de l'amour  
Du vrai  
S'embrasser pendant 20min c'est pas facile
</utt><utt uid=10> Tu l'as pompé pendant 20 minutes ? waouhhh !!
</utt><utt uid=11> la prochaine fois fait 20mn +20 mn  et apprendre à sucer , il te dira merci  
et tu deviendras folle de lui
</utt><utt uid=12> le plus   important c'est d'avoir avalé le jus vitaminé .
</utt></s>
<s><utt uid=1> Pourquoi porte t on des slip?
</utt><utt uid=2> tres bonne question !! laissons tout a l'air que ça respire !
</utt><utt uid=3> La femme a des pertes, l'homme comme la femme ne sont  pas forcément hyper propres après être passés aux WC ... que ce soit pour petite ou grosse commission.... Imagine maintenant ce que tu laisses à chaque fois sur le fond de ton pantalon (beurkkk) .... puis  le coût et l'usure du pantalon face au lavage journalier (sauf bien sûr si tu aimes y laisser de la merd pour le lendemain, aux copains l'odeur peu à peu multipliée par la chaleur !) . Mieux vaut laver un slip chaque jour c'est beaucoup moins cher et tout bêtement c'est de la propreté de base !!  Cela te va comme réponse ?
</utt><utt uid=4> c'est comme le soutien gorge, çà soutient  nos couilles et les empeche de pendouiller en prenant de l'age
</utt><utt uid=5> pour maintenir le service 3 pièces au chaud, l'empêcher de balloter,  ne pas mettre de pipi partout car la dernière goutte est toujours pour le caleçon..  je suis un adepte du slip depuis ma naissance presque :
</utt><utt uid=6> maintenir les douilles a leur place gauche à gauche et....
</utt><utt uid=7> DES slip ? Moi, je n'en porte qu'un !
</utt><utt uid=8> Bonjour,  

Pour ne pas porté de pagne, et des pantalons pour caché le slip ,puis une parka pour caché le haut du pantalon qui cache le slip qui cache les poils qui cache le sexe ... Pour vivre heureux restons  cachés ?
</utt><utt uid=9> Moi, je n'en porte pas !
</utt></s>
<s><utt uid=1> Aimez vous le prénom pour un garçon Agatino? Que pensez vous du prénom Agatino?
</utt><utt uid=2> Non ce n'est pas beau.
</utt><utt uid=3> Non ! !
</utt><utt uid=4> Agat the blues,  j'aime mieux.
</utt><utt uid=5> vous êtes d'origine brésilienne ?
</utt><utt uid=6> Horreur !
</utt><utt uid=7> ça fait fille
</utt></s>
<s><utt uid=1> Lorsqu'il arrive la fin de journée vous dîtes plutôt : bonsoir ou encore bonjour ?
</utt><utt uid=2> bonsoir mais je ne vois personne à cet heure
</utt><utt uid=3> Cette période, je dis toujours bonjour. Mais l'hiver, avec la tombée de la nuit, c'est plutôt bonsoir.
</utt><utt uid=4> ... Bonjoir ! 
Comme ça je suis sûre de ne pas me tromper.
</utt><utt uid=5> À 18 heures chez-moi, c'est déjà le lendemain chez toi. 
Alors, je dis Salut.
</utt><utt uid=6> bon SOIR
</utt><utt uid=7> Je dis bonsoir, mais on peut dire les deux.
</utt><utt uid=8> Moi je dis bonsoir :)
</utt><utt uid=9> En général on dit " salut " , c ' est  un passe partout et cela ne dérange personne 😍😛😜😎
</utt></s>
<s><utt uid=1> La douleur subie par la mère, lors de l'accouchement, équivaut à ...20 fractures...?
</utt><utt uid=2> sais pas, me suis jamais fracturé quoi que ce soit... 

sinon, j'ai trouvé ça largement supportable, c'est vachement moins douloureux que d'avoir ses ragnagna (j'ai des ragnagnas qui font trèèèèès mal)
</utt><utt uid=3> La douleur n'est pas quantifiable comme ça. Déjà la question du temps passé dans la douleur doit être prise en compte. Les femmes qui accouchent en 2 heures et celles qui passent des jours avec des contractions jusqu'à temps que le bébé se fatigue et qu'il faut déclencher n'est pas la même. 
La taille du bébé entre en considération aussi il est plus facile d'accoucher d'un bébé de 2 kgs 500 que d'un bébé de plus de 4 kgs comme pour moi où cela a été une torture (rien à voir avec les ragnagnas pour répondre à Chtonka). 
Si tu interroges plusieurs femmes ou tu regardes la série "Baby Boom" tu vois que chaque femme présente des accouchements différents y compris même entre plusieurs enfants. 
Quant aux fractures tout dépend aussi à quel niveau elles se situent et combien de temps tu restes comme ça avant d'aller à l'hôpital.
</utt><utt uid=4> ça dépend de quelles fractures !
</utt><utt uid=5> moi je casse que les burnes, dont je sais pas...
</utt><utt uid=6> Le seuil de tolérance a la douleur est très subjectif, je te fais 20 accouchements "difficiles" comparé à une rupture d'anévrisme ... ;) d'ailleurs, les médecins te demandent de situer ta douleur sur une échelle de 1 à 10 pour les antidouleurs...
</utt><utt uid=7> Cela n'a rien à voir
</utt><utt uid=8> 2 enfants et 5 fractures. Plus question d'avoir un gosse
</utt><utt uid=9> et pourtant beaucoup de femmes veulent des enfants
</utt><utt uid=10> tu n'es pas encore rétabli  toi cassé oui!
</utt></s>
<s><utt uid=1> Autres prénoms français avec Ç excluant François?
</utt><utt uid=2> Maçon, Caparaçon..... 
Oui je sais, ce ne sont pas (à priori) des prénoms, mais on en voit de tellement débiles aujourd'hui que je me dis... Pourquoi pas ?
</utt><utt uid=3> Françoise.
</utt><utt uid=4> féliçité ben ouais
</utt><utt uid=5> Claude François
</utt></s>
<s><utt uid=1> C 'est la force qui m’intéresse pas le muscle . On fait comment ?
</utt><utt uid=2> Tu peux faire un travail de gainage. Moi je suis sec, pas spécialement de muscle, mais par contre je te bouffe les mecs que tu vois à la salle tout gonflés. Je les mange en cardio, et en puissance.
</utt><utt uid=3> aller dans une salle, avec un coach qui t'expliquera tout.
</utt><utt uid=4> Il faut bien être clair sur ce qu'on appelle "la force".  
Commences par casser de suite le stéréotype selon lequel les bodybuildeurs feraient "de la gonflette" et auraient en quelque sorte de faux muscles qui servent à rien. La vérité est plutôt que leurs muscles sont optimisés pour des efforts d'assez longue durée tandis qu'un haltérophile sera plus optimisé pour un effort intense très bref (voire un peu explosif, mais ça c'est encore une autre histoire). Il y a plein de façons d'optimiser un muscle.  
Ce deuxième cas, celui de l'haltérophile qui lève une fois un poids le plus lourd possible puis qui le laisse tomber et va se reposer sans faire de deuxième répétition, c'est ce qu'on a tendance à appeler "la force" dans les milieux sportifs. De façon similaire à ce qu'on appelle "force" en physique, et qu'il ne faut pas mélanger avec d'autres concepts comme par exemple la puissance ou le travail.  
Pour travailler cette "force" on fait normalement des exercices avec un poids très lourd et très peu de répétitions (en général de 3 à 5 par série, mais des fois une seule).
</utt><utt uid=5> Révisez Maître Yoda  et «Que la Force soit avec toi.»
</utt><utt uid=6> @Maximilien: ce n'est si absurde que tu le pense: un haltérophile est plus fort qu'un culturiste malgré qu'il a moins de volume de muscles. 
Ils ne font pas le même entraînement. 

Voici un peu de lecture : 
http://www.musculaction.com/musculation-...
</utt><utt uid=7> La force c'est le muscle.soit pas con. 
Après si tu veux aller plus loin ya le gainage et le renforcement des os.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Comment ils font pour élever des veaux sous la mer?
</utt><utt uid=2> Mais la Terre est creuse.  Enfin il y en a qui le disent, parcequ'ils ont renoncé à croire qu'elle est plate !
</utt><utt uid=3> C'est sous l'amer...pfft T'as rien compris, t'es vraiment une buse !
</utt><utt uid=4> Veaux sous la mère.
</utt><utt uid=5> Ce sont des veaux marins, pardi.
</utt></s>
<s><utt uid=1> Votre copine qui vous dit une semaine après votre rencontre qu'elle veut un bébé avec vous, vous en pensez quoi?
</utt><utt uid=2> En fait, c'est allé vite on a couché le deuxième soir. 

Et depuis, elle me parle souvent d'avoir un bébé. 

Déjà je ne suis pas chaud à l'idée d'avoir un bébé. Je serai peut-être prêt dans un ou deux ans pour cette responsabilité. 

Mais surtout je ne la connais pas suffisamment. Attendons déjà que notre couple tienne un an au moins. Il y a à peine dix jours, je ne la connaissais même pas. 


Normalement, les débuts de relation sont extraordinaires. Moi elle m'a déjà mis un doute à me parler de bébé si souvent. Je me demande, peut-être à tort, qu'elle est peut-être plus intéressée par avoir un enfant que par moi. 

Vous en pensez quoi ?
</utt><utt uid=3> je serais un mec : 
1. je mets 10 capotes l'une sur l'autre, dont 3 en titane 
2. je pulvérise le record d'Usain Bolt en me sauvant (je prétexte un métro garé en double file et les agents de surveillance de la voie publique un peu prompts à dégainer leur carnet à souche) 
3. je jette mon portable 
4. je demande l'asile à la Corée du Nord
</utt><utt uid=4> Nooooooooon ! Pas possible c'est une blague ? 
Elle est où la caméra cachée ?
</utt><utt uid=5> t'as quel âge ? 18 ans ? 45 ? on fait pas un gosse 1 semaine après !! elle a envie de pouponner et ensuite? elle va te plaquer et tu te retrouveras avec une pension alimentaire sur le dos... 
les poules pondeuses : à fuir....  après c'est toi  le dindon de la farce, qui voit....
</utt><utt uid=6> Personne ne peut savoir ce qui se passe dans la tête de l'autre encore moins sur Internet. C'est à toi de creuser un peu plus avec elle.
</utt><utt uid=7> Je me dis "vérifie bien les cagoules et double-les au besoin".
</utt></s>
<s><utt uid=1> Les gens qui ont plein de comptes ont leur pseudo qui changent parmi leurs différents comptes ? LOL?
</utt><utt uid=2> On peut me trouver facilement, je n'ai qu'un compte et c'est largement suffisant !
</utt><utt uid=3> ce n'est pas nouveau
</utt><utt uid=4> Ce serait "ça" l'explication ?  Sauf que si on lit la réponse de "Ici et ailleurs", ça ne tient pas la route. 

A ce jour, j'ai toujours mon pseudo.  Je n'utilise plus que ce compte, depuis plusieurs années, mais j'en ai d'autres dont j'ai oublié les identifiants :-))))
</utt><utt uid=5> Je n'ai qu'un seul et unique compte et je crois que je m'appelle Jean Marc à présent alors que je suis Ici et Ailleurs. Mais bon, on s'en tape un peu...........un peu...........quand même............
</utt></s>
